{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697842737.689197, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31560, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqV6dOS84HpIcrup_LjYIuPGR8BAVvZnXdQE2NVJhDwQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcOMpo-u_Xlc_tWfRmWNWKtKBdaZw0hnNuGWZXZQjG8A&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0zHqVcsNaQAiwVVQrKA5tnHkmYIpYgnAiNOli1PRKcQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0zHqVcsNaQAiwVVQrKA5tnHkmYIpYgnAiNOli1PRKcQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5042, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "DE NO CREER \ud83d\ude05\n\nUna joven se hizo viral luego de dar a conocer que le robaron el picaporte del departamento y contar la ins\u00f3lita reacci\u00f3n del portero de su edificio.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 har\u00edas en su lugar?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 70, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165273586388862527", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqb5KnG0fMM7j3P+e3QAVDcLjGfWrUI+Zh2447D6VFcjp9RQ1oZxk00uhTGc4olBCj6kGn7csc8AcnHsP8cCliZlPBrE7CqCfSnc1rCRh1wfwFM3f7K/kKOYLEcM2JD6YH6Ul1IGI/KoUAWQ+pFPdee/pW72ZxL4l8hwQBCT35P4cAfiefwquH8s4IOavyowTb2XH45qkchs/WsTsTuT/aVI7/AJf4U3zk9f0NN2kjJ/lTcClZDNe2iSEEyH7+1h1B+Unv3+lXFuIjyMH86QnEP/AP6VnW3Rv91v5Vtucz0skapuI0GeMH60wX8J/iH5H/AArEySB+FQJ1qWzRRub11NHLGVByTjsf6isbyjVtaWluUtD/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvtT451ooY_", "taken_at_timestamp": 1691550040, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVF-PMhfbU6StJWKaX920cvpL32nH8a0XW1V-mMTIPDw&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBATSLE2eyumSAm6L5bkSr3OaKVZCpqnclYvYUXv_S0YQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1fJE0e4M3SYM6ZFX1SVt00y60fiiJrqQRrOO3hl59Fw&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIamh0-zSFeev2lnRiRUIdvOI-dvxXJgFKUeR6-3J-qQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqV6dOS84HpIcrup_LjYIuPGR8BAVvZnXdQE2NVJhDwQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365887770_2015771322090863_2643554417349947519_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VtiZppeGoj0AX8Jxs2W&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqV6dOS84HpIcrup_LjYIuPGR8BAVvZnXdQE2NVJhDwQ&oe=6512386E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MjczNTg2Mzg4ODYyNTI3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbP-wLtJqOvUTnmvlpEDpsX3x2DvNWqdkJBKuJeMfkUg&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCVcUwarsoMdvEnSywaW_y13juMuBnU5BZ2pBnKMrC5A&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJZSExoTYMn31Pk5x4Ww5eWu5yylPJNYYZ30WVj7QtEQ&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJZSExoTYMn31Pk5x4Ww5eWu5yylPJNYYZ30WVj7QtEQ&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1910, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "RIVER, ELIMINADO DE LA LIBERTADORES: INTER LO SAC\u00d3 EN UNA ETERNA DEFINICI\u00d3N POR PENALES EN BRASIL\n\nTras igualar 3-3 en el global, el equipo dirigido por Mart\u00edn Demichelis cay\u00f3 9-8 en la tanda de penales ante Internacional de Porto Alegre, y se qued\u00f3 sin el pase a los cuartos de final.\n\nEl conjunto brasile\u00f1o gan\u00f3 2-1 pero el Millonario hab\u00eda conseguido el mismo resultado en el Monumental y por ese motivo el clasificado se defini\u00f3 en la tanda de penales. Mercado y Patrick marcaron los goles para los dirigidos por el Chacho Coudet, mientras que Robert Rojas convirti\u00f3 el gol ag\u00f3nico que llev\u00f3 a los de Nu\u00f1ez a la tanda de penales, pero finalmente no fue suficiente."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 147, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165261632823647397", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqqI8bbdqjeAQc9G47/wCRx61FLldpGBuOPbn+lPW1eM7iQQD2/KnYMP38MQRjvjsT/hUXOlRT2/ruRSRMvzgAk53Y9+Pf9KW2jaT5mGV6E4HPbk1KZNq4j+Ug5z9a0YrxlBikC9OPTB9RUphKHL5mf5aQ5XAIAJyM5yR0zmqCxkgH1FbF3tYjy+uMMcce3QemfwxSLJgAADA6cU72M7LR6lcSybtpIz9Aff8AOnGN5G2nHzcnvx7/AOetQtmblBnHX1yakxJu4BGB146gYxWljNSY82zDJ4wOvNJFdQxnMoYO3JJGfyx2pP3meQcH178f/Wqq8csjfvASq9OnTuP8+lJK2xcpuWj/AALqz/OxI+Uk8Y/AZ/z1qv5h/uj8j/jTHUgEgHb7+lN833pEX8wVwpzgflVgyxk9sf7o/Pr61SoqbkF55Y2POMf7v/16QPF6D2+Qf41SoouBKxBPQY7YGPzFN49KZRQB/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvtRK9NoFyl", "taken_at_timestamp": 1691548616, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHl5gcaa57Fg8lGCJVw5jPjZoSyOlJvxZHlrrMUb5R7A&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAirltzoIAgFJzNkSV14JCn_EGpi4cBEGa6WXPUCzL1rA&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4E6nJwjFLbIxO-1mmFC77PQWd0jmp1XcAfRMzQvLUGQ&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW-7cl7XIT4GLb9eMbQtrDLkPLKsRTh2JMe-6TupbXwQ&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbP-wLtJqOvUTnmvlpEDpsX3x2DvNWqdkJBKuJeMfkUg&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365846303_1375104740085410_2326982093252472512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=3MFZM1MmeHgAX_WHJms&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbP-wLtJqOvUTnmvlpEDpsX3x2DvNWqdkJBKuJeMfkUg&oe=65112CEF&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MjYxNjMyODIzNjQ3Mzk3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7kxz2fFRqwLJ8iStGGcE1iLQSlJnw74r02g5rhJnr7g&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApeB94GAVWUKk53bUNqpR-FoMzpmfAi31zAT2HrNwlhg&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKpbijDsh0r5VzyWDuTt3NE4LqcDF38utlTl_RpMhwnA&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKpbijDsh0r5VzyWDuTt3NE4LqcDF38utlTl_RpMhwnA&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3952, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TEMPORADA EXITOSA \ud83d\udd25\n\nLas Cataratas del Iguaz\u00fa recibieron este martes al turista un mill\u00f3n de 2023, al arribar a la provincia de Misiones una familia proveniente de Neuqu\u00e9n, convirtiendo al destino en uno de los m\u00e1s visitados del pa\u00eds, seg\u00fan informaron fuentes oficiales.\n\n \ud83d\udcf2 Segu\u00ed leyendo: https://clar.in/45lTl8i"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 49, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165243203865554308", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqlbUYMDGcj0FKt/CeuR+H+FVDp745DfiV/wD10CxfkYOR1AK/hmtOZmXKjSF1B/eH6/4U8XEJ/iFY6WZY8E492H9KlNsUXJ5A9DRdhZGt50X95fzpvnxf3hWKEU9CanEC46t+Yp3CxoblYEbh8wIHP4/pTOOeeWAB/CudVz/D9KnTeDw2T7fz96yTNTbRFUcc1BLyDjpVY3DN2OPfj/JpBcf3gQPTB/z+VVcmwxCC2OlS5HrVVwM/Kce3+eaiLN6j86dwsVlyOfT1q7FtcbsY7HGTz25z39OKzDSHpUFGuy7e2M9Pvfh/F3/+vTiAQTgfTkdO3WsUGjJoAtu+7kAY9v8A69JVcVJQB//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvtM-x6IC2E", "taken_at_timestamp": 1691546420, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwDItGh9C_JsbliAKW63OtOmLdj50w-Yqo4FplXI8Mwg&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsdIDdpeUTSamcz4Xfsm0ZKhTNmpF9RmcrGQPQN9Rw1A&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQUN03Gp2VDKmxKnRmp0NX7TpwXFN_LY9H1O7EJNWTqA&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLPIFyVjRnEa_xw7N0FvgJOInuUjV_u9ak71dP0u8gaQ&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7kxz2fFRqwLJ8iStGGcE1iLQSlJnw74r02g5rhJnr7g&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366423168_1229719744357022_2236691944605332526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jvVhuJ5f2AoAX9PMUbK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7kxz2fFRqwLJ8iStGGcE1iLQSlJnw74r02g5rhJnr7g&oe=6511D49E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MjQzMjAzODY1NTU0MzA4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-3Wy1TjmcWbl5Dn0FMXx2DH74dJOb1twbTYbRgIN1gw&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3O61q0yw2n1uCA4VRS4MU2Lsov5z39Xq11RPXfuXl0g&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgcNmEdo6Kbim7GPtNrEGZT5oRWxdcoJrqEO7ns_gSPA&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgcNmEdo6Kbim7GPtNrEGZT5oRWxdcoJrqEO7ns_gSPA&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1048, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "JULIO 2023, EL MES M\u00c1S CALUROSO DOCUMENTADO EN LA TIERRA \ud83c\udf0e\n\n\ud83d\udc49 La temperatura media global de 16,95 grados Celsius durante el mes de julio fue un tercio de grado Celsius m\u00e1s alto que el r\u00e9cord anterior, fijado en 2019, indic\u00f3 el martes el Servicio de Cambio Clim\u00e1tico de Copernicus, una divisi\u00f3n del programa espacial de la Uni\u00f3n Europea. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f Normalmente, los r\u00e9cords globales de temperaturas se baten por cent\u00e9simas o una d\u00e9cima de grado, de modo que la diferencia es inusual. \u201cEstos r\u00e9cords tienen sombr\u00edas consecuencias tanto para la gente como para el planeta expuestos a fen\u00f3menos extremos cada vez m\u00e1s frecuentes e intensos\", dijo la subdirectora de Copernicus, Samantha Burgess.\n\n\ud83d\udcf2 Segu\u00ed leyendo en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 25, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165213361107898327", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqskDAAHPr604R1CZwCAAzf7oz+vAqpbaiykxyDc24gEkKB2weOPrWJoafl1zjSi3uS2S4BPf1/wAP6V0V080allCdQFHJYk/p1/QVg31kIERwck8N7nrkf59KpeYmacFwlwCUzx1BqbFY+lD5mPsOPx/pWzmh6COUXPbtT42wcmmHNIM9qvcRrSaixC88r0/l7VnSymQ8k4yT1J6+mTURJ702klYGyWOZojlDg1Z/tGX/AGfyqjRTsgJ0K5+YZH1x+uKshIwe3/fY6Y6dPXvVCgUxF4pHj+Hpx8/P8j+VBjjxk7eenz//AFvWqJpKALEwRcBRz6htw/kOah4ptLQB/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvtGMgrKA_X", "taken_at_timestamp": 1691542862, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBv-iC_EP7M-RBrrmIEn4llAEIEuumImWonuagJZ3fmSw&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdHFVR2WYO3gQ1ImUaRAwj-WO3a3oOoMLe6GtrlOr76Q&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgkvcXdhde8p6wZDX4gbMTdFAPLHlFrZ4FI9K5qIHIjA&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbFBD8dzyccAn_CGdgVNkEDBa4j9ShGBkWFoKNk_VFDg&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-3Wy1TjmcWbl5Dn0FMXx2DH74dJOb1twbTYbRgIN1gw&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366472170_305970215169413_129850870064134044_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7eY1fb0uVwEAX-Ki0By&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-3Wy1TjmcWbl5Dn0FMXx2DH74dJOb1twbTYbRgIN1gw&oe=65121357&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MjEzMzYxMTA3ODk4MzI3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ_nM3BkKIYozgVa397cJnl99Q31I3DHPmxH5qFkmJTA&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCU5DjmnaOsb4-LRRNk2pExjrzhEhlKKvcbuXG0U83QBg&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv8Cu4b3CxQbNx5RVY0rEt9UpkSpS1Sny82_JP9s3MsA&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv8Cu4b3CxQbNx5RVY0rEt9UpkSpS1Sny82_JP9s3MsA&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1713, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ADUANA ALLAN\u00d3 UNA PESQUERA DEL HERMANO DEL DIBU MART\u00cdNEZ \ud83d\udd34\n\nLa Aduana despleg\u00f3 un megaoperativo este lunes en carnicer\u00edas, pesqueras y frigor\u00edficos de Mar del Plata y la Ciudad de Buenos Aires, incluyendo una que pertenece al hermano del arquero Emiliano \"Dibu\" Mart\u00ednez. Es por una causa en la que se investigan presuntas maniobras fraudulentas y delitos tributarios.\n\nAnte la consulta de Clar\u00edn, desde el entorno de Alejandro Mart\u00ednez confirmaron que se realiz\u00f3 el procedimiento en la firma Saori, pero aclararon que \"est\u00e1 todo en regla\" y que \"no encontraron nada irregular\".\n\nPero no solo se allan\u00f3 la sede de la firma Saori, tambi\u00e9n dos domicilios vinculados a la familia Mart\u00ednez: uno en el barrio Jard\u00edn de Peralta Ramos, el otro en Rumenc\u00f3. La primera es la casa donde se criaron los  hermanos Emiliano y Alejandro, la otra donde vivieron a\u00f1os despu\u00e9s en el barrio privado ubicado sobre la avenida Jorge Newbery, una de las salidas al sur hacia Miramar."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 146, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165182703446822512", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqDMNozgMO+ev/ANemLIT6GoUhjY7V6/SmSyxqdq4O08YXn3yc85/KkBYDk/LgE/hmlR/7oGfb/wCtSRzlnDDnA6c9M59+npSvZty6njknqCPyo9RtLoOLbuoJ/mKb8vpVXYOpcH8Tn8KcI0P8RpiJd78dhx0rLuE8tuDnPP6mry5YZyB9TiqssZdj8y/nUxbbEPspCr5HYf5/Sr5nZCQucZI//UaoW8JXPK8+/tVxwcHlex61T1FsOWTAwBgeh657808Tew/OqbNt7g59DTfMrG7KuRRzYGN2OfUj0oMxzndz/vH/AA9KpUprVaAW47orxk9ePmNPN2xXgkH61QpaVrgS76N9Q0UrAf/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cvs_OYgKI5w", "taken_at_timestamp": 1691539207, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHDvMbKzHLA_06k545_Cjz3DEhadj8Ne7xqloEtgr91A&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7okZUbcmVL5ziu_ukfFE-XrEOKu1zKWTSWntfrsaW9A&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK1VwCfKj7755y-pYPvYZOH_Uc5rncETh_1mMvSTvtiw&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHfiL6JR-0TL-uh_nm30zffpTGrdpirIB8quI0GxxoHw&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ_nM3BkKIYozgVa397cJnl99Q31I3DHPmxH5qFkmJTA&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366116223_105652732631835_6786099897957768898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0ZPkpQbK6aEAX-R_-EC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ_nM3BkKIYozgVa397cJnl99Q31I3DHPmxH5qFkmJTA&oe=65123136&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MTgyNzAzNDQ2ODIyNTEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDR73HEeHeJhch1l3SO2Mf5hq6BYwMNzxH4lx_L62U25Q&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwZ3FSjhUbDl5uazEmTxTqeeNhClAS4dHlYrbqS4ZuhQ&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYGT0Qsmk2PHeigdnUAgjJE7Am8_V3EeMbXGxjrbZwiA&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYGT0Qsmk2PHeigdnUAgjJE7Am8_V3EeMbXGxjrbZwiA&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5709, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "FELIZ D\u00cdA A NUESTROS AMIGOS \ud83d\ude3b\n\n\ud83d\udc08 Desde el 2002, todos los 8 de agosto se celebra el #D\u00edaInternacionalDelGato.\n\n\ud83d\udd19 La fecha fue establecida por el Fondo Internacional Para el Bienestar Animal y tiene como objetivo, entre otras cosas, llamar la atenci\u00f3n acerca de los derechos de los animales. \n\n\ud83e\udd14 \u00bfTen\u00e9s gato? \u00bfO prefer\u00eds los perros?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 87, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165152601103321062", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqvBuAH4x3Hf60TFVX5epOB7U9WUcngj1qrcNvIK42gH2z/XA/nQ9tARZhcuPocVKUDgjJBPfuPpWOs5j5U4z2HfHepDfl1HAXPUjr/wDqovoHUu/Zj/DI/wCdWlVgAOuB1zVaxDbC394559OlXufahFOTe/5IpArWfMMk7eMdeSc+gx2Hp+NG4Dn0qu05B38cfqKTJRC7j7oHKgrn+f1/lTVAfCnjd36cZ5/yKYbhBwBjr3qIycY/z+H170DOojmUAKh3AccdhUvn+xrlIbhk5BxWkNR9RVCKsZaQ4yB9Tj9aYYHPRl/FhVamPSAmNs+cEp/30Ka0D8/d45+8P09agphoAs+UyDJ24xn7wz+VIGqCloA//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cvs4YVgqsfm", "taken_at_timestamp": 1691535618, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJMMs2KAYYcenxUeR80HATEhx1g0jda7Nv7CAaDp_nDg&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAM0LvxDv743Lcj0L4mL1Zcqd097_gc3wNS2zJPVkiw8A&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDA-Jn-utmAjIGwi3clSzIPLArlH3xVm4zT9ME8mSMLQ&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrkF1vuhevtuO-AKXLGJDmT7kY4JR3-rUAOymUinBQyg&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDR73HEeHeJhch1l3SO2Mf5hq6BYwMNzxH4lx_L62U25Q&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366113979_806131651147671_4333148337779286179_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kIlx0tnn5jQAX_n-Te0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDR73HEeHeJhch1l3SO2Mf5hq6BYwMNzxH4lx_L62U25Q&oe=6511A1BF&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MTUyNjAxMTAzMzIxMDYyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDe4YUUEet-yE-9UjLarWCc38UTm3ScA8h-wwODNb5BGA&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiTya7Q1DhtUMSJmDGl1UqFhVqtLXLz4XuGSZ_qjP1wA&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRrxDXhozdGuut0zZPUfejz3aRbQXuteH6OCKdHXyKOw&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRrxDXhozdGuut0zZPUfejz3aRbQXuteH6OCKdHXyKOw&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 201, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\udde3\"NO SE PUDO CORROBORAR QUE ERA MI VOZ\" | Monchi Cantero, uno de los jefes de la banda narco \"Los Monos\", habl\u00f3 con Clar\u00edn desde la c\u00e1rcel. \n\n\ud83d\udcf2Miralo completo en youtube.com/clarincom."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 20, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3165138052288249798", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgq1RqcR7P/AN8//XrC1DU55WKxZjjHHHDH3J6/gK6L7fB/fH5H/CuavQjTMyElTz7ZPJ/WgaI7DVpYHAkLSIeCCcke4z/KiqJIiIZfvBgR+HNFAjud1v8A9M//AB2uc1qeDcFhxvH3ivTHYcdT/L+VW6v0kG2CPZ/tE5b8B0H61mbWPY/lQArHpRTSTnnrRQA8Kp6Zp28+tOFQCgANFJRQB//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cvs1En3tn_G", "taken_at_timestamp": 1691533890, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDj5HLvB-j7y_GjFOl0J1e-Q8vZ4LlPdGaIzvCCwFUIg&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLJldJVyXiinETP9p1KSMEa0R4H8UnFhbbp9P1IPREnA&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHL4Jv0rkkr2g0-OLwwu8VXOl5Cj4nzWxFsrm2QOFgXA&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsOnLUATGZqBEqCxPqEil61JKdeJxbOV_PR_-POJeBHQ&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5LYEWPZnQMcXwszRK_ccHdRW7RpGN-IIwoMWEvO9vAw&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365895911_619393360023966_5490463024549427157_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=cQL7KRD5IM4AX8usZ7S&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5LYEWPZnQMcXwszRK_ccHdRW7RpGN-IIwoMWEvO9vAw&oe=650E202F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MTM4MDUyMjg4MjQ5Nzk4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/320607016_832065301509197_8911842691854261729_n.mp4?_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=lJEUISW7fpMAX-AaeCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTFGg2NAd4U_4DV2vxL7j-H0gyhOhBqzB9BVRNqlTX7g&oe=650E345E&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 16278, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAb3T3nmrIqaARRhE5C6twZ9-Dq_LUrFn-8bsZixgnMXQ&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFZ3XFsrb27OIf1LO-a3BPHGirKCN_7eygrTZIQxNzaQ&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2ou5fIi81SmVvfQyTyZVTlpTobnN3I2I0Whp0U9ZUQA&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2ou5fIi81SmVvfQyTyZVTlpTobnN3I2I0Whp0U9ZUQA&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3759, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CHANO FUE PROCESADO POR UNA DENUNCIA DE ABUSO SEXUAL\n\nLa denuncia en contra del artista la present\u00f3 su ex pareja, Militta Bora, en el a\u00f1o 2018, en una causa que se hab\u00eda cerrado, pero que ahora, en instancias superiores, la Justicia decidi\u00f3 reabrir. La modelo hab\u00eda relatado una violaci\u00f3n en 2016. La medida judicial contra el m\u00fasico es sin prisi\u00f3n preventiva.\n\nLa decisi\u00f3n judicial se dio tras un fallo donde la C\u00e1mara de Casaci\u00f3n hab\u00eda cuestionado fuertemente el desempe\u00f1o de los jueces que tuvieron la causa, en 2021. El procesamiento fue dictado sin prisi\u00f3n preventiva y Santiago Moreno Charpentier puede apelarlo a la C\u00e1mara del Crimen."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 224, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165137719905535255", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqxWdGRVC4YdT6j39/yAHrTOppyRlz1C57scCkxjimAKu44pznJ46DgVdjtS0W5Mlz246H075pixCL5pAcjgD39celA9kQ/KseGHzk5U+3v/MetV6kkcudx6mo6QCKcGr0Rh3cBj6A4/Ljn9c1QAOM9qlhJDjHbmmI0LiQRODH8oK8Y7euMn+fvUNzL5wEncfKw9+oP41BeHbJj2z+fJpkThWw33TwR/nuDzQIYTSZpKMGgoswnCdcHPTcAO3OCD+dWRKVbKn83U/h064rLbrSUhGo8m88nGSM/OvGfwz/AIUhYrxvH13rj/0GqEnX8B/KozTAtXEm4AZJ/wCBBv5Ac1Wpgp1ID//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cvs0_yUKMUX", "taken_at_timestamp": 1691533845, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKbbuQXW4djrNDjphOKlcbQb0pXadWT3JKwV8ea8A0CA&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjsxoXSbfm4qdOhIYQZOaK2lb6ngm1s91GN-OcRkwN1Q&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_Y4iMB1pwyOTlRD66_XN6flO6Rr9KDJZ9DlBhtHzXbQ&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAS8-k7uZoIu6Q2l7qeSt40dT4bG0lMoLvQcC3KoMN8Qg&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAb3T3nmrIqaARRhE5C6twZ9-Dq_LUrFn-8bsZixgnMXQ&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365894264_271904788810260_8476312158528385930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_M_VrUYsKS0AX8QhTZb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAb3T3nmrIqaARRhE5C6twZ9-Dq_LUrFn-8bsZixgnMXQ&oe=65121483&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MTM3NzE5OTA1NTM1MjU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9D5AIuCLahpt2teacH_MqdjpqJwJdC70pS44iw57C9w&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnnZcqNNGbmCsVI-WjB54RtFdElQ6kFNhWua5IJcZJdw&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjr-be1_gMyhR9nfwB19-5BgavRrJwk3VyaSbkXR2X2A&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjr-be1_gMyhR9nfwB19-5BgavRrJwk3VyaSbkXR2X2A&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1930, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CRISTINA KIRCHNER CRUZ\u00d3 A MACRI POR EL FMI\n\nLa vicepresidenta Cristina Kirchner volvi\u00f3 a cuestionar este martes al ex mandatario Mauricio Macri por la deuda contra\u00edda con el Fondo Monetario Internacional (FMI) en 2019. \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s detalles en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3207, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165122695195766316", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqWSRFTJGNvU+v/wBes3+0Dn7ox9eabey9EH1P9KkS2jHfnHU8/jirlKzsiYxvqwu5Q8SuO7f0NUYlzg9iafI26H/gf9DV22lCxLjHf86mT6lRXQguoWB3kgq3p2OO+azsVu3DK0AU9WOc/T/9dZwiXH/66VyrDLhSHIJyaklZlQKMj1q+IRId46/hTpIDIMH+Y/lnmkIzGQiAE9C39KW3OVKj7wOR+XP/ANarN3CVjVB6+o9/eq0EbRt8wxx6iqELLIcZHTOB+X+NOWWPAypzTrkAp9Ko5FMLmvFIQnbuf4f68/T3pwm5zkY+qc/mKw80ZqQNaV96ZOP/ABzp29x9BUKXKA8ZzyeidT+FZ9OXrQBcuJFYfLnnrnH6YqjUr9Khpgf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvsxlJdq64s", "taken_at_timestamp": 1691532055, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCV4LHB8ExGWI9PS9RDx4S7AHiiH3cC3ZsFzQUN0pcYNA&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDD_wA439Gbn0Kw99blg0J8omxSFaBinTYTQaYzqBHfYw&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIb-TAQAipQx5KGk735dZArlqmmDtkLT9EeAUwY3ZGHA&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAp3rDXGpqnVwc3PAVEhY9utesgGd7pgiE09jPNkbDwyA&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9D5AIuCLahpt2teacH_MqdjpqJwJdC70pS44iw57C9w&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366005110_603549555010281_19007367221586946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=33ApVlMrAz0AX9k3ZSS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9D5AIuCLahpt2teacH_MqdjpqJwJdC70pS44iw57C9w&oe=65112F1C&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MTIyNjk1MTk1NzY2MzE2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHX1WO07qdD-VnS1iFwLHlrSQmtOJySkHbIRfoRxxwhA&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBztZ4lpA7jB-JHLOsosxHscdF0wOYyvci-imC3n8_EKg&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATYm3GJ0GoN2mQkDODtOlVGLBvtYJALQMOO54xSSNGfA&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATYm3GJ0GoN2mQkDODtOlVGLBvtYJALQMOO54xSSNGfA&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4791, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA AUTOCR\u00cdTICA DE SERGIO MASSA \ud83d\udc47\n\nA cinco d\u00edas para las PASO, el ministro de Econom\u00eda y precandidato a presidente de Uni\u00f3n por la Patria, reconoci\u00f3 este martes que el Gobierno no tuvo la capacidad para resolver la inflaci\u00f3n, que en junio lleg\u00f3 al 122,1 por ciento interanual. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Estamos en deuda porque no tuvimos la capacidad de poder resolver el problema macroecon\u00f3mico de la inflaci\u00f3n agravado por la sequ\u00eda, pero tambi\u00e9n porque en pandemia elegimos cuidar empleo y no mejorar ingresos\", expres\u00f3 durante un acto en Santa Fe.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3871, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165092460085535913", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqyncGNQEwwJyeefr7/kAKdCevYgdxWzE2/r/Kpr+KIiM5XuuPXIz275H60AZHktgFmBBGccfoaWG2LtnoAefw9Peo57lFYbQCQMc/yq0XWc5TARTwB1yR1PvjikrlOxlSndKVGVAP+eP8+tVSxz1rQZ+ScD8hTMr6D8hWnKyLotXE7IuFON3BrL3AVfkVpEJAJA7+lUPIk/ut+RqBjoY/ObbnBIOPrjgfjVy3nP8Aq8AYz0Hp/WqSo6ENg5B9D9f5VckjYTZCnDc9D3HNMCtK5HSovNapJInxnacDrx0qHY3oapt30EkX45MLwoOc9SR+HFRebjOQPpubj261XY8UyoGXDKM/w+/zP6U43WcZ2kgddzf5/pVCigC1JcEggcZx0JP86hz7n86ZS0MD/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvsqtK0qmSp", "taken_at_timestamp": 1691528449, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCR1j8wfleRa83IAnFULU-IC6OzBAXSsQC75-WutgtEeQ&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmggafqPRxj2jMMetCv1fjcnxTgU8BDbJstPLcGvXaMg&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9-f81wZMCAMKS2vGChyCa-boqAPS1KVQMJjtyi9U8_w&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYame8Cj4W0935R8wip2rySVNwcaMMT3ASnSHc0c1FXQ&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHX1WO07qdD-VnS1iFwLHlrSQmtOJySkHbIRfoRxxwhA&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366416664_801246028668793_4477923059750287393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=WIraOgNBvboAX87LmHd&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHX1WO07qdD-VnS1iFwLHlrSQmtOJySkHbIRfoRxxwhA&oe=65116B14&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MDkyNDYwMDg1NTM1OTEzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALH4B5CxPLuvhRHDLFuRleenLbY9KwHPS9nzqhygAJUQ&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9Y6hkD2nd43_EmQQlMh73oBdq7Eja-bjnK3TPT8x6dg&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsMdfcElVmjC-_gRl2NZZ9jIYdQ-LhniRarGskfJanfg&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsMdfcElVmjC-_gRl2NZZ9jIYdQ-LhniRarGskfJanfg&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 14868, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u26ab FALLECI\u00d3 BRYAN RANDALL, PAREJA DE SANDRA BULLOCK\n\nLa reconocida actriz de Hollywood atraviesa un duro momento personal tras la muerte del padre de sus hijos, de 57 a\u00f1os, quien perdi\u00f3 la batalla contra la esclerosis lateral amiotr\u00f3fica (ELA), enfermedad que hab\u00edan mantenido en secreto hasta ahora.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u201cEn este momento pedimos privacidad para llorar y hacer frente a la imposibilidad de despedirnos de Bryan\u201d, se\u00f1al\u00f3 la familia. Adem\u00e1s, pidieron que no se env\u00eden flores. En lugar de ello, se solicit\u00f3 que se realicen donaciones a la Asociaci\u00f3n de ELA y al Hospital de Massachusetts, donde Randall recibi\u00f3 el tratamiento m\u00e9dico.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 636, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165061957949248255", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqyDAZIlKJgg4LZHOfXJ6/kAPWk/s+XOOO5JyMYGPfOfar6sBbAHpuGf8Avk0y3+cnIDL0w3YHrj3pMa1II9Klk5yoU98g/oCf51ImnpyrsoZcg8857Y/X60shFmAoJLn5uOAB0H405LtSrM5yxHTvn/Pf0pajRCpVU2klioyjY5B/ukE/dPv0PtSfbZB3X/vlf8KiYhhuTjHUHsPUe1QZHr+lK19ybmlGwli8sddy4z9OcfStCOGOPIUcDByeeccn2rJtPvA5xg960HfBPP8AnmqAzL/LSl+3A/IAVUzVm4OVz9KpimhstxI21nHI+7jPPPFAtGx2p1ucKfqP0qxvPvU3Lik9xlq21c55B/vAdhzgg1ae4x3HJP8AGB7en45rKb7tVyaaMzUnuQCBkkDB4YHn8u1V/tXP8Y6fxD8e1UqKYGis6uuPmyvTJB4/IelM85vaq8XQ06kM/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CvsjxTfqtL_", "taken_at_timestamp": 1691524814, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfnhNCrztgYZxDWlnx7mY5O2NsCFHAu9u6_XRrASEzJg&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWUD7JvE5-ELHpQzJiUux4llvWq7BlFpJEEKmSouK04Q&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZuiYdJ9a6MlpX_1NVWP23SBHmPalYxzzvpMfj7uv2fA&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmBl5KyxHLzToLpNQpFugnrjVL8nOQaVmcSuEfQIRtgA&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALH4B5CxPLuvhRHDLFuRleenLbY9KwHPS9nzqhygAJUQ&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/366136783_826880492092751_6557694286249154397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ke2ylTStqlIAX_-O4Lc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALH4B5CxPLuvhRHDLFuRleenLbY9KwHPS9nzqhygAJUQ&oe=6511A2D6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MDYxOTU3OTQ5MjQ4MjU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCe0TwZqMVAB7g6kZ5OkeXRuj18A9F5I-0MgeznlphCiQ&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUZhRhLz-UxQDfzWAuip4Xnbq-4pCoyJ1pRUD0GKIguA&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChka3TlqrKyCRANHVpKILgEfON9iHkK3AjU0QWZhaiAA&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChka3TlqrKyCRANHVpKILgEfON9iHkK3AjU0QWZhaiAA&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 899, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA RESPUESTA DE LARRETA ANTE LAS CR\u00cdTICAS DE MACRI\n\nA solo cinco d\u00edas para las PASO y horas despu\u00e9s de que Mauricio Macri deslizara una cr\u00edtica que fue le\u00edda como un mensaje de apoyo a Patricia Bullrich, el precandidato a presidente Horacio Rodr\u00edguez Larreta le respondi\u00f3 al fundador del PRO. \n\n\"Yo estoy convencido de construir una mayor\u00eda amplia y s\u00f3lida, porque necesitamos las leyes en el Congreso y las leyes se votan por mayor\u00eda\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 354, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3165031628149262217", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqpR30aRhNrAg5Y9d3p/8Aq6CnnUY8cZH4f/XrKVN5xkD6nFXI7RlQtIPkGfmGSePTtj6/hSeg9zTtZUnHyhuDycDH8+vtSS3aRNtYMD9P/r0ywJVDgkbiegHGMfz/APr1Uv5FZ8Dkjg/n/hUp6lNWVyx/aEP+1+VM+3Q+/wCVZWKbVED5FKsVx0JH5U0N2rSEY3FsnLAEfLnnoTx0/HiqrWoH8R/74amgCK5aE5ySD1GSM/jTJ5fOcvjaOAB9PWpRabuAT9drf59fypptsdz04+Ruf88c+9GgFY0yrTIpQ7TnaevTIx6fWoRE1IC1G5wGAB/Fv5Dil3M3YAk5zl/X/PX1rPzUsZoA1BJgYAH5tUTyljyQM9smqeTTV60hjmXZkAg56VH5zDvT261AaYj/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cvsc38qtoeJ", "taken_at_timestamp": 1691521196, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXGkWMeJylgb_XHEAtN_Z8jbuFeq6mBU_6fam_obUTQg&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAs-rSjy1DAzCMkW4aDBNkV1mGOki8Fti0jBut6mx4Ekw&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZg35XPB56IiKxN2UczH5VgEoRbiCOILwsWDxz-DZDZQ&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6w8EcjY2G82RhZwY_eN54_MWzrjfRx_sMym8BndpNGg&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCe0TwZqMVAB7g6kZ5OkeXRuj18A9F5I-0MgeznlphCiQ&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/365799952_5308297249295376_8986222920876999541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-_FS4aUDs9oAX-cZCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCe0TwZqMVAB7g6kZ5OkeXRuj18A9F5I-0MgeznlphCiQ&oe=6511EB26&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDZmZjk3ZWY0MGQ0NDdkZWI0MzNmMTZmOTNkMjNiNGIzMTY1MDMxNjI4MTQ5MjYyMjE3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFCdnQ3ckc1dHcxY29rZjd0TnJnYXVOeVpBU0xGdFRlajRtRGRtUUlYMFpPZDNIb0RDRHE2Y25MdmFIemRGV0FjcEVGZDd1Sm9kWVlDQlczb3NBMWFWdw==", "has_next_page": true}}, "total_index": 1000}}