{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698159140.659278, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31613, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2-549UAaR9jtVk9pt3uHDt6ggC8QFlAeDR9o3C8oiDA&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5XCXHGIyfw1ZP2hzCCntjEo0ugn5mhXNExZkdqYBh_Q&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBoF3uor0y5AmqgiXMSg7GW5Bvv835x4he1OZg5ToCaxw&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBoF3uor0y5AmqgiXMSg7GW5Bvv835x4he1OZg5ToCaxw&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1391, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LEO PONZIO SE DESPIDE EN EL MONUMENTAL Y YA HAY FECHA\n\nEl \u00eddolo de River hizo oficial que su \u00faltimo partido se disputar\u00e1 el 21 de septiembre y las entradas ya est\u00e1n a la venta.\n\nLa idea que tiene en mente Leo para su fiesta es reunir en un partido amistoso a los campeones de la Libertadores 2015 y a los de la 2018.\n\nLa despedida de Leo Ponzio (@leoponzio_ok) ser\u00e1 compartida en las redes sociales con el hashtag #GRACIAS23 en referencia al n\u00famero de camiseta que visti\u00f3 hasta su \u00faltimo partido.\n\n\ud83d\udcf8 @maxifailla \n\n#river #riverplate #monumental #leoponzio #gracias23"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 32, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907736354461920759", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqwJXYhcgDC44A5A9ff370yNd7BScAmr1uSUwDg89++euBncMcbT/Wq3lF3YKMc8A9snj2HHWgB8kKIdgOemen/wCuonh+bah3cD/69W47UuhDEA5ye+B9c9PXvntUUETdsffwfwGfy4pF2Wifz7jBaOeaK0dx9vyorHnZ1+xj/TM5LfcN25Rx+NLFL5T8HOcAmi3RWbDZGenT+taPkQsMMuCB1DDt68dT2rY5OUqyXbRgxgA5HJNJBOqg7wTuYkEduP8A69WhDETnGW75II/l/wDXqpcRIg+XOT0GQR/j9KRVtRPtC/5FFVNtFTyo29pLyLwO3kcEVL9qb07/AN5v8ahpBU3N3BMnW6I/hHPu34d/TioZG8w5PHoPT8+aQ0UXBQSGbKKfRRcfKj//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChaWs78MS33", "taken_at_timestamp": 1660849206, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIspgWCqxv6jMPX-J7mXwBrVZOMQCDre5zbY1i9mHa4w&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABl_Al6pG1jJAXN7wT_PkLBPg0rDr_wrI0ZtMUrAtybg&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnzHgUQ_tzmzjfKYIFyalHYeUU1fGGSN5KxkN4OA6-0g&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzvaUS82SX04Xw-v6AkBNLu-iYqCIo3dpeNAlzvQpqSw&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1Aa3ldbDeMCxuhIeuyFuPwo3O8ZXfnkzcHLezok4tEA&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299946658_1757795321226709_1271416775065080394_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NtjFsRHSaogAX-_-sQ1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1Aa3ldbDeMCxuhIeuyFuPwo3O8ZXfnkzcHLezok4tEA&oe=651759A3&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NzM2MzU0NDYxOTIwNzU5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsn7A0i3qRR3s5nrWxsGDwOjgNm71RhusqUibwRYsiGA&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYtHLgBmPbKdbkyYau4QGrzPz2I3gwWiD9DrZlFcksEA&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBnAdl-Vd9P3gdGy5ns_F3UZnqbOxxNA4-0zdXAMWzlw&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBnAdl-Vd9P3gdGy5ns_F3UZnqbOxxNA4-0zdXAMWzlw&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 17648, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "DOS TRADICIONES JUNTAS: EL INGENIO ARGENTINO Y EL FERNET CON COCA\n\nLa creatividad de los argentinos no tiene l\u00edmite, un local se hizo viral por la forma en que present\u00f3 esta promoci\u00f3n de fernet con coca.\n\nEl combo se llama \"coca embarazada\" y se trata de una botella de gaseosa con otra de fernet pegada con cinta. Un trago pr\u00e1cticamente armado y listo para llevar.\n\n#fernetconcoca #tragos #tragoargentino #costumbresargentinas #ingenioargentino"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 350, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907706502057772244", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqsTyFELEYwMccVE0yYA3dcc/X1qtI0sw2EnBIJyKq/ZiWYLyU6n/P51JpKLiaOQ8nlseGz9OPX/PWre1Y5ERWHyr0x27/AOTzWCsJKlwcKBjP4/8A16cpMZEjZwxyDnrj/GmTZnTh1NFc79sl9R/n8KKLisb09szoynAyMA+/qTWCbO4jJC5OeuOhrWOrQFeuT64A/Q1EdSgPT9Mf49aC+VsymjuEAyDtGOMfLx0yBUJkdwFYcDAH+f0rd/tK1GRuPPba35VRmvLZlO08/wC6f8Kl6bIS82Rg4oqp9oT1/Q0VNjbmXcrpMFG0jP4//WNSC59v5f8AxNVKWtTmLP2gZzj9R/8AE1G8rPkdAe2B/PFRDrTjQA3FFFFAH//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChaP6huP0TU", "taken_at_timestamp": 1660845648, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKoAj4zgzXUwHcW715_zgiL_XFqfMEFpUZVLle67GsNw&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2KCNLUUUj-WDvd_275iqCsd0cEU63y4YyIvfv7IEsoQ&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBW2AxTutPYBKoZ8-xdxW4tk_W2a6D5s7LlEZGA1e0i2g&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKGOYj3AORTCaUmRVg2ovJCOUpC0pn4JEdpZbyWuAFEw&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOrRT09WwHrjCKQcWNHVTUVEblTQaiNpBXbJW4M07Akw&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300271202_1606425383147113_7617800731353352839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dJrzJg4SJg4AX_V-BCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOrRT09WwHrjCKQcWNHVTUVEblTQaiNpBXbJW4M07Akw&oe=6516C372&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NzA2NTAyMDU3NzcyMjQ0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC74BS1JlXbWbxQDg59CbFub3w3d6F_uMt3J65oWERMgw&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0FCrL6smPRZ3S5F3SOUoeADUt3xfbozOI9yKEgj4IsA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeUOOwgc-7dzLw8jd-ohqFubb-KcEYvgORI-5DdGRpLA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeUOOwgc-7dzLw8jd-ohqFubb-KcEYvgORI-5DdGRpLA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 466, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MASSA ADELANT\u00d3 QUE EL PR\u00d3XIMO DATO DE DESEMPLEO PASAR\u00cdA DE 7 A 6,7%\n\nEl ministro de Econom\u00eda cerr\u00f3 este jueves el Consejo de las Am\u00e9ricas, en su vuelta a la presencialidad luego de tres a\u00f1os.\n\n\"Sin estabilidad macroecon\u00f3mica no hay paz social pero sin paz social no hay estabilidad econ\u00f3mica\", asegur\u00f3 Sergio Massa frente a empresarios.\n\nMassa tambi\u00e9n adelant\u00f3 que el pr\u00f3ximo dato de desempleo va a mostrar una baja en el indicador, que pasa#economiaargentina \n\n\ud83d\udcf8 @guillermoadami \n\n#sergiomassa #economia #desempleo #ConsejodelasAm\u00e9ricas #economiaargentina"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 204, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907691063847949546", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqy5H3AcAYGOBjP1pE6H3/AKGkKk1Io+THcHP4HrST6HXLQZJ901WwSK01AKEEDORyeoz6VRKnPB4/KtE9Wnf5HNJaXJl6D6UUgHFFIkbgngc1YhVlVsjAIqaAArnA56cNnj6DBqzhMEY9v4/8KzWh0ylczYpMuFHQ8H6Uy52Bgq8BVGec8nk/4fhU8kIX94vy47fNzn/eAxWbITkg9c81Rgx249qKjzRQSWBMQOO31/xpDcyN3/nVc9KbSLbJWdmGCSfxNRE0tMpkC0UlFAH/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChaMZ3xPBTq", "taken_at_timestamp": 1660843807, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjzSY_-Qc1AMO2Ecf7-pTWQKM16DDtIM_r06ff_WxbaA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2IeWspTQwbLS-CVyy2WalRD4RxmFYpgGxBz5ffz7dCw&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAI0vRpWV5SwMxbGGu49SDR-XqeXXDl9v3yS02x7Fmzrw&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIU1P1eUzGq8yf2n1T8DxDhnIUjO64t_wY2y7p0cgFmA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAf6Jnw8OUqgqagCu9UfHArZoQxyU8HgP15s1K3bN1CSA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299541743_477245404245387_2382027760139090235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=L3KyuHmaMcAAX9qAxqi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAf6Jnw8OUqgqagCu9UfHArZoQxyU8HgP15s1K3bN1CSA&oe=6515A134&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NjkxMDYzODQ3OTQ5NTQ2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDijHDNzzkwd0u67EvLAUCShL7NSLIAqSj0LCA5D-grDw&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcx9PgTPkjmJqFTrYRC9Nl_igokII68cUVrgbXmNEVDg&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCiMPGQgHllp0b6dEg-MN2cw25RuZZ1vVSQ67TFXfVHA&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCiMPGQgHllp0b6dEg-MN2cw25RuZZ1vVSQ67TFXfVHA&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 15300, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "UNA JUBILADA MAT\u00d3 A UN LADR\u00d3N PARA SALVAR A SU MARIDO\n\nUna mujer de 73 a\u00f1os dispar\u00f3 mientras dos hombres forcejeaban con su marido en su vivienda de Bialet Mass\u00e9. \n\nTodo comenz\u00f3 cuando dos hombres entraron a robar en una casa en el valle de Punilla, en C\u00f3rdoba. Los agresores ingresaron con violencia y al ver a su marido en peligro la mujer agarr\u00f3 un arma de su propiedad y se defendi\u00f3.\n\nEl delincuente abatido es un hombre de 30 a\u00f1os, con antecedentes por robo calificado. Su c\u00f3mplice logr\u00f3 escapar y est\u00e1 pr\u00f3fugo. \n\n#inseguridad #cordoba #justiciapormanopropia #robo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1685, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907676392617260653", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzpVkcruXaOFB4Gf/AK9M8rbJyOh/lTnuGZgh6IQfqf8A6/QVpRX/AJqZckP8wJxn1xRcLGc9t5jZTJJ554p0gMbDsQOlXYrxYh07YP8AntWZcSmRy/T86LiaLPmy0VPGq7BnrgfyopiMZ3MhB71YR8qCeppq2zdRkjtUiwOowQf/ANfSoujo9nO9rfihre1VyMmrghb0NMeHB5yKLj9jN9PxX+ZP5tFVvL9zRRzD9hPt+K/zLKybRjH8v8DS+aPT+X/xNQ0Vmelyon80dx/L/wCJqORw3Tj8v6AVGaBQFkhaKKKBn//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChaJEYHvbZt", "taken_at_timestamp": 1660842058, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcDGoPQ01U3Zw1xmO5Bw-Cjv6XivrQSHmwRpDqxN4nTg&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfKIAq3PHrt2WURd4UXpG_J3vJjlbu1geikXxgZn-o8g&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDR0bgfWbtPwe94MKUUBzUGusNQFcHvfXn16pufpTcrjw&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUyZNJJTGjT4ey0mLPsWZgPoodNF_qI3lFOONrLdpPQA&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQ0HTmvDGzDemOpiOVQW8UbnDx5u1SRhYTWdvqfwWPJg&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299918434_1139066710287799_4834110934692913078_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2FFTuWaNs9UAX-_Km_8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQ0HTmvDGzDemOpiOVQW8UbnDx5u1SRhYTWdvqfwWPJg&oe=65160F97&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3Njc2MzkyNjE3MjYwNjUzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6xj2-_7g1yMppCRNFP0gCBZfzqIEYJPsQtsLsPk3N1w&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfpvi6zRi5aPEJBBkGDbmymsWvCQutA8VJmEBuIo6qBg&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAW6W-ZatmXjhvjuxgmmsqZwENU1sWN1kozIzsoZBQAA&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAW6W-ZatmXjhvjuxgmmsqZwENU1sWN1kozIzsoZBQAA&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 20697, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MIRTHA LEGRAND PROTAGONIZ\u00d3 LA PUBLICIDAD DE LA CASA DEL DRAG\u00d3N\n\nLa precuela de Game of Thrones empieza el domingo 21 de agosto por HBO Max y eligieron a Mirtha Legrand (@mirthalegrand) para publicitarlo. \n\nA sus 95 a\u00f1os, y tras la reclusi\u00f3n obligada por la pandemia, la diva no s\u00f3lo est\u00e1 con semanas llenas de eventos, sino que tambi\u00e9n se anim\u00f3 a anunciar este proyecto reconocido a nivel internacional.\n\nY como si la actuaci\u00f3n, los estrenos y las galas fueran poco, Mirtha tambi\u00e9n anunci\u00f3 el regreso a la televisi\u00f3n de sus tradicionales almuerzos y mesazas.\n\n\ud83d\udcf9 @hbomaxla \n\n#mirthalegrand #gameofthrones #GOT #lacasadeldrag\u00f3n  #HBO #HBOMAX #mirthaiscoming #houseofthedragon"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1246, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2907645820124769153", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqqQyBByOG4yc4x3xiosKUPIznI+n+PoO+etWEVTGm/oA3GevNSt5RjwVGD3C42n1zj/8AXRdLQptzfMxnn/IyKMgr1GRj370VDbjCyKey4/UUVZkKqBlUMcEfj3z+FNDM4AweevPGBTvNTgE8ng9aQFNwA4Hesd9zt9nZbolMflh2zkMpxkYPUf5FFCzB1KZyR0P9Oe9FWnbRnM46lX7LsBZ23Ac/L1/HPT61X388cfrWuvJwayu9Qnc0vygpJIA/z70VIoxuooOynGMo80le5//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "igtv", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChaCHfRL6uB", "taken_at_timestamp": 1660838463, "thumbnail_resources": [{"config_height": 266, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCE84QHJCBJWDbwLIGs9W07KKVlQ6aDiJjWVLJN6DGuDw&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 426, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEbuGFTkfGXKsx0sLSmQrz2Z_2c8pNNiTPQz2EAQPbJA&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 568, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxxb3tvKN8fChY1XsN3i-s77zz5pz3V2tBmVGGaLJ0Uw&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 853, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7I-z0ILF2TRBc7r3nH1QzXo7zn0_cQVyGiE0f-MEDzA&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6xj2-_7g1yMppCRNFP0gCBZfzqIEYJPsQtsLsPk3N1w&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299769896_180911944406162_6814216920502768538_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=b9Xpm1lIq8gAX8B-IK1&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcD07Hke3qYaYPY3e2sufywgc1g1eJYBNPhW0MYxQB1A&oe=65133688&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NjQ1ODIwMTI0NzY5MTUzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.16885-16/298970576_437783171456206_8656667319470732282_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmlndHYuYzIuNzIwLmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=F5f0vuKnxlcAX9RLSm1&edm=APU89FABAAAA&vs=18018159403420761_129793397&_nc_vs=HBksFQAYJEdORHQwUkhPWEd4V0tZNEJBUG96eWVNUHFTSjRidlZCQUFBRhUAAsgBABUAGCRHRjJUNUJFUHhodEVXNGNBQU90TGw0TzZ3aUpCYnZWQkFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMRUAACbq3NKv%2Fr6yPxUCKAJDMywXQFdu6XjU%2FfQYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAdewHAA%3D%3D&ccb=7-5&oh=00_AfB7a3yKIg81SHoicSB2eJEiypjdAkLY8k03BnlSZao1Xg&oe=6513742A&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 371762, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAg3lxmexxfJmMYfZX9sOSaiuGUAN9vI71mLYo-3fWGQg&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK5VzJAi7RHhOtrvW6v6-RW7ubZZfa47Bq_6LcTJPPaQ&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpR-5loXImq23x6KOJk_1cC7iZ8cGddE3eEg0ONLJDiw&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpR-5loXImq23x6KOJk_1cC7iZ8cGddE3eEg0ONLJDiw&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2845, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA PELEA MENOS PENSADA: VICTORIA DONDA CONTRA RICARDO ARJONA\n\nVictoria Donda cruz\u00f3 a Ricardo Arjona por las declaraciones sobre lenguaje inclusivo que el artista realiz\u00f3 durante su \u00faltimo show en Buenos Aires. \n\nLa titular del INADI us\u00f3 su cuenta de Twitter para criticar las letras de las canciones de Arjona. \"Se da el lujo de decidir cu\u00e1ntos g\u00e9neros hay y por qu\u00e9 deber\u00edamos pelear en la calle\", ironiz\u00f3.\n\nTodo empez\u00f3 cuando durante sus shows en Argentina, Ricardo Arjona brome\u00f3 sobre el lenguaje inclusivo: \"Hubo gente que cambi\u00f3 vocales de las palabras. \u2018Buenas noches a todes\u2019, deber\u00eda decir'\".\n\nEn este debate, de qu\u00e9 lado est\u00e1s. Contanos \ud83d\udc47\n\n#lenguajeinclusivo #ricardoarjona #feminismo #victoriadonda #inadi #donda #arjona"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 4716, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907615912989599386", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqiAaQAheBxkD/ADzUgUr1BFLbj5Bx1z29/qKn8rJ7j2x/9eszrk+hA/3D/nvWUAysShxyehwavXrnIgQ/M3XtgdcfjVSSARxk4O4ANnIIHOCPrTvYxauM+1T/AN5/++qKlSIMoODyAe1FMzL8BGwE4/8AHfX35/z6VOHC9cfmlZUdwyjAJA9sUr3b9mPHrihI6d2RzkmYSDHB6YAP6fzpsjmQbBwCcnuf85pgfdz3p6tj5j+FVy3afQdl8jSSSJVA9AByaKzfOzRV2QuWJTLGlDZ61GelJWZjcl3UoYHvUNFO4rsl3D3oqKikF2f/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChZ7USFBKaa", "taken_at_timestamp": 1660834848, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkeUoTgESh-aq7aBe8S3JetgcxeJPLgBIHfYe5iOh_3A&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAi89CdM6NVnSHNFguLoJzOmn2VoOoESNvLhP7V7ft2WQ&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYXMaFdfdJdeaMkOrK6gOS4OXwT7jmwtNTh5EdX7CQIQ&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC53qMo-EBgV7UG4qzdpyQ5b3cqdsm7jUTXTgO3csNLrQ&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiT6dLcpkWQTiaYVH_J3WdCwg02W3e3zHpZFDsfvVhBg&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299657421_583823720088365_1450213417666037691_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6h0VQRt89bcAX-jDJQ_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiT6dLcpkWQTiaYVH_J3WdCwg02W3e3zHpZFDsfvVhBg&oe=651673BD&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NjE1OTEyOTg5NTk5Mzg2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKiF8qOwiUtckNWFEvoRliUg4Mf3BjLUtFvnzqHY8wRA&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4ELrgd0HDrmjw1QoNrAmxeqKHRfgmHPj0ZiXkr8Ep4Q&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGCYtTsFveYAS4SbkKaxNl-a-HCg9nyio9I4X8GZ6pXQ&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGCYtTsFveYAS4SbkKaxNl-a-HCg9nyio9I4X8GZ6pXQ&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1057, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SE INCENDI\u00d3 UN COLECTIVO Y EL FUEGO ARRAS\u00d3 CON CUATRO AUTOS\n\nEl fuego tom\u00f3 r\u00e1pidamente el colectivo de la l\u00ednea 84, que se encontraba en servicio pero sin pasajeros, en Villa del Parque.\n\nEl conductor del micro logr\u00f3 bajar del veh\u00edculo ileso, pero las llamas de m\u00e1s de dos metros alcanzaron a cuatros autos que estaban estacionados sobre Marcos Sastre y Nazca.\n\n#incendio #villadelparque #ciudaddebuenosaires #linea84 #fuego #accidente"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 34, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2907585601192884007", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzKQCgEGnBSegzWJ7HNHuvvQqtgEYByPy+lFNwehBBooDnj3X3obGy7znpW9bzQxRmQE+h46Z+tc8sGeA2KnWFwMbuKu6PP8AZTWjX4o1dSlVkVhnnOM+n4fnRWTIrdC1FNNB7Gfb8V/mJRRRWZ6YUU2ikFz/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChZ0bMBJHcn", "taken_at_timestamp": 1660831248, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpEjjNhxsZwSDfRW9FhXv9GtCl8a0sFmuBkod8goAWqA&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG_o-vDDDGfbXJ3Iz8u0xkq_BZxYavZ8K7-SjOtxxRuw&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCVTtHIS9dDUoIqauhP3_0j6KEirqU_anLzz6vvrBBaw&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqoiTB7WAWEpo0DO-1da_oEIA7XbDxlWvglu9zocxGxg&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvNFavNDevtE6nD9826CjfWWBqP7V0CtIHvwIuspiX0w&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299927822_169647355630944_7148236870113540956_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ETiGZLUqdRgAX_itXOb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvNFavNDevtE6nD9826CjfWWBqP7V0CtIHvwIuspiX0w&oe=65132D67&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NTg1NjAxMTkyODg0MDA3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/300207374_3199473160368166_6006246675241970445_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5mZWVkLmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuZmVlZFwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=XwNow92lWcMAX9dIU67&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDv6PlYyISxyqMSLr48ZWd9--bVPemiCouZLT7P9EchAg&oe=6513578E&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 40221, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxmISnRBvVoyl0yXTIWV3mZnB12JvmxgDv7IkVY64Gjw&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8OUhe_AaMbn-VzD3FAEjmmilammsli1mYl8juzS-DNw&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1Xq71aNgILvyQQA7EY0SObENBos94fw-mxcZDsOQN5g&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1Xq71aNgILvyQQA7EY0SObENBos94fw-mxcZDsOQN5g&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4971, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL TIERNO MOTIVO POR EL QUE UN \u00c1RBITRO DIRIGI\u00d3 EL PARTIDO EN MEDIAS\n\nEl \u00e1rbitro Sergio Arrieta vio que un jugador ten\u00eda los botines rotos y no dud\u00f3 en prestarle los suyos, aunque eso implicara dirigir el resto del partido en medias.\n\nEl hermoso gesto tuvo lugar durante un partido de la Liga Rafaelina de F\u00fatbol. \u201cMe recontra agradeci\u00f3 con una sonrisa de oreja a oreja\", cont\u00f3 Arrieta sobre el futbolista de 14 a\u00f1os que juega para el club Centro Cultural, Deportivo y Biblioteca Aldao.\n\n\ud83d\udcf8 Ccdyb Aldao Club\n\n#futbol #botines #solidaridad #amorporelfutbol"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 122, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907551362025199972", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqgYFuGXbggDjHQ9/WpntgqZz8zc8dsjipBM4/iP51Xmu8dM7gQCfU5zWbb0saJLW5EYyzhR1I4/LvUogPl443AnP+f5VO8+wFyBkA84GeeOtVra7V22qM4H8QHrTu77aBZNavXoKFGOTg0Vc83/ZX/vkUU7k2K9UwiuwbkZc8HuR6fj1/+tVpruNeFBPvj+mRVdLkZXPZi2dvc59+gzS+ZdntZ/cTXCBoyGJA9vrSQ2wifCgklf5Hn86mN1Gy4z16nBo+0px8xyBjOKPmPkl/K/uZL5TUVD9oX+8fy/8ArUUaByT/AJX9zKaSbRjHT6f4U4zD0/l/hUFFQepyonMw7D+X+FI8oYYx/L/CoaSgVkhc0UUUFH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChZso8Ttxlk", "taken_at_timestamp": 1660827153, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOxP3r--apSsKTFUJ8T1qpc0gbVr3D4hDfA7SiOzl1BA&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAARstbLvlXqxUjaK__JyLddOgbu_2yJWbp_8zq3oPspg&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTf4p9ZKDrBLqaROZ1m7Ni-e2J-3QaW7Vln4v9AmJ_IQ&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDSrFsyT4vuRZVqfL5LB8S6gvkNZZuisDKtgvbvcsK8g&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk6iNNxV7M6PLJoW9TXfqNPOC-aHz-EjSl2YpgaLutnQ&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299787518_1477229016040726_837948249786459030_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OhJUC4MpdTUAX8t7ad4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk6iNNxV7M6PLJoW9TXfqNPOC-aHz-EjSl2YpgaLutnQ&oe=65176F98&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NTUxMzYyMDI1MTk5OTcyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtysalT18TCUwYGYNDQtfOqP3LY0gfQ95nUb81Acck7g&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQhHvxa-vivERS2XReHC94zUaioWkHmGbIQpnxsFMAEQ&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvqUBKudJJ3CBwpOfn_9pkXkkkEK9LBWhd4chUPog-zQ&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvqUBKudJJ3CBwpOfn_9pkXkkkEK9LBWhd4chUPog-zQ&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1668, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LAS VENTAS EN LOS S\u00daPER MEJORARON POR EL EFECTO \u201cSTOCKEO\u201d \n\nEn la ins\u00f3lita combinaci\u00f3n de una inflaci\u00f3n que -en julio- fue la mas alta en 20 a\u00f1os y los datos de consumo masivo que se mantienen positivos a pesar del deterioro del salario, hay una explicaci\u00f3n posible: las mayores ventas en las cadenas de supermercados est\u00e1n motorizadas por el deseo de los consumidores de stockearse frente a la inflaci\u00f3n.\n\nPrecisamente entre las g\u00f3ndolas, donde el promedio de precios es un 25% m\u00e1s bajo que en los autoservicios y comercios de barrio, las ventas en julio subieron 7,9% en promedio. En cambio, los comercios de cercan\u00eda registraron una ca\u00edda del 3,2%, aun compar\u00e1ndose con una base negativa de 2021, seg\u00fan datos de la consultora Scentia.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en www.clarin.com\n\n\ud83d\udcf7: @adrasti"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 108, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907525217317036875", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqWaLzcZPRSvIzwe/196p/2f6Pj8KsmSbPyrt9OB+PJqFpJgedg+oArK8u6+4oUWwTnJ/nz9MCommy2xgrkD0Kn8wSM+/NNkuJF/unPA25zn8DUUglUbnK++CCfbNWm+rQD/3Z7MPb0/SioDOTycZ/H/GirJNDc5/uD8M/zJpjBxyxIHsFA/kKsQ5fOTt9NuF/XFOa3j65yfcg1ia2Mm4bjhixyO54/p+tVDlyOpz+NbM1sjKc59uR+vH51B9jRWABOeCOR078dfyrRPSxPKR/Zl9D+n+NFWxCg/yKKVyuUjV8HLc46ZqY3BYYxj8T/j/Oqq06szt5UWGuCBgDJ/3j/j/KoWkDtnABA688/nTKaetFw5ETb6KiooHyo//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChZmsfJrCNL", "taken_at_timestamp": 1660824037, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANCu2WOhX9Ha7QmYBdunM3zp74i6ixRQdzqIV6gOe81g&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZ0mhryx5xVx-cn76_h-vUfvdXnpLTTc24IkOMhXKIag&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4BzZvSf_robiABzjS2z3BZ5Cf3998upM5QbGZMt2agg&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE9_yz_d-1_td3WT8_af0gyRtl9TBEVrCnBCF0lTB4ow&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFssB793n5RuED00Gz2chGYASqX3Fb3GtAUHfiJMPkpA&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300160063_1059817604902141_843337399638379709_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=oG-TAdF_fNEAX-7_U0g&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFssB793n5RuED00Gz2chGYASqX3Fb3GtAUHfiJMPkpA&oe=65163A6E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NTI1MjE3MzE3MDM2ODc1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIaWm0Ln4EWdDo4fU5_DMU926N2wT5MwdYKG71sMyoqQ&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7gWOtopiKevmBgl2wd40b93A4u00CQ_RWZFxXSaoQZQ&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAn9Xeng2FSlMstH-iEeNSE5GU1Ig2IwjJNgAByzAOQWA&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAn9Xeng2FSlMstH-iEeNSE5GU1Ig2IwjJNgAByzAOQWA&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 247, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "C\u00d3MO SER\u00c1N LOS AUTOS DEL FUTURO\n\nLa electricidad se meti\u00f3 de lleno en el negocio de los autos y el futuro va a ser inevitablemente el\u00e9ctrico.\n\nLa pregunta es c\u00f3mo van a ser los autos del futuro y c\u00f3mo van a utilizar esa electricidad.\n\nGabriel Silveira (@polacosilveira) analiza y compara los autos el\u00e9ctricos con los h\u00edbridos y los que funcionan con hidr\u00f3geno.\n\nMir\u00e1 el video completo en nuestro canal de YouTube: https://youtu.be/HnzA7r9yPeE\n\n#auto #autoselectricos #autoshibridos #clarinautos"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2907495048214254963", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqkRt4B9ajnIXjjNMhlPlgnliKQc/jXoRvo+hj6mfPkdO9FPvGK4A/KisKjblobLYRRIem7P14qYtKo6kH6inIwUdf5f1IqTC99v5j/GsbsdkUjGxwevrk/wD1qKuSYAPTp6j/ABoprmfUejM8epp2abQa6IxTV2S3bQQmig0VryoVz//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChZf1d_BJVz", "taken_at_timestamp": 1660820453, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV4Iw10LtcRqCEX1nEowOqLzV-Hbm2TUrBowBah-TsAQ&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFw-SWL7OxFcPph6Nau95kp0D7dBJyfOjVyqNjX7oEqA&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCElBt_QGJjyRT8EAkl6clOUb2yUYSd8YdC8DtnJtQsDw&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATWYPSRQr6EHLZPNTZdgzLwl41gU4oozx9lq6cmqa2RQ&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdWGDaMQpFX7dmLOV1uGU-ZRBZI3WHMvRcTt49gz73Tg&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/299727004_1113004062968668_8111867088766444971_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=aE4_MSYCAgsAX_o7zRn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdWGDaMQpFX7dmLOV1uGU-ZRBZI3WHMvRcTt49gz73Tg&oe=6513116B&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NDk1MDQ4MjE0MjU0OTYzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/300155562_350343640511329_7363768275246945627_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Fx3qZj2fMIQAX8WOenu&edm=APU89FABAAAA&vs=759993788649249_3891904343&_nc_vs=HBksFQAYJEdLb0M1QkZoOHoyOG9qNEJBRnVWWWo0N1hERm1ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHUHlTNHhGZmpnbnNjWWNBQU91ODY4Zm9CTEZEYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAm%2BpeSpZex6D8VAigCQzMsF0BCGZmZmZmaGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXqBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfBodXMes0l0tHn4uGHeR_oxkF8kw1W0ahEi08AbZzDW5Q&oe=65139043&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 14931, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDBWIrQ3I9gC60PKbXX_MLGLuX6yXptZMNSpe91DHWvQ&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmrnDPOsgGJLKhltoXQPV80uGnwPmW9x4u09K1ogm0HQ&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzUkUkwSonXD3kCPWgubO2_UbqifE53Nek7NsL4ctDzw&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzUkUkwSonXD3kCPWgubO2_UbqifE53Nek7NsL4ctDzw&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7571, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL SOPRENDENTE HALLAZGO DE UNOS CONEJOS \ud83d\udc07\n\nUnos conejos dom\u00e9sticos han desenterrado en el jard\u00edn de una casa de la ciudad neerlandesa de Amersfoort los restos de al menos tres personas que datan de finales del siglo XIX, seg\u00fan los resultados preliminares de una investigaci\u00f3n que est\u00e1n llevando a cabo la polic\u00eda y el instituto forense de Pa\u00edses Bajos.\n\nUn equipo de especialistas que se acerc\u00f3 a la casa confirm\u00f3 que se trataba de restos humanos e inici\u00f3 una investigaci\u00f3n. \"Encontramos una mand\u00edbula inferior y un trozo de cr\u00e1neo, lo que fue raz\u00f3n suficiente para investigar\", agreg\u00f3 el oficial de barrio.\n\nSe cree que los cr\u00e1neos se usaron en alg\u00fan momento para investigaci\u00f3n cient\u00edfica y luego se enterraron. Que no habr\u00eda crimen, se\u00f1al\u00f3 el oficial de barrio, a la espera de una confirmaci\u00f3n.\n\n#hallazgo #sorpresa #conejos #huesos #cadaveres"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 71, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907464522467307158", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqz2kU7RlQQAMgYz9cCpdxB+UgY698+hqDyQSMdasLbl8en+c0thAkgk4JbP8Ah7UoK557fnUyBYGwPp6//qpkdurHIP1pX7g9CXGeaKl8j2oqOZd2TcqKBu+TkfT/AB96sqWXGeRWfHdnbnacH0GRUgvpB0jPseR+mKck2XKOl9PvLLxsWJ/HjvmoAjxN06egNB1CUdIz+v8AhUX9rMOqj8z/AIUXl2/EV2amTRWV/ax/uD8z/hRWfK+35EcpRWUKACP5f4VIbhewPHT7v+FU6Wug0Lf2hfQ+33f14qvIwdsgYH4f0xTB1pxoAbiiiigD/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChZY5Qqtu6W", "taken_at_timestamp": 1660816801, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnIGvWspBNoC5LKJpvu44FCve91ckdqXHCPb4gvyp9Mw&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-Fex4TF_9T4iQ3m0JKuNgZpIlAmDkBeeF8HfcjT7E4w&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNqhXGAygW4EBdMc7ttjD79oIy-vZQld4yDyj_E-UUlw&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeA3BqO9JFZl-edRfQT-jx8HB1P9U0UVfeOufBYIaTqg&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAq0YaI-y0_iBE6I1gce6qjPPQQ5ozEcYUbk9-VlsEkHQ&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300315213_649506632825542_1118329533373406462_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=7IdPpRzGKPEAX_HZjWF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAq0YaI-y0_iBE6I1gce6qjPPQQ5ozEcYUbk9-VlsEkHQ&oe=651628B9&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3NDY0NTIyNDY3MzA3MTU4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrtEp5CeovLcLavBjfbpqHq_-uFfNe3vX8awGPPJm5Sw&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqui5usJ7hOCfml03XXO22pQUXVbb2LgS7UyJDgUEdIg&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCarj-g2mH1mGuIqVCb-HEbQ3GdXv_QxAqRHAUDwV9aug&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCarj-g2mH1mGuIqVCb-HEbQ3GdXv_QxAqRHAUDwV9aug&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6075, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ESC\u00c1NDALO Y REPUDIO \n\nLa publicaci\u00f3n de una lista de pol\u00edticos, empresarios, famosos y deportistas que supuestamente recibieron subsidios para pagar la luz, por parte de los medios oficialistas C5N y P\u00e1gina/12, el mismo d\u00eda en que el Gobierno anunci\u00f3 subas de tarifas debido al nuevo esquema de segmentaci\u00f3n, gener\u00f3 un esc\u00e1ndalo y desde la oposici\u00f3n denuncian que se viol\u00f3 la ley de protecci\u00f3n de datos personales.\n\nTodo comenz\u00f3 con un informe de Jorge Rial en su programa, en el que dio nombres de \u201cla lista de famosos subsidiados\u201d. El conductor dijo que un desconocido le hab\u00eda acercado un sobre con la lista que inclu\u00eda a figuras del mundo del espect\u00e1culo, deportistas de renombre, pol\u00edticos y algunos empresarios que, seg\u00fan dijo Rial, recibieron subsidios de luz.\n\n\u201cSin verg\u00fcenza: son millonarios y reciben subsidios\u201d, pod\u00eda leerse en pantalla. \u201cPara indignarse: ricos, famosos y subsidiados\u201d, era otro de los mensajes.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en www.clarin.com\n\n#rial #escandalo #politicos #deportistas #famosos #subsidios"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1904, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2907298626432892801", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqxpGDGPIAwgGRx3OM/wCfrUlvCX5OPrVWYEBPdB/M1cS5SNcA5PoP8aUvIqNupcMAA45+oFRtaBAHXp3H1BqMXrYyFA9ep/wq2jyyL86hVPfPPtxTj5hJX2MgCinlSDj0opkld3LqAf4Vx+pP9atWqRnl+mCPx9veiGJJBg7sgZPTHXtx1q0lsoAA3Y69R1/KpZolYVYc8McA+3JH58e9XiyiNieQOfyqBbZd2SSce/H5f4UlwyIu35sHg4x/nmhDfluZLIGJY5GTnqO9FGaK0ujPlZLE5jzjnIxjJH8qnF2w7D82/wAe3aq9Fc1z0ORFoXj9gPzb/GoZZjIMEY/E/wBSajop3DkQzbRT6KVx8qP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "ChYzLJ8g3-B", "taken_at_timestamp": 1660797025, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwxzByr3neP3Zp2wrFNZ_3tzlw4Aplhr4JnXWnnRNftQ&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7n6wyFf8Zvc5eoW22QnfXJPA4A4neIRz_1EX1xzflBw&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCptPh2MM17SW3VLjr0hlP_k-z5cOrCjvZ-bIdSZMqxg&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWyAOCQVel-1eLLnmieqNE4vYvaSSBegNxMmSDmqVHoQ&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCki7jnbwjt-pOzAmro5KBIhrvjSwTnGNOcFf1Em-UVlg&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/300293172_784503122786716_8848017840551510705_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=f4a9MiXPrysAX_eoLmK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCki7jnbwjt-pOzAmro5KBIhrvjSwTnGNOcFf1Em-UVlg&oe=65166CE4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2U3ZDI1MjIwZmM3NDM4YmJiZGZhMGYxZjhhZjZkYWMyOTA3Mjk4NjI2NDMyODkyODAxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFEYURma0I2SlU1RkJ2SG5TSTdFbXhMN3E4YWV3RWpBaHc5SzRMVmhIY3hlZGxZZ1VPUS1IeTJDZWpLdE43YklfZUVmODhuQUxNWDhkU01xM19kV0pfVg==", "has_next_page": true}}, "total_index": 9300}}