{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698105764.178525, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31607, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDb3CrvM3duCa0EAf42qKLqjz760VbPhQJTjC3q5JHylQ&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQZ6-FvdKKQtKjFPzX6_9QsHoHWbQzoKJw_aH-gJhIzw&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwKPXq8T1UWTTTUjRRTqE2ZABLBohQew4I-OuooonjXQ&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwKPXq8T1UWTTTUjRRTqE2ZABLBohQew4I-OuooonjXQ&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4204, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "NO TOLERARON LA CONDUCTA DISCRIMINATORIA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n\nEl ex volante de River Plate, Santiago Sosa, fue noticia en las \u00faltimas horas pero no por alguna jugada donde demuestra su talento, sino por un problema de conducta contra uno de sus rivales.\n\nEl mediocampista que actualmente juega para el Atlanta United de la MLS de los Estados Unidos se equivoc\u00f3 feo. En el \u00faltimo partido de su equipo ante New England Revolution, por la fase regular, fue responsable de un insulto homof\u00f3bico contra uno de los jugadores del equipo contrario.\n\nComo consecuencia de este acto de indisciplina, el futbolista de 23 a\u00f1os recibi\u00f3 una suspensi\u00f3n m\u00e1s una multa econ\u00f3mica, seg\u00fan inform\u00f3 la organizaci\u00f3n del certamen. \n\nEste hombre, que supo ser uno de los preferidos de Marcelo Gallardo, fue informado luego de la derrota de su equipo acerca de las decisiones que tom\u00f3 la directiva de la franquicia de Georgia.\n\nAdem\u00e1s de las sanciones, el club decidi\u00f3 emitir un comunicado disculp\u00e1ndose por el exabrupto del volante: \"Atlanta United est\u00e1 al tanto del uso de lenguaje ofensivo por parte de Santiago Sosa durante el partido de la semana pasada\", comenz\u00f3 el texto oficial.\n\n\"El club no aprueba el uso de lenguaje da\u00f1ino o irrespetuoso hacia ninguna persona. Santiago est\u00e1 extremadamente arrepentido y se disculp\u00f3 personalmente con el jugador del New England Revolution. Tambi\u00e9n solicit\u00f3 recursos adicionales de la Asociaci\u00f3n de Jugadores de la Major League Soccer para crecer a partir de este incidente\".\n\n\"El club se asegurar\u00e1 de que este momento sirva como una oportunidad para reafirmar los valores profundamente arraigados de inclusi\u00f3n, respeto y unidad de Atlanta United para todos nuestros jugadores y personal\", agreg\u00f3 la instituci\u00f3n.\n\nEl volante recibi\u00f3 tres fechas de suspensi\u00f3n. De esta manera, no podr\u00e1 disputar el \u00faltimo partido de la fase regular de este domingo ante New York City y deber\u00e1 cumplir dos fechas m\u00e1s en la pr\u00f3xima temporada ya que su equipo qued\u00f3 fuera de la zona de playoffs luego de terminar en la posici\u00f3n 11 de la tabla. Adem\u00e1s, el volante tendr\u00e1 que concurrir a una capacitaci\u00f3n LGBTQ+ por su exabrupto.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#msl #estadosunidos #futbol #homofobia #homoodio #lgbtiq"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 326, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944926666992760443", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqglDsiHaCyjoBjv8AlTkcqSzAqnI5+nH69O3rVtXU9MH3B6VTJ2yL/ECfzznP/fIwKhO2xad737FdriKQ5II9x+v1NXQEIyfqOnI9az4VEcoH8JJ6jP0rVGAfb0/w9P5U7kzXTYbtT1/lRTvl9vyoouZcr7/j/wAElVVT72NgHBHtWaQYyWwSNpwy84yep9Kjd5JMlRhTzx3+p70zE3vjuO1O8baf16nV7Oa3Xr/wNRLaOZh5ingnHXk+pAPX8K1xtYkL26gjkVmRtMvIUZ6DjtU4maMliv3qhu4eylK+mvS7X+Zc2Giqf20/3RRSF7Cp2/Ff5kCyBRjHP4f4UolHp/L/AOJqCikeryon84dx/L/4mmtKe3A+g/wqE0Ci4rJC0UUUFH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeezNjrbZ7", "taken_at_timestamp": 1665282637, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_ZGe0XsAHXVC0OCxxCgTiBRibtOcHrRG926zShafOlQ&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClFDbt-Cf3-IppQiq1oAHVEc4zm_vIDpPzzaIaEd9-pg&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkyAaymThu2y_2YIlFLXHDq35sf1KmA_NIzsojCDHltg&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCnVDDcCecUsNmxgp-NB0vzcggVIY_a2GVe8HPmyXvoQ&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcilp8IQYXlPT3SBzfEe6fsjADKvgwcBtA0WkSvWSSpA&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310849922_191690346665585_2077953069678363082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PxlNO4UHQoUAX9XNqKb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcilp8IQYXlPT3SBzfEe6fsjADKvgwcBtA0WkSvWSSpA&oe=65155B1D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0OTI2NjY2OTkyNzYwNDQzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh6VHUe468Bn1XGl3-9ZXvFrwcVCViqB9jRk1Bxlgupw&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7DSCHjF2MZ3sVbexi72YCRuH8qmZjtbfQrMTtofuv0A&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxkFSe7xWjrAbaB7KE83BpmvTnfMjA4UZsPswJidIZMg&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxkFSe7xWjrAbaB7KE83BpmvTnfMjA4UZsPswJidIZMg&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 776, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ENCUENTRO NACIONAL DE MUJERES EN SAN LUIS \ud83d\udce2\n\nEl primer Encuentro Nacional de Mujeres (ENM) se hizo en la Ciudad de Buenos Aires en 1986 con mil participantes. El \u00faltimo fue en La Plata en 2019 y participaron unas 200 mil personas. Interrumpido por la pandemia, el encuentro, \u00fanico en el mundo por su masividad y por la cantidad y variedad de temas que discute, retoma su cita anual. El 35\u00b0 sucedi\u00f3 este fin de semana largo en San Luis, y tiene nuevo nombre: Encuentro Plurinacional de Mujeres, Lesbianas, Trans, Travestis, Intersexuales, Bisexuales y No Binaries.\n\n\"Por primera vez se har\u00e1 en territorio huarpe, comeching\u00f3n y ranquel en San Luis. Esperamos m\u00e1s de cien mil personas despu\u00e9s de dos a\u00f1os de pandemia, ya que el \u00faltimo encuentro presencial fue en 2019 en La Plata, que fue sumamente masivo. Pero ahora por primera vez nos vamos a nombrar todas y todes\", explica a Clar\u00edn Pamela Mackey, de la comisi\u00f3n organizadora.\n\n\"Hace referencia a que estamos problematizando el concepto de Naci\u00f3n, entendemos que el Estado Naci\u00f3n como lo conocemos se construy\u00f3 sobre la base del genocidio de los pueblos originarios, desconociendo a las personas migrantes, a las personas afrodescendientes y que por lo tanto necesitamos reconocernos plurinacionales. Y por otro lado, tambi\u00e9n entender que bajo el concepto de mujer quedan afuera un mont\u00f3n de identidades que quedan invisibilizadas, que son personas que se encuentran en desventaja en esta cultura, que tienen peores condiciones en cuanto al acceso a derechos b\u00e1sicos como es un trabajo digno\", agrega.\n\nEn un marco mundial de avance de la derecha, de sectores antiderecho este encuentro es mirado, observado en todo el mundo por ser un encuentro que surge de las propias mujeres, de las disidencias. \"Es autogestionado, debatimos de manera horizontal en los talleres, cada una, cada une, contando la propia experiencia. La comisi\u00f3n organizadora est\u00e1 conformada por mujeres y disidencias que venimos de distintos sectores y tambi\u00e9n somos autoconvocadas\", suma.\n\n\ud83d\udcf8 @balbo.marina \n\n\u270d\ud83c\udffc @mariana.iglesias71 \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#enm #encuentronacionaldemujeres2023 #sanluis #feminismo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 134, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944911192871904873", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "111142760296699", "name": "San Luis", "slug": "san-luis"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqtB3OAevTg+lQNcSFT/dQsD2/iwOPYEdaz3Z1OImb0z/hz0P60imfOC3GfYc9efxp2HZ9i4J2l+XG7HtnHp+eKdDeTL8hznI4PJAz+f8ASs1p5j8pPH14p0fmqS/GfxPHf/OaBG79tk9qKyhOP7kf5mil94WIY9vIPGAcEn3GPyowpBwc/nUARm65x1z29ev9KsiM7RhW3Fs9OMEdPU8e+KDaO2qv/XoCoQcAjr+mOv8An/GnhuAvBUnqeCP/AKx/zimktghduAxwc5b6ZB6etRZKA7wSccdulV7r9SLNamgBAP7p/wCAn/Giszc39w/lRUcv978B6dvzJd+35W+bpjPI6D8Af6VYiYsMh8A59f8AP4VSY/IT331PL8pAHA2r0oSvpexq5uN2rfPXe5K4weozjtx/L8qjZ93yn+8OeOvcn6de/vUEp/8AQRTE+434f1p2S9TOUm0k9vJWJD5eejn3559+tFVN7DufzopkXP/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjebSCKM6Zp", "taken_at_timestamp": 1665280792, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzT-1qWLU2xOQa_Zwz5UpSVQk6uxq3usP1RCYduk0nHw&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEetzlzPiyuOjHJaZthiynxbxS3fjqBVnDaPuWmA2tig&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4D7Th6mmgjUFcyLZkPrWrlgAHyUAoGbHaoocU-wMZ5A&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApMMQSn4jfuLO770Yn5TanZehMMnT2nWq2RJHvDURDjQ&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_dBRzRyLne70XmIIcHqUW3v6qLQZ-SDZr12eTiNVEsw&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310694484_508728787416028_5931087664859151388_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rjnLBMuQjkwAX9bs_BY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_dBRzRyLne70XmIIcHqUW3v6qLQZ-SDZr12eTiNVEsw&oe=651564F5&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0OTExMTkyODcxOTA0ODczIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFQk8adV5tttR3GFZ4HfTV77lERNZLpkHsG7wodzWU9w&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWz9_myzu7g58NHRzPNQNg74xGdm1qooisO1amzukEjA&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKRzCCKjl0ti9bNvEGuuAZqr5rKl76QbH6SaBoxEi5BA&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKRzCCKjl0ti9bNvEGuuAZqr5rKl76QbH6SaBoxEi5BA&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3863, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "INS\u00d3LITO ACCIDENTE EN BERAZATEGUI\n\nUn joven de 20 a\u00f1os que conduc\u00eda alcoholizado incrust\u00f3 su auto en una ferreter\u00eda en Berazategui, tras perder el control de su Fiat Palio.\n\nEl hecho, adem\u00e1s de haber ocasionado serios destrozos, atrajo adem\u00e1s a curiosos. Uno de ellos, un motociclista, result\u00f3 herido al ser atropellado cuando se detuvo a observar lo que pas\u00f3 en la esquina de Mitre y Calle 8.\n\nTodo ocurri\u00f3 este s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, cuando el joven conductor, con un resultado de 1,14 en el test de alcoholemia, seg\u00fan informaron fuentes policiales al Peri\u00f3dico El Progreso, se estrell\u00f3 contra el local.\n\nEl hecho se encuentra bajo investigaci\u00f3n para determinar con precisi\u00f3n las causas del accidente que conmocion\u00f3 a la localidad bonaerense.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#berazategui #alcoholceroalvolante #buenosaires"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 79, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944896222621564056", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "237066159", "name": "Berazategui", "slug": "berazategui"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqoXzu8h2/Lt444/MevPpVPz5k/iP51f1AbXaQAEhgD34wCP61qWsMMqLJtAzzxxzQI54X8y/xGp11Cfv36HAx/Kt24so5EwAMjpwP881UiCuhifhf/QWHQj/PIpgWl2EAnHT2oqWLOxfoP5UUrgZ87K29e56+4IGCPcHtWZPMyIFQ7PULkZ+vNNBL/MQ+T/dxik8oZztf9KDTl03X3kOXGBkkkg9TV4Pk9T/X3/8ArVGwAOQjE9+ccenB44qFpjG3KBc8gc/1zn8aCWrdn6GwgXaMyleBxnp7fhRWWNQYcAfqP8KKBFdZVUYxn16f/En+dSfaB2H/AKD/APE1UpaALP2gDouP++f/AImmPLuGAMZ69P8AAYqEdacaAG4ooooA/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeX4MBv3yY", "taken_at_timestamp": 1665279008, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkMc1KBDGT-jcKarLLqnAQg8COwcpml6xlrdVzhiOP1Q&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhpVx2nb7XI8qdn7MhlziIJaVnfZLsUoM0eGoa1u1bXA&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCV6lULQjlraPAFQirHl9wnRXBvjHa0U5F2QaGsX-ADhQ&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9wL57c4tNCm_jZ7UxgotLXa2rVa8MrRj_-pQQnwF_1Q&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqafdTi70n18ikjkoMf_XB_BvlvZV_JesaFbeTdTeIvQ&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311093177_163141413010933_3235488873534783742_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BjDy9l9LfCEAX8Bu-Iz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqafdTi70n18ikjkoMf_XB_BvlvZV_JesaFbeTdTeIvQ&oe=651594BB&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODk2MjIyNjIxNTY0MDU2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0q1LT7F7cRRcSYSxZPiT8aqpwsKYRaoXHDXgq5s7Cvg&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKn6htuYI3qijHtX9tAv5eX_NlVYnMtAsJecLkUAg35g&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiYg17EtHFwlICG8KElVzCNtwdA9CaP1MAsO_SY_ewaw&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiYg17EtHFwlICG8KElVzCNtwdA9CaP1MAsO_SY_ewaw&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 13465, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ROMANCE CONFIRMADO \ud83e\udd29\n\nEli\u00e1n Valenzuela, m\u00e1s conocido como L-Gante, confirm\u00f3 este s\u00e1bado por lo noche en el programa de Mirtha Legrand el rumor que se hab\u00eda expandido por el mundo del espect\u00e1culo y sus alrededores en las \u00faltimas semanas: comenz\u00f3 una relaci\u00f3n con Wanda Nara.\n\nEl cantante, en pleno conflicto con Tamara B\u00e1ez, la madre de su hija Jamaica, oficializ\u00f3 el flamante v\u00ednculo sentimental que lo une con la medi\u00e1tica, quien tambi\u00e9n se separ\u00f3 recientemente del futbolista Mauro Icardi, padre de sus hijas Francesca e Isabella.\n\n\u201cLa verdad la estoy conociendo, no nos conocemos hace mucho. La estoy conociendo\u201d, confirm\u00f3 L-Gante en la mesa que comparti\u00f3 junto a Luciana Salazar, Ceferino Reato, Roberto Garc\u00eda Morit\u00e1n y Marina Calabr\u00f3, despu\u00e9s de ser interrogado por casi todos los integrantes de la mesa.\n\n\u2753 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s de la pareja del momento?\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#lgante #wandanara #wandagate #mauroicardi #cumbia420 #mirthalegrand"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2172, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "L-GANTE KELOKE", "id": "3511069056", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/381036430_1013285473245197_545243935955354591_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=ZZ1a2iv7W1kAX_1OsbR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkLhhb_VDPHGwLXwxVJ8V5HnZf_U7e7PA55cH-hrjPqA&oe=6514CDD2&_nc_sid=bc0c2c", "username": "lgante_keloke"}, "x": 0.46739130430000003, "y": 0.2850241546}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944886796594441902", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqyXffjIA2jHAxn61Fin0+H7/4VmjukiAjBwetPaFlG4jipo18yTLD5Rgf4Z+tahQMCo5DDn/63pVXsYONzAxRU5gcHGKKq5nZksUYfOaf9lZenzD24Oe2RUKRF13AkHPTax/IgEVcVXByWz06hh+uKix0SkSQ2rKG3sBv6hex+v8AQA0NKsEjHdxjp/hWbc3DOduRtHp0/Xmo870GSBt4Hryc/pVWMOZk5vZCcg49qKr7V9/0op2JuwWXA7/gT/jSNNxgZ/En/GoD0pKQ2x5IPbH40oao6KZJJuoqOigR/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeVvBWv-6u", "taken_at_timestamp": 1665277884, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTsF09V9VVvKubh04iMGC-BCWEgpO-HvZVAE15GNKKtA&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_gv0qp8CHR79dc_LaLa_h9AqQsyA8YZNaoUPolURAAA&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5DTKXJ2eNp3FJobdzO4zRdMUFNmQiPNIR8a-EygW7HQ&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQwXqnvXTx2mh4uPU8gdtcSFL4R3hHD3RCDrQ1q2ZLZQ&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxlT24fxak15t1KGHCedbDuKUEBnB5VBZ48k8lMQ3tKQ&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310848580_1124291654855308_9092080039026443028_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=afm0LbOvY-UAX8WREQW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxlT24fxak15t1KGHCedbDuKUEBnB5VBZ48k8lMQ3tKQ&oe=6516223C&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODg2Nzk2NTk0NDQxOTAyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAj5RfhkTiOwl503ZXvmZXwkEyJDBQxr1VpqCrdLf8XnA&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9bgW-tlUPgYJKvcj6D_9Cx0fw3PsBMqJE9uUvLApY3Q&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTOb5-NKd8ggpHstf8fVSRBP0sRzvBy8TzAKY3MHw1rw&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTOb5-NKd8ggpHstf8fVSRBP0sRzvBy8TzAKY3MHw1rw&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 30454, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SALUDEN AL CONDORITO \ud83e\udd73\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udc23 Su mam\u00e1 lo empoll\u00f3 dos meses. Y finalmente, en la tarde del mi\u00e9rcoles fue el momento de romper el cascar\u00f3n: as\u00ed lleg\u00f3 a este mundo Kawsarichiq, el primer c\u00f3ndor andino que nace en forma natural en 29 a\u00f1os en el exzool\u00f3gico porte\u00f1o, hoy Ecoparque.\n\n\ud83d\udcac \"El huevo fue incubado de forma natural por su madre y pudo cascar sin asistencia del personal del parque\", dice el comunicado oficial.\n\n\ud83e\udd29 La cr\u00eda de c\u00f3ndor andino (Vultur gryphus) fue bautizada Kawsarichiq, una palabra quechua que significa \u201cel que hace comenzar a vivir\". Es un macho que no supera los 200 gramos de peso.\n\n\ud83d\udcad \u201cLa primera semana es cr\u00edtica para el desarrollo del pich\u00f3n, que quedar\u00e1 bajo los cuidados de su madre y los controles nuestros hasta al menos sus 5 meses de vida. Luego pasar\u00e1 a formar parte de la bandada a ser liberada en el 2023\u201d, explic\u00f3 Federico Iglesias, subsecretario a cargo del Ecoparque.\n\n\ud83d\udc40 Los padres del pich\u00f3n, Sagta y Eluney, viven en el parque porque no pueden ser liberados. Esta es su segunda cr\u00eda: la primera, de nombre \u201cKarut\u201d, fue soltada en las sierras de Pailem\u00e1n, en R\u00edo Negro, hace tres a\u00f1os.\n\n\u2753 Si le pudieras poner otro normbre, \u00bfCu\u00e1l ser\u00eda?\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#ecoparque #buenosairesciudad #condorandino #condor #animales"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 344, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2944878566494265210", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "905954032938855", "name": "Ecoparque Interactivo (ex Zool\u00f3gico de Buenos Aires)", "slug": "ecoparque-interactivo-ex-zoologico-de-buenos-aires"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzKQCnY4z2pqnd0z+VY2PW9pDuh6tgEYByPy+lFTQ2zTZ2449aKLB7WHdCPEVyp4x1B6iq3nlflxn3rRa4e4GX2+mdv8AXNQlM+n5VVzi9lLuv6+RPpbBWYk9RxRUHMPzL9OlFFxqjJ7W/r5FaiiipPRCim0UBc//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "igtv", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeT3QejV96", "taken_at_timestamp": 1665276942, "thumbnail_resources": [{"config_height": 266, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDQrcO6fp_Gta04VScAZM4upB_gI9d8mtX3Wl-ZCNv9g&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 426, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUWZ6YktWmklvJqyXyJJwEPiZI6RCl8GmdihczHBWIjw&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 568, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaTJM_5fr328d0-Hqsa-y3vabdd_9HuD65sSIeK7NiWQ&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 853, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGY90MqS-93-5kvW4Vzqxn_S_dYW2OoKQoRrD7Zhu4Uw&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAj5RfhkTiOwl503ZXvmZXwkEyJDBQxr1VpqCrdLf8XnA&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310993682_424604403119206_2585417116383901967_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HIwxchyP5Y4AX8G_ySH&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHOj5iJe5pfFcSv3Cc-0SdDpZzGClxMU2XDxzlyL4LAA&oe=65128F97&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODc4NTY2NDk0MjY1MjEwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.16885-16/311087090_971934070868827_4168089206605767753_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmlndHYuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=4W0lQkntTqoAX8wM1-S&edm=APU89FABAAAA&vs=856439152383822_1964122902&_nc_vs=HBksFQAYJEdQTFBpaEpiQ3dvSl9ITURBRWxrNE1jTUI5ZzVidlZCQUFBRhUAAsgBABUAGCRHR3ZRaXhMeHplQzlrM1FCQUtZZ1piRXV2Zm9oYnZWQkFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMRUAACagzurP8c22PxUCKAJDMywXQE%2Fqn752yLQYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAdewHAA%3D%3D&ccb=7-5&oh=00_AfBf6NeAfxu1FyAb6hZqGHTp5KEH4bdnZ7WysoRc9gycvQ&oe=6512A0A9&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 449157, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7PYZScY3fU1fSJKsLvIZP0ZT5v41pvGb1GDPWM7wpcQ&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZcCd7Bi0rjpw4AujpsUZ1jthVW3bfgCMsgnLEk1abGw&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB74A0IYSdsUu13TzdCCe75bPMJ9e2RT_5qu2D1zLIsog&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB74A0IYSdsUu13TzdCCe75bPMJ9e2RT_5qu2D1zLIsog&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1375, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SANTILLI ABRE LA POSIBILIDAD DE UNA PASO ENTRE MAURICIO MACRI Y HORACIO RODR\u00cdGUEZ LARRETA\n\nLa posibilidad de suspender las PASO en 2023, una alternativa que empujan los gobernadores del peronismo y que preocupa a la oposici\u00f3n, se trata de uno de los debates pol\u00edticos del momento y quien opin\u00f3 al respecto este s\u00e1bado fue el diputado nacional de Juntos por el Cambio Diego Santilli. Dijo que no cree que eso suceda y hasta apoy\u00f3 la idea de una interna entre Mauricio Macri y Horacio Rodr\u00edguez Larreta en el espacio que integra.\n\n\"Nunca hay que descartar la competencia. Si uno quiere liderar tiene que competir. El que ganaba conduc\u00eda, el que perd\u00eda acompa\u00f1aba. Y es sano\", dijo sobre esa posibilidad.\n\nSus dichos se dan en medio de un debate que se gener\u00f3 en las \u00faltimas semanas, alentado por un grupo de gobernadores del oficialismo que pidi\u00f3 la suspensi\u00f3n las PASO.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#paso2023 #elecciones2023 #mauriciomacri #horaciorodriguezlarreta #diegosantilli #juntosporelcambio"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 84, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944850905908915482", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqynffjIA2jHAxn61F0OafinbM1jc7ZItRXL8ELnHepWvCPvggn8qW1RCoLngHgZqa5iR1KRjleo7H/wCvVucmrPbY53BMqfbKKokoKKixlyodmn7qI4S67skZP90kfXIzQ1tnnd9PlbnjPpTsdUpGhbshTHHqatLOCegB6Z9vrWVDaOnz5xjttbkfl/OneYTJtyNueT6/SnymfMVXgdmLBGwSSOO1Fbfn4oq7GVznhLgd/wACf8akScZyS3HTk/41UPSkFBTZom4B67j+J/xqMSDOaqUUyC751FUqKAP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeNkvjMC0a", "taken_at_timestamp": 1665273606, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA15zxPKRpo3nKAoKz05vSFiKGPAGgUnGo4Daw-gsJ6OA&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_8NBwO7OmD2nj7-GhbGFyJhPpoqatLda6QQgTumG_pQ&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFT8xCSJSfgJnakHSQWcDfZqjY8B3IjYy9K6A-73xJ9w&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtNJszG5Jly_kEXqkFNAL9aQeFW2Kb_BR8HgDgFVqeLg&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrlziW5buSIMAfuqjeXwyPYh4EU5b00BVeaQMCL-qwug&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311108791_637973921120479_125462007861521526_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ibhBFnq2JncAX__aT4d&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrlziW5buSIMAfuqjeXwyPYh4EU5b00BVeaQMCL-qwug&oe=6515997F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODUwOTA1OTA4OTE1NDgyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1333, "width": 750}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcgdSrRTQHlWsiBD7q1GghSuyIhcl2nj6fW-QmbOBWRQ&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfHb6J-hfVSvcfAK-5RFIgQ_n16B1liQB_2U0i98LtuQ&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfHb6J-hfVSvcfAK-5RFIgQ_n16B1liQB_2U0i98LtuQ&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfHb6J-hfVSvcfAK-5RFIgQ_n16B1liQB_2U0i98LtuQ&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 331, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00bfQU\u00c9 SIGNIFICA DUKI PARA VOS? \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\n\n\u2728 Estuvimos en el Estadio de V\u00e9lez, donde Duki la rompi\u00f3 toda.\n\n\ud83c\udfb6 Nosotros le preguntamos a sus fans qu\u00e9 significa el Duko para ellos y ellas.\n\n\ud83e\udd14 Y para vos, \u00bfqu\u00e9 significa el n\u00famero del trap argentino?\n\n\ud83c\udfa5 @ignacio_sasson @la__chicano \n\n#duki #velez #estadiovelez #trap #elduko"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 29, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "TROYA", "id": "3021363268", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/374720732_135203229662888_2293027917940746544_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=ZUXTSVCjqG8AX-_PzPo&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-NJSn9UzuFncnhb8gxnGjnv2UscEO34CwuwZGjsiOLA&oe=65168705&_nc_sid=bc0c2c", "username": "duki"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}, {"node": {"user": {"full_name": "\ud83d\udcf2 Flor Chicano | Periodista", "id": "2244343761", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/338453265_911950853262537_6689477209147817727_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=WtukZ6IMhfEAX-JQ_kN&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbKJyFks94C0aKlIeGoh3AYQ_zgKxZ2Pg6kop_1yBAuw&oe=65158A8F&_nc_sid=bc0c2c", "username": "la__chicano"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}, {"node": {"user": {"full_name": "DE UNA", "id": "53658816515", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/288271014_765564967962674_638624514730930357_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=KU1hRoe-r4IAX91gU7f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyPg27p-NCkLtqdTKWhjVMdsaaACqc9oPaanXTrx73JQ&oe=65162A2F&_nc_sid=bc0c2c", "username": "deunaok"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}, {"node": {"user": {"full_name": "Ignacio Sasson", "id": "1429985176", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332289516_750600389983244_5328438589499642137_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=-exxSxFAjzMAX-jNLhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxX2NtTjLXU3ICAXayeu3Ye0KzlMEqByHRlCQZV0obow&oe=6515F081&_nc_sid=bc0c2c", "username": "ignacio_sasson"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2944848135433947983", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "295602741", "name": "Estadio Velez Sarsfield", "slug": "estadio-velez-sarsfield"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqz/IYYIB+m1v8/jUkMQH3uo6r3+lMW4BQqevODk9j/wDX/wDrVNFauOnXPqPTrSt3ZVuxJPGs/IHlEdAQcficf0oqAg7Aw6En+QopXsUo82pQkQgFlzj8uuKuC7/dl8fPwOvf1A/yBQmGXB5HenBrY/Lgc/X/ABrRpaajjG6u5x11tfb18yvBJuj2HsSR6/5+tFEpRAduAe3aik1bsTNcjsnfrdPQmEW0AhuT2x0qI25B3Dsc1cors9mieRIoNbs3JNFX6KPZxKsj/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeM8bWAwtP", "taken_at_timestamp": 1665273342, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9L58gO_BNz61oPzAdUihn0UFVSFmENNnz6WYsp_pihg&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAhVUXmoy0XGUfuIe5RRIRYw9jY5kbKL49LxUUs1MA7A&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-bPf7XgHgAF97kS5Vk_b2v1Sba4_JuheasA38ExfkiA&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNUoBNay3wD3BmMqtlLN0RIU_8TyHDVzNOHfU7vnFTjg&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnQqNZ0JG22nVGIr88vgT85SCBbjF3ch0ybDH7aIAUCw&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311362905_1224371068407882_7369932667933378873_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PPZchEIdQVEAX-D9W-H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnQqNZ0JG22nVGIr88vgT85SCBbjF3ch0ybDH7aIAUCw&oe=651249F3&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODQ4MTM1NDMzOTQ3OTgzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/10000000_822746802242893_2084667950823152613_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLmMyLjcyMC5iYXNlbGluZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3dlYl9kZWxpdmVyeV92dHNfb3RmXCJdIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=R9pts5DlFb4AX9PdboG&edm=APU89FABAAAA&vs=1822800671394046_2829590792&_nc_vs=HBksFQAYJEdJQ1dtQUJOUmVPcVNPd0NBT1diZE10ME91NGNicV9FQUFBRhUAAsgBABUAGCRHRW1xaGhMVjBpYlczTW9CQUFRUGhzcTd5SGxhYnFfRUFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAm%2BIXg4MqU6j8VAigCQzMsF0BI7tkWhysCGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHX%2BBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfAS6yoe14BvBnLsNbrSEMJbbrq2-UOo4oipW7mIk0l4AA&oe=651237C7&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 22035, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYjhSHrtf-Pckf0yD5R2NMxgVtU30tDYz-ZNEbg5PMEQ&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwFx2P7nhvRrXKNM66ngc21hTq9FeJQSGMxu9cLwmTRw&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRhxAOr6pNZOVMVEAwCyrYa3eFEGhO-_dfKsCsFD6O2A&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRhxAOr6pNZOVMVEAwCyrYa3eFEGhO-_dfKsCsFD6O2A&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1262, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ASEGURAN QUE SU ESTADO ES \"DELICADO\" \n\nEl senador nacional por el Frente de Todos (FDT) Jos\u00e9 Mayans fue internado este s\u00e1bado en un hospital de Formosa y su estado es \"delicado\" de acuerdo a lo informado por distintos medios de esa provincia.\n\nSi bien hay un gran hermetismo por el estado de salud del jefe del bloque kirchnerista en la C\u00e1mara alta, trascendi\u00f3 a trav\u00e9s de las redes sociales que Mayans fue internado en el Hospital de Alta Complejidad, \"Juan Domingo Per\u00f3n\".\n\nDe acuerdo a fuentes citadas por el diario El Comercial, el legislador fue ingresado con un cuadro de \"afecci\u00f3n intestinal\" y se le estar\u00edan realizando distintos estudios.\n\nLos militantes peronistas que responden al senador difundieron la noticia a trav\u00e9s de las redes sociales y pidieron una cadena de oraci\u00f3n por la mejora en su salud.\n\nSeg\u00fan trascendidos su estado es delicado pero est\u00e1 compensado y l\u00facido. El problema habr\u00eda sido una hemorragia intestinal pero se encuentra estable, precis\u00f3 El Comercial a trav\u00e9s de su sitio web.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#frentedetodos #josemayans #mayans #formosa #senadonacional #senado #argentina #congreso"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 528, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944832574704082636", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "710964555935011", "name": "Honorable Senado de la Naci\u00f3n", "slug": "honorable-senado-de-la-nacion"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqxmufMADgfKMccdOn4/5NQwQGZsDjuahArV08Kuc9SOuccd8e9Ttqit9ytPaGI9f6flVM1r3jI2Mck9B7DvVB4cDI6eoOR+PcfrQmNorUU7afSiqIHjk8cf0rQULGgJ6tz9ADn82P6VGqKowvOevrj0H1p7wO5zlfpn9OnalcvlIHmySx5J/zx7CoBJzn9KsfZG9VP/Aqr7MHBoBRHeZ6DiirHmAUVHyL5WMBKnIJBHerIumAAPJHcs3+P4VBRU3OvkTLH2pvT6fM3H05qqxZzliSfU06ii4ciQzFFPoouPlR/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeJZ_SPF7M", "taken_at_timestamp": 1665271420, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG2NLE4Y2pjMsaXayrF58NUxPFQkOUTIcr_PtvMGG6jA&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxD1BG1Apnc20hNSp4XOzQ6aaHK6IRXvXEdszxckohFw&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCR1XgTei9pig6XXHgVuua4xR0TgmHlnAj4_E_0hdL5rQ&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZY6-kuuNLnVDayqyvZpFhMWmv4ZglP6_KaVN9XQBxaw&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDLKZZXZllOnKez1i1_JzjHfVQuUsLWhjhGM1o88rTyQ&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310845154_126447996850693_5869163666377433877_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=yOoQw9rvQXgAX9zYxmw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDLKZZXZllOnKez1i1_JzjHfVQuUsLWhjhGM1o88rTyQ&oe=6515F9EF&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODMyNTc0NzA0MDgyNjM2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnUbwP-lz_PA8TIT9s_3wlDRdJ9_pDH9Vj7kI8oD5ZtQ&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-wMjVirZ1qbAEstjGz0IbV-arKVeA4oIJ9PqTKBugTQ&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDC1mXiOIt9BNCExcxGjSxNuabvb_MrFm0i4O3777fJlg&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDC1mXiOIt9BNCExcxGjSxNuabvb_MrFm0i4O3777fJlg&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3680, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "HOMICIDA PODR\u00c1 SALIR DE COMPRAS \ud83d\udecd\n\nUn juez de la ciudad de Ushuaia le dio permiso a un condenado a perpetua por un doble homicidio a \"salir de compras\" para que no \"se sienta frustrado\". El doble homicida est\u00e1 preso en la Unidad de Detenci\u00f3n 1 de R\u00edo Grande, en Tierra del Fuego.\n\nSe trata del juez de ejecuci\u00f3n Manuel Isidoro L\u00f3pez, quien le dio el beneficio a H\u00e9ctor Miguel Percello (32), detenido por haber asesinado junto a un c\u00f3mplice a Fernando Alejandro Montoya de 50 a\u00f1os, y a su peque\u00f1a hija Fernanda, de 11, quienes fueron v\u00edctimas de un asesinato con ensa\u00f1amiento muy pocas veces visto en esta provincia del sur del pa\u00eds.\n\nFue en los \u00faltimos d\u00edas cuando la comunidad se vio sorprendida por la resoluci\u00f3n del juez L\u00f3pez, quien en la misma habilita un r\u00e9gimen de compras para Percello ya que el mismo \u201ctiene la necesidad de adquirir elementos tales como ropa deportiva, pantal\u00f3n y otros insumos b\u00e1sicos como cigarrillos, yerba y elementos de higiene\u201d para lo que cuenta con 47.800 pesos, dinero ahorrado por lo que percibe como retribuciones por su trabaja en el penal.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#tierradelfuego #argentina #justicia #ushuaia #patagonia"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1953, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944821064014176449", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "226684649", "name": "Ushuaia, Tierra del Fuego, Argentina", "slug": "ushuaia-tierra-del-fuego-argentina"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqusc47dqhnRSAG6H604sEBYnO3Jqk16XYAjAPHFLoNbiWqmO4XZnY2QRzj2PNbWe9c/cykYKnB6jB9Pp71attRLkJIMknGR/h3/CoabB+Rq7vaio/NHo3/fDf4UVFmKxiS3LOpUgAe1VFbv3oU71Hyt+GKFjB6B/0rYvlv1X3gzevYAflRE5R1cdQQaCgPZz+VRu6rwA24djimHLbqvvNr+1Jf9j9f8aKwDL7UVOpXuf1cekwQYxn8v8AAn9aeLkAk46/7v8A8TVSlqjImaYk5GAO2Qp/oKaZGYYOMfQf4VGOtONADcUUUUAf/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeGyfHpyDB", "taken_at_timestamp": 1665270048, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVtBS-R6m949lbXWEcWlu_ame54yKtNd12U-jZuCPG4Q&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeQkQo7EbLg46QtEoy_5f2i9qYMaD96KYLzyavo1wfdg&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwpFZUJa5fTFXiai5ZyP_HEDPcIPVdwYL9a87W-KuEHw&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANfB8NKyNhEig-USuLvQyLfaXbPVg7tS_jJ1ZQ8dbV7A&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOA70YmhDFpbOlNAYHY_KWhNvuKSEUUYT7EtANeFuQdw&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310617309_620897779509831_494911813803461084_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dX92oOJFc7MAX-1P3DJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOA70YmhDFpbOlNAYHY_KWhNvuKSEUUYT7EtANeFuQdw&oe=651553DB&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODIxMDY0MDE0MTc2NDQ5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtRR-mzU-BcHI7jIBdVp_jEsTiTKQhWLqfJc07r37bDw&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbPYazEpQx0sEi0knxXnCnTCottTbfdnxRCOOf8lsOJA&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSr02Ld0daQ2zxIOF96PrpPXXh-eA-RF5QLDufVgaC1g&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSr02Ld0daQ2zxIOF96PrpPXXh-eA-RF5QLDufVgaC1g&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3310, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "DOS DETENIDOS POR LA NOCHE TR\u00c1GICA EN LA PLATA \ud83d\udd34\n\nEl juez que investiga la muerte de C\u00e9sar Regueiro, el hincha de Gimnasia que muri\u00f3 en medio de la represi\u00f3n policial en las afuera del estadio donde se jugaba el suspendido partido contra Boca, orden\u00f3 este s\u00e1bado la detenci\u00f3n del jefe del operativo y del polic\u00eda que dispar\u00f3 a quemarropas contra el camar\u00f3grafo de TyC Sports, Fernando Rivero.\n\nSe trata de Juan Manuel Gorbar\u00e1n, de 47 a\u00f1os, y de Nahuel Falc\u00f3n, de 36, quienes ya hab\u00edan sido apartados de la Polic\u00eda Bonaerense por orden del gobernador provincial Axel Kicillof.\n\nGorbar\u00e1n fue acusado bajo la figura de \"estrago doloso\", mientras que la acusaci\u00f3n contra Falc\u00f3n es por \"lesiones calificadas\" por los tres balazos de goma que impactaron contra el trabajador de prensa.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#gimnasiadelaplata #laplata #bocajuniors #afa #argentina #reperesion #sergioberni"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 135, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944803709427703268", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqyDCOuMfjUflZ7GtLbnOMcjGT2+nvQkQXgc465/wpXAzvK9jSohRweODnnkVphF9AD+NKEToVBP40XApNCGJOAMnOBRWjhPT9aKLgVd46dfwpvnDOM063fEQz0BJ6qOn15PXpUyy54z6dSnf8P896Virq234lfeD/AIUvmHv09sZqUORhjjO7IwU7jB7ccknngDtmo2u1ViDu9Dwv+fxp2JDzh3BoqluPr+ooqQHQXSxKBhs85xt6fiD6mn/bx/tdP9nr27Vm0lWBo/bRkZ3cY/u++eMdwcex556VDLc7htXIBzkHHXOePSqlFAD99FMooA//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjeC18ZsN3k", "taken_at_timestamp": 1665267979, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjF3o1OHhbmvFSrqVMHQ-w6FMWarF2sj_GvL5dWJ6gig&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBq9PTpYc3frZPFm3_S4k5u-ihtWpAYOsGPtQtZJgZB0Q&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmjZwxJSiZBbf5gPeh_-CvChn6ZnTUNkRGnRm0ifUmKw&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArPDWzIjqxKqPGQoX71PFCyu0iWW3aQab7O0xsKNzylw&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgNpb-RUGnF1qfMNKcQjdUfFAL34zxub70PtM2M45TRA&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311120158_201477665641011_359350831170582133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iL58Amdo9poAX9CAX-y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgNpb-RUGnF1qfMNKcQjdUfFAL34zxub70PtM2M45TRA&oe=6515B4B4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0ODAzNzA5NDI3NzAzMjY4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHV-g5Qh63Z0Wo1sUc3BpXwckmlScwERXKh2RRE-86iA&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6CYs4hSKsjf91Zp7033kLzpEIOt5YanaPZ8v_6TmvUQ&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1IO1LCPHCcThfy_lepK7cHrdMiuFM1O0ql8XwV9-ZSg&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1IO1LCPHCcThfy_lepK7cHrdMiuFM1O0ql8XwV9-ZSg&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 20704, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "PARA EL AMOR NO HAY EDAD \ud83e\udd2d\n\nEn la vida, y sobre todo en el amor, la realidad siempre deja lugar para las grandes sorpresas. Y si no que lo diga Rachel Caudele, una madre de 48 a\u00f1os que por un error termin\u00f3 disfrutando al gran amor de su vida.\n\nCaudele es divorciada y buscaba un amor on line. Para eso se baj\u00f3 la aplicaci\u00f3n de Tinder. Y el final de la historia la muestra con novio 23 a\u00f1os menor que ella.\n\nEs que Rachel no buscaba una relaci\u00f3n con \"diferencia de edad\" cuando conoci\u00f3 a Alex Michael, de 25 a\u00f1os.\n\nEl cuento dir\u00e1 que tras conocerse se cayeron bien al instante y se desat\u00f3 un romance vertiginoso, con Rachel volando desde su casa en Nueva York para pasar un tiempo con Alex en Texas. Ambos quedaron asombrados por su \"conexi\u00f3n instant\u00e1nea\", y ahora insisten en que \"la edad es solo un n\u00famero\" mientras se establecen juntos, a pesar de tener dos d\u00e9cadas de diferencia.\n\nLa mujer se separ\u00f3 a fines de 2020, y en 2021 sus amigas la convencieron de bajarse Tinder para tener nuevas aventuras.\n\n\"Estaba viviendo algo nuevo tras mi separaci\u00f3n y quer\u00eda probar algo diferente. Estaba disfrutando de mi libertad y mi convencieron de usar Tinder. Estaba muy esc\u00e9ptica y me desconcertaron los mensajes que recib\u00ed. Recib\u00eda fotos no solicitadas y no me gustaban.\", cont\u00f3 la mujer a The Mirror.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#amor #tinder #newyork #texas"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1272, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944790899964846926", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqrPMGA4xgY4H86kt1WUMeu0e4NQRqZnEeQM56D6/nWmlqsIKrzuHJPeoZaRkHjrVVphnjNba2qDPr2yaxrqIQykL07fiKa1E1Yi88+popNx9DRTJNezAWUHHQE/pWvCd8av3z/UisJWlB3IBjn/A05Z7lFwpwvpj9eajc35JLS35Go6BvnGck4xWDfMwbknknr6jjP1xWlBdSpgsu4rn2yfWqt0fOYMy7evHahOxXspS2X4r/ADMzNFWvKX0oqroXsJ9vxX+ZYSQKMYzj6f4Gl80Z6fy/+JqGisz0uVErSk9OPwH+FNaQt1/kKjNAoCyQtFFFAz//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cjd_7iqNSNO", "taken_at_timestamp": 1665266452, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpTpsJM4Fh9mp7mfPGd3N2IbOCmy5Em2KDFZYpWISGTQ&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAX3y5lahBRADowje0ftBL4qLVOPtFtGMganJuhZv6ypg&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnvn1jJfCdk_XvdaFKYs7Dlw4qTkMO00rWHgZIVv0rZQ&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQqz7QzH0EYL98vupV0Q5Lhcrvctp3opo_yuLBlZpbBQ&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIIxV6jhhRJQgxf9C7qcmevw840OoPSyLZtDSNbcrmPg&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310806699_577012180840106_479394750259226914_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c2HAeCIUBgkAX-OMOWL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIIxV6jhhRJQgxf9C7qcmevw840OoPSyLZtDSNbcrmPg&oe=65155CB6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0NzkwODk5OTY0ODQ2OTI2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBS-HYs0_AishIg4vIc4Tgc-wYOoLXkvMC9iw1LsmHXwg&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpjW13adP2fnCftd_ZiLviLYJbHwk9_S2SQMSR1eC6gA&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPPxc_B6SkN50dJjxWSxlaOfXj9Gv6sMYFzNbACBelXg&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPPxc_B6SkN50dJjxWSxlaOfXj9Gv6sMYFzNbACBelXg&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 21920, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CINE ARGENTINO \ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nEl \u00e9xito de Argentina, 1985, la pel\u00edcula dirigida por Santiago Mitre, que protagonizan Ricardo Dar\u00edn y Peter Lanzani, sigue sumando cifras que sorprendieron hasta a los propios productores y distribuidores del filme.\n\nHoy, con las cifras de ayer viernes, ya pas\u00f3 los 393 mil espectadores, superando con comodidad a pel\u00edculas como Sonr\u00ede, La hu\u00e9rfana: el origen, Tadeo el explorador 3, y el reestreno de Avatar. En el acumulado solamente le gana DC Liga de Super Mascotas. Las cifras pertenecen a Ultracine.\n\nLa pel\u00edcula que representar\u00e1 a la Argentina ante la Academia de Hollywood para competir al Oscar en el rubro de la mejor pel\u00edcula internacional fue vista por 393.726 espectadores desde el jueves de la semana pasada, hace nueve d\u00edas atr\u00e1s.\n\nAl terminar este fin de semana, que encima es \"largo\", sin dudas que romper\u00e1 la barrera del medio mill\u00f3n.\n\n\u2753 \u00bfY vos ya la fuiste a ver? \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#argentina #cineargentino #ricardodarin #peterlanzani #1985"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 579, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2944775713312217959", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqSzmC7i+BtULwOvXsP8+tXbaVJjlTnH5j8Pes+2+UOwOCOOmeDVmzJeUtkFQCMgY7j/CoKEllETZwWJJwB1NSpdCQFGUo+MgHuPr/AEpkoCsZMldu7kc9agiKzSbucoCeT0zgDpQBY20U6igDJtbnG5T/ABDII9RyKmjvjbNtI3KQD78/oaoQRhzySCPoP1P4/pU7Qox6njjqv+P+Tir0HymmLmP73UHJx7fSoVZRGu0BCRuOPX+dVBAu3Gfryv6Ur7QmQTxgdv6UaBylzzh60VjmQ0UrofKxY3aPoSBnJFWPtOc5Xr/tH6/z5qvRWdzt5EWftbdSMnOc7mqKSdnzyQD1Gev1qOii4ciGYop9FK4+VH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cjd8ei_LBtn", "taken_at_timestamp": 1665264642, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjHF_jvySP1pVoto7In3hVjOGJmwMYxr5ktnwpLsj-7Q&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcYCOm0YTID-ArTqb5uhMTH_wLDxEMVRIWXk7c4sxTNw&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIU85N5INItPUIstqm-mT4ugrEytdJyPAlZ-LwisAIZA&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBq4h1d3MohVfUKFZ62JKavUrZPZQ5s3aajt2DCsoQhIA&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA68rZ_Dg7IRwA75lSaDRuDLS68hK-F-wE01n5NMdz7zQ&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310865019_1387080591823703_1202317643884728428_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=fv1SYcOsuTIAX8_9eJO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA68rZ_Dg7IRwA75lSaDRuDLS68hK-F-wE01n5NMdz7zQ&oe=651631A4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzc4MDhjZGJkNjQ3NGQwMTk1MzAwZjFkOTFiM2RiMDMyOTQ0Nzc1NzEzMzEyMjE3OTU5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFDejJqckVIelZLekxsRUoyUV9IbFZxSmZyU1dHLUViNkYyWkZoQWdIdG9xbmMyYm5MX2lVVWo5YWpmbnFHWUtyLUtweF9vVDNJR1FrV2pxU3JHSTVMMA==", "has_next_page": true}}, "total_index": 7900}}