{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697953250.221704, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31582, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyOc9qXUtxbcq-AIvCoJBs13APiWOc-bMKqT30b8EItw&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMbFNivUJCzjY2ovnXbQy4Ipw3HRv2a7BG8sDjzWQZlQ&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRmYE-3cRqGEelJT8quMvqBg_ODWhlxggTkilrr0WzIg&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRmYE-3cRqGEelJT8quMvqBg_ODWhlxggTkilrr0WzIg&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 15490, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"DAME EL CELULAR, \u00bfO QUER\u00c9S MORIR?\"\n\nUn joven de nacionalidad venezolana fue asesinado este lunes de un balazo en la cabeza cuando se resisti\u00f3 al robo de su celular en Palermo. Ten\u00eda 27 a\u00f1os. El asaltante es buscado por la Polic\u00eda. \n\nEl hecho ocurri\u00f3 durante la madrugada de este lunes, a las 2.15. La v\u00edctima, identificada como Juan Francisco Fern\u00e1ndez Acosta, se encontraba sentado en la vereda junto a su amigo Tom\u00e1s V\u00e1zquez -tambi\u00e9n de nacionalidad venezolana- frente a una casa ubicada en la calle Ar\u00e1oz al 1450, entre las calles Gorriti y Honduras. \n\nEl lugar est\u00e1 a unas cuatro cuadras de Plaza Serrano, coraz\u00f3n del barrio de Palermo.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#noticias #inseguridad #palermo #robo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1893, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052632058044490075", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqqNOZFChQWAwDxj/PTt9TUsdlMPm3Ln05/nUdovy8dRnHPbANX4l3KCSSyn9PxpS0LSTt6GRcrLv+cE8gAn37Z6U6aDyjsGC4Iz6fTnHOOvb3rau4z5ZeP7wAPQY456H/ACKiWETR+btJlYZB6DPbof6U07ol6Mo/Zz3UflRUIvGAxgUUa/0/+AL+tv8AgmnLCybTt/iAz7HgjrT4WCErg9SMe/fNZqXjMMhCf1/r/Snfa27IR36fn3pS1LirdV95tnLqQMDdxz2FRhpYVCgAqO45/lWY2oSAYCH+X681EussowF4+v8A9apV0ErX3+4sNbxsSxQZJz/F/jRUP9t/9Mx+f/2NFXfyM7eZlJMqjBGfy/8AiSf1p/2gd1/9BH/stVaWgZZFwvdf/Qf/AImopHDkYGPy/oBUYpxoAbiiiigD/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpdIK7ptiFb", "taken_at_timestamp": 1678122120, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPpxVGDgYjQHVOx5T2FWShrRWNMXR9DQXNhNd8zoVPnQ&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTnlOPt4SXbExJE0kssnxmXpptzwx0Ou6WNhSlgOen7w&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQdNyyrhngzvxoCXTNVJqPD_czFGa8fG3bfqLhkdOz0A&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtWgUWcU4AXTZ3_zcdti9z-FydlQ5fRnff5T7UF2MQiw&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAmvx3ydIl95fAobrpsHzgEjKzU0FMCX3BSsQiNiWQqQ&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334158415_146425848013618_6909288194197032273_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=UpqLiXp3Wg8AX-j_q33&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAmvx3ydIl95fAobrpsHzgEjKzU0FMCX3BSsQiNiWQqQ&oe=6514060E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNjMyMDU4MDQ0NDkwMDc1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKXwNkDvYLiEOHFiJum_qjw6c8MRrm4wEwTd4eZ993Ww&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtF_lJ7WqGgSI4j-fKo6IBjAtmTizDOOIpRo5zt6AnUQ&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFGnMMRtoc6AKvmpq_73Hf3md7mJ6dGZjRvevaNwx-6A&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFGnMMRtoc6AKvmpq_73Hf3md7mJ6dGZjRvevaNwx-6A&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5401, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u26a0\ufe0f EVITAR LA ZONA DE RETIRO\n\nA 48 horas del desalojo de los manteros en Retiro, este lunes los vendedores protestan en la zona, en reclamo de un espacio para seguir vendiendo sus mercader\u00edas. \n\nHay tensi\u00f3n con la Polic\u00eda de la Ciudad, que intenta evitar que corten la calle, como hab\u00edan hecho el domingo.\n\nCerca del mediod\u00eda, un doble cord\u00f3n policial se mont\u00f3 en la zona y detuvieron a al menos un manifestante. Hubo forcejeos y algunas pedradas; y el tr\u00e1fico qued\u00f3 interrumpido sobre la calle San Mart\u00edn.\n\n\ud83d\udcf2 Informaci\u00f3n en desarrollo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 382, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052600675892505616", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqjluDGQwwCowMe/rV6wlaaPc5yQxH6CseY5Hz8A9Meg71dtGNvHjKcnPJJwemCF9uff8ASrTIsbIxzntj9elc/dYaRmHTtVl7qYHKgHnnAOCFIPGefX8qrNA7NgDGRn5uD/gPb1pN3GlYp5+tFSeQ3ufw/wDr0UAPaIFlxgBQOD1JPP4+nSpoSTJtPIPIO04BHp71WKebycZGO+D+p6+n/wBer6AQgBiSODtOzjnHXOfeoZadiGZ5FU7dxbIySp/8dHOPU5PHaoheOBtJyV6cdM+4/l7VO0pOSGPIz/B169apxxqnzISR1IO307YPXrTQN6WJxcxjg5yKKp+fH6foKKrmZnyoZFcNF0PBxnp2+oqw2obj8wbHfBH+FZlIaks0FvegwcD3Hpj0pr3btwCQMYOcc/pxxVKigCfzKKgooA//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpdBCQvsKwQ", "taken_at_timestamp": 1678118379, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgYTjx82rFUt_uFoZDchWZJpojSRb_TXODSHbXZP5iNw&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCl-KEmRKusDkiAcAkAVnsaAySrjfKlEuxGKnZuNwJk1A&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfTv7qaxnuSufdtxiFl3L3bM8J3U6XOOLsCLbHu172Pw&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0MVjwOZpvaw9bipAMN-n1-OYm4MiVSqNVCKvsXKJQmw&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCo2bu2RtwGE8x8RARn48Wd68vp3pTjT8cPENGLUarpNA&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331977965_172110465596502_1492211999183247524_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H4s4PC6KiFwAX_vG6DS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCo2bu2RtwGE8x8RARn48Wd68vp3pTjT8cPENGLUarpNA&oe=651448C8&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNjAwNjc1ODkyNTA1NjE2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIDh7dTHhy296UMHaJvoZt1QJiM7E7qbLVaHzPsBnQ4g&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0CaaxI2wdmsFiuFqE0bIuyH2JMf7uSUcMySxSVrJnyQ&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6DPTGh1QI8AfMMnwecQOTvIa2cqSdsxR_cogaBHt0_w&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6DPTGh1QI8AfMMnwecQOTvIa2cqSdsxR_cogaBHt0_w&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5147, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LOS PUMAS 7S SE CONSAGRARON CAMPEONES Y FESTEJARON A LO MESSI\n\nEl seleccionado masculino de juego reducido de rugby, Pumas 7s, se consagr\u00f3 campe\u00f3n en el Seven de Vancouver con una victoria por 33 a 21 sobre Francia. \n\nDe esta manera, el equipo de la Uni\u00f3n Argentina de Rugby consigui\u00f3 una etapa del Circuito Mundial por quinta vez en la historia.\n\nComo una especie de homenaje a Lionel Messi y la Selecci\u00f3n argentina campeona del mundo, los jugadores de Pumas 7s levantaron la copa como lo hab\u00eda hecho La Pulga. \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#pumas #pumas7s #rugby #canada #deporte #noticias #messi"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 114, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3052571276437882108", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqYZlIAKrwAM4xTlMZHTv7f4Vnhx/kip1xgdaNDS0m3/mXJAhHyjGB7dcUVCzYHQ9O9FSzopXs7lZIY2Iz396VplDEABVHT8qrhifpRgt0GMCpOW+7LQnVwR6dKKqsCnXiimbQla5VEhHQ4pfNPqfzqvRVHOTmQnrzRUFFA07H/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cpc6WcXpAT8", "taken_at_timestamp": 1678114884, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZkyxad6735tc6MjGw2seY9ypSl6K7mSmzawJfgEcQxg&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc1mOaTKiGd8OpAn8IBwtZkEL14pDCUD1__M-N3RAVzA&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGefBV4pC9YqxgN_fQN9nT0ThilnDXIzEDYeQSA-FbkQ&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2vB9KYmxu4V0_CfUgver6gFhIz8vOfukOWnTMb1bStw&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB15SCjDMmaOOOe6A8puOPDPNEMXw0MpI1PAFZZ8DwqYg&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330142190_171851921955562_7506910440143652754_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ssmsDQffOLIAX8M8vMJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB15SCjDMmaOOOe6A8puOPDPNEMXw0MpI1PAFZZ8DwqYg&oe=650FD421&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNTcxMjc2NDM3ODgyMTA4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/D2473C7740A8E7D0AF7406480C376EA2_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&vs=1613396405791626_859044254&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9EMjQ3M0M3NzQwQThFN0QwQUY3NDA2NDgwQzM3NkVBMl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0tjdjRCT2JhM0VXOVhnQ0FHbTJHTkU1RnI1d2JxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJqzivcL5%2FOU%2FFQIoAkMzLBdAKYgxJul41RgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfAaMKvj_EE4MGqDo-54YfiOh9nBcsc7tV0OYdz0PycWAQ&oe=65100D39&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 57576, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9O8I6sSG3MkDlEZEQk42bw0D81KstVYwyohJwa4gzGQ&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnCbwDCoo8a3ojuyosjcpJw22C0p9ibbTLpJCz-AdvQA&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhpYhIRoFs2002lRlnr3pJxP4L8TKTir_A-uCEHomR9g&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhpYhIRoFs2002lRlnr3pJxP4L8TKTir_A-uCEHomR9g&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4808, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA CONMOVEDORA CARTA DE NI\u00d1O DE 10 A\u00d1OS A MESSI\n\nTras el ataque en Rosario a un supermercado de la familia de Antonela Roccuzzo y la amenaza hacia Lionel Messi, Mart\u00edn, un nene de diez a\u00f1os de Coronel Dorrego, decidi\u00f3 enviarle una carta al capit\u00e1n de la Selecci\u00f3n Argentina. \n\nEn el mensaje dirigido al futbolista rosarino, el ni\u00f1o lo invita a venir a su localidad. \"Hola Messi, soy Mart\u00edn tengo 10 a\u00f1os y te ped\u00eda si pod\u00e9s venir a Coronel Dorrego. Es un pueblo tranquilo, nadie te va a hacer da\u00f1o ni molestar. Quiero jugar con tus hijos al f\u00fatbol\", escribi\u00f3 en un trozo de papel.\n\nSu pap\u00e1 Diego, cont\u00f3 que la carta para Messi surgi\u00f3 durante una cena que se coment\u00f3 lo sucedido en Rosario. All\u00ed su hijo empez\u00f3 a pensar porque no eleg\u00eda el jugador un lugar m\u00e1s seguro, seg\u00fan relat\u00f3 al medio Wips.\n\n#messi #carta #futbol #argentina #rosario"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 109, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052541244768166803", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqjdGfH3RgY9Pz4qIQMepFWFXHpTsgD/61LlQ+Zlf7N6kU4WqdyT9KsH05pQuafKhczK/2Rff86KsYNFFl2C7EIpduR9O3TNNWQOAw6d+cY+tSA9cY/maoQ0f55qQCmvwaA2DyRjvQIha5RSQT0OKKwpJNzlgOCSfzNFTcuxcSYxnK8+o7H/A+9WPtkffcPwP9KqdqD0rNSsU1cuG/iHr/AN89fzqrPeecNkYPPUn+VMptVzC5RgWinUVBZ//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpczhbMoqOT", "taken_at_timestamp": 1678111294, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJxQmF89l4q2-iJLa2kaI2cmIgwI7lFNDDnpZ5xHn1qg&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG05OoiwvSSMOyXtvnW0GOjOu6en9hYoXNxlt6yPHl1w&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuyS4rrgDsoB3huKWIds2609UySVRu2io9AyedQBhGyg&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCp8_dkP-eeD6DqQGriACEgf43WAFq8EiSw0Kt6yb8sSA&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAh7GVWH9BeB8oH_uhXralfFo3OooZBde5K70eDpBdfiA&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334388822_127375740274399_3376052104744655114_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LBZEjT_NJ8wAX8Ru9CL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAh7GVWH9BeB8oH_uhXralfFo3OooZBde5K70eDpBdfiA&oe=6512891B&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNTQxMjQ0NzY4MTY2ODAzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc3EYye2mJY-ch97ZvFdkq9rZeNoNeDiGeZHItfsX8uA&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJSlZVAETf4WVCGJhkbla9tIgzhG5dPvIkgWQlm1p86g&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKh120cvEgoLnfg_D6b-ltqe7QMsoIq1ZCFx7DBg5bJg&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKh120cvEgoLnfg_D6b-ltqe7QMsoIq1ZCFx7DBg5bJg&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2806, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"SI FUERA PRESIDENTE ME HUBIERA OCUPADO DEL TEMA\"\n\nHoracio Rodr\u00edguez Larreta apunt\u00f3 contra Alberto Fern\u00e1ndez por no haber puesto a la problem\u00e1tica del narcotr\u00e1fico como \"una prioridad\" desde un primer momento.\n\nEn este sentido, el jefe de Gobierno porte\u00f1o cuestion\u00f3 la falta de accionar del Gobierno y minimiz\u00f3 el efecto que podr\u00eda tener la salida de An\u00edbal Fern\u00e1ndez del Gabinete, tras declarar que en Rosario \"ganaron los narcos\". \n\n\"Ac\u00e1 el problema es el Presidente, no el ministro\", apunt\u00f3 Rodr\u00edguez Larreta en referencia al titular de Seguridad.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#politica #seguridad #rosario #narcotrafico #noticias"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 497, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052511141469451631", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqYlzK5AAXgeg/WrXmTqucKR0z9elVYwMlhwOoxz+FX4CpBDlsH09c9/6VjbXY26XuXvPEES5GSw6L69T+prnrwlnMnQMTWlqEgQRgHBxnp9O1ZMspbqc98Yx+daPsQl1KvnGiotpopD1L9pcvJJ5ZOEbJx2zjr9asXcjWwUqeWJJzyMYxj6Gq1rEEIY4zzyG9umMVZnjSYg8EDP8AGR/7LQO2lilDJvlJbncG9+2R196bd4DgL2Vf5ZNJKEjI29c9mz+YwPwqvK+5if8APHFaXJ5Q3UVFRSuHKaC3BUYyePT3/Gnfam9W/P8A+vVOis7nVyoczKxy2ST1P+TURAJ4paUUXDlQu0UUtFK5XKj/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpcsrXUNXVv", "taken_at_timestamp": 1678107706, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKFvREx1ghImxwwYVjjmD43bcytUIvMS8aEp_95tlDWQ&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_pr1c-mvkHIPymus2w-PwG60cX8X2iyQDFR6SoagRZw&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVhgMuVc834lT4dUTeehT8rJgOI_FVI08zOmDLtQ3Djg&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLK4K6wlkK50vaMS9edCmd6D749AX6r8gw6pmnOvtRHQ&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmBzLoNCU61Uh_HSLM3nvGRWLck6YGpTlFtxCTP97KpQ&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332790244_716662513484898_1191749048692692570_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=L1ACTZlY37EAX9K2TLE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmBzLoNCU61Uh_HSLM3nvGRWLck6YGpTlFtxCTP97KpQ&oe=6512E959&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNTExMTQxNDY5NDUxNjMxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhw6Et5sNfW26efdhzrla1jDJciTUN8rz_2PbuWlcYPQ&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCG2ZzLykimJTCtbCsX7jfKC3teFjZHbuayflBmKHBc9A&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhVVl67gtbZnQ8YAZKTiCEsnOpeiHeGDB-z9GaytMEnw&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhVVl67gtbZnQ8YAZKTiCEsnOpeiHeGDB-z9GaytMEnw&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5872, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA CONDENA A CRISTINA KIRCHNER\n\nEl Tribunal Oral Federal 2 (TOF 2) har\u00e1 p\u00fablicos esta semana los fundamentos de la sentencia que conden\u00f3 a la vicepresidenta Cristina Kirchner, al empresario K L\u00e1zaro B\u00e1ez y a otros siete ex funcionarios en el marco de la denominada causa Vialidad.\n\nTras ese fallo, en diciembre pasado, la Vicepresidenta anunci\u00f3 su renuncia a cualquier candidatura mientras el kirchnerismo despleg\u00f3 una fuerte ofensiva para denunciar un supuesto intento de \"proscribir\" a su jefa pol\u00edtica de cara a las pr\u00f3ximas elecciones.\n\n\ud83d\udcf2 La nota completa de @salinaslucia en clarin.com\n\n#noticias #politica #cristinakirchner #cfk #condena #justicia"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 916, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052480642797630710", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqIblmKt/wEgVauZwg5IGR3I/rn9MVS02IqnnScLj5R/M/4fnWY85llD++Bn0zUSfN8t/UuKtr3/IknDwkE5+bkcnFV2lY8gn8zWxNZq4Yli3p7GsR0KHae1JO5TQ77RJ6mioqKoix1178kDBRkkYUAZ68cCsD+z5ljaVhtAHAP3vrjtj359q0X1CdzuRQB26/j3FRtezsCpRSDweD/jUmrhLsQJfAKFJ+bp7ZqhIWYknuetSCBgdxHAx+WamJUqVx9OelGiKVOclt+RSDew/KipvKFFO6H7Gfb8UWkkCjBGfy/wADS+cPT+X/AMTUNFQehyokMpzxx9QD/So2bdyf8P5UGkFAbBRS0UDP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpclvjNtXT2", "taken_at_timestamp": 1678104070, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhfZowdIQo-kfEv5a2RPuYJAlJ5M-8d8P4OggYcdiL1w&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACpW3i7msh0R-Md8eHccXUR8f5RlHGT4qzshlwaYLO8g&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMxHhT9qNPBaXXI-NR1DsFzZhkNX5IFVSsbU7BxFzpQQ&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFMe52SMWd59LWqen7_IiqDjHWYI5dzLqE3Hi2P2Af2w&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1obz68fq99ECaTe8VUm8qEU1ChTQyzsjNUtfCT_vApQ&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333140222_1812470799120298_3172499799201464392_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MzVszqTnIHQAX9U5pBO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1obz68fq99ECaTe8VUm8qEU1ChTQyzsjNUtfCT_vApQ&oe=651292E7&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNDgwNjQyNzk3NjMwNzEwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-FxenOqcBlz67RfZSZ2TwBsBfi2kSEPhD1qoea0Uh4Q&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrZmP2IIdakko5QTkGGrNVdWaXLMhW2QWltnqDUNRa2Q&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAn0B8krC-rb5Zu2iUDCjjZ6mX6656IjuSFiVAGgo9rAg&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAn0B8krC-rb5Zu2iUDCjjZ6mX6656IjuSFiVAGgo9rAg&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 11588, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL RECLAMO DE PATRICIA BULLRICH AL PRESIDENTE\n\nLa precandidata a presidenta por Juntos por el Cambio, Patricia Bullrich, le reclam\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez que haga cumplir la prohibici\u00f3n de las comunicaciones en las c\u00e1rceles, ante la creciente violencia vinculada al narcotr\u00e1fico en la ciudad de Rosario.\n\nEn clave de chicana, y en alusi\u00f3n a unos recientes dichos de An\u00edbal Fern\u00e1ndez, le pregunt\u00f3 al Presidente si ya se hab\u00eda rendido \u201ccomo hizo su ministro de Seguridad\".\n\n\u201cPresidente Fern\u00e1ndez: por una ley de nuestro Gobierno, las comunicaciones en las c\u00e1rceles est\u00e1n prohibidas\u201d, record\u00f3 la l\u00edder del PRO en un mensaje publicado en su cuenta de Twitter.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#noticias #patriciabullrich #albertofernandez #inseguridad #rosario"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1088, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052420524722654210", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqZI4jXcQT9KihullbaOD2p0xaU+UvAQBj26/4VWkUxkOMYBA+o96t1HzW6XsNQXLc6YSBEUt3A/lTlnVgSP4eT26VVkZlCEEAYGc5pIWZ2AdRznocjA+vY1m3rYtR0uYRtZpDv2N83PQ9+aK66iteYixxr3IlmDR8bsKc98mpRbyTZA4wxzmqMUXAbDZ6gjFaX2l9hUKw3dSAAemPWsnq7lpabr7xYbl7tipIAVflHb5epPfmie4mt9kkbffU+4wD71XgPkHKqzfKVPAxgjnoRUEl0HjVAMbN3OeoJzT63E7pWuvkXP7Yn9R/3yKKyM0UyCdJgi4xk9+nr7qT+tPFwB2P/jv/AMTVSlpAWftA9P8A0H/4monZX5AIP1GPyAFRinGgBuKKKKAP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpcYEt5NIwC", "taken_at_timestamp": 1678096903, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1isGSONblgAj1A7FeeQ0CXSWU4YhNDBOnC-cgR753-A&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGRB3O9usHcvHbUfaolPM2bvnVFfOIsUJjecjxrmS7Lg&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB372NOTVDwe7bQXP0w1brF20IatEZXBebbsJJGtbiwmA&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmzV-3jVzkD5iTGc9R-dosJknMGIbiL0zzoLuzqJgWbw&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjTYBjKUS7WaBEF302c0vAVyJ0oNTlPniKfbaYvJ7FIg&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333956589_1223356668285873_229556827580262286_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=saU-aXHrmzoAX8Fuylg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjTYBjKUS7WaBEF302c0vAVyJ0oNTlPniKfbaYvJ7FIg&oe=65136186&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyNDIwNTI0NzIyNjU0MjEwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1J1TQGyPt-Io1KwHRS7LCYfE8Y6ycf_ejBKE92WaSCA&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT7rhvTY_E_s1UnhfLPWCblGUw3yP2IhcZdDyDSY46EQ&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYCrc_LDObydYEViGwlecEOxhVFCXgeRQ4EXFqQuvl6Q&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYCrc_LDObydYEViGwlecEOxhVFCXgeRQ4EXFqQuvl6Q&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 13565, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"NO PUEDO PARAR DE LLORAR\"\n\nUna historia de amor y generosidad sin l\u00edmites se vivi\u00f3 en Missouri, Estados Unidos, cuando Delayne Ivanowski le don\u00f3 en secreto su ri\u00f1\u00f3n a su padre John, quien no quer\u00eda que fuera ella la que le diera la posibilidad de alargar su vida y terminar con la di\u00e1lisis al que era sometido cada dos d\u00edas.\n\nJohn Ivanowski sufre de una deficiencia de inmunoglobulina A que causaba un sistema inmunitario hiperactivo que atacaba sus ri\u00f1ones, y depend\u00eda de una m\u00e1quina de di\u00e1lisis cada dos d\u00edas durante unas cinco horas cada vez.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#trasplante #donacion #salud #video #viral #noticias"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 195, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3052239374645192362", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqwWG7AwBgY47+596TZV8R/KG9KayDOe3rSGVPLoq35kYyD3HH+e1FBcY3LSjcuBnj8OfxpscWSc/kSD/LNI8mFDK3XgjI7e3tTrdWznJG7rj/ABxS31E9G0NnjTAUcsDkkDAHtRVmVBCCVyc8HPvRQzopLRmfHajJlY5VeSMd+wrbtotiDP3jyfqeTWRuO3GeOOO3UVN5r/3j+Zppmbhq9S1qBUJhurHA+o5/Kis6UlyN3OPXmikzopRsnqf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cpbu4ovL-aq", "taken_at_timestamp": 1678075330, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-iduppAoi9Xf9f4DRmSfEbHrJ83MUBIioynSgSNhGqQ&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJcTaQvvEbX-fQEjkG50TOIUSIJgZmhitG2VO4_RFj3w&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXiKhEo6slhR0uUbR4h7YalrNQAkwNb7kHCHzQMsVQvQ&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsnosp6J830yRf8scmms0EIs_dN4_2rgKJHJ1rJ0l1gA&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkVMHFwI5cWx1jrUnwY21OfT8X92U5EWVRbOpwaXmTjw&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330962580_226218003186298_210684321989636228_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=wCYbQiOhzT4AX_9hcFk&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkVMHFwI5cWx1jrUnwY21OfT8X92U5EWVRbOpwaXmTjw&oe=6510032D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyMjM5Mzc0NjQ1MTkyMzYyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/EF4B42AD925C5DF3D428AFA58498FC90_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&vs=937616604038067_2449816220&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FRjRCNDJBRDkyNUM1REYzRDQyOEFGQTU4NDk4RkM5MF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR1BGVnhCTlNNa2tCQzhRTEFIcnR6aFRLOVdkLWJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJq6ct8WU1JpBFQIoAkMzLBdATful41P3zxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfCDd0b6AMJMFilstDvDphXNPkxMxP6dDj5eWAnSR0iUsQ&oe=650FD934&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 230484, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1333, "width": 750}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsiOxyPDKIkhBDx0uccvGoafirjZVdnl5frUR609iBTg&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAS3qseLT4cXZqMw68YqOHAFeOh8fVNzMWx5OeSrZ7l3w&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAS3qseLT4cXZqMw68YqOHAFeOh8fVNzMWx5OeSrZ7l3w&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAS3qseLT4cXZqMw68YqOHAFeOh8fVNzMWx5OeSrZ7l3w&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3167, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "AMOR MUNDIAL POR SCALONI\n\nEl entrenador de la Selecci\u00f3n Argentina viaj\u00f3 a El Salvador para dar una charla sobre el Mundial de Qatar 2022 para m\u00e1s de mil personas y tuvo un gran recibimiento."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 38, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3052228255718567087", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqtrZwlQSi5IHb2pDZRf3BUsFypjUtxxg/hxWdcXUjjaDj5j04OOw9a0Qndt+pM9pGASFHANFSpLiLDnLbSD+VFRJnVQ2fqZ6ybYQo6k9PxqaFl7jpUBhyu4noP0/+tT1dACM9vUUzB9RRKzg+gyeOOOmD/jRVKQ46HjOOv+FFS0dNHZmhjdHjrkVkom8kfX9Ks7j6n86iXg8cU0zN09d+o1k4445zRUhNFS2dFOFkz//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpbsW1bg-yv", "taken_at_timestamp": 1678074021, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtt3XwgTyAUvykfHzJdDVhdmZk1rfZthdbp7CKUcFItQ&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuQAJeWUf_rG-x_ifC9yDRhsX_kpAdZPMwOrpHvREe-g&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsHzc_KjGglXAhvmtJq1oH-quSaBb8gH1rlvcHa7pGyg&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgtkFMBltcnbdTUkGPMFo4jCjQfXF8SHSgOQo3nb833Q&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa1KNVcFar3HorJhIGHeqADVY6X7bAiKvoF_5eL7RGfQ&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332865488_153052350574794_106398103823404161_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ozcMHaQzsBAAX_H8My4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa1KNVcFar3HorJhIGHeqADVY6X7bAiKvoF_5eL7RGfQ&oe=650FDFE1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyMjI4MjU1NzE4NTY3MDg3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/5649DD7BF87798A9484B253DE6111FBC_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&vs=570877208316337_3562259244&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC81NjQ5REQ3QkY4Nzc5OEE5NDg0QjI1M0RFNjExMUZCQ192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0hqbTJoTS1ZRm1lTlRBREFOdXB1ZVpFcWQwUGJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJubf48Gj8sNAFQIoAkMzLBdAQt3S8an75xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfA3fC7NWJfI3wlc0J8oVJKAm04z6zOreFsBw4iVhqo80g&oe=65104CDF&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 37048, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1347, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 798, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCu7HDtdv8znrbz5Csov_A0Qg8GjxI988JXWQ2fcoKWCQ&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 935, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7NDS3iR9xGx42hEgZNNdiTl3VmsE0kh4iPh1Ahf60Kw&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1347, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPgLL5MgHi9Z2nwu6izoneGs_tC6ODXR1oe2I8CzwSYg&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPgLL5MgHi9Z2nwu6izoneGs_tC6ODXR1oe2I8CzwSYg&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3688, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CAMILA Y JULIETA SIGUEN EN JUEGO\n\nEste domingo por la noche se confirm\u00f3 la eliminaci\u00f3n de una nueva participante de Gran Hermano.\n\nLucila fue la jugadora que recibi\u00f3 m\u00e1s votos y abandon\u00f3 por segunda vez el reality, recordando que fue una de las personas que reingres\u00f3 a la casa.\n\nLa Tora hab\u00eda quedado en el mano a mano con Camila, luego de que Santiago del Moro anunciara que Julieta fue la jugadora que menos votos recibi\u00f3.\n\nAl comienzo de la gala, adem\u00e1s, se produjo la salida de los dos familiares que quedaban con los participantes: Rodo y Valentina, el pap\u00e1 de Nacho y la hermana de Marcos, respectivamente.\n\n#granhermano #gh #granhermano20222 #camila #julieta #lucila"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 258, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052211809067681963", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqyZrlpcdAFGBjj/JqKMbmA9T9KYo3HAq7b2zuwKAcEZJx/KutvTexmlYW7iKckgkYB2jgf/XqqjlTkcVszQ7wFbucD+efwrKkRUbCnK9iazoyv7r3/QupHqtiX7R6qKKi20V1WOW0SEHavHVv84rctiIUC9x1+vesWIEnAGe9X1WX05+orz5vmt2O+Mbb7lmVxye+Dj8RWVv3EjsR+tWykrA4HX3H09arNE0Q5GM8dqKfuu4pK+iGZxRRRXVzmHsxmKui4UKBtPAx1H4/w1Upa8+56nKmXftS/wB08e4/+JqkeSSOKKBTuw5EGKKdRRzMfIj/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpbongSu0ir", "taken_at_timestamp": 1678072023, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=c0.166.1346.1346a_dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkccyZzYsgyxeYqxkKspzQxH4tQOrMOrZwOS3gqV2efA&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=c0.166.1346.1346a_dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUPsPA4f3jjR5QRSczVFiHlfstscMsmErsFftu2NAEgQ&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=c0.166.1346.1346a_dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSs1fDnekIomfN8C5_oS_3QoTzsgJi_1qeeQYhY9CKhg&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=c0.166.1346.1346a_dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSy9_cQiAc62OSvf4tzndYFrTzsRn-qsQTrS9WIHcwOA&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=c0.166.1346.1346a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHdau_sIfJv_UkrjngBLNiZs9UbCpieOBevyEnuTgDXg&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333391218_743647357469871_6498267151425840920_n.jpg?stp=c0.166.1346.1346a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=G5cniyu826MAX92inQP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHdau_sIfJv_UkrjngBLNiZs9UbCpieOBevyEnuTgDXg&oe=6512BEB4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyMjExODA5MDY3NjgxOTYzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlbhblBvuq-Dn-kv1Fq_pD0KzuP45-k_WwBGzUVbzlZA&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeWA-_57jlC7roogG-KUWPepxuqlftD_0BScvswuCOlg&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWzceeQkFiNa2hN_h0UQyLun3dtq60xsfyzrJ5fZLImw&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWzceeQkFiNa2hN_h0UQyLun3dtq60xsfyzrJ5fZLImw&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2192, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LAS CAMISETAS DE LAS TRES ESTRELLAS\n\nLa Direcci\u00f3n General de Aduanas (DGA) secuestr\u00f3 m\u00e1s de 300 camisetas de f\u00fatbol, entre las que se encontraban la codiciada \"tres estrellas\" de la Selecci\u00f3n Argentina.\n\nTambi\u00e9n hab\u00eda camisetas originales de Barcelona, Brasil y Polonia, que intentaban ser ingresadas de manera irregular al pa\u00eds en cuatro valijas por un pasajero proveniente de Lima, en Per\u00fa.\n\nPor la cantidad y variedad de camisetas detectadas en el Aeropuerto Internacional de Ezeiza, se presume que los productos fueron tra\u00eddos con fines comerciales. Una infracci\u00f3n al r\u00e9gimen de equipaje en los t\u00e9rminos del art\u00edculo 977 del C\u00f3digo Aduanero.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#contrabando #aduana #camisetas #futbol #argentina #seleccionargentina"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 97, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3052209285579828481", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqwgsbRgDIkz1PQj+mOPXP0pDbMO68/wC0KtquwAjOT06c/wD1qlWVv4gT64I/wOPxNAzP+zMOMr/30KPs565X/vof5/8ArVf3McbSVIHfHTtjikZiozn+XakFjPeHYcZB+hzUe2rRd5PvZKg9gKbtFMqK5i6spfCDaCODnqR9f5ir3lfwqM9B0yufYDg49T0qgir07+vcVfimCrslJGOVwcZPfOOahMclq/Ua8KpkyEFjwAAB/k/SoXVCcHhf7wH8/b6VZ8qTduQAhj0PPHX8qvRqFJG0AnryCP8A61VolfczMIRMh+UZHfjj8+31/SoyMn/69bRIhBYuxz2GDz9D6f5FZbou443Yyeo5/H3pPudVBXbv2LTIJUBH3lAz7j1/x/Os+YkjB7Gp0dgRgkfjUT89eahBKGr1Jbe9eNDH1z0J7fWrMQVR5srN5jY5HQD2xVADingnGKd7Eez8zdVQMlM7vVuSPoO2fXrWNIp3HPXJ/nUiyv8A3j27n0qBmJJJPem30OijCzb8j//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpboCyHIm0B", "taken_at_timestamp": 1678071737, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnVQNDtaC14chsUY5D2neX6yT4koRjH3omRv9xrvdZTg&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsuiWaTeyMGsWaZTJ-DzSQ2cYsTbBdzjdce0iCrg6Pwg&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsPTNcJ7zz5pmwki3C0IIO5OVrVzVxTPEVh5AynZIR4g&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0RTiYOT7XWB65QZRoBVgi4hzRCiOUeA_A21HbUnDScQ&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlbhblBvuq-Dn-kv1Fq_pD0KzuP45-k_WwBGzUVbzlZA&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334137539_2519029718396664_860018336692810591_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=WMA0Fv63FbIAX9A0oY-&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlbhblBvuq-Dn-kv1Fq_pD0KzuP45-k_WwBGzUVbzlZA&oe=651025E4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyMjA5Mjg1NTc5ODI4NDgxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/034AC1737C98FC42E8A0AABB6425EA8C_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&vs=129585296712739_2833277160&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC8wMzRBQzE3MzdDOThGQzQyRThBMEFBQkI2NDI1RUE4Q192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR044NDBoT1JUdGp0ZVRNREFON2l4M1l3bEwxRmJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJpjx27iWneo%2FFQIoAkMzLBdATZ3S8an75xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfDO3wvqpI6nO3LV2eENIMD_uf6zWInXiP4UBB2MgAH5eA&oe=65103D58&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 84722, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFMnFuXrxe7aj9AZiD-_zm8a7wMSfuRZGUYJxdwjfHwg&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAE2xhjkdo2V1oxghozusDIh4otZvagPCWR9cWRgWTexw&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_4VTQJye4Y7bOSxPCXThId-0OGVAXrwydMVDUW0VX8g&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_4VTQJye4Y7bOSxPCXThId-0OGVAXrwydMVDUW0VX8g&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5529, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"TEN\u00cdA CONTRACCIONES Y LAS CALLES ERAN R\u00cdOS\"\n\nEl 23 de febrero de 2023 va a quedar grabado para siempre en la memoria de Milagros Olariaga. Y no s\u00f3lo porque fue el d\u00eda en que naci\u00f3 su segundo hijo, sino por la odisea que debi\u00f3 atravesar para poder dar a luz mientras su localidad, en la provincia de San Juan, estaba siendo afectada por una de las peores crecidas desde el a\u00f1o 1987.\n\nAfuera, el agua acumulada por las lluvias hab\u00eda bajado con fuerza desde la precordillera de Los Andes convirtiendo en r\u00edos a las calles de tierra de Barreal, a 90 kil\u00f3metros de San Juan capital -o m\u00e1s de 200 si se toma la traza de rutas.\n\nAdentro de la barriada, en una casa de monjas que qued\u00f3 atrapada en medio de la creciente, estaba la sanjuanina de 24 a\u00f1os, quien cursaba la etapa final de su embarazo con fecha para el 1\u00b0 de marzo.\n\n\ud83d\udcf2 La nota completa de @barbievillar en clarin.com\n\n#sanjuan #noticias #inundacion #nacimiento"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 43, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3052178682454307502", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqi+8AMAbRjipFSqNtLJJlicY6AAc/XvWnOXVSEQuSMfnSGQO+YyyckDI47E4yM9R+lSxqGAI547kE/pVGS5kiQoFZW+7zk4HfA5wf/wBdMindBk5YY9QB+R60h6bGl5VFZv8AaR9P1P8AjRQIUQNEpKke3rVtZfMC/wAPHI61AkqsMEkHtxmnPaKwyGIPt/huoNGiW4mKrgtxke/+H5VkDDHnJGTj6Zq0LYseWJ4yMj1z/tcVG8aw5AY7h22/1yaBWuQG3NFSb29f0opXDlJEZFOWBJ7YOP6HNWftg9D+Y/8Aiao0lTc7ORMtm5XP3T69R1/75qGWRZOcHccc5GPyAFRUCi4ciCinUUiuVH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpbhFcutXKu", "taken_at_timestamp": 1678068074, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnhlqTSTGwHkFlLdv7wrhgaHw0-K6JlLakSVA_tRRFuQ&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfahvAo5yz_dF8RIVCPIewX1TQPX9aVlH8qopKWgr5_w&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVv2OWOck-ToRrgP3xyIAIy-plycFFJEe2RHZDKpkLrg&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFgZ5vagllvCDBTbk-g3NebIjdQGtY7Lpb607q52W9Qw&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2xXA3EUofN8NzLH-qbQK06-c5Ytvd8K73F4o-QdRfCQ&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333988880_155158437387311_2338264566900169090_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tvoD1xRLfxIAX8bHVsa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2xXA3EUofN8NzLH-qbQK06-c5Ytvd8K73F4o-QdRfCQ&oe=6512B8ED&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmYyOWJmMTI5NThhNDQ3ZmE3MDdlNjViMmYxZWEyMzczMDUyMTc4NjgyNDU0MzA3NTAyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFCdFhhWndESU53aVUyUDlOU00yVUZNWEphVkdYdW9Jc09EQmp6TklHUl9EdXMwc3hQQWVydUF2UURRNUJwTU9SOU5nX2FDcF9FQVdEYk93QUExM2w4Wg==", "has_next_page": true}}, "total_index": 3900}}