{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698082818.643223, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31602, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMJ-qY83KAbQLNsb060TK0GaOv_NTGMiKmLxGFG8fFBA&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_uVbPgzae306nHigZ3cQmuKrfxQuhK8wvNqcUWzbH_A&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzhw7ymtuD_CryYFyqbbRUbEmWDIGu7DlabDl02kzCBA&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzhw7ymtuD_CryYFyqbbRUbEmWDIGu7DlabDl02kzCBA&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 688, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CARRI\u00d3 SE ANOT\u00d3 PARA EL 2023\n\nElisa Carri\u00f3 se quej\u00f3 de entrada. \"Les dije a todos que no anticipen sus candidaturas porque iban a degradar a Juntos por el Cambio, que es lo que est\u00e1 ocurriendo\" dijo la dirigente que habl\u00f3 \"como fundadora\" del armado pol\u00edtico que llev\u00f3 a la presidencia a Mauricio Macri y se lament\u00f3: \"Me da pena que estas cosas sucedan\".\n\nHablaba del tema del d\u00eda: la violenta pelea entre la precandidata Patricia Bullrich y Felipe Miguel, mano derecha de Horacio Rodr\u00edguez Larreta.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#carrio #elisacarrio #juntosporelcambio #pro #patricibullrich #larreta #elecciones2023"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 71, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962547580395257312", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqqMS4XoCBjjjvUbOQcVIvQVH5THk1mjskTRuFwx5GKJZW4I4BqGMbic5Pp6VOqZ+Q8BhkZ7Ef0NNMwktCAyt60VL9lairMSIMR64p5dgCTnFOiOIxjOT2+bnnGOARz9asiRmHf06vnr/u+2fWoSOqUjNWXv0yf85qfz9jDOe/OKlVgjYJxgf3m79uR6jP5U2a4BUgNnPHVjx36j0/+tVWRlzN6Ff7a/bpRUQ2gdqKr3SLMriYgY9Pc/40eaexI+hP+NQUVI7k3mt65zTN1MpaZI7JoplFAz//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkdFVP_pv3g", "taken_at_timestamp": 1667383214, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPuqDfY26o-7GLwwgmStlcvm1vygujzwcNCiVv0xoN3Q&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCF9Wh2Uo346SMWpc-SzrYYseaGib4GFe5raljT2kyk0w&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCeNluBzZ96Q2LVKVpJocti-YhjAsMiWYuptYP21LmDg&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDX3MWEL_lMG2MuFmDnSnqpEwBW2x4U8btYXxokPH6edw&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAy9aiH5YFyXBwDIUz71dgtDqOG83qU9zg7bZYxBUF2nQ&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313506906_831016508043734_4646029306628548019_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=96RNGegv4NMAX9Ex0cD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAy9aiH5YFyXBwDIUz71dgtDqOG83qU9zg7bZYxBUF2nQ&oe=65164068&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyNTQ3NTgwMzk1MjU3MzEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVzcoCTHRiQ4oZHaa-F298e_zqRRqNUc5z75BhCaUhGg&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByb7F5f4w8y-vwVedd3NbSbZina_gGia-exmEbzSKBuQ&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDozJNTDdA8ZJ-jjAdFHc9ZG3SJt5AoJ5SfJVoM2FUsYQ&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDozJNTDdA8ZJ-jjAdFHc9ZG3SJt5AoJ5SfJVoM2FUsYQ&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2162, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "RESCATARON A UNA PERRITA ATRAPADA EN UNA BOCA DE TORMENTA \ud83d\ude33\ud83e\udd70\ud83d\udc15\n\n\u2693 En lo que signific\u00f3 un emotivo rescate, Prefectura Naval Argentina logr\u00f3 salvar a una perra atrapada en una boca de tormenta en la ciudad santacruce\u00f1a de Puerto Deseado.\n\n\u27a1 \u201cGringa\u201d, como la llamaron sus rescatistas, estaba atorada y no pod\u00eda salir. Fue su llanto el que alert\u00f3 al personal.\n\n\ud83d\udca2 Los efectivos rescataron a la perrita atrapada en uno de los muelles del puerto de la ciudad. El animal se hab\u00eda atorado en una boca de tormenta y no pod\u00eda salir por sus propios medios.\n\n\ud83d\udd34 En un comunicado de la fuerza, informaron que \"personal que realizaba tareas de control en la zona fueron alertados por el llanto del sabueso que ped\u00eda auxilio\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#perro #perra #rescate #animallover #prefecturanaval #santacruz #argentina"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 78, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2962366467187595955", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "1004922171", "name": "Santa Cruz, Argentina", "slug": "santa-cruz-argentina"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqrKwQ5NXOJRg9aogA4JP6U5WKkn0qbm84y1k2vvEkhHK4B3cfT3FFWdwIz0ooMRqRGTgY6ZpyW+8HH3gce1V0c5G3k9K1EUKvHFS3YZmMjRkg9R1oqRyXJPYniiqEUkYqcg9O9XftLMMGs9Kl7UDLG7FFQ9qKR206cXG8lds//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkccJtLPtqz", "taken_at_timestamp": 1667361636, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYO_FK54-F9YA-gPAiWsxCaI83T49mCVjnSTNPmkWQJg&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDT4x9jt9gR_5ABTE6DJ7Ln7xp50cZSknkLsmSxoPQnMQ&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDk6fYynFlCGoTv8ZqxW4vFBzsR4VCsZtxxj9erH4Ls5w&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAEsYxUad5D1UyPhTNOxsvrfnV9GQQQIHUUpavb06PVww&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAauKFBlCHdYavEhq4zyxH3zq8Gnpy3svt1jboleFBycA&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313837931_3335362283457109_3608813307404843612_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ro4mwZky99oAX-4_7YT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAauKFBlCHdYavEhq4zyxH3zq8Gnpy3svt1jboleFBycA&oe=651261AA&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMzY2NDY3MTg3NTk1OTU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/10000000_449418177335249_1709191105420798918_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5mZWVkLmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuZmVlZFwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=NNGerQ6MHekAX-HC-Ux&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGLXtC-uUeBroPSH-BaJjhXZkVX20zL8f71lz-SYE3lA&oe=6511E85F&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 40163, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjqQY0jOpKwgBeJ-ubGVqEbrTEnGl_oVRLPzOXCy7jiQ&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyQLgnArU4U0KvEn2RTPEtbbv8e_vsxWCqCif3X9YcRA&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaHVsjrRmi83j7KDdcdlUrsY0EO8hUsXtShkYHkI25mw&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaHVsjrRmi83j7KDdcdlUrsY0EO8hUsXtShkYHkI25mw&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5079, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "UNA ASESORA DE MILEI EN EL CENTRO DE LA POL\u00c9MICA\n\nUna asesora de Javier Milei se convirti\u00f3 en el centro de cr\u00edticas durante las \u00faltimas horas luego de que se viralizara un video suyo en el que llamaba a los militantes de La Libertad Avanza a decirle \"tanque australiano de medialunas\" a Ofelia Fern\u00e1ndez en Twitter.\n\nSe trata de Lilia Lemoine, quien trabaja en la legislatura porte\u00f1a y fue filmada mientras daba una clase sobre c\u00f3mo hacer militancia en las redes sociales. En el encuentro, en el que estaba al frente de decenas de alumnos, la mujer daba tips acerca de la utilizaci\u00f3n de diferentes plataformas y c\u00f3mo aprovechar sus herramientas para este fin.\n\nFue al momento de explicar el punto sobre \"Ataques y defensa\" -al que desarroll\u00f3 junto a la proyecci\u00f3n de una presentaci\u00f3n digital- que la libertaria hizo menci\u00f3n a la legisladora del Frente de Todos al dar un ejemplo de las frases que s\u00ed \"est\u00e1n permitidas utilizar\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#milei #javiermilei #argetnina #legislaturaporte\u00f1a"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1006, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2962336361857131953", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqikQPjIAwMdhUJh9OPpXTikKK3UA/UCp5fMrm8jmPLYc5P404Syx/db8sj+VaN3EgbjCALk4HviqLR8kbhxUWZasx39oT+p/P/wCtRUBjNFGo7I3heRD+JfzpTfQ/3hXMI+4A7W59ADT8kn7rfkK0u+xHIv5kaN5KJ2/dt0Xk/UnistpWI2jnfgAn64H41ISU/hbnnt25qs5K4ba2Fxgn60A1ZaNM1NhXj04orEMzHkk/nRSsHMSJMFXaRn8v6qT+tPW4A6rn/vn/AOJqpS1RBZ89f7v/AKD/APE1FI/mHIGB+H9AKjHWnGgBuKKKKAP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcVTnZt6Wx", "taken_at_timestamp": 1667358041, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAA6hJ31x5Egfcy8y6YKzoYjsabTWOFDmtglZtIDB3Eyw&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUbQg3J1GiCZ5eVdkVgeowQej1dHWzHsUVs8ongza2Sw&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnkNHZ9d_-3r-IS5344J_Hlu4F_pA18UL36vh5kLAirA&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4kRO7HLYckD9QpCg65TBuPJquuNnvMGkmlnCefu9aYw&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC683EO2rYOGXhf7thJnthMGQHqR7axipSwYIGmz7aqaQ&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313911159_1507645619720408_6354231109379690648_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YZvx12FUgf4AX_WMeH5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC683EO2rYOGXhf7thJnthMGQHqR7axipSwYIGmz7aqaQ&oe=65122320&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMzM2MzYxODU3MTMxOTUzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/313853728_5533160543405313_6607510818133162410_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=qJLxOegAcZQAX-24JpM&edm=APU89FABAAAA&vs=638114457981049_2105126449&_nc_vs=HBksFQAYJEdDQUh0UklCeGF4VVlhZ1RBS3E1WUx3VW1MSmJia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHSEZZdVJLQ09JZkk4VjBXQUdUbzZMNVE2Wmc5YmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAmxNihqIiK2j8VAigCQzMsF0Avd0vGp%2B%2BeGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXqBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfDUpo_9f8hSWV8009MnhXvT0vIrds6DamfFV6KiNXAYog&oe=65126197&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 245105, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmfkSYNpet2YEcgGPEkHPgkTMoUwNBXv9UXiXXtY-vow&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzb9lf9lmdv4Ykmd7q4I5icubHaln7GAV3g6KkNO5s3g&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHh3KRYmUH7g5wZCfknRMcvDNHFN8XS3nb5pxqDWNc8A&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHh3KRYmUH7g5wZCfknRMcvDNHFN8XS3nb5pxqDWNc8A&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6020, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"WHAT PASS CON LULA?\" \ud83d\ude28\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n1\ufe0f\u20e3 La diva argentina, Moria Cas\u00e1n, no se quiso quedar afuera de la pol\u00e9mica internacional por las elecciones en Brasil y lanz\u00f3 su opini\u00f3n.\n\n\ud83e\udd33 En una historia de Instagram, Moria cuestion\u00f3 a Bolsonaro por no aceptar la derrota y relativiz\u00f3 el accionar de \"las nuevas derechas\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#moriacasan #eleccionesbrasil #laone #lula #jairbolsonaro"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3547, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "Moria Cas\u00e1n", "id": "2055813327", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/161967564_4417512708263730_1076652628446097297_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=5pq_PlhXFfYAX_Ix1O6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsA5VLQeUILr3jvK7xNixsC9tLxFnKns6QdSjqfW5k3g&oe=6515C7D5&_nc_sid=bc0c2c", "username": "moria_laone"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2962324487983890166", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgquW8Oz5m6n9BVrFZRvJOn8XcBckGiO+kjb96CVJAyRgjNJNbGs4Sd5O33msBRUmKKZiYNqNylieSxNOmAKMTnoaq2koBKnjd0NS3DYUjrms+p0LY29Ol8yFSeo4P4dP0oqLTI9sQPqaK0MDnoI9zA+hq1dZKj6/8A6qgtupqzJ92s+pvbQntb4wpjAP8AjRWcOhop3OinTi43kr3P/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcSm0_uH72", "taken_at_timestamp": 1667356632, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB16-tECsStacadFKMkSZWw69lMZOlOUAOLI3OSbHcpnA&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1a6k1RPr7xLvm-pBuZP32P6vrN_pjrRxJK16jaxfz7Q&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhYyptdV2cQxSr69Gt3unrh_gDVngDZQxBaWr1a8p5Ow&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnqo5eMTl0_M_clQx8mGzJ60-0WBc433f-mbgik_bmSA&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxl9cEEKm5TfF3BylOQyQpm7pHy_bmm0T9jS2pCV00ow&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313315367_135576082357109_4944762441967213054_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6IyX3_b3bH8AX_5juOu&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxl9cEEKm5TfF3BylOQyQpm7pHy_bmm0T9jS2pCV00ow&oe=65124505&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMzI0NDg3OTgzODkwMTY2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/314392481_656759305847119_3282829867541062417_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5mZWVkLmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuZmVlZFwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=eFw2qnYw7-oAX_NIWBa&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqim2ltrX09gxMfXwDRyTP9pp59XhFy41HRlrc073vpA&oe=65124684&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 380676, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUTW4Ni1Ixao1iUvfXXSa7weiRfRsUedPSoKFy7SA_WA&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgEsW7yOdklRz5XlySkpUY3D62vhUpGXXv23Q0o9E-Qg&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBq2Jx2ipmMdWjtBFhZQikT2fYQSpXrla1l2PEMufUw5A&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBq2Jx2ipmMdWjtBFhZQikT2fYQSpXrla1l2PEMufUw5A&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2063, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LE PUSO MILEI A SU BEB\u00c9 \ud83d\ude33\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc Una mujer present\u00f3 a su hijo quien lleva de nombre el apellido del diputado nacional por La Libertad Avanza, @javiermilei. \n\n\ud83d\udc76\ud83c\udffc Nat\u00e1n Milei Evenecer Paniagua Quispe es el nombre completo de la criatura.\n\n\u2753 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s? \u00bfLe pondr\u00edas Milei a tu hijo o hija? \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#javiermilei #milei #lalibertadavanza"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 128, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "Javier Milei", "id": "5728395069", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/19985949_2004805619739401_6381906808662917120_a.jpg?_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=xs-txm6YSU0AX9AdwYw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZVis77okfW8irpSyNelS1Wohh4zDEVA7z9fCuoyDDdw&oe=65154EEE&_nc_sid=bc0c2c", "username": "javiermilei"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2962321238748494579", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqtpEY4Wk/i2nHt/8AXNYJ3u2Ohz34xn1ourp3Own5QeBUTO0oGPYH+XJo2Kb5ndnc/wAIzzx1orAtryS3iVZBkA4PqF7fl/LvRQSYskLvJtQZJ5/CtC3hjiBz8xXHPuRnj2qO4xAwDg7sdc9vYg1As+5gq5wzDP5gfrST7o0cEtVJfJ6l8RtMpA+7nk9DjvRV6OMxIE64yP1OKKWxG5n6oqlFYdQcfgRWfZxFplHTHzZ/kf5Vf1H/AFY/3v6GmW3/AB8j/rmP/QRVEl2R5YxyQw9xg/pRUd32oqGehSpxceaSu2f/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcR3i6Mvrz", "taken_at_timestamp": 1667356246, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQXyr5lgS_spCxJYOuweMlBM0nnDjdyszU5EreKGikwQ&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBui-8BreVFCl0yfY6bqpLirPBZkOIeOL7GU32cxA5xcQ&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-qyTWIigNUdd97fK7XWK0ONmsEdxfdzE6RGZYDXjUkg&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9jDiH17nd-tHU2gFWs03s5ZImVgqqx7kvYE2Zn_Yaxg&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5RgAkNruMXPY5wRk3drtCDJoRMIq-jLK2fjPvthO75w&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313905645_186771337248284_6240678358105788456_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4K_M3W8qEVYAX_glPqy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5RgAkNruMXPY5wRk3drtCDJoRMIq-jLK2fjPvthO75w&oe=65121E34&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMzIxMjM4NzQ4NDk0NTc5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/313972264_859372785194735_5487871471382838637_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=yaEfljY72AoAX8wCGvB&edm=APU89FABAAAA&vs=642578317455390_1060907649&_nc_vs=HBksFQAYJEdDald0aEx2VnBkUm1BMERBRzA5eHZnRzFpaE1ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHSy1ndFJMTmZmakV3cGNCQUdMS1pCSEpkTUFxYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAmupHc%2BuXT0j8VAigCQzMsF0BGCHKwIMScGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXqBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfCMi0BFZKo4Qk_Tabet5-jyTXFaKr8Qt46CZCPnKT5XGA&oe=65124B58&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 43318, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtAhsVomZ5S8-uMqREBhG7bMcTctjERZCMAgWEtFxQNw&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCF6xA0hS4s6bMKV8Gy4EIOqj66CF4a_zLUHetAJszSsg&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDL47ZSL53nRuTX2hS47pCN2xq0SerY6uhhjulUUdYiTw&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDL47ZSL53nRuTX2hS47pCN2xq0SerY6uhhjulUUdYiTw&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 547, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "BOCAMPE\u00d3N \ud83c\udfc6\n\nDe la alegr\u00eda de Boca para mantener su estela triunfal al escandaloso final con los futbolistas de Lan\u00fas corriendo al \u00e1rbitro. El Trofeo de Campeones, versi\u00f3n Reserva, entreg\u00f3 este martes otra estrella para el 'Xeneize', que defendi\u00f3 con \u00e9xito ese t\u00edtulo que ya hab\u00eda ganado la temporada pasada y que ahora repiti\u00f3 al superar por 2-0 al 'Granate', ante un gran marco de p\u00fablico en el estadio de Platense en Vicente L\u00f3pez.\n\nLos dirigidos por Mariano Herr\u00f3n festejaron gracias a los goles de Maxi Zalazar y Luciano Di Lollo, uno en cada tiempo, para sumar su cuarta estrella en los \u00faltimos dos a\u00f1os: fue bicampe\u00f3n de la Liga Profesional y bicampe\u00f3n del Trofeo de Campeones.\n\n\ud83d\udcf8 @ferdelaorden \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#bocajuniors #xeneize"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 13, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962306128768068602", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq6TFJTicDJ7VyWqTFrk7WwAq459s/1oA6fzF3bM4b0p+KxNOillXzGfOGxg9wMHn/ACPrW7imIZiinYooA5437u/lnpx3P/1+mcEVGJopVIkQnbjjg8cDg9eaosQG9evPTpQJRI2wYHb6nr17/wCTS5Si5BP9nYIDhNwbpnJGeOoxuBGc5wR0qSPU5EcscsGP3TnpnoPTjuOM1n2arIWD5wOmPXr9KikUrj5gQSBmls7X/APM6X+1o+4Of8+9FcoX560U7PuhaCM2DjPHOakSVUA+XJH86rj7/wCf8qYOlN67lRk47W+6/wCZoGcP8xX8uP5YFV25OadH0FOf+laNWjdeQnNy0dtOyS/IMD0op4orAk//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcObqpLuv6", "taken_at_timestamp": 1667354430, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGKnJWDzfMzcFxe5upKbhzLosOqCdoxIVLYuj2VVXq5g&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC15uEgOEYwXKYxHPcx8o-JunEIcSPTRRJAJU8EyNIZfw&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn_zECixHJsoBT847VWyZdFcczZn7L4JXRHjJLPBH9GQ&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDH8XJ0dolSNEDp1ze0JL7FbdQI2VHPsM6znHzGFJt9qA&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBD0YA33gCnmE6nubfo0mAOjVgSRWIflb49XSYkiOcxiw&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313978255_1068527950496905_1594419784569088813_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=26bqM652uPUAX-68jgY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBD0YA33gCnmE6nubfo0mAOjVgSRWIflb49XSYkiOcxiw&oe=65149428&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMzA2MTI4NzY4MDY4NjAyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1137, "width": 640}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcWL950iBUX9Di2iruy7CdbtFdm-yBnGca7vFIOdKLiA&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcWL950iBUX9Di2iruy7CdbtFdm-yBnGca7vFIOdKLiA&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcWL950iBUX9Di2iruy7CdbtFdm-yBnGca7vFIOdKLiA&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcWL950iBUX9Di2iruy7CdbtFdm-yBnGca7vFIOdKLiA&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 30489, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ORGULLO ARGENTINO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n \n\ud83d\udca5 #Coldplay no deja de sorprender y en su quinto show sum\u00f3 a la cantante Tini Stoessel (@tinistoessel) para interpretar \"Let Somebody Go\" y \"Carne y Hueso\" \ud83d\udc4f \n\n#tini #tinistoessel #coldplay #chrismartin"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1074, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "Coldplay", "id": "250131908", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/219517287_1442037072839616_5943598412006906330_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=sd30jdYhW6AAX-GVHcx&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMQzkrNAtxCeiwVTnof0JN1hR0grcmlpOdty7U97Cnuw&oe=6515D4B2&_nc_sid=bc0c2c", "username": "coldplay"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}, {"node": {"user": {"full_name": "LaTripleT", "id": "324735270", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/331247101_174314415316940_5098014785993659959_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=qRkfvGI-EZQAX8YFe4N&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHn0b4uXhIpgFJ-MVOMB-9gI0sgB38w5udoL6hpIplyg&oe=6514E9A1&_nc_sid=bc0c2c", "username": "tinistoessel"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}, {"node": {"user": {"full_name": "DE UNA", "id": "53658816515", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/288271014_765564967962674_638624514730930357_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=KU1hRoe-r4IAX91gU7f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyPg27p-NCkLtqdTKWhjVMdsaaACqc9oPaanXTrx73JQ&oe=65162A2F&_nc_sid=bc0c2c", "username": "deunaok"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2962294015363399718", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "432030136836908", "name": "Estadio Monumental River Plate", "slug": "estadio-monumental-river-plate"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqwAFxndzjpg9fSnx1D0NPVsVJvF2N2DyhEd33u1FZAlopWOtTRUqwkJdCw6jt9OT+NQkVPBkH2HPNUcKIR60VpGBicgL2/X/PNFOxd2ikkmwZB5PUen/66dHLgk8Enrn09veoD1NKeKVhczXyJ1uZI8hW4J789OnWiicAJH7qf5minsDbP//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcLrZKAEAm", "taken_at_timestamp": 1667353260, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=c0.210.540.540a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA58tMiicyGueVpeFdkdADjDOKpgynS70ZMrIfue93gQg&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=c0.210.540.540a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOnrz26qXtW2S_WO85AQPv81D0I_jSLrIJLtiJSd3kcQ&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=c0.210.540.540a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbQzHuJ7ejo_GoYgjTZuuGAYTjwXbCGNs9GfuRSf6sQQ&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=c0.210.540.540a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9fabhkEr3NhDtbJkjSlksRq1DsWFTyG5rCgzemIaWRw&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=c0.210.540.540a_dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrzl6xQvnC0G-ddfc7lDhgPWevTn9YoB0u-tuz1wektw&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/314539211_102050649360645_3534365806552603032_n.jpg?stp=c0.210.540.540a_dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=lBQ8DrGyLi4AX9FH4mR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrzl6xQvnC0G-ddfc7lDhgPWevTn9YoB0u-tuz1wektw&oe=6511E57E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMjk0MDE1MzYzMzk5NzE4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/2A4254E74433905D9248F2986F552991_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&vs=541022077863991_2273071616&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC8yQTQyNTRFNzQ0MzM5MDVEOTI0OEYyOTg2RjU1Mjk5MV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0hPVWtoSS1IaGdyTTFBQ0FBdWdyMUc0WW9ScmJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJtbQ0pLn1%2BE%2FFQIoAkMzLBdAKwAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfC7Z_4T_6x0Bg5PNz5Ayc_x_7_AhtD9eHFIv8mJWkw6dg&oe=65121ACA&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 414057, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAvyUU49fVRay5rnOULPG2hxbXgHxqdKn7toSKDBAYrBQ&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAEKCrLoaosVd37pakQLYJqrFGesE78S3ol0b6PDMd9Bw&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3-ALYadRPy1puzTo4wcklh6joiIDaxq-IG3Umj1_4eA&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3-ALYadRPy1puzTo4wcklh6joiIDaxq-IG3Umj1_4eA&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3584, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "DESCANS\u00c1 EN PAZ DIDA \ud83d\ude22\ud83d\udc18\ud83e\udd40\n\n\ud83d\udc94 Una elefanta, considerada como la hembra con colmillos m\u00e1s grande de Kenia, muri\u00f3 de vieja, informaron las autoridades este martes.\n\n\u27a1 Dida, conocida por sus largos colmillos, ten\u00eda entre 60 y 65 a\u00f1os, una edad situada en la m\u00e1xima esperanza de vida para un elefante en cautividad.\n\n\u26aa \"Muri\u00f3 de causas naturales debido a su avanzada edad\", indicaron en Twitter los servicios de Kenia para la vida salvaje (KWS), publicando tambi\u00e9n unas fotos de la elefanta.\n\n\ud83c\udf33 El animal viv\u00eda en el gran parque nacional Tsavo East, en el sureste del pa\u00eds.\n\n\ud83d\udca2 \"Dida era una verdadera matriarca ic\u00f3nica en Tsavo y una tremenda depositaria de d\u00e9cadas de conocimiento\", explic\u00f3 KWS, agregando que se hab\u00edan filmado muchos documentales sobre ella.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#dida #elefante #tsavoeast"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 102, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962290889956198831", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqbLIMjb1Axxx+fqajV2JwT9KfKu5eM5FUY5P3g9AKyNYvQsyyMnAPNSwyFxzyR3qjO+SNvbirsUbRrgdTyaBSJdv+c0Um9v8AJFFBmBck9xVRl2iRv93H/Aj/APWNBucZGDUcs4eMqAclgfyB/wAaaLs10f3D7b7u49mH6q3+FWg46E5qjFJtjK9TuBH0Ab+pp6y880MbhJ/Zf3Mu5HpRUHmp6mikHs5/yv7mQpLgYIzj/PpS+cPTqfb/AAqCiketyonM3GAMfkf6VH5h/wAgf4UykoCyXQXNFFFAz//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcK96ZNwmv", "taken_at_timestamp": 1667352614, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdx3miciR9IM9RvoIPzS1TjZ1FxRt5uHmo_85RRz8iAg&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8KsghdFMImFi1tSVd5MdSCZdId9R5zjiR_Y6r5td-Vw&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB41W9F0B4gUsh9_us7ysl8n4yHRQ6_RIYGGuNmAA1F_Q&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCyRYthjC1SOQrQYw_HMAwcgn79waLOlURT9uxA2Xe5g&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuKrNXP3FDbpO9iPcCn1j7BzQeg0mEgXzECe_cTY7PPA&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313651655_628487062285679_9092642318331341853_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=imgIwXlllDsAX_7YnRz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuKrNXP3FDbpO9iPcCn1j7BzQeg0mEgXzECe_cTY7PPA&oe=65153A20&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMjkwODg5OTU2MTk4ODMxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZErd35N9Ya8HRcOFXN3VpivLvU7LVCS22lmQaMdzDRQ&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9NEzY1tmMHzQoL01m_36RLjqY_4hTnsqPS4A9aBcYIw&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjDv9p_HcSYmQitvtrAURjY69wUeXVXkTEZv_4Twf_Kw&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjDv9p_HcSYmQitvtrAURjY69wUeXVXkTEZv_4Twf_Kw&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5009, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MACRI Y SU FRASE SOBRE EL POPULISMO\n\nEn medio de la fuerte tensi\u00f3n dentro del PRO entre Patricia Bullrich y Horacio Rodr\u00edguez Larreta, y tambi\u00e9n dentro de Juntos por el Cambio entre los radicales y los macristas, el ex presidente Mauricio Macri particip\u00f3 del foro con ex presidentes y apunt\u00f3 al objetivo que une a la oposici\u00f3n y aleja las internas: \"El populismo es la exportaci\u00f3n m\u00e1s t\u00f3xica que ha hecho la Argentina al mundo\".\n\n Adem\u00e1s habl\u00f3 de las reformas: \"Todo lo pol\u00edticamente incorrecto generalmente es cagar a la gente\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#mauriciomacri #macri #populismo #argentina #juntosporelcambio"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 515, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962276109513425882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqHBcDjjpwOtUpYHP3VOc+hq+q/Ln69vw/vCo/s7M3LMMnt6f99Vidsn0Io8W6ENnJwMY79ahmcEZx+fWrsnDnHr3qGRdyknkgcU3K+nQw5evUysGijY3oaKZJsFgwA4Gc/wB3PBHr/LvVmMpF8xIwO/ycfl0rGMuB2/KoZpt6hffJoRtI1bi9ik+VfmYnsOPp75qq0pCM2ANuOPUn/wCt3rPifa4NLK/GB/F1/Dp/OqsjFyexP9rH+f8A9dFUM0UWRNyVmzUZNKelMpjbFzSsc0U2mQFFFFAH/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcHm1CLIPa", "taken_at_timestamp": 1667350852, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlSyLjuGqBEoJwdDMr1b52pfY_I56e9LmClTw9yFn0kQ&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtMo77boMEG6nhtk7tDUxCES6v8SLXp3DpWraJKLgrpA&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOOMM5h9ZUk5mMDsF0QMlJwvsEBQcgITa_R1Pi_aoOvA&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAa3S-zroXgrH1weJPxNtX5mjmNoz3hAUeWU4qyk1zWyw&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQih_4dK6y5MEHYeTm2be41yhYovjpKnxCvva7RqGhDw&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313886757_438784681745255_3688693906158537479_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=L8-b-jJwH7QAX-8DSV6&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQih_4dK6y5MEHYeTm2be41yhYovjpKnxCvva7RqGhDw&oe=6514E009&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMjc2MTA5NTEzNDI1ODgyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO3yb-VBttq1ENjE0DWMGjFWERf3gBFTwjGrXYARdGRw&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqLYL2z_cbuMoN05hoIyy3ONlKjrwJe5WyU_y-kgMg6g&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWC8RoldKGlTYDE0yCmc0CWElJ8Yh3rfIOgAGIvc3YAQ&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWC8RoldKGlTYDE0yCmc0CWElJ8Yh3rfIOgAGIvc3YAQ&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7021, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "POL\u00c9MICA POR EL INFLUENCER QUE SE METI\u00d3 EN LA CASA M\u00c1S FAMOSA\n\nLas autoridades del canal est\u00e1n evaluando accionar legalmente contra el joven influencer.\n\n\"Lo que vi en el video es un delito penal, es violaci\u00f3n de domicilio\", asegur\u00f3 Paulo Kablan en Argenzuela (C5N).\n\nEn di\u00e1logo con Clar\u00edn, El Wandii hab\u00eda dicho: \"Sab\u00eda que hab\u00eda riesgos legales\". Y sobre una posible denuncia, sostuvo: \"Todav\u00eda no, pero se avecinan. Igual, tengo respaldo\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#elwandii #granhermano #gh2022 #granhermano2022 #telefe"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 204, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962260741408674397", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqrnBI4Hy8cDj8fWmGXbnj/P6mpojyNxPH+eKaVAfcMtg88DHP9KxS7hbqRiUn73P1yKl7Z6fXv9KYzBgCR905+vanSFdgOSDj0H+ePX+tNja7EHmSeg/T/Giotv8An/JopkEm8g496secB8vY/wCTUUYjkG0nDE8cf1pVgzyCeenA/wAeOaErGyVhQwT35/8A1VDcHOMcDnirH2YHgse3Yf41FLCi8FjkDgY/+uaB20sUdpoqTZ7mimRyMI32MG9KtC7HQg+nUdO38P61ToqbndyIufa17qc+uR/8TUMkvmHPQDtx/QCoaUUrhyIdmiiii5XKj//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcEHMXv9Jd", "taken_at_timestamp": 1667349020, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDimbY8IluYHgfiBbsfVYck2zDbIHMo3gP_UwiiHlCJxA&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvxhtmeQIF2fJ5-uvReL4f-rXt7g4mHOG7YnNbK-45ew&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHWcuJFjMQQN6_S5uYLfNr7fT_r8rWWwa2-pjTo9EboA&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwN0UpRcWSSFKRHUIzwBolPvCxJq5o8R5-tzavCKtF4Q&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUsc2oNFa0fzxVwkmUA-iMgbz5UofQO7PBdfDQD2Cucg&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313901554_1097748084276729_1372465633284234256_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MHBbYG9347YAX-4dTx0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUsc2oNFa0fzxVwkmUA-iMgbz5UofQO7PBdfDQD2Cucg&oe=6515AEDD&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMjYwNzQxNDA4Njc0Mzk3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZM-BvXK2ufRGiQ3Xak5I4HJ6kF_HAzkU8MY0qAdlS6Q&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0moPR8IrZQ2RpFoaZ8_6pe3m4fAyHLIr48ikqi8e9WA&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrdQMh7-7jxjUg5hgFkDhiYtPLwoybn79VXhxa8RJLIA&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrdQMh7-7jxjUg5hgFkDhiYtPLwoybn79VXhxa8RJLIA&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2735, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ARDE LA INTERNA EN JUNTOS POR EL CAMBIO \n\nMientras se recalienta la interna opositora, recrudecida por el exabrupto de Patricia Bullrich contra el jefe de Gabinete porte\u00f1o, Felipe Miguel, el gobernador de Jujuy y presidente de la UCR, Gerardo Morales, ratific\u00f3 que ser\u00e1 candidato a presidente en 2023.\n\n\"Yo soy candidato a presidente, no hice el lanzamiento todav\u00eda. Est\u00e1 bien que el PRO tenga, perfecto, pero el radicalismo va a tener candidato a presidente. Los candidatos que quieran trabajar con convicci\u00f3n para mejorar la Rep\u00fablica Argentina ser\u00e1n bienvenidos, y todo eso se dirime en las PASO. Chau, no hay que cortarse las venas\", asegur\u00f3 en di\u00e1logo con radio La Red.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#gerardomorales #ucr #juntoselcambio #unioncivicaradicales #radicales #jujuy #patriciabullrich #mauriciomacri #larreta"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2157, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962245917973899397", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqynDyqGC8Abcgdfrjv/OoWhkAyVbA9jWhCnyA4BB9vfHPzDp2GOaXHJGM9exxz1GN/wBP1zUI6pPoY9ai2cTDbzkc7sGllKrGQUAB7hcEfqe//wBemm6CN36d+/HA/HvVLcmPLvL/AIJkkYOPSipiuTk9TRVWMDShOUA47j+DPU5+9z9KHVZM52gdeDGD+fWqizsq4yR7DGKgYr75/Cs0byYssZTuCD6EH88UmzjNRVYB4NWjFleiiigQ5jmm5oPSm0imx2aAxptFMgWikooA/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkcAve-L2iF", "taken_at_timestamp": 1667347253, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSZ1C03aqZR31f7HeDH2B6HePkhYnTtIh8OnGtZohJng&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALvaiXuPTUpq7j19SeBtx4HS1chOwbZriyrtxGFyd2Hw&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_HiLjH77NxYWHKScsJO7gcoFyFkgqh2qcx08iNhl5ug&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-uDphwo-qPqqAgQWtD1ryO57JndZwvMeu4t1npITynQ&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdZJMBd1qE905qxJYSZ52aPep47zyVrJtaqRB7dqlW9Q&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313466005_556959639767521_1649952711835550133_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kOHZ-3aADOwAX8RYl8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdZJMBd1qE905qxJYSZ52aPep47zyVrJtaqRB7dqlW9Q&oe=651602B7&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMjQ1OTE3OTczODk5Mzk3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOTNhZIoYVjz1zfSXeTrdM9-uiJwuiXIr_P4aXcv2IFw&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUmLVwjxRVj6iJGJ90nVvP2Me2Z1uL-ODKC8FbZq-NFg&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1rNtfrGHwuXeTWOgShU5NZY7mYdMFyxPi1Jksnco1nQ&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1rNtfrGHwuXeTWOgShU5NZY7mYdMFyxPi1Jksnco1nQ&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6198, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL DRAMA DE LA MUJER M\u00c1S TATUADA DEL MUNDO\n\nUna madre que bromea diciendo que es \"adicta\" a los tatuajes sorprendi\u00f3 con una foto de c\u00f3mo era antes de sus numerosos tatuajes, y la diferencia es asombrosa. Melissa Sloan, de 45 a\u00f1os, dice que \"no puede conseguir un trabajo\" debido a los dise\u00f1os que cubren la mayor parte de su cuerpo, incluida la cara.\n\nA lo largo de los a\u00f1os, pas\u00f3 innumerables horas bajo la aguja e incluso empez\u00f3 a repasar sus antiguos dise\u00f1os, ya que se qued\u00f3 sin espacio, pero mientras otros podr\u00edan rendirse en este punto, Melissa a\u00fan no termin\u00f3.\n\nDice que le miran raro por la calle y que la gente puede ser mala, pero eso tampoco la detiene y pronto se har\u00e1 otro tatuaje, esta vez de un crucifijo, que estar\u00e1 justo debajo del ojo derecho.\n\n\ud83d\udcf1 Le\u00e9 la historia completa en clarin.com \n\n#tatuajes #trabajo #discriminaci\u00f3n"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1471, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2962230743435361635", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqke/JQFBsLZ9+Ox+tU42O7cec889aWVecL26n/PGKARuG8ZX15/A+4oNFZaW9f+AWZrggbFO0Ac46mq4clSqufm4Izmqs+4ufqfyqNFbrjp3zQSVCoBxminseT1/SipEbLZ3Hnrz/AI0iyYbBPYgH0P8A+qqAlZyJMPk8fLjFSRyMhPyuSR1IGQPb0pmlr9UOnUq+c9VB/SmopkcDOc8Us0zOMbCSOB2xnt7/AEqGK8EJ5QFh6k8fpTIemhf+yMehGPxoqr/a0np+v/1qKCbsppOqrtK5PPPH9VP86ctwB2/9B/8AiaqUtAFhpxjCjH12n/2UVXxQOtONADcUUUUAf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Ckb9SqlNL1j", "taken_at_timestamp": 1667345444, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaSdzu-nPbYoH3Uu6itvrrBkUVYMmCQ1ZkRaf3cCRHmw&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_0OqygG5pBqwA-wbJo02x-eTQMD5hUTrWsKNBXwWodQ&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHHBKjqjwGiswyvpCedjlLo7Xvc6jpPKgxQMW0r3ao6g&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCQXWBJsnrtQIdBA-TZcx6G7jKBZGIEIA8CzARJQnL-w&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZKQ1COg5N2TJWtgTlRcoLjn2_NMjk7YDiaCsUXSBXVQ&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313841038_166699639317973_2024346956433619662_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=rG05gX2wMQsAX8uBTzc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZKQ1COg5N2TJWtgTlRcoLjn2_NMjk7YDiaCsUXSBXVQ&oe=6515B6B4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmNjNGI4YjBlYzdkNDAyM2FiZjgwMmNlYTJjYjFhYWQyOTYyMjMwNzQzNDM1MzYxNjM1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFCZjQzNWhMek9zX0JWU3RiRWZNMERqaHd0ak13MHV3MnhoRlF0NDBoVmN3N2lDblRsYzNycUpPOEJMemxLNldRb24zakFYTV8tYWMyLW9rVnFfaXgyag==", "has_next_page": true}}, "total_index": 7300}}