{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698117202.103014, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31609, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1_it1t3aG0exNoG5bVPf7Br-4s_Rr295Bq80WMfLWZA&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqk3F9Nb6comqufZvPTPn6HN2t_PyvBowTGE8wTsb9jA&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWjJtlKTAlNPgDtdNua4c2Ygi4zozeqOuPeLwPaNjoJw&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWjJtlKTAlNPgDtdNua4c2Ygi4zozeqOuPeLwPaNjoJw&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 20875, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL FRENCHIE SKATER \ud83d\udef9\ud83d\udc36\n\nA trav\u00e9s de la red social TikTok, se viralizaron las im\u00e1genes de un bulldog franc\u00e9s haciendo skate en Ituzaing\u00f3. \n\n\u2753 \u00bfY tu perriti tambi\u00e9n tiene habilidades especiales?\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#bulldog #bulldogfrances #ituzaingo #tiktok"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 437, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2937472609911508910", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "356747048068829", "name": "Ituzaingo Provincia de Buenos Aires", "slug": "ituzaingo-provincia-de-buenos-aires"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzw+049OtAJfcq9Mk5OM+vJqyyqGI2bj+n86dHC2OFXv1J7+w9KP66DcuZ3ZRiyDgnAPWitiO3HUrGT9T/UGik3/WgiFkO4gnGDiplIFV/OOM4/AA1JE5cnIxj2xSuauDiru2hOGopKKCBoancVIvT8v5U8fdpiKzttGaKrzngUVLO2nTi43krtn/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "igtv", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjD_8Z7Nw-u", "taken_at_timestamp": 1664394094, "thumbnail_resources": [{"config_height": 266, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuRkdkSjNOW7WLPJd0CnOa4A3uncdWTOv0xyi8iXu7Jw&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 426, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW0Bz64fusKHLU5nM-lnk6QxVVGU_p3_MuLAWS_tx2CQ&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 568, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVkEpIWEcufzSR_f_HLm3aScypuAx_u7TheY8m5g4gsA&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 853, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHrQ_AH6iW1HXBzoDgRBHs1l0s2ul3vJNFByQjf6cNUQ&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1_it1t3aG0exNoG5bVPf7Br-4s_Rr295Bq80WMfLWZA&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309598839_945705856385576_8702990896323100029_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=VuF-iyLF1yYAX9GLwNF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB71_Rb4ofDXwrDB8DaTitRP_cS5F-2nkbkS8XVyl2vMQ&oe=6512A7D6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3NDcyNjA5OTExNTA4OTEwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.16885-16/10000000_175420891684330_8704095570410758826_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmlndHYuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-CW9aCbNYwUAX9vPIuT&edm=APU89FABAAAA&vs=756492245450982_2134762786&_nc_vs=HBksFQAYJEdJQ1dtQURxWGU5Ymk1OEFBS3BpWWhYT0tNdDRidlZCQUFBRhUAAsgBABUAGCRHQl9PY3hLN1ZoM2RONFVCQUlnNzdrOE5lN2RmYnZWQkFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMRUAACbgnozEt9XwPxUCKAJDMywXQGIVT987ZFoYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAdewHAA%3D%3D&ccb=7-5&oh=00_AfCHajQKYwP4uKtIFwYMnOeXDihK1DpekV0FjxrskEB6Rw&oe=651262F0&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 332464, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZ4FtapJbRGe8qQJ1SN54DAxJlo4uzcpV9OAWintIaHg&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwp419ZQIw80JUupoQe4Rqcvr96gNAuqER9AKvvFrtKQ&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBERfFLawMH7FaxIWcDK7Fcx08XklfvEIbvhgp_0a__3A&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBERfFLawMH7FaxIWcDK7Fcx08XklfvEIbvhgp_0a__3A&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 15356, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "FEDERICO ANDAHAZI SE REFIRI\u00d3 A ALBERTO FERN\u00c1NDEZ \n\nFederico Andahazi emiti\u00f3 fuertes expresiones sobre la figura de Alberto Fern\u00e1ndez. El escritor no solo calific\u00f3 al Presidente con un lapidario adjetivo, sino que, adem\u00e1s, indic\u00f3 que es una persona \u201chumillada\u201d y \u201cperdida\u201d, que \u201cno est\u00e1 en condiciones de gobernar\".\n\nEn una entrevista, Andahazi fue consultado por el periodista Luis Novaresio acerca de c\u00f3mo ser\u00e1 recordado en el futuro el actual mandatario argentino. \u201cComo un pelot***\u201d, devolvi\u00f3 el escritor, sin miramientos.\n\n\u201cNo tiene ninguna entidad. Es la verg\u00fcenza hecha persona. No est\u00e1 en condiciones de nada\u201d, esgrimi\u00f3. Al mismo tiempo, consider\u00f3 que al jefe de Estado \u201cse le nota muy claramente un deterioro cognitivo importante\u201d.\n\n#albertofernandez #andahazi #politica #presidente"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2163, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937452404220901577", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqvXc8u7yoQA23cWPQDoAB3JqlFc3ELqs+HViFyOoJ6HoOKu3aHlgxTIAyPbP+NZ6gzSDDFhuGBxxgg5/Ssr6mtla/UtSZ3H6mmK2eADmhpgXZFOWXkjt19fWmtL5WWPAXBz1/StHJ3sZxgnG78yWiovPjPO5fzFFbnJYryaqJmVQNq85zg89vyqkl4YJAwwSDzjoR6Z5/+tUcEKyZLZ49CB/OpvsqHkE/iV/w/D61znf5CWrGSdpACFYkn6HnGat3SiSMrH1B5Gc5qMRoE2AkYPqo/pTJIxGu4E8e46H8KOtwS0sZOCOKKtmdiaKq4uUEZk+6SM9cGp1uWUAHkjuS3+NQ0Vjc7eREjzs4x2+pOf1phkdhtLEj0zxSUUXHyIZiin0UXDlR/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjD7WX6NDjJ", "taken_at_timestamp": 1664391635, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDw616WPlqppkuoEhY4CKhuHLfB6U1jjdXIA1YvbUBxNw&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDD2RB435zI8_Ia48InaEIWpnoU2L7EkSbmcMPkrnaP5Q&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuHa16EZKmDQoiumBZyF48AAfKaSunX6W9K0yUsiYtyw&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP0Px7hNQonxxEVoxRM-8O_8tSBxBCWFXlosG3O3FZ5g&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDThOyT3WEVdkCWEyo1zHcL9OAIluaWlnqQBfQ3n8Gv-Q&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309083615_538058264987259_7136514203059880403_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=rXmuadA1n1MAX-CpN_R&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDThOyT3WEVdkCWEyo1zHcL9OAIluaWlnqQBfQ3n8Gv-Q&oe=6515589C&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3NDUyNDA0MjIwOTAxNTc3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbQJNgXiYuIRdglSQOq0lNcfo4PcJ6HDrs1A8q_ESE9Q&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyYQPNMsulwNVpErVgrtXmFSxS3yFv0L68SZw4X7SITQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6NngjHrZtpzo0GCHoYaUEB9z3g_TaTTNK2QBoWvOdmQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6NngjHrZtpzo0GCHoYaUEB9z3g_TaTTNK2QBoWvOdmQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2844, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "VOLC\u00d3 UN MICRO CON HINCHAS DE BOCA QUE SE DIRIG\u00cdAN A MENDOZA\n\nUn colectivo que se dirig\u00eda a Mendoza con hinchas de Boca para presenciar el partido de cuartos de final por Copa Argentina frente a Quilmes sufri\u00f3 un grave accidente hoy al mediod\u00eda en el departamento de San Mart\u00edn. El siniestro se produjo sobre la ruta 7. Todav\u00eda se estudian las causas del mismo.\n\n#boca #mendoza #copaargentina #futbol"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 150, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2937422153968989752", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqt20Gz5j94/pVxG5xUZ2jk4zUbTgdCOTgfX/GqBtyd2WmkC0VRdyMZ7+/40UCKccTqzE856Z9MUxoJHPJwAQQO3Ax0xTRKcdf8/nSec+cZqEzZwaV3bTzLHkjvkkc0VB57etFBmRUUlApiCig9KKls7qVOLjzSV2z/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjD0eLKrzY4", "taken_at_timestamp": 1664388047, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBILmHYhep0XHGC_dR3wVV3ymqbGsMk8KE65tPOGxpiRw&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAo2FQzNKHOYrdGZ_ZBIbxH055SzqGbb5TtyTTQgOXS2Q&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaIxg0wp31H5InMfwpTqOhq5SiDo6_WAjOUa93g59aSQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFUJAoGiwgD9-wrJ1hN6f2GuANJA9RQ_aSxaqxZSs9VQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBK42x7hOp5IpQevTrQdXVpOzZHuWBiYYPN0qlhi6ILiQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309444228_496493635679977_953397216722151266_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=SOMf1jpg1SgAX_Gtl4D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBK42x7hOp5IpQevTrQdXVpOzZHuWBiYYPN0qlhi6ILiQ&oe=65129A43&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3NDIyMTUzOTY4OTg5NzUyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/309434070_411919897565320_5844220675413440326_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=G9fvc7aXzrYAX915lHr&edm=APU89FABAAAA&vs=824070835629159_2855117494&_nc_vs=HBksFQAYJEdOYVdjUktJbUN1VG8zWUJBRWIzQW9POTF4cFJia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHTFp6YWhKcjlnVjlkME1DQUduSHloUkZyRkZiYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAmkIbWp9n3gkAVAigCQzMsF0BAwAAAAAAAGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXqBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfAR6hMEcjzu8_WgNfSB0rKmHFlGyN7dmpgBtg1woYkpwg&oe=651285CD&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 119800, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXRNH7-OidLWsrBQxKQs63nQni27q0jcxsdrkC6fYvkw&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC51doQ9F_zSbCjdc-8GCeSkxz2SRvOMU7aQ2_Dxoy6Qg&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYtVTfXQLjlsyx5k0rneNvheh5yTr4LHIbrYuyjo08vg&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYtVTfXQLjlsyx5k0rneNvheh5yTr4LHIbrYuyjo08vg&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 25775, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EMILIA HABL\u00d3 SOBRE LAS CR\u00cdTICAS QUE RECIBE EN REDES SOCIALES \ud83d\udcf1\n\n\ud83d\udcac La artista habl\u00f3 en la previa de los Premios Billboard Latin 2022 sobre c\u00f3mo le afectaron las cr\u00edticas que recibi\u00f3 en redes sociales. \"Muchas veces yo, me cre\u00ed todo eso que la gente dec\u00eda y eso afect\u00f3 mucho mi autoestima\", expres\u00f3.\n\n#emiliamernes #redessociales #billboard"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 793, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "Clari\u0301n", "id": "256273709", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/180088155_325307422260366_9202037612514173432_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=OdhgmAe5gwMAX8RdRXB&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwI9Vy5xx57mNo7PntxJ65C-qenfoXoEiYiqnqd1_OQQ&oe=65167BFB&_nc_sid=bc0c2c", "username": "clarincom"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2937404161831566871", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqdqM6JFjqzHjn07/hWVGC43Mp2+v+ex7mmXC75Avbr+taaj5cZwD046VEmaxVtCtnaSMc4xnnjp/npRUmCOvOSPqQDngfl+VFJ2KGtbKZdsnDNwvtjnIx1z+lLNFLCCT25Hc++KuupyCxzuxg8DtnHUYpkkgGNxJ7DnP9fzrTkTs+ZEXKdvu5dlIz90scn3+n5UVPcNsXOMgdfTH5/lRUtWeji/lcTXqOMQAA2jA5U+hz6en605pTJhkXG3rkevXAqHNPPABHXPWtVFARTBSPkPzZ5B/w7YoqdQNw9xRQ4pdAuf/Z", "owner": {"id": "53658816515", "username": "deunaok"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDwYWruX4X", "taken_at_timestamp": 1664386062, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrVialF8GiBbny2azBAoRKMgiZIPF_YdhmTHi90THDAw&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSia_O49qUmsv9WXAFJjff8fHSN1vuIJVwelQhWiMBFg&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUxj55Mo1hRp2RT2D7jqyFKRmPs7AB4HlTXzh96EhFdA&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQ_kr02a7iPSVqUGcNwLAD3-vl3cfVhh3ZnM0A9LEvyQ&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAx3U6JGMNiIuq4AK270Z-ogA0EuytpeUZpyGnpqtKgvg&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309540775_837321913926525_217374486024420494_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=leANcxY6gY8AX80z2lO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAx3U6JGMNiIuq4AK270Z-ogA0EuytpeUZpyGnpqtKgvg&oe=6512A3ED&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3NDA0MTYxODMxNTY2ODcxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/309872698_785372066123168_576197775883273485_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLmMyLjcyMC5iYXNlbGluZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3dlYl9kZWxpdmVyeV92dHNfb3RmXCJdIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=cAI_DfwpnUEAX95ONBG&edm=APU89FABAAAA&vs=2906085799693865_541585197&_nc_vs=HBksFQAYJEdEcEllQktnalFTdlNzb0NBQTJGNUFmVEVQOEhicV9FQUFBRhUAAsgBABUAGCRHRVlNYVJJaUVNbl83TUVBQUN2azRJRG1CbVVzYnFfRUFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAmsu7vlLu6zT8VAigCQzMsF0BG5mZmZmZmGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHX%2BBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfCVCyYV0jUIr1ycoE8Di77V-Nhpx9dTO3noS-IOt3nyMg&oe=6512C3AD&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 747927, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBBGdWBKjCUkl1rA7qHs_EqNJ4IkclwSk3smsEikBOmEg&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbC79q_CCrB6Wg8uwjLUXozFOTUDOJsC7RDF24Y6Dbng&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0Lt-tenKS-t6aoaGbFYbPfkvgT1j0HgS-XkTLOPWSCg&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0Lt-tenKS-t6aoaGbFYbPfkvgT1j0HgS-XkTLOPWSCg&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1215, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ORDENARON LIBERAR AL \u201cTETO\u201d MEDINA\n\nEl juez de Garant\u00edas de Florencio Varela, Adri\u00e1n Villagra orden\u00f3 liberar a Marcelo \"Teto\" Medina en la causa por denuncias de explotaci\u00f3n laboral y reducci\u00f3n a la servidumbre en la comunidad terap\u00e9utica \"La Raz\u00f3n de Vivir\". Le otorg\u00f3 la \"excarcelaci\u00f3n extraordinaria\" junto a otros 10 acusados, que de todas formas seguir\u00e1n siendo investigados.\n\nEl medi\u00e1tico hab\u00eda sido arrestado el pasado jueves 22 de septiembre en su departamento de Palermo, acusado de ser la cara visible de la organizaci\u00f3n y reclutar personas con charlas motivacionales en redes sociales y en varios puntos del pa\u00eds.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en www.clarin.com \n\n#tetomedina #razondevivir #florenciovarela"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 71, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937393621344428631", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqZO7XBVwm3aMd+frwKqPOEO1sfSrHmOx69fwqv5ZjJDBdwyck9cn8+lZ76nVfkVo2/M1LGeMoFBw3fPfk9O39aiuLgy5VfujqfX/63p69elUEiwxAwQ2MAdPf/PpVqUeUojHblj79h+H+FVujOyTTe7/DXV/5eZDRTjazHnafzX/Gip5DX2y7MljwcE/Mx556D2x/nmm3Ktw2BnOAPUDvUCO2dqkjJ/ya0goAB54p3uQ4uI6KBVAPG4Dr259vT0/+vVeW3KgnO7PJPtgn9T/SpjIR60hbIIPcU7kWaKS6hKgCjHAx09PxoqkSe3SilfzNPZvsi2kipyACfxqy12SMdPxP51nVJ3qLnS4pvUtNdt29u57fjStc7xyB9cnj9aqUgouLkRHtoqSimPU//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDt--Fu6JX", "taken_at_timestamp": 1664384628, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-ue5XDq5iG1vwopF-s49JPS3KxTyCL8oG760CMxFK7Q&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBuZa2U-uTaS40lQzzNnOSonzaQ-cxCsHEZ-pQ81o9D7A&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4-eMIpER2MlZtdlDcdU6W3Dw-ikHD7FI8zokkhQURuw&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANL-4zEtJtsZVzz9as3pjNEFtnBTeFxNVi4SrRV6Payw&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDvUpCt15hShkCONp0SPUe_btQ2_8BijpIJawf0NapLw&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309270241_513315663466409_68606923960459175_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=sKLKcVqHU2EAX-vCbPR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDvUpCt15hShkCONp0SPUe_btQ2_8BijpIJawf0NapLw&oe=6515FFF2&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MzkzNjIxMzQ0NDI4NjMxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSjn1wE7oQBMgyKL9wTIY8I2fG0c93xY2kJqfgay82AA&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByl8RQE6GDNz-AjLzSTkvHAn8pCaY0rRcPb_syiheUPQ&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkjZ4KJuuiUfnPz7asdjRiAhQxW7KGEPiyPSY2og8kDw&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkjZ4KJuuiUfnPz7asdjRiAhQxW7KGEPiyPSY2og8kDw&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4234, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL PRESIDENTE DE FIAT CUESTION\u00d3 LA PROPUESTA DE SERGIO MASSA\n\nEl conflicto con el sector del neum\u00e1tico preocupa a las automotrices, que no ven con buenos ojos la medida anunciada por Sergio Massa de abrir la importaci\u00f3n mientras no se resuelva el problema gremial.\n\nEl presidente de Fiat, Jeep y RAM sostuvo este mi\u00e9rcoles que tienen stock solo para diez d\u00edas, y advirti\u00f3: \"Emparchar con una importaci\u00f3n resuelve algo de corto plazo\".\n\n\"Hay una cadena de valor muy grande como para que el conflicto no se destrabe, espero que sea antes de esta semana, que tenemos de stock, que se destrabe y podamos tener neum\u00e1ticos\", agreg\u00f3.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en www.clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 138, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937391906784933286", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzo9QlIVQRxxjHX6/5/WrE12SwBXbg5PPX+XvWZa7fMBboOfyqea7aRsrxn060hmwjRk5Vgec/TODyPXirsM+3Ct0JIz29vzrmQ8qjcc49/apTOTgkkAHn24xx9ent2oA2mIyfrRWcJyvHpx90/8AxVFAjKQYz68CpIk3KeOScZ9v/rVJtMnpkDPpU8UTL0ZcH37/AJUXL5RZI2kCqOgGPTkcZ/KqJH8J4zxz0q+yMOhGT7//AFutV1i2MGYj2xzz7+lFw5S4IIiMkqT3+duv5UVF5tFK4+VldXZDlTj/AD0qY3RPYY9Mt/jUFJWdzt5EWTdseo/DLe/vUMsrSew9Mkj9aZRRcORBmiiii4+VH//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDtmBSBfWm", "taken_at_timestamp": 1664384424, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAt2wWXf9GGVnvGgi5AoUurTz8nvqeFxp_jlN61nyOOQ&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkdbD8xar-pUNUz5o6nYxNbAyf15HRj5HZ-djkxEsgLQ&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUfYWKML7akRCkhNUuyMtzQrYmqWJiFGmaFwOclsquIQ&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLph78Je1RT6v9OpCR26LNHScvej6zR7KrUZDsELrAoQ&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASqPqQtHj0UMe9sSRrl7DjC2C5ZC8rFKwERlp9QXXNZA&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309220221_157065297002631_9164609333897641209_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=SbAw7EEorgcAX8CPLb0&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASqPqQtHj0UMe9sSRrl7DjC2C5ZC8rFKwERlp9QXXNZA&oe=651676BD&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MzkxOTA2Nzg0OTMzMjg2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgBJqIqobKoC13kgTgO0w5K0LDjshtTuXc8MBAO7hFdA&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnBK_tNQHnHXwtvZ27pSE4FsUA1ZfKH7yfg2hgRGLw6w&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAAuCDb1uYeaOh1TpT9VCmRmqy2tB3l-BQp8b2oi_dEg&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAAuCDb1uYeaOh1TpT9VCmRmqy2tB3l-BQp8b2oi_dEg&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4870, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL GOBIERNO AVIS\u00d3 QUE NO HABILITAR\u00c1 M\u00c1S PLANES SOCIALES\n\nLas organizaciones que conforman el denominado bloque Unidad Piquetera mantienen este mi\u00e9rcoles el acampe frente a la sede del Ministerio de Desarrollo Social en reclamo de \"trabajo genuino\" y del \"aumento de las partidas presupuestarias para planes de empleo\". Seg\u00fan adelantaron, no se retirar\u00e1n del lugar hasta que sean recibidos por funcionarios nacionales.\n\nEn medio de la protesta que se lleva a cabo desde el martes, el viceministro de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n, Gustavo Aguilera, sostuvo que la medida es \"muy dura\" y que no contribuye a la soluci\u00f3n de la salida social. \n\n\"El plan social se da en una circunstancia de emergencia, no tiene que ser permanente, ni tiene que ser para siempre, es una decisi\u00f3n tomada por el Gobierno Nacional\", expres\u00f3 el viceministro.\n\n\ud83d\udcf7: Luciano Thieberger\n\n#piquete #protesta #argentina #planessociales"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 615, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937376303347694971", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqmVd8YA6qvYdcjA/HvSfdiKkYIX8Bjj8cnpTGkMbhlPy4yVGTyBjAH6jtiq0t1L/EpVWGeQefofXt/SkXsP8AsuV5POM/iaeIElTauBvYYP8AsgDP44GfyqvHesQVIyT07fT8uai8to1U5HHIG7J574oSE3fc2gI1G3aeOOnp+NFYhnm/un8qKQ7o2rK38lPMlB3n8cD0H9aqXV3uUqDlQT+pJ/Ss2NwV+VWAPofw9R/KmBBn7r/5/GnL3iqaUXdtbd9iXeT1qvvycmnFAOz/AIYquXX0P5//AFjVRdkkRNXbldO9vwLnmCiqfmJ6H/vr/wCxoq+Yw5ByT7Btxn8v6g08XAH8P/oP/wATVSlrM1LP2gd1/wDQf/iahdy/XH4AD+VMHWnGgBuKKKKAP//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDqC9csH17", "taken_at_timestamp": 1664382563, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDBntGkHha2hiXh5Clea7TxGNVLYjx9_jpGbZFNHQeaQ&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAtT5UWCWgRpCdEDfW1iYrSiiLn2WGh_p6mQSdVVxEaQ&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5lo_MQ3-Mg8W4eKtGDanPGPXAoQiEHwycWTQmcYdplA&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_UZJqrjkWNZ0OYfetBlh9kXgmHrFkwlu8m0qowu9VdQ&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDufZYmPSJ1WG_vn5V2ogoH5iqHEBBI9Y0SqZEveHvdbQ&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309290092_1097802500876684_6021772458995202056_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=whvjTs1Bn6QAX8NzEtJ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDufZYmPSJ1WG_vn5V2ogoH5iqHEBBI9Y0SqZEveHvdbQ&oe=65153BAB&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3Mzc2MzAzMzQ3Njk0OTcxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUOQnQiZAGuN_gxYaXWMIBzi1nebpc1L-0vWNFawPA0w&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAD12dKzMM8loqY9Ns6wVLTeS6chQsUNXF0Q7-X4ONj0A&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAelVzCkkoTGCv4eRG0Hsbk_cio-ij0JkiL11XgpDuRQ&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAelVzCkkoTGCv4eRG0Hsbk_cio-ij0JkiL11XgpDuRQ&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 31525, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ROBERTO GARC\u00cdA MORIT\u00c1N GRAB\u00d3 UN VIDEO DESDE EL ACAMPE\n\nRoberto Garc\u00eda Morit\u00e1n grab\u00f3 un video desde el acampe para cuestionar los piquetes y las tomas en las escuelas. \"Son cuatro los que manejan este quilombo y los que hacen negocio con esto\", enfatiz\u00f3 el legislador porte\u00f1o.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en www.clarin.com \n\n#garciamoritan #politica #tomas #acampes #buenosaires"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3205, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2937361943339816869", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqqIQpA7mrOcNwMnj86zW3rywxj6fr6VdWU4BAB6cjP6fSqG25O7Hlvl6Dp0NFMVvMyOmPwFFBNmVrpDtLEknjrTCjkBo+AwGR6euPY9TVuRt64bjdx055psQCja3boR/Wknc1cHFNu33kPnvCgU4J57dM9s+lFWyvHG1h+RoqjIfIocYbnHNQE81L61XbrUjYvuOtFNPQ0VLbudtKnFx5pK7Z/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDmx_phVel", "taken_at_timestamp": 1664380877, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC91tRU_EPPIJE_47LzUXp0KOAMAOhgdTn3bjExJNwg4w&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCF2aggKi0EUL1RHV3CCHudcUy8Sl9ZWtJrCF5nnPw3yA&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLIk1ivMogUKXUhpBnldZb_3Yho_06P89zlbjum2aHbQ&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4F1_TVhPecxBxzOsuigk8VdDb0ZPxzqoWsNQKbTWL1Q&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB_-35bjqE0-0ZYkGdYgETpUH_UE0OH8o42tDoDjw8hw&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309025278_461488182682808_7571447811777688151_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=_kOesbg-gMAAX_ZF88L&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB_-35bjqE0-0ZYkGdYgETpUH_UE0OH8o42tDoDjw8hw&oe=6512F496&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MzYxOTQzMzM5ODE2ODY5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/10000000_3903604913097083_3296050826565809515_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=onlYO4Tg1_QAX--DE3y&edm=APU89FABAAAA&vs=1841855016153579_3540517097&_nc_vs=HBksFQAYJEdJQ1dtQUI3U1REWVR0NE5BR3QxRm5mRDdMMHRia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHRzJ0ZFJLaHVBbi10ekVEQUZMc3ZCLXlvTDA1YmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAmmOjzj7bs6T8VAigCQzMsF0A7zMzMzMzNGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXqBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfBzVzkVOSmQtA-j8tyc63WiZdp2Lfmsqt92SmsQEo1uFw&oe=651295C9&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 443780, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLDLYL3ZbERzCEBYA8oACs9rcGcY1UXxigE5ydCYUPjQ&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRgeJMMScfmfolzJWuWNGpXTmEwtyktcFtKdcnA5Hkag&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCC88Lbr-WPm8bR4PxSLr3yYsuYt56_BhtjbZ9U64FsUA&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCC88Lbr-WPm8bR4PxSLr3yYsuYt56_BhtjbZ9U64FsUA&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 939, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL GOBIERNO S\u00d3LO PUDO REUNIR A MENOS DE MEDIO GABINETE\n\nCon diez bajas, sobre un total de 18 ministerios, el Gobierno realiz\u00f3 una nueva reuni\u00f3n de Gabinete, a casi un mes de la \u00faltima cumbre de gesti\u00f3n.\n\nSin Alberto Fern\u00e1ndez, que viaj\u00f3 a San Luis para encabezar un acto sobre el programa Capitales Alternas, el jefe de Gabinete, Juan Manzur, encabez\u00f3 una reuni\u00f3n a la que, para compensar tantos ministros ausentes, se sumaron otros funcionarios con rango ministerial.\n\nEntre las bajas que hubo en el Sal\u00f3n Eva Per\u00f3n se anotan las de Gabriel Katopodis (Obras P\u00fablicas) y Jaime Perczyk (Educaci\u00f3n), quienes acompa\u00f1aron al mandatario en su visita en la provincia gobernada por los Rodr\u00edguez Sa\u00e1.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en www.clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 201, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937349043752351919", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqW+uWlgVR97GWz2I/TP459qqyLIQrKTG2AT1wTjpnvmpIASgQfN9OcZ55JH/1qe7gDnDADqM449j79MdfpWTv0W1jVLuzGeTc5Y9Sc/jW1E7XEIY/ePrxk+1YTJjoc5/StWceXgDGAAP07UpWtbuKO4uw+hoqoZWz1NFZcprc07md40IjXpg5474GPr71RZgYQg6kn6gDH+f1p89xHMSobCE8dAcDp6GmxPHDna2c45OPy6+vXnnAroTaVrGfI3r0ZSQLI4TsTjjtWvKg8sjqUwM+p4HaqRlCPvUoT1zwD7jjNSvexlAoPOctweT2oauFnHch+z+p5oqIzgnO4f8AfJ/wop8vmHMiFJ9gxjOPcev0NPFzjnHr3H/xNVKWqMi19oH936cj/wCJ5qCRvMOcY/z9BTB1pxoAbiiiigD/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDj2R-MTiv", "taken_at_timestamp": 1664379314, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdTBh5ZtKgpIkDnpU-zOWYLeBj1zcbsgDxgs5ZIUro2g&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqVO5LHjvYNKlOW6hpRfzl51nM0kU0BYljY0qm3VfiuQ&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCa4HSQDKWxMfN1pGooqET88GdMDLaNYQ7_iCwdDr794w&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCc5L3qCx-38dsm1NobN9nTaXOusOrjJCxdyc4PIaSX4A&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChhkZpBcjNZlfP74nJlNLBTA1fTiwdsK6_oJa66yyxfg&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309253216_1733287480383039_5506301075068212272_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=mi3wUAhhP0YAX_p9D-t&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChhkZpBcjNZlfP74nJlNLBTA1fTiwdsK6_oJa66yyxfg&oe=6516688B&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MzQ5MDQzNzUyMzUxOTE5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQsyiOvY7OfJx15SEwfwmCEHe4ji7aoRhiOlaW-1wAYw&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHqfZ6be3d4e1BGHa0RXJeQ7wPyYEb4uv77zQd_2sWQQ&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLw9Z2Jj7JMFN8o4Dq5TdxcHr20vmfe-tIMEjpBsK_ZQ&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLw9Z2Jj7JMFN8o4Dq5TdxcHr20vmfe-tIMEjpBsK_ZQ&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1284, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL TITULAR DEL SINDICATO DE NEUM\u00c1TICO CRUZ\u00d3 A SERGIO MASSA\n\n\"El ministro Sergio Massa nos preocupa como trabajador y secretario del gremio, como parte de un pa\u00eds con una situaci\u00f3n muy compleja\", dijo Alejandro Crespo en una conferencia de prensa del SUTNA, el gremio del Neum\u00e1tico que paraliz\u00f3 el sector.\n\nAdem\u00e1s, consider\u00f3 que los dichos del titular de la cartera de Econom\u00eda resultaron una \"amenaza\".\n\n\"Que un ministro anuncie una clara posici\u00f3n del Estado, coloc\u00e1ndose sobre una paritaria netamente para extorsionar a los trabajadores y evidentemente favorecer en esa discusi\u00f3n, donde se dice que el eslab\u00f3n d\u00e9bil son los trabajadores, se pone del lado totalmente de las empresas...\", arremeti\u00f3 el sindicalista.\n\n#massa #neumaticos #paro #sindicato"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 614, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937333644970105142", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqxpH3gZAG0Y4GM/X3/wAmoCMVet8A/N2qa8VSBt79z0rNM6ZLQyatxAgYPFFsi72yw+XoR0POMip5YVQFlJJXrWsJ8kkzBw5osbRSZor1jgHQy4684HHvUk0jKDkg8dMd+opluisoLDOSc8N/MAj2/GpmhjcAqC3rnzPw7eleLY9WUjOgl2ybm/iznj1/lj9K0zMNvYnqfw9aqtGigFgBjOc7xn07fy/GpJHjZGUFFzjn5vb2oauZqVlYpecfT9aKg4oro9rPv+CMuSPYlEuB3/Ojz8dMj8agPSkrEtkjSFuv8z/U0zNNopki0UlFAH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDgWMvPxk2", "taken_at_timestamp": 1664377478, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCcEv-zBhctTQuTi3l0Q5IyluDsEMEWAfi73qmuGm1Wg&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDs7z0DyyhteJmUBuv_HGNBYySoBSrRE-1xdmy4kM7COw&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFf1PADzZwbXMlFXETz8ufE4S-g2r9RbvJyEnE3PmUJg&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHUDxfJgcxM7f5J9tslq1XBJPvemMQGNEgvo3TG2u0zQ&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbktDVVO37pEKDTQalOP-mJxF7pHcXDTwyeIZi6JX5Eg&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309261714_178222761423599_6444423114491898016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ft700b5qwQUAX9UCSXi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbktDVVO37pEKDTQalOP-mJxF7pHcXDTwyeIZi6JX5Eg&oe=65150C5B&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MzMzNjQ0OTcwMTA1MTQyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA46Fr4GVqu1ydgGquIHQy8PMYD58MThOu2kJdwrhwQMg&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMHnr8o-5wfANpr0POI9hkdgpT2TPjiM0LhPSUnCLxaw&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkZ2tHHctBs0DbBsBDIyY4X87Ha9bbFS9FZB6gSVv74Q&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkZ2tHHctBs0DbBsBDIyY4X87Ha9bbFS9FZB6gSVv74Q&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4414, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ALEJANDRO FANTINO APUNT\u00d3 CONTRA MARIANO CLOSS Y EL POLLO VIGNOLO \ud83e\udd2c\n\nEs de p\u00fablico conocimiento que la relaci\u00f3n entre Alejandro Fantino y Mariano Closs no es la mejor. Ambos periodistas supieron compartir un programa en ESPN, pero los constantes cruces y situaciones poco felices tuvieron como resultado que sus caminos tomen distintas direcciones.\n\n\u201cQue nunca m\u00e1s nadie en el periodismo cl\u00e1sico como Mariano Closs me diga \u00b4Esto es f\u00fatbol\u00b4. Me hizo acordar a Le\u00f3nidas cuando le dijo al persa \u00b4Esto es Esparta\u00b4, le pate\u00f3 el pecho y lo tir\u00f3 a un aljibe. A m\u00ed no me patea el pecho a nadie\u201d, asever\u00f3 Fantino.\n\n\"\u00bfEsto es f\u00fatbol? Esto tambi\u00e9n es f\u00fatbol. Yo no soy un mercenario, tengo los huevos grandes como un Fiat 600 y tengo 432 espadas en la espalda\", lanz\u00f3 el periodista en referencia a sus dos colegas.\n\n#fantino #closs #vignolo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 575, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937301171258371960", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzW3TAYAGwYJHH0z7/qarSI0Zw3GRke49RVyCYpxjIDbunfGKiupzOVG3BUY4HXJz0rJHZJu9ug9E/c7u3rn9AO9LbkKVKje/UDHH3M9D1Pv+VJ80cWxhhh278+v59OtN2PbYmC5XaBkHv057iqRhK2hmnnmignPNFWZGvbyoqsrfeJBUnpxnOaSSZTLuToq4z64AH+NFvEJF5AOfZv5jg5qZIU7L1Ho/qOPfvyOag6W1dsk3JgE9+f8APeqlzN5uY16Y/WrPljJbAA9TvAH58dsfU1BJLCuXXbuIwPv/AP6s+9WjBmViinA8UUEkyzADH9acJh/k1UoFKxdyQyjsP1OP51FRSUyB2aKSigD/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDY9pPMa94", "taken_at_timestamp": 1664373607, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNO5J4IkCGMXK5llgycoxknEn4OhE9r6lCHTu_okWRoQ&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClT9-FIKZCFOEpRiD0MEkTEUFHGOZkaXhsHozVe1xNJA&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAieolaH35onW4T65zEAYNmOrooopF2yNOZ68TSK8PrUQ&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNQ2qfoRYa_uUBp_3CW73JEurgg4X6FSSguH_A894NsA&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBZ4h3crXj9POIp3uJIt5-MaOB1rfpzJezLYjE7ooEyw&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308953202_646569960336017_2162096610971163189_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m2l0wDWApJ0AX-uPr-k&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBZ4h3crXj9POIp3uJIt5-MaOB1rfpzJezLYjE7ooEyw&oe=651590F5&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MzAxMTcxMjU4MzcxOTYwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtFJ80c89jWGOpMFsaCDqTb1SdF0jqLPJZe46IG7lztQ&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBt64W4iheACiIw3lmgHogOQwExLGnDmdOPL4JFPs0TeQ&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzWUzqjS6R4trhZdi3s2HSMP7Hbduvfnm2L5rfHkkzqg&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzWUzqjS6R4trhZdi3s2HSMP7Hbduvfnm2L5rfHkkzqg&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5972, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "INCAUTARON 281 JUGUETES SEXUALES \u201cNOCIVOS PARA LA SALUD\u201d EN UN SEX SHOP DE VILLA CRESPO \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udd34 La Polic\u00eda de la Ciudad allan\u00f3 un sex shop de Villa Crespo en el que secuestr\u00f3 m\u00e1s de 280 productos importados de China que se ofrec\u00edan a la venta sin su correspondiente licencia y que \"eran nocivos para la salud\", seg\u00fan inform\u00f3 la fuerza porte\u00f1a.\n\n\ud83e\uddd0 En un comunicado al que rotularon como \"Delitos contra la salud\", la polic\u00eda inform\u00f3 que el comercio -llamado ExiToys- est\u00e1 ubicado en la calle Humboldt al 100, en ese barrio porte\u00f1o.\n\n\ud83d\ude31 Las autoridades se hicieron presentes en el domicilio donde funcionaba un sex shop que realizaba ventas de juguetes sexuales a trav\u00e9s de Internet, que eran provenientes de una empresa de China que los produc\u00eda sin licencia y \"con materia prima riesgosa para el cuerpo humano\".\n\n#sexshop #villacrespo #salud #sextoys"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 602, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2937271514022673035", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqfNyx6DHHFRDg/wCf6VM/JP1/pTCSgyuMjpmgC6lyqYwduOowen5Ust5iM7WUv2B/yBVFZ5TgFA+e49+T0PH8s02WZV+9GQD6fl0pgRG+uvRPzH/xVFUSqn+JvyH+NFIDQ85jyyjsflznntg8/wAsetIZFcYHpzn9f/1/lVNZQcHI4OeTUhlQrjKk8dTn8/WkacrfQmyoAGCuBxg5/PPPP1qEu/TduHv/APXz/OgSoONwx1xkZJ9yefyqN5kxzjJ/u80CcWtSXL/7P5CiqXmp6/pRQSRrPtGMZx9P8DUguevHX3H/AMT61UpaYi0bkH+H+X/xNMecsMAYz16H/wBlFQDrTjQA3FFFFAH/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjDSOEyMfqL", "taken_at_timestamp": 1664370072, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAF_8--EhxB5lbTQpE22uofhF-h20bfyFOcY3DD_128bw&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsAo5-URVch6ASEm3zfhLzz517eiZzB0k_QQCJUS6a_A&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHHyhiDJq85VOZsxE4ZrhiL1SYjTDRFbvQg0TY3cGTNg&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQyzK-xt8DJTXk9DxZ_TNMf2lWoijpbQQcykqMuHoNEw&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSv14gxWw6zdZMFr4r_ZC_XRuK2Ig4L_K8cAh5_puWAQ&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309023326_815586992918337_8956615096116402533_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8013_o9YNIgAX_TmNja&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSv14gxWw6zdZMFr4r_ZC_XRuK2Ig4L_K8cAh5_puWAQ&oe=6516045D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDk4ZWFjZTE4MzY2NGQzYWJkYTljNDZhZTU1MjA1MWQyOTM3MjcxNTE0MDIyNjczMDM1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFCWDRDZzZGN3NvazEwRzl5T0JNbWlQb3QyLUZ0VzFLbTdscklRSmtFYzFNSURZdlh5S3hTU08zalRsUkRJMWE3ZlZscE9taG9KYmZwWHNQcjBESFdPcw==", "has_next_page": true}}, "total_index": 8200}}