{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698002787.874712, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31588, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASHZMgypeed4f9o91BGZ4UhaUvdB7WC56RmkfSmUaIig&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7wp3bMgehUYB6TtTht8PBkuvmKhu2vMIL4jKEgTeYoA&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXvpwkP8uj88SBb7jILL30hb7eQYK2WNSS_NMq1dstcQ&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXvpwkP8uj88SBb7jILL30hb7eQYK2WNSS_NMq1dstcQ&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1695, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CARRI\u00d3 DENUNCI\u00d3 AL KIRCHNERISMO \n\nElisa Carri\u00f3 denunci\u00f3 ante la Organizaci\u00f3n de Estados Americano (OEA) la avanzada del kirchnerismo contra la Corte Suprema de Justicia, tras el pedido de juicio pol\u00edtico contra los magistrados que la integran, y expres\u00f3 que viola la Carta Democr\u00e1tica del organismo. \"El operativo de presi\u00f3n y desgaste no cesa\", manifest\u00f3 la l\u00edder de la Coalici\u00f3n C\u00edvica junto a su bloque de diputados.\n\nEn un mensaje destinado a Luis Almagro, Secretario General de la OEA, Carri\u00f3 describi\u00f3 en un documento de 15 p\u00e1ginas diferentes episodios, desde el 10 de diciembre de 2019 a hoy, que a su entender afectan el normal desenvolvimiento democr\u00e1tico en Argentina.\n\n\ud83d\udcf8 @adrasti \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#elisacarrio #juntosporelcambio #cortesuprema #kirchnerismo #juiciopolitico #oea"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 117, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013553932341747764", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqCxJxgDbxx9aeKR1w3HfJpyjkMe1Ymw5QrHtjuaQlVL7AOCD29KiZsOCejDBH8s1FCcO6n/PNJoCXz29BRUXydzRS17j0HWjk53fNj1zx/n0qaWRfwFRDLrwcc+h6euR27U0REnJPA/2W/wAKsQQN5kn+yBz6c1ccJ94AZHfvVdE2jAOOueG9fp/kUx3CjhgfYZosG5JuT0H5UVRLUUDsRCXgdePf/wCvS+fnrk/if8arUlBtyotGb3Yfj/8AXqMuD0zUNKKB8pJmimUUFcqP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnSS1XAtiA0", "taken_at_timestamp": 1673463645, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApmMjVpWaQY6PTLd9V6yXkPoDFSOvI1h0jdmnt_StDKA&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCn5mBVyz7LAPQca0YtM0wk1d5TubcBw-bqKQZWWtK9pA&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA02g-QmaKHdIi5hWxkxVL5yI80yODOso0tPrLZ0JmXBQ&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK_pkE3vlbzVxJk7qoH8VNeNK5pVjAcE5M4ebyewxR0w&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfqI-Z5izpcvSZiRovdm3Ls_-pwDuwPFINMXS7EmDx3Q&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324708990_1216489418983206_7432028532703241026_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ywWZajoenk0AX8PeQVl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfqI-Z5izpcvSZiRovdm3Ls_-pwDuwPFINMXS7EmDx3Q&oe=6514C878&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNTUzOTMyMzQxNzQ3NzY0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBg8BEP-G0W3Z7IFoMl6QBCkcYjyGZho_-QjyL4CFAQ_w&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSIGrV8s7p5YoebQtQgveT0qlJ-hILnL0bxsS11MBlcA&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBP0e8AEFgHi8D6eQbE9t5U39q_S4JN-PUDHr53cZY1Zw&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBP0e8AEFgHi8D6eQbE9t5U39q_S4JN-PUDHr53cZY1Zw&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7311, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "JUSTICIA POR FERNANDO \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nTras finalizar una nueva audiencia del juicio, Graciela y Silvino, los padres de Fernando B\u00e1ez Sosa mostraron su dolor. Y la mam\u00e1 admiti\u00f3 que \"anoche no pudo dormir por una palabra que daba vueltas en su cabeza: caduc\u00f3\". Uno de los t\u00e9rminos que utilizaron en los whatsApp grupal de los rugbiers. \n\n\"Anoche tuve una noche dif\u00edcil, no puedo sacar de mi mente la palabra \"caduc\u00f3\". Tampoco lo de que festejar\u00edan con tragos y flores... es muy fuerte todo eso. Asesinaron a un inocente que solo pretend\u00eda divertirse. Todos los padres esperan que su hijo regrese, el m\u00edo nunca regresar\u00e1. No voy a recuperar a Fernando, pero queremos tener un poco de paz en nuestro coraz\u00f3n\", admiti\u00f3 Graciela. \n\n\ud83d\udcf8 @maxifailla \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#justiciaporfernando #fernandobaezsosa #baezsosa #maximothomsen #fernandoburlando"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 583, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013538722645743812", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqz1fzF6AbQBwMZ+vvVm3uWjDJGMnOTx7VH9meIYZGUkjryPwNTQqV3L2HU+/t7VLdi0rmtbuzgFwQ3fIxVqqtvcbh5bDoOD6f5/Wro2nvTWuomrMfsPrRS5PqKKZJkaldFYtqdWOD9KzopcQgPjI/p0z7044kGT83JP8AFxjPoCKYY0PXC5Hq359Ki1zS7i7LYvW4C4I7gZ/z+NWjMBVBZI8DBA6d29OnSmvOg6fN+Jq7ha5oeaD3orG86ii4cpT81l6f1/xprSFutMNJWR0uKJFfApd9RClp3CxJmimUUXK5Uf/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnSPYB4LxjE", "taken_at_timestamp": 1673461831, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqtRE2dVuxB3SstsTjiP1lKQkZYPnBys6VyMCJhfRqQA&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDa1trUSWC4gdZFKq2YPmJloYDS9SjdvM-J506SXY6svQ&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDmIA0_xYersbgGwekbvoMamrNBWcJyfY3yb8hLob31oA&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAR9fKRUaaBjUD06PDFihfhbKBk9hgozqxqFC1rf-s-Xg&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOejqVkYWyYMYUy-aF0ao7OwqnibXX61Ch6B5psO66dQ&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324696012_737731557915646_118482381116526528_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=W62tYzTdv4MAX9HDPUK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOejqVkYWyYMYUy-aF0ao7OwqnibXX61Ch6B5psO66dQ&oe=6514227A&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNTM4NzIyNjQ1NzQzODEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9YsijxcQRBKVIJ9ZUlxMiGllWwihK8PFi7E9WeFW39Q&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtTsNH-HRAgmGX_YQ9DkzlJv0tI75CknPtHKi-uUJUYw&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1Cwb1bYFa4Rho45uWVLpqTcX5B7qYgFYltf-GkN9W-A&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1Cwb1bYFa4Rho45uWVLpqTcX5B7qYgFYltf-GkN9W-A&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1891, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SE LANZA UN ESPACIO \"ANTI GRIETA\" PARA LAS ELECCIONES \n\nEl gobernador peronista de C\u00f3rdoba, Juan Schiaretti, y el ex gobernador de Salta -y tambi\u00e9n peronista-, Juan Manuel Urtubey lanzaron un espacio pol\u00edtico para competir en las elecciones presidenciales de este a\u00f1o con el principal objetivo de ir \"por fuera de la grieta\". Ambos se presentar\u00e1n como precandidatos a Presidente y competir\u00e1n en las PASO.\n\nAmbos dirigentes afirmaron que construir\u00e1n \"un espacio pol\u00edtico superador, por fuera de la grieta\" en el que ambos competir\u00e1n por la candidatura presidencial. Almorzaron este martes en la Casa de C\u00f3rdoba en Buenos Aires, y coincidieron en avanzar en \"la construcci\u00f3n de un espacio pol\u00edtico superador, por fuera de la grieta\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#juanmanuelurtubey #urtubey #juanschiaretti #schiaretti #cordoba #salta"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 690, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013523818194891814", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqoLJnggAgAcDr17Dr9fzq3GQ3IqWK2UKWHB7f/XqjcRtA3+y3OffOfzqLGl0WpJFQZJ4FU5ecOM4b1H5VCCXJxzweOvJPpV8kyIFPVQM/hQk+gm+5CEop9FMRcimRFHzAggd/aq5vYVOAHxknqD19Mnis2PJUcOR2xyPwpRGORtfP4VT7DS63X3mp9ut5Ad2+PjjgfzXGD+lVvNiCYQknuWNZ7ROONpzSbZEydpA70LR3JburFvzB/eH50Vm5oqr+RNiZJgoAIz+XrnupqT7QPTj/AID1/wC+aqUtSMstcDGAOffb/wDE/wBahZ2fg49egFMFONADcUUUUAf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnSL_JBr3Qm", "taken_at_timestamp": 1673460055, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjpda-xgL7_IP7dCrjArpVvEde5D3qY1qDN-GpMrBxPA&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdb0I4N3BS4rTyJXwYhIunJleiv5Hg6qSpL966qKUa3w&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBI7JcfHEJLsABVzOddISyx8OXct4fsicAleFPSeRuU4w&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp2SP_zFB-S_rgqN69V-LwvV5Hb7WfpWrYzsSaUi_xgw&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABIOMIcyCF_PO1ci_23u8jUksK3t6Pbln0zmBsZoamsQ&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324843541_1390607411680174_7305215581540167674_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QIMBm1oykU8AX-YCJLq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABIOMIcyCF_PO1ci_23u8jUksK3t6Pbln0zmBsZoamsQ&oe=6514651C&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNTIzODE4MTk0ODkxODE0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4eKR_BjYv4G5zPX_IwLyaahbXDPZNfK0VE4K5R7-4DA&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRHIubsLmwsoTsonC3IjiPJy4mOfkLKjkfZqE2AdWz2A&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6E8lapalxHgY-PxbdRiqt71G7uiarySxHI5_OmYttEA&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6E8lapalxHgY-PxbdRiqt71G7uiarySxHI5_OmYttEA&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 8515, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "C\u00d3MO ES VIVIR DE ONLYFANS \ud83d\udcb8\ud83d\udd1e\n\nOnlyFans tiene 188 millones de suscriptores que pagan por ver im\u00e1genes er\u00f3ticas de determinados \"creadores\". Los argentinos que exhiben sus fotos y videos.\n\n\ud83d\udcf9 Mir\u00e1 el video completo en nuestro canal de Youtube\n\n#onlyfans #erotismo #porno #youtube"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 717, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3013508771640837856", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqwVjBGabtFO5UYpoOaz1Ot8uitrYTaKKU0VRm0uxMkiqfmUP9SR/L1qytwMY2jbtAxvP16f0qjjJxTmIHA7Ur9C+W75mOmkR8bVCfQk5/Oioic0UyGSp1/Co2609O9RGpW5tJ+6vmIaKSiqOc/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnSIkL1LQbg", "taken_at_timestamp": 1673458274, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8Dvi01AZt2eeuSO9DL75LXrWXrC9B_ga6IZgvyrul7Q&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrHmZ1nguL1Iu5J5qN0xhohod2F21Bbui3PGdVq6hTog&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC28A_eara0uYmwPfSxacAdwGYdk0yYkGMiZCH_rnZomw&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtwoYkdcOrnviB10bCfuYQ02ypTLlK-odaABghhxGGxw&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-U2DCsa9Yw-q79dnkZyE4qtMXYJl8RaZhYmEQg1SxFA&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324787545_193938866625409_6905737574707069066_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=L06gft5PiFoAX-PEOGX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-U2DCsa9Yw-q79dnkZyE4qtMXYJl8RaZhYmEQg1SxFA&oe=65110FC2&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNTA4NzcxNjQwODM3ODU2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/8D4AA216C724F2F926C6EDC65C79DA86_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&vs=901782561170780_4266447651&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC84RDRBQTIxNkM3MjRGMkY5MjZDNkVEQzY1Qzc5REE4Nl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0JDQk1STVJlWURiYWJzQUFQckFwcW4yZzgxR2JxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJtCg6tDw%2B%2FU%2FFQIoAkMzLBdARfdsi0OVgRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfDthWNEjSYpt-AprsyP-V7on-JOMaBqrq2KrrqIq3pnKg&oe=65110FAD&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 371974, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEX1FuavFYY-1ckhLoqYY9cveqEAvHx9bmA2PNwA1vuw&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK4IXR9XARE_7pD4MEfe3f4QJuXoHCscesrVZ3Mns18A&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiZlYOs0zbUDIMp2obnn-nA-A1agHFV0ZINyL1vYRwZA&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiZlYOs0zbUDIMp2obnn-nA-A1agHFV0ZINyL1vYRwZA&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3113, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "NO LO PUEDO CREER \ud83d\ude33\ud83d\ude21\n\nComo si se tratara de una secuencia graciosa, un hombre hizo manejar a su hijo de 7 a\u00f1os en la autopista Ezeiza-Ca\u00f1uelas. Pero adem\u00e1, grab\u00f3 con su celular la peligrosa situaci\u00f3n. El video se viraliz\u00f3 en las redes, y ahora le suspendieron el registro por el flagrante desprecio por cualquier norma de seguridad y de tr\u00e1nsito.\n\nEn el video se ve que el hombre est\u00e1 sentado del lado del acompa\u00f1ante filmando hacia adelante la autopista. Pero, tras una serie de indicaciones, al girar la c\u00e1mara hacia el conductor, se lo puede ver al nene que est\u00e1 manejando solo, casi al borde del asiento y sin cintur\u00f3n de seguridad.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#ezeiza #cau\u00f1elas #irresponsabilidad #seguridadvial"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 384, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3013493322332649190", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzEgMnByMHB+o7fhW+bTzIPLJ4A4749K5aKZ9+7ccscnvk+prbtULDzZ2OD8oTJwQfX1zSsy5S5tXuWrCZmQxOcOny88+2RRWY0n2STcoAZVwAB1JzjtxtB59elFBBjKcHNWzMxAGTjPTPHvT1aDptOf8+9MlRWH7sZx+f/16pPyNHFJX5k/mWZrppSNwBGMDLfhng5/HvRWarcYPbpRSMyyZEA7VECD0PzZ4Hb8ahXrSnrQBIF8xzxjPp2oqa26N+FFS2d9KlFx5pK7Z/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnSFDXipjbm", "taken_at_timestamp": 1673456436, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4BanX-O0Twq2jYsE8M3MXaunLuw35TzvpqDl8YeQSuA&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBy8gLGw9QtCNO_nXLHdTPOVnTkLsjjoS1Vo1MUdCxXvg&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfcbDSVC2tfoBk7DI1b8udwj1Sskoe5GYygB7ja9QcXw&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTseUlA7N9cA5mYTAs9N8w9nq46_9Z9kehLm2qioijbw&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3Z0SEuXBQWQFVpwPBHNkjRR1b-SNcp7A0UgCkpGVDsg&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324716445_728922045103556_5159330877525898290_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=oVpieJttUxIAX-yqNF_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3Z0SEuXBQWQFVpwPBHNkjRR1b-SNcp7A0UgCkpGVDsg&oe=65110B92&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNDkzMzIyMzMyNjQ5MTkwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/1E42983273529157F188E179402F27B7_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&vs=828199314910574_3509781110&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC8xRTQyOTgzMjczNTI5MTU3RjE4OEUxNzk0MDJGMjdCN192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR091bVZoTlp0MlZfSjRVQ0FLTDNyZ0dPd3ZJSWJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJt73raLyqN4%2FFQIoAkMzLBdAMfdLxqfvnhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfBrH7LjMWTxVj48hEfxWixYDzfdIXyydzjudVz-3b-YCQ&oe=6510E057&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 116006, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1o3fwn34SfdnWizBuuHHaE0Nn2dV7b9S_c_hNm194Qg&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5HtXJqizJ1ZpXYdLMhi6uI3Gv0OEIijcVglMQFxszhw&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaLA9xDsIE5i3GY_8RciAcqEQf6A7HgPgXr6wlC5_cOw&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaLA9xDsIE5i3GY_8RciAcqEQf6A7HgPgXr6wlC5_cOw&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1905, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL KIRCHNERISMO AVANZA CON EL JUICIO POL\u00cdTICO A LA CORTE SUPREMA\n\nDespu\u00e9s de tantas idas y vueltas, el bloque del Frente de Todos resolvi\u00f3 este mi\u00e9rcoles que el pedido de juicio pol\u00edtico contra los miembros de la Corte Suprema de Justicia ser\u00e1 presentado por diputados oficialistas y no por Alberto Fern\u00e1ndez, como se hab\u00eda anunciado desde que el Presidente decidi\u00f3 no acatar la resoluci\u00f3n de m\u00e1ximo tribunal que orden\u00f3 restituir un porcentaje de la coparticipaci\u00f3n que se le quit\u00f3 a la Ciudad de Buenos Aires durante la pandemia del coronavirus.\n\nLa decisi\u00f3n fue tomada durante una reuni\u00f3n por zoom que convoc\u00f3 la presidenta de la comisi\u00f3n de Juicio Pol\u00edtico, Carolina Gaillard, con los representantes del Frente de Todos que la integran para definir c\u00f3mo se organizar\u00e1 el tratamiento del proyecto que marca una fuerte embestida contra la Justicia. El encuentro comenz\u00f3 a las 11 y a\u00fan continuaba pasadas las 13, seg\u00fan confirmaron a Clar\u00edn fuentes del oficialismo.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#albertofernandez #cortesuprema #juiciopolitico #frentedetodos"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 607, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013470270648234274", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqy/KT0FHlJ6CnFgOtJvHrWWp7FoLpH8Bvlp6Cjyk9BTgQe9Oo1BRi9kvuQzyk9BR5Segp9FBXLHsvuRNHCsnXr9R/UipPsyejccdV/wAaIBlTxnn0U9PrU+wnqOnT5V9PTP8AnimYySu9vuIPsyZzhvzXPb3pRCp7N+a/j3oaVG4z/wCOL/SgSp0Pp2VetA0mttPRMZLDsXIz19R+HT9agqSQo3Izn6AD9KipGsdtQopaKCgpKWmmgCWNA+ckLgZGe/t7VHRRSEf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnR_z6_MDEi", "taken_at_timestamp": 1673453671, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJHcY_GEEre1X9oXYM-YVc_7PMBwpqJCb7_9sLbUmQQg&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrnhvMsBqBQBW31AvRFFrppFY_5bjD9psgOCzANBkJmw&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdTfZDEe2b0edpnWUKJW3hJAUNHp8gxj1MafcjiGCcfA&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdIDznOYPGvSQz1Uasunyrei6hoADvqU8ZHXfed-WyHg&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1o3fwn34SfdnWizBuuHHaE0Nn2dV7b9S_c_hNm194Qg&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324401776_901295387712372_3719575579693405055_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6Tw_XazmEx8AX9ZTNk7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1o3fwn34SfdnWizBuuHHaE0Nn2dV7b9S_c_hNm194Qg&oe=65142B32&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNDcwMjcwNjQ4MjM0Mjc0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4uR6NyBj8QcVyUkJFk3Wtyh6ImsqHv9E7LBxba31cQw&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBba41EOC5H5giM0dQvl1YsSKCbQkYNmRxX7vPbIT7zQ&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJZ9pwuASB3W4axHZhHwMnbCFZlMx3ax_rAjhl1sOLig&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJZ9pwuASB3W4axHZhHwMnbCFZlMx3ax_rAjhl1sOLig&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7159, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CONFIRMARON AUMENTO DEL GAS \ud83d\udd25\ud83c\udf73\n\nDurante el invierno del a\u00f1o pasado, una familia porte\u00f1a de clase media pagaba entre $ 1.500 y $ 2.000 por su boleta de gas. Eso era para un consumo medio -95 metros c\u00fabicos-, y conten\u00eda un fuerte subsidio estatal. Durante el pr\u00f3ximo invierno, esa boleta no bajar\u00e1 de los $ 4.000 si el hogar qued\u00f3 caratulado como de \u201caltos ingresos\u201d o quiere seguir teniendo acceso al \u201cd\u00f3lar ahorro\u201d. As\u00ed se desprende de una disposici\u00f3n oficial que establece nuevos precios del gas a partir de marzo.\n\nEl incremento ser\u00e1, como m\u00ednimo, de 120% en relaci\u00f3n a lo que se pagaba en el invierno de 2022. Y corresponde al precio del gas en s\u00ed mismo. El Gobierno todav\u00eda tiene que definir qu\u00e9 porcentaje de aumento recibir\u00e1n las distribuidoras de gas -las que lo llevan a casas, comercios e industrias- y las transportistas. Reci\u00e9n cuando el Poder Ejecutivo establezca esos valores habr\u00e1 una idea m\u00e1s certera de la suba.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#gas #metrogas #flaviaroyon"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1598, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013463453201109911", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzWu42AwvIGP/ANeOPxpguHIwMA+wqkMDrk+narCkgZxyOgH61SV/MBTOwHPzA04mNgOSD6df/rj86iCo55yp9P8A9dIIT3wf0/WpYFn7N/tD8z/hRVXeo7H/AL6opDFK4+7yPSmjjoKkxk8dTV63jeNjuQN2wSv19aVy1HXV2MxmPTH503JAwTx6Vq3CmRSAgX6FenvzzWa8ZQ4PUUXHKCWzuR8f5/8A10U7FFO5PKywjtHyvf2B/nVgXIwAQeOvT3/2eKrUVnc7OVFz7Wo/hP5j/wCJqs8rONp6ZzjA/wAKZRRcORDMUU+ii4+VH//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnR-QtvrJOX", "taken_at_timestamp": 1673452859, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgPvtjQfKbUPB7_nILu6Bq9i02-vJlWo4seJUB_yewqA&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANpcESap-tGvTzfbnfQMKeMVI2GZXQE0r_xD7jhuhEeQ&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhJfTD5nU3_KWJRWpJRgue9r7E7PMfVFJBiszhmDvkSg&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAycuCME2CdEcd7A-9e2c58TL9o-TZUAWFDMe6NLdor_g&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5O1xozTM4xtWd8v1p_u3DI3TXJZFAxU3KNjPSM5kWlQ&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324870850_840799837031853_452114906213590291_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vplPCKgWyiAAX-KOnEi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5O1xozTM4xtWd8v1p_u3DI3TXJZFAxU3KNjPSM5kWlQ&oe=65148A88&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNDYzNDUzMjAxMTA5OTExIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAicDqMLEYvTbwP9D7uh6-W0ZL0rRItoBkNXwXR58tOOw&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2JKxOR4EHdjC05-twjc8ZGMnDNrZNEwqMXb8ye9cpNQ&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLRbJi5l0h35bx16YuNltgMPq1Yc-MJqRIPg5b79Dh0g&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLRbJi5l0h35bx16YuNltgMPq1Yc-MJqRIPg5b79Dh0g&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 60493, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "GRACE M\u00c1S BOMBA QUE NUNCA \ud83d\ude33\ud83e\udd75\ud83c\udfd6\ufe0f\n\nDesde la Costa Argentina, Graciela Alfano (@iconoalfano), a los 70 a\u00f1os, pos\u00f3 en bikini fl\u00fao e hizo estallar las redes sociales.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#gracielaalfano #gracealfano #costaatlantica #argentina"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3952, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3013432987631244143", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqlgAT5mzn2xU5lXHVh78flUQZaoyNvkUtkLwV49+v4+tA2+Z3ZqCVQDw3T1oqLcKKLk2KzIFXrziq7uQw/uLwPp/SrP2KQDkAn/eqBrcLv3cbADjOck+lL5GzhZfEmTNIOy/qTRU8gSIZZvyopmQpZm75AAqEkHcPXAP+OKtScDiqD/eNMEWJ4vkJO3afXOfb6UVFcE7B9KKhtndSpRlHmkrtn//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnR3VYeNFNv", "taken_at_timestamp": 1673449244, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD96rNWMmpF4FiUZUAn7610r-LXV3gskVQX6gf465Unmg&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCACvRsSjgDo22fXyq4REnVgFKO-zy-LOX-kCCeUtzGXg&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCv2HqxBJY0xhjkF4Du3omwHsqxb3l0N9T7M7Bj7dsMrw&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHsebe_82kNJWn2kJ6Vp4i2A884quau9RvAoD16-nbAQ&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8qSfBhV6RIxgVp14Oz8QeLUze_Iw15CVP_QH1RtxnSA&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324557991_5294779510622487_4418162709854774333_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0l9oRKAT2ygAX_Sts_B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8qSfBhV6RIxgVp14Oz8QeLUze_Iw15CVP_QH1RtxnSA&oe=6510B26F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNDMyOTg3NjMxMjQ0MTQzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/C6454542D48DC3402B3DC16219EEC880_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&vs=502844298400773_3374392679&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9DNjQ1NDU0MkQ0OERDMzQwMkIzREMxNjIxOUVFQzg4MF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0EwZFRCUHpWVlZBM2FvQUFDWFJCWG9oNkMwVGJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJoT9v5vf2YhAFQIoAkMzLBdAQC7ZFocrAhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfCoauUw_pKL94I73fTkXDhyf0mvtEwlCisYjMyvlwBetw&oe=6510BCBB&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 748979, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO0rFiiQ4gySt5jNPEEa1BjV5jtYEblgN6Gx3BdHmZ5A&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzjxiPV5DkySNamppfXJ-piMyZVaeti5MAyAiA40zg8Q&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfGBrLJNpzkKO9DheVbj-YBaf2n8W8yuigbagkV2r53A&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfGBrLJNpzkKO9DheVbj-YBaf2n8W8yuigbagkV2r53A&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1133, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA OPINI\u00d3N DE PABLO MOYANO SOBRE EL PERONISMO \n\nPablo Moyano tuvo este martes su cuarto de hora de furia, en el que reparti\u00f3 cr\u00edticas para el amplio espectro de la pol\u00edtica argentina. Cuestion\u00f3 a \"la derecha\", pero tambi\u00e9n apunt\u00f3 a la interna del Frente de Todos con dardos dirigidos a Alberto Fern\u00e1ndez, M\u00e1ximo Kirchner y Axel Kicillof, adem\u00e1s del asesor presidencial Antonio Aracre. \n\nResumi\u00f3 su descontento con una frase tanguera: \"Lo que pasa es que el peronismo es un cambalache\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#pablomoyano #moyano #camioneros #cgt #peronismo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 628, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013417729876888754", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqYZHLgSKBxjKng49anSYIpPUZ7VASCScbh97FMlcMQORk4AA4z3z/ADpXHbsK3luckYJ7nJpxtPKUbwGycgjB47e9Ut+TwT+Iq+pIUc5BGMg/p7EU1qDuiD5fQ/kaKcI5PRj/AMBNFICNJh5ZIP3eo7ke1RLcMUyODz07enX2qREyvy/KCfQ4+uRnvx61G0B/vY/4C3X8qG7lJWIvNJ61cWZQoUjj+tUjBID0Le+Dj9RmlKMvXI+vGaQNXNr7f7/y/wAKKwcmincnkY4SkDH9T/jQZSe5H4n/ABqKioudnKh/mt6n8zSbyepz9abQKLhyoXJooopXK5Uf/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnRz3WlLQyy", "taken_at_timestamp": 1673447408, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO9xwP1W02WtFKjnViU6iryxGt7WWs42PKmWIusBWyyw&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCfEnAtjrcIHOd84FPiuYxSh8iher7jxi2kxaUjYPG1Q&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANTygEQLm01GIAU43lqdGHNJsQtpocZGvbNFoOf81OcQ&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDf7eM6Rh6RuCvAcfPWTJosYRuocywfMMg7tocejmZGQ&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn8o4qCXSpY0SBXk7rnhm5sRRGQIdrinLaRO8fjp0EVA&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324859476_198619862689916_3532550498795677989_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=nntvR9c87GoAX_GiOsq&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn8o4qCXSpY0SBXk7rnhm5sRRGQIdrinLaRO8fjp0EVA&oe=65145F35&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNDE3NzI5ODc2ODg4NzU0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDS1TXuglq1A4l_iVM57_Us1g3nUMea39J_lLt2xgJl4g&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXGtCVbRCITCNhDhjCl30oZruH-3zYSzdxrFgNNmBEJw&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2lyKspIh8szn7BuDKDqj0LfCym8xnw87nKiYuvnFTBQ&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2lyKspIh8szn7BuDKDqj0LfCym8xnw87nKiYuvnFTBQ&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 9541, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL MENSAJE DE BLAS TRAS EL CRIMEN DE FERNANDO\n\nBlas Cinalli es uno de los ocho rugbiers acusados de matar a Fernando B\u00e1ez Sosa en Villa Gesell. Y es tambi\u00e9n uno de los que m\u00e1s activos estuvieron en las conversaciones de WhatsApp posteriores al crimen. A trav\u00e9s de los mensajes revelados en el juicio, se supo que tras la golpiza escribi\u00f3: \"Tengo ganas de tomar vino y fumar flores\".\n\nEsa frase de Cinalli, uno de los apuntados por golpear a Fernando a la salida del boliche Le Brique, se hizo p\u00fablica tras la s\u00e9ptima audiencia, la de ayer, del juicio que se desarrolla en Dolores.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#blascinalli #fernandobaezsosa #baezsosa #justiciaporfernando #fernandoburlando"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1248, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013402863235368769", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqypJQcAqMquMjg49/U1XFwy/dAAqFcsQOpJq6sC5JPGD09KnYvfYWKdyfnHHqAeKvgVHhsfe4PAwOn1pRMc4OKVwasSbaKdkUUxGfZqqckcmppxkhyOvU022jyN2cY9QcfmM1e8vIwSCOnRv8P84oKtYz1JPy8HPepGVkPIqYWoHfOfZunr0plwwCYBDY9M8Y+tKw9yPzR60VR5oosFiaOTaMc/mf8ak8/wD3vzP+NVqKVzo5UWfO4xyPx/8Ar0wsD6/pUNKKLhyoTFFOopXK5Uf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnRwfA8SgdB", "taken_at_timestamp": 1673445636, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzAj0ZB0NsdWAOhopu6u9phXpgeQOfjz0ccVjhfW-L-g&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeRjr3RRtt_B2ofywZPFIXGCee8Y9Bs1FzqTrfGF6Htw&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMNfF0bd3tVpdgzapNNqdW1a0E3Cvh7nKoUPK13H5Uvw&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnN04yq5z6lsN1xdPkm2Qga1MnpwRgqVgFNbpHWYKiBQ&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFt7TOeiLRubfIp5FUCbz7nkQ6QXd4YeKJCpYQzgBSCA&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324700178_1643092092812198_65050812250859903_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0IQoP6dPNQIAX932Buh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFt7TOeiLRubfIp5FUCbz7nkQ6QXd4YeKJCpYQzgBSCA&oe=65141A65&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzNDAyODYzMjM1MzY4NzY5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDm31V4hGAMhP5SKvA0YuebUijWgoDnyKSMbc4_KkMk4g&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChg2iCMEWOEEaMUx_bl7iX2mHJyFNr_pbpByUw6moSkA&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYLKttiLcSTNWsIuw__ibkZFrFQ7tmRs8m5kMp954FnA&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYLKttiLcSTNWsIuw__ibkZFrFQ7tmRs8m5kMp954FnA&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1615, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SE ATRASA EL JUICIO POL\u00cdTICO CONTRA LA CORTE \u2696\n\nEl Gobierno debi\u00f3 postergar al menos una semana la convocatoria a sesiones extraordinarias en la que el Presidente pedir\u00e1 al Congreso el inicio del juicio pol\u00edtico contra los integrantes de la Corte Suprema de Justicia.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez finalmente reci\u00e9n firmar\u00eda el decreto para el lunes 23 de enero, seg\u00fan confirmaron a Clar\u00edn en Balcarce 50, donde argumentaron que \"fue la fecha que pidieron los Diputados\u201d para poder garantizar el n\u00famero, en medio del receso por las vacaciones. \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#albertofernandez #juiciopolitico #cortesuprema #diputados #cristinakirchner #cfk"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 717, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013372596758586688", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqy2zIRkAbQBwMZ57+/wDk05bYnnFRxS7Tg4OSOfpWxFIo+XnNS9C0r7mS1uQPcVWYYODWpMSckDH1+tZ7NjP5UIGhg6UVIo4FFWZkOcH6VrxXG5M45/8Ar/yrMRA5xnBPTjqf6VqpbrsHJ784/PvU7mqVivLIduPfj/PtWcxyeOlaxthg8nJHXHb86oSxLHxnJ9MY4o2Bq5CKKMUUXFyj1JU5HUVd+1DGMHP4f4VTpazudvKmXftYxjacfUf/ABNUnbefYdOnT8MZ+tJQKLhyJCYop9FK5XKj/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnRpmlFsSVA", "taken_at_timestamp": 1673442028, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALfoMpHTt5IGliBmekq8PS0qaWIkjQnB7I8lzoU-bsgg&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiX2iwNgd0N43WiEULPFPGDmTBiLOkTLu5YdkgaxSDAA&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAb_ov1iOeaCO28Sz4bttGrLbb8n1mGW5fSgNOJr1RU8w&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZDky0TClMwz5LlRt3miU98vPepe51MFtrf8U11T_uQg&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDd44W8dlaDyGOWV4LTCZwR-hPes31sIDRY_G4FJUfhWA&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324701915_1237013057238787_7329936050139531794_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dFdiIOte_yUAX9Qi-Qz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDd44W8dlaDyGOWV4LTCZwR-hPes31sIDRY_G4FJUfhWA&oe=6514D872&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzMzcyNTk2NzU4NTg2Njg4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBObqttHW7XFDQ1WV0prmfqCcwESqv6BAvYtD4dyUdhaQ&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVaGo1waxzUIlORlQfstzDU6OY24pKVmA1YGqam2vIqA&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDKlpcrgOMzSPChlH_zqnzSPx1rtG6aNrl0G885q18rA&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDKlpcrgOMzSPChlH_zqnzSPx1rtG6aNrl0G885q18rA&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3721, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TARDARON MENOS DE UN MINUTO EN ASESINAR A FERNANDO \ud83d\ude25\n\nEl abogado de la familia B\u00e1ez Sosa, Fernando Burlando, asegur\u00f3 este mi\u00e9rcoles que en base a los testimonios y pericias expuestas hasta ahora en el juicio se pudo determinar que \"lo mataron en menos de un minuto\". En una entrevista con C5N antes de la octava audiencia, cont\u00f3 que los testimonios mostraron que en el inicio del ataque no s\u00f3lo le pegaron por la espalda sino tambi\u00e9n de frente.\n\nAdem\u00e1s asegur\u00f3 que hay pruebas f\u00edlmicas, de ADN y testimoniales que incriminan a los imputados. En cuanto a lo roles, afirm\u00f3 que qued\u00f3 en evidencia que \"una vez que tocan al l\u00edder del grupo (Thomsen), salen todos a la caza\" y que cada uno asume distintas posiciones en el ataque.\n\n\ud83d\udcf8 @maxifailla \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#fernandoburlando #fernandobaezsosa #baezsosa #justiciaporfernando #maximothomsen"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 195, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3013357386643875080", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqxXmL4yANoxwMZ+tX9PkbdheDjJPXOCOMe571GkSnccgZPAOP/wBX5VPbQlVZwpXA69PYjr+P51FtL6BbUv3t15qhdp45Ixk+2Px61z8sbK5XaQ393HP5Vo+c6BpV+UL8u7rjP160xHZ2MzHJbjIwOB/+qi3Uq2tjLKsOx/I0VsGUUUwsZ0nIwoAx6fXHJqaPeZY1cnGVzzwcc/0qOKMvhuxPTDc4+mc+p+lT+W+5Tu6HgbX/APifSmvMpomvZt1sR/elY/8Ajzf4Vm2ab3xjIAyamkR3QKAx5Y9D6n/GnWytCCzAjOByMVVxcpsgKBjj8qKzftVFXzC5SkG2jH9T/jR5h/yW/wAaaaSue518qF3t6n8zSh2IwST+NNpRRcOVC4opaKLlcqP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnRmJPkNSUI", "taken_at_timestamp": 1673440214, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbYsCwjNpYzDBb1NnfGpwCvoZ09kZIzTh5Kg78XrSmKw&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXD_WldkTUmT4uRGtxm0e3gvCCmIBX2Ie1-vvPcNI_MQ&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPhhcvpbc5efgnoVV5lU3udXAdR81hzao7J-fgTO692w&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFbuHepRj35JPs8-mGTOaxnuPiFa9xdxVb9J1wPpKuYQ&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdD1Igil6eJCDhYSLwUC5WYf4UGO5LcHsEi34xl_zy9g&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/324933879_1312781469293019_3444108369436903089_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=CIu7gw-ibFIAX8dawlb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdD1Igil6eJCDhYSLwUC5WYf4UGO5LcHsEi34xl_zy9g&oe=6514FB01&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZmJlOTc4MmM3OWYzNGIyMGI2YWExNmViYWUzYjg1ZWUzMDEzMzU3Mzg2NjQzODc1MDgwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFDMWN6eWs2RXdRNlZoVHYydDQwRGxaUEdhQ3lLVEpEbWhMR0RuV3h2RndtQUpYbXpBOTBSQXNpZFd3NExLaUJMdjgzdnJfazllNHlOcTJITW5OTDVSSQ==", "has_next_page": true}}, "total_index": 5200}}