{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697816075.887967, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31548, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMdpDPflAczoxEMXSq-REino6GnawkB_GOm8zSdfE62A&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4ffc9a8dLAkYvLt-fbNK4vPyoPr9xFnEW5vPv5Y66mw&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB405jZ-SrqD-BrwIPPACdUZk7IUcGgagy-V6HWFH5F5Q&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB405jZ-SrqD-BrwIPPACdUZk7IUcGgagy-V6HWFH5F5Q&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 11216, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TINI ENFRENT\u00d3 LAS CR\u00cdTICAS Y HABL\u00d3 DE SUSALUD MENTAL\n\nEn una entrevista con un medio espa\u00f1ol, Tini Stoessel habl\u00f3 sobre temas sensibles en su vida. Por un lado, revel\u00f3 c\u00f3mo super\u00f3 sus ataques de p\u00e1nico. Y, por otro, cont\u00f3 la forma en la que hace frente a las cr\u00edticas en redes sociales.\n\nDurante un evento de Los 40 Espa\u00f1a, que reuni\u00f3 a varios fans de la cantante, el entrevistador quiso saber: \"\u00bfHas hecho detox de redes sociales?\".\n\nA lo que la artista sorprendi\u00f3 con su respuesta: \"Lo hago bastante, intento seleccionar los momentos en los que me meto y en los que cierro la persiana y vivo el presente y lo que me est\u00e1 pasando en mi vida\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 564, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186744845330419385", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqiZlKgAYYdT61Ez7RmnVXlPavX2MkL5zZ4q/GxB2sMEVSgi3nrgj1/wA9atMxZlfqCCCfp61i5XfKW46XLe6kzUW6jdRY57FDfUchzj1FOhKlcnGSe5IP8jUriMkNx1/vHp6fdrJ1eh0KPUiWQISrdDU5k3DcOlRnymO7jnGBuPfn09/wxTlEYGOMHnhjngDjp9cVnz2aZT1VhfMo8yqsnydwfYHJqLzK25zKwkE4RcEng/3iP0xUpu8L3Prhz/hWbRXCal43mem7tj5uh556UovcH+PH+/8A/WqhRTAnkmMjbj+tR7qZRRdgf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5l41_ug65", "taken_at_timestamp": 1694109615, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxNULJmxmGRqxHpZt_naXcsCoA3i19EMtHGGbtkltJbA&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUkqPo83HPfg5NfsLJG4nrdyu2rdU0NZE7gpFkA1_kTQ&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDl3rNNb8VrEkvT58RDxDzLoDmZD8Pafvs4SBHWd_OSYw&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoYOs5jGgqXrsS4C2C96fFbBPwK42U4a0SKetKpnxyug&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMdpDPflAczoxEMXSq-REino6GnawkB_GOm8zSdfE62A&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375399949_3522975844635657_4170562957387003255_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QULsilD6MJ8AX9ImS32&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMdpDPflAczoxEMXSq-REino6GnawkB_GOm8zSdfE62A&oe=6511FABF&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NzQ0ODQ1MzMwNDE5Mzg1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1elRhNrNBnDHp1cMFSRNXeoRxGz9GQJrMsXep8_cr_w&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpd6h0Vc0Nq39MKbPsCpuJ-gARbP5WQKqnaaeXECHQNA&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZA1K6aeeQZoIzOgiTBrPcwjA3XyTbI-NAYcxh4cixnQ&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZA1K6aeeQZoIzOgiTBrPcwjA3XyTbI-NAYcxh4cixnQ&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 8857, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL GOBIERNO AUTORIZ\u00d3 EL CANNABIS \n\nLa Comisi\u00f3n Nacional de Alimentos incorpora el uso de la semilla al C\u00f3digo Alimentario Argentino.\n\nTambi\u00e9n sum\u00f3 la harina y el aceite que se obtienen de ella, que tienen muchas propiedades nutricionales.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 546, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186715004794077107", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqxyPNVVVQGUHJGBu+vqevOfpUgssjnIOOenX25FP2U5VwcjqKm4rkTWQGOTycdB+nzdaT7H9c/Qfz3Va3sPT8h/hULjccn+QH8qdxlRoWT7wxmjZ9KnKY5puKm/YC6FpwWnjFOZlXnr7D/wCvUEAYhjIqApk4FWAxcDA5P6f/AK6VcA5bjH480XBO5UmhZAM1WrWuAJFDIdwHXtz7VR8unddCiZXA6gmoGn52kcf56nNSH7pqtMMHj+7QQWR6DIBPHPOBwf8APatC2jSSMgDDDNZI6xf7taWnf0rSEVK6fYh6W9f8xrRbT83yj/PajyB/eX86ozE7m+p/nUangVpTorl1d/wE5u+h/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5fGm1KH-z", "taken_at_timestamp": 1694106059, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE_9RubaFmxXJ5DaoF3wosd5AUH3M-Z2ZcoSYt7BU9Ow&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1ULT8fhhFRfp_ejwSzNaAPNM1Z_V1SVuX5wEFfMWHUQ&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDI50nGDNIA-Mn-CzJ_YgWdMIdVkZlYPuoMeSpAZpR8mQ&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgD-cZ55g4aw50EouTGTuAsJCLrTT6FHaWludJghYsTw&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1elRhNrNBnDHp1cMFSRNXeoRxGz9GQJrMsXep8_cr_w&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376625678_676727417668194_1310063478149407611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=X02YeKSlT7oAX8EaLi7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1elRhNrNBnDHp1cMFSRNXeoRxGz9GQJrMsXep8_cr_w&oe=6512050D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NzE1MDA0Nzk0MDc3MTA3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRQSq1hwKj23-rM2MCnxgBGJN4JeQO2RrNjY4z9_CBcg&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKpLbhXyDpGzy92_z7xjgXiVou56gEeqv-q_RwZ9-ZNg&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5p-Jy8J7ZdA4a9SRp4ioKreHFD6QxfRUwnzpVQsEDVA&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5p-Jy8J7ZdA4a9SRp4ioKreHFD6QxfRUwnzpVQsEDVA&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 10472, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "A UNA SEMANA DE LA MUERTE DE SILVINA LUNA \n\nHoras despu\u00e9s del sepelio de Silvina Luna, la historia cl\u00ednica de la modelo se filtr\u00f3 en los medios de comunicaci\u00f3n. \n\nEl documento, seg\u00fan trascendi\u00f3, fue presentado en la Justicia este mi\u00e9rcoles a primera hora por autoridades del Hospital Italiano.\n\n\"Desnutrici\u00f3n severa y enfermedad renal cr\u00f3nica\", se lee, entre otras cosas.\n \n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la noticia completa en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 387, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186684520290648359", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq2Nw6d6K5HznBzkg+tTx3cxONx/OsHF9zRSXY6ajNc1cSvCwkDNn1P6j6e1WI9UYckA/pUyjJK61Lujepuaz01dCPmUj6Gnf2nD7/AJVi+ddL+gXK32KLPeo7iCOKMsg5GO/vSvOqfebH5Vn3N7vGxMkHuf6f/XrtsYkNxLvAzx3xnNatksbQjIDHnOR3zWBV6xlKkp68/lVNaDT1Nry4/wC6v5Unlx/3V/IVB5h9v8/hSeafT9azsVcy4igUBsZ56rn075Gf6fjT8xj+6Rz/AAf/AGVVD1FKK3sY3Jy8Xt7fJ6n/AHuw6VKksasNuOuPuY68etZ560g61BRutMF4XBHuuOn41DvqGipGf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5YK_7KQEn", "taken_at_timestamp": 1694102424, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCvJ6u0qtAgIHPgPsBisnijNMtmZc0zYp7VbneCncPUg&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeObgH3yZT1aQ8LXHwC_60wPqTfDZPJ2ZhgVSuxi7r0A&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrGevkWMtMUSIXjNL8qkL4owCEO7DrpwNpk1iIWXvyrQ&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCs4FQkzU9uAIaj_TEbRBUHkQ8h8CJtXpXeOt3H_qYKoA&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRQSq1hwKj23-rM2MCnxgBGJN4JeQO2RrNjY4z9_CBcg&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375838946_1250059212372406_2847020328096338006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YAJFiPe7gTAAX9tjeNT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRQSq1hwKj23-rM2MCnxgBGJN4JeQO2RrNjY4z9_CBcg&oe=6511D918&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2Njg0NTIwMjkwNjQ4MzU5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf9tUQZuzDK-staJDleZGSVhJUcnNv03_SiMw0libiwg&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzV5qLe7QvMnkpAjBgt1UbVPGe_T9b6md2K5UUaPxmJQ&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhkDZuFKoYGgcWmW4JtZEu7c61v3qPjT0OjxOAbzklzQ&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhkDZuFKoYGgcWmW4JtZEu7c61v3qPjT0OjxOAbzklzQ&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 304, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\uddde\ufe0f LAS NOTICIAS M\u00c1S IMPORTANTES DEL D\u00cdA \n\n\ud83d\udc49 Primera inflaci\u00f3n de dos d\u00edgitos: los precios subieron 10,8% en agosto en la Ciudad.\n\n\ud83d\udc49 La salida de la jueza despeja el camino para que salgan dos fallos que preocupan a Cristina Kirchner: son los casos Hotesur y Los Sauces y el del Pacto con Ir\u00e1n donde est\u00e1 involucrada la vicepresidenta.\n\n\ud83d\udc49 El ministro de Econom\u00eda afirm\u00f3 que \"tal vez\" podr\u00eda eliminar el impuesto \"antes\" de ser electo jefe de Estado.\n\n\ud83d\udc49 Subsidios cero para Aerol\u00edneas, seguros de desempleo en lugar de planes y reforma integral del Estado, las propuestas de Bullrich \n\n\ud83d\udc49 Es un estudio que incluso refuerza la idea de un posible triunfo en primera vuelta de Javier Milei."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 31, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186670475436743483", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq1TJN5+3b+6x1x3x659farGW9B+f/ANahvriogD/eH/fVAEgL56DHrn+mKe4ypHTg/wAqiHu35Gpe3rxQBgtCoQAON+MdRjPr6471U2n/AJ6f+Oj/ABrSmkiiKo23L9OOPTk9uaf9n9l/z+FZWNlJ+b+bNF8YOfaovl/2v0qZs9uenbNR5bso/wC+f/r1qYgpUdifripN3GMEcHtiowWz90f98/8A16lb7pz6H+VAHI310zShMcJ0Bwc57/Q8Y9PrXRq74GRz3rlbgZmBUYU7cfpW59tHv+VJlJmwwz0OD9aZsY9D+p/xqbAopkkPlt6/q3+NPCsAcnI59f8AGn0HpQBz0lo8kqsdoVenqeQau7B6U80w1BR//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5U-noods7", "taken_at_timestamp": 1694100750, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdAMRCJNUmgVEAl233TfqMlZHR7mhURD-SeQC3WwtmWw&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKwo6h3OEZGghNMJ7zufXpG1WmC3TS8SgoBL8lWb_fng&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcxpLSwnZFjQiWm3LlCYO7PEGavuTricFqx9uwtIWRwQ&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6dgPo3VjvR7pwgNCbMgH8Ik3zW-DyNOdSfpzviwz-Hw&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf9tUQZuzDK-staJDleZGSVhJUcnNv03_SiMw0libiwg&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375519140_631058295827909_1818592295701701722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CncMWsC97-0AX_eGO3P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf9tUQZuzDK-staJDleZGSVhJUcnNv03_SiMw0libiwg&oe=65123570&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjcwNDc1NDM2NzQzNDgzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB63s3jI8btv31i7_9APzmr8N9Kh_dBAWfs7pX1fXtn-g&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFQa4WyeTYoCNzjU5C5S1FgfWM4ed6ou3WQoSsUVvnBg&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhzpd1b6-v3Jkm76AXA8l1-oH6iWiTppbyyBeq-P3tig&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhzpd1b6-v3Jkm76AXA8l1-oH6iWiTppbyyBeq-P3tig&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1965, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "BALEARON LA CASA DEL M\u00c9DICO ASESINADO EN MOR\u00d3N\n\nLa familia de Juan Carlos Cruz, el m\u00e9dico al que mataron en Mor\u00f3n de un tiro en la cabeza el pasado 10 de agosto para robarle el auto, fue testigo de un violento episodio cuando dos personas a bordo de una moto pasaron a toda velocidad por el frente de la casa y dispararon dos veces.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Creemos que fue una intimidaci\u00f3n\", dijo Cintia, una de las sobrinas de Juan Carlos, sobre el hecho que ocurri\u00f3 el lunes a la tarde. Ese mismo d\u00eda, los familiares hab\u00edan colgado en la puerta unos carteles que invitaban a los vecinos a sumarse a la marcha que se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo, cuando se cumpla un mes del crimen.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 184, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186654648609449761", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqVrVSoAypGckE8/X/ACKpzjyCBkknnk8f41tbao3cZMiY5wG/HpxUlLUzFaVwWQFgOuO351YgDyDejEf59auo8m1QAoBznHb6c060i2x492/nS3G9DO8uQsY88AAnj1z70/7PJ6j8q0/JAYt3IA/LP+NLsp2JuO31QvZkdQAcsD29O9U3neT1we1RbSDnBq+XQy57PyJA6468/wCfbitmNgFAU5AHWsdowoz3PSmrKU5BpRXUqc7NI299JvrNSTzSDkgj0P8AnNSlvc0DWpSgkAXBIB5/jI7+mMflU3mj+8P++29OvSsgdakFUZs0vOGfvD/vtv8AD8KjIixklT3PzN+X3aoUjdKALMc208Dg9v8A9dTec3of0/xqlF1FTE0i0f/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5RYTwNqch", "taken_at_timestamp": 1694098863, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIgnTJpXK9GoCGBvEezAp99WYSeo3tYzXSHXPJtLE1-A&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkRK-arDmeK6EtUG4eKj7o3owRwcEPv0vEXe03TW-1MA&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNekeZHRz6Bf2TCsJ_mIryQ8GqCBWrWmroN-cD1c-RMQ&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTmAKqwiKDuP--s1S85jBTIVKu9hxv6zzNQFFO7fsN8g&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB63s3jI8btv31i7_9APzmr8N9Kh_dBAWfs7pX1fXtn-g&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376039732_197659699869164_448722161948668354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WGctExfdbeMAX_sJnvy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB63s3jI8btv31i7_9APzmr8N9Kh_dBAWfs7pX1fXtn-g&oe=6510F244&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjU0NjQ4NjA5NDQ5NzYxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphSidecar", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTzxbj_5jQ6O-vOoAQK_m7mZuQI7gpWdIciXrspjwP5A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9dXPsc_RK1Z8gznbi4kvSJoyaBXb3fRhGWyLGiVUWtg&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJbIWvdYremfqLlf0amYbvAyykN7hc4UQTMO2_kaSQ1A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJbIWvdYremfqLlf0amYbvAyykN7hc4UQTMO2_kaSQ1A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2255, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "FUERTE CHOQUE M\u00daLTIPLE EN BALVANERA\n\nOcho personas resultaron heridas luego de un fuerte choque m\u00faltiple que tuvo como protagonistas a un colectivo y tres autos al comienzo de la ma\u00f1ana de este jueves en la esquina de Venezuela y Jujuy, en el barrio porte\u00f1o de Balvanera.\n\nEl choque se produjo cerca de las cinco de la ma\u00f1ana y caus\u00f3 la destrucci\u00f3n total de uno de los coches. \n\nEn el lugar trabajan unas seis ambulancias del SAME y los bomberos de la Ciudad.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\ud83d\udcf8 Luciano Thieberger"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 57, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTzxbj_5jQ6O-vOoAQK_m7mZuQI7gpWdIciXrspjwP5A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9dXPsc_RK1Z8gznbi4kvSJoyaBXb3fRhGWyLGiVUWtg&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJbIWvdYremfqLlf0amYbvAyykN7hc4UQTMO2_kaSQ1A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJbIWvdYremfqLlf0amYbvAyykN7hc4UQTMO2_kaSQ1A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186624622491660680", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqtWkqxoONrDqR3plxqLk4Qn8BVIzqpxnt17VT83n2GPy5oAutey5+8/61Gt7MvzFn6jGc4x3zn1qhLLk8ZAqLexHU4pisdQ5E0XPRuRjjvWR9gP8AeH6/4VLDOUiVH6gk+/t+HepzcTf5X/61SXfuYCAMeWC+5z/SnGPaeGB/3c/y4pgBPIxU68DAUZ9aZIgHuv4g075Ryx3HsBwKrsHHBpF96XzA145VZfm6jnpwB+BH86n+1L6/y/8AiqzUiU8lsfSneRH/AHj+QpgV4nQDDY7/AMAOPxz6/pUoeMehGc48sf8AxVUqWgCz52DwF9vlqOSXf2C49Bio6aaAJRIVHHNN8xvWoqXNAH//2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjI0NjIyNDkxNjYwNjgwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375888901_1004983684052746_5599712310386006251_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=x3ecaiWQZhAAX-zHIHy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBA4sp3_F4wBIxvlSP0TDIYuqEQBfXQrJ6Y7a1-GMsvSg&oe=65113593&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375888901_1004983684052746_5599712310386006251_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=x3ecaiWQZhAAX-zHIHy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtHIl3Z9-_jrDO0w0nUCCg16_jyH8dcMClRov6euSk0w&oe=65113593&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375888901_1004983684052746_5599712310386006251_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=x3ecaiWQZhAAX-zHIHy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyOytT67NKpg_Ct8Pl3sdMsnEO2vFlYoyTxqXeK7c1tQ&oe=65113593&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375888901_1004983684052746_5599712310386006251_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=x3ecaiWQZhAAX-zHIHy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyOytT67NKpg_Ct8Pl3sdMsnEO2vFlYoyTxqXeK7c1tQ&oe=65113593&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186624656994145817", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq2PtIYYHDYx+NRmAvyxBNZt1M0YRWBDYycdjk/XIxgDn361dt1kk+ZmwvpgZJ78+lMRUu7Z0Utxj9aqIuSGPB4P1roZIkkADdqr/ZE/L3NA15mMZHTjsewwPrnHNAkHoP1q43lkksuCvoT/8AXqLZF6N/n8KnYtRcth184kYNwcYHUgjnPT/GpvtyoORx26Vji4jBBZOfXcfzqVmikGcsp/2hu/UVRDNJdURjjB/CpRfq33Ru+hGfyOK5pnIqxjyWycdM8UAlcvylsnAwW9f0wc8c1X8qX+635/8A16bFPg5z1x+BJq75lJDfkYkgJPrS+YcAE9Kkf7wpXHSgRE7cjHbFNUYzu71LLwOOKYn3frQAsPByat+YPWqTcYqcdKAP/9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjI0NjU2OTk0MTQ1ODE3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375588498_3198019593831744_5136072734959955566_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=OeriFdvyW3YAX93TVVY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLHgJr04F5ZcUcAl1o_u-7ln5_BLmsNHPlBIqcj0TZVw&oe=65113800&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375588498_3198019593831744_5136072734959955566_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=OeriFdvyW3YAX93TVVY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHgoGZV4GLOyfPHQL5D5JwhIYRNqNelcNNKnbCUOdSKg&oe=65113800&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375588498_3198019593831744_5136072734959955566_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=OeriFdvyW3YAX93TVVY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDObqHpXmX-d-rzkBxMIRPwfxXg6Od8d_t-GZBSfuJ1Vg&oe=65113800&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375588498_3198019593831744_5136072734959955566_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=OeriFdvyW3YAX93TVVY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDObqHpXmX-d-rzkBxMIRPwfxXg6Od8d_t-GZBSfuJ1Vg&oe=65113800&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186624694659007028", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqhaRCqhRyOp9f/r0sZD9az1lK9gcVcScQjLRqe2ST/LkVOwzR4ydnH4Y9KceRgemf8+tU/wC1B/zzX+X9Kjk1Hd0ULj0o+RSNKEJtOTj09/aoSBmqkU+4Htgg4/nQ2/J4PX0qLM6VJGYNuGPoP1yKnQhiEckqeOP05qHyHPoKliicAgY574rRq5xliWGKPHXngc//AFqerpCcBQW6En/P8qqO2cg/wc9/zHrTRh2x3ODyfWlsVa5M0w3NhQMkdPbnj61P53+yv5n/AArOBy3PQnB/Crv2dPSqESiRW5Yj6CnCRW4GAKqoKlpkjpVRhiq6xBTnHH+e9S5pKQyMRrnj+dTYNR96M1Ldh7n/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjI0Njk0NjU5MDA3MDI4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375466560_1302565710631496_2345276570041228747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=UdxklvdYgLcAX9zCR0p&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQ_h2Imx0gYGgfaaCp4KagV0djCv8Nr8P30c2bUop-Vg&oe=6511162A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375466560_1302565710631496_2345276570041228747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=UdxklvdYgLcAX9zCR0p&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZOW24is9SqwugeAWXdK6ZPsJYj3m8Tyaic9j1wNAA3g&oe=6511162A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375466560_1302565710631496_2345276570041228747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=UdxklvdYgLcAX9zCR0p&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBp6up6yIoJJ3sN4MP26dnq_zaaV7olCl4r_76HnC5wSA&oe=6511162A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375466560_1302565710631496_2345276570041228747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=UdxklvdYgLcAX9zCR0p&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBp6up6yIoJJ3sN4MP26dnq_zaaV7olCl4r_76HnC5wSA&oe=6511162A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186624727307421750", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqW4sEf5VG0gn5hzke/wD9bFZ8cMisQhxjrzj/ACasGME/fUe2al/s9n+YEH3zQNpkDSfxYJHGTVuGSPa2GVSw5JOP51BPC0a/vA3TqDlf0qnEBuwQSvpg5P8An+VJiJS4DgMR9QQfp071fE647/l/9eszMcS8AeZ0wRn/APUcfrURDHt+tMBZLdzypB+hFWra4a14Y5z1A7e//wCrg+tZnmmpFmHXknHHekaWXRnSG9j24J7dDWb9sAYhRhTzzyfwNUUm4IYZJ6H0/CpCUQESE7v7q4/n298fjTIasaAuUlOCqknjBA7f1+ho3n0NZYZUIZRg9stn69qs/al96Vr7iMoc9Kdjb359v8aTvSimBKjDHPWonIY/L0paVaAFVSaeS3v+lSLTqAP/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjI0NzI3MzA3NDIxNzUwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376244892_284364981119929_6862420549242027457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=esXxlBZRdvcAX8UojNZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNODuxAi2-W3iUrjIUeYRS2jRp4HghT4Zi2Z6YkRn80Q&oe=651101FE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376244892_284364981119929_6862420549242027457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=esXxlBZRdvcAX8UojNZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_4D09x2F7qiITU5QD8j-itkT0NKu2zOWxCLBLCW5vww&oe=651101FE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376244892_284364981119929_6862420549242027457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=esXxlBZRdvcAX8UojNZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDULid64Bgt2UA5gv7QPj_Dcg_dTeBI79rRORWX_basJA&oe=651101FE&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376244892_284364981119929_6862420549242027457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=esXxlBZRdvcAX8UojNZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDULid64Bgt2UA5gv7QPj_Dcg_dTeBI79rRORWX_basJA&oe=651101FE&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186624763143533467", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqqvMhAAGGHU+v1z3z9MVMkEkg3BSV9etZcofdkjBIBx14xnP5c05ZHUDy2YE9QCaPQRvwyCLrkE+3pSzSoynLADGevOe3+ea595JX5ZifqamWJmXcAB6ZPWgC6tzFHluW2gZ/76pP7Ri/uD8zWaVLBjx820cfn/SpxE5HCIaVyrFV7gM24egGDzwABWjtSSJWIC4+b5QAfoe/0NU1hVTg/wAqshjuwNu3AGccgdKTXYkzsE43A/56VcgdQMOAffBNWvLA5HI9v8DUZs42O5SffbwfyqhlQPsOF6ZyM9OhqMxn1P5Gri2oVuGz/stwf1/oam8se/5//WpMZGxUndUckp6KcAjkVEpprdaYibcKY7HHykg0yloAa24g5JYn1qPLeg/Snmo80Af/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjI0NzYzMTQzNTMzNDY3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186624786136786911", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5KlwKI2ff", "taken_at_timestamp": 1694095305, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgrrAhv8U5W84dj5f-YK4ftwGwg2vCk16e10oy54brmA&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHxU-l11ycPCkLFJ4z4s9uy9WRma4fcPmMesvfoJNryg&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_XExps0c2LILEHfQIR68cSAOwbaho4pOhwgvxHru2OQ&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8NuW8dnf1yQnEOuz94sgxKLfF-Kr4exQ7rba_oEL8ag&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTzxbj_5jQ6O-vOoAQK_m7mZuQI7gpWdIciXrspjwP5A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375649291_1775065156281791_7700077703574746492_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=np2fletkVYkAX88I1UF&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTzxbj_5jQ6O-vOoAQK_m7mZuQI7gpWdIciXrspjwP5A&oe=65110B18&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NjI0Nzg2MTM2Nzg2OTExIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphSidecar", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvR058sdwgSc-OWqj7BQwys-fnSULtcZH9xumIuuUr8g&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFDhElBGi8HgoY4G_JcBMY5dUhr37GzvMXsdQNrcg_oQ&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSpZjNSiIBQkbNlpAwxdLukS4xXDK00_y8OBNnH_fRSA&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSpZjNSiIBQkbNlpAwxdLukS4xXDK00_y8OBNnH_fRSA&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 9533, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MASSA ASEGUR\u00d3 QUE SI ES PRESIDENTE ELIMINAR\u00c1 EL IMPUESTA A LAS GANANCIAS Y BULLRICH LO CRUZ\u00d3\n\nA horas de que el ministro de Econom\u00eda y candidato presidencial de Uni\u00f3n por la Patria, Sergio Massa, prometi\u00f3 eliminar el Impuesto a las Ganancias si llega a la Casa Rosada, su contrincante de Juntos por el Cambio,Patricia Bullrich, sali\u00f3 al cruce con una chicana.\n\n\"NO DEJES PARA MA\u00d1ANA LO QUE PUEDES HACER HOY. Ministro de Econom\u00eda Sergio Massa: \u00bfpor qu\u00e9 no lo hace ahora? \u00a1Usted es el ministro de Econom\u00eda! \ud83e\udd14\", dispar\u00f3 Bullrich a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter.\n\nEn declaraciones a C5N, el funcionario nacional afirm\u00f3 que eliminar\u00eda el Impuesto a las Ganancias que pagan los trabajadores, en caso de resultar electo presidente, \"o tal vez antes\".\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Un laburante, por ahora, paga impuesto a las Ganancias, y digo por ahora porque, si soy presidente, los trabajadores no van a pagar impuesto a las Ganancias. Yo no soy como Macri porque lo vengo bajando: arrancamos con 2,4 puntos, lo plante\u00e9 en el Congreso y dentro de poquito voy a mandar una ley con el tema de ganancias\", anticip\u00f3 Massa.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1203, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvR058sdwgSc-OWqj7BQwys-fnSULtcZH9xumIuuUr8g&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFDhElBGi8HgoY4G_JcBMY5dUhr37GzvMXsdQNrcg_oQ&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSpZjNSiIBQkbNlpAwxdLukS4xXDK00_y8OBNnH_fRSA&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSpZjNSiIBQkbNlpAwxdLukS4xXDK00_y8OBNnH_fRSA&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186593702745350439", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqiu7/AGny4hhlJBPr/k1HBdyg5cFl7nHSq/SRs9QT/Or8cxZSoXkfqKhmiVyxdDKD6j+VZZYA/KR71cvmK2+B14FQRQjGwKRxyx79/wD61Sxogdt3GfpUXl0SQsnz4KjPT61MCKXoUvMdOdjlvXmkSUlgV9PXFVwHl/eYJB44wRj065/zxUqwkYYB8E8jj+ea0sZqRYvW3Q49xSLcM6gqe3Y4x61HIHOUIPHPQfh3qtHBKCcA4yaTQ0yeeQ7cH8qiDDHeke3k6kUg6UrGis9yOOVAm1sZ/wB3PX3yPyqUTxjI4wR/cHv79qoUtaHOaD3C5DKFOBjlcfpk01bj2Xj/AGapCnLSKvoWTcZGML+XNRbqhNFAXP/Z", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NTkzNzAyNzQ1MzUwNDM5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376584749_608052064812182_7298608242890105417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NblU3MUAprQAX8nJT4_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxSEqMm1dpg9TCBRpYZ0POAobk3he03W4tlk2BWpAQsA&oe=6511D7CB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376584749_608052064812182_7298608242890105417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NblU3MUAprQAX8nJT4_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEN2cWSW9vHOFEb-mOCeue_wJwxskh7se6uqOTqJqv2g&oe=6511D7CB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376584749_608052064812182_7298608242890105417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NblU3MUAprQAX8nJT4_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXVQInBBtMYNA8m93ukMecgSAL3FLg62HM8_Fp8D9HFw&oe=6511D7CB&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376584749_608052064812182_7298608242890105417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NblU3MUAprQAX8nJT4_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXVQInBBtMYNA8m93ukMecgSAL3FLg62HM8_Fp8D9HFw&oe=6511D7CB&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186593734655587250", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqiZV2AAYYdT6/Wo9oHNTVRAEkrNISFTgY9fwrBam70JS2VP6VXEe8gepAp86YxsPB6Zzz6022b5gD6j+dULU010sHuaxzkHHpXWCQCuUc/MfqapkotfaVHeo7eba7992CPetGwsYpold1ZyzEZBIAArQ/sm3JzsIx/tn/ABpKIORjtPnr29qz0bLE4znniutOl27dQf8Avo/401dItl6Kf++j/jT5R8y67HMO5HJB/wC+v/r1D5y/3a6uXSrfaTg5AP8AEfSuTCrRbv8AmDa+z+SNzT7+CGEJISGBJ6E9fpV4anbHjcf++TXJGnp94fWqDlW51p1G2ThmP/fJ/wAKT+1LUc7j/wB8n/CuZuPuiqzdBQQlc6yTVrbaQGJJB4wfT6Vye6mU6kapW2P/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NTkzNzM0NjU1NTg3MjUwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186593756549870153", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw5DiNmofJJ", "taken_at_timestamp": 1694091603, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0jcu_eUS6Aj1x7iGYyjyAQ6OjBors0_zF0NjWEqHpTg&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPC6KfV__3SyAa80lQXGQma5dPIGS6q9_F56NXRy-g2Q&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-XolWkbaYepyddO5P0yBxwbu_Kc_2VVsYNUuDpqN20A&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXC59UQmN9UfHUKnXrP3xuprX7dXEKPoxYLfriJIbzWA&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvR058sdwgSc-OWqj7BQwys-fnSULtcZH9xumIuuUr8g&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375609403_311639011384582_6336395311482104062_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-bmHdVgYpWQAX8TUzoD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvR058sdwgSc-OWqj7BQwys-fnSULtcZH9xumIuuUr8g&oe=65112475&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NTkzNzU2NTQ5ODcwMTUzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2w01Yl0tVGeuB29cz6qOL951LZFbdUWPehF6CJGoedQ&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJvKJnS9QpLJk-mvUTydDDTndP2Dy7ZNs7I6oNttTi0g&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3gM42g_c9GjXMWJ8MDlYF-PUKJ76pLCzGunjkfvHxPA&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3gM42g_c9GjXMWJ8MDlYF-PUKJ76pLCzGunjkfvHxPA&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2330, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "PABLO MOYANO TRAT\u00d3 DE \"LOCO\" A MILEI\n\nDespu\u00e9s de haber asegurado que saldr\u00eda \"a la calle\" contra la derecha y de la dura respuesta de Patricia Bullrich, el dirigente camionero Pablo Moyano apunt\u00f3  sus cr\u00edticas a Javier MileI.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Yo estoy haciendo asamblea todos los d\u00edas y les digo, muchachos, despu\u00e9s no lloremos eh, este tipo te va a sacar el laburo, la indemnizaci\u00f3n, los derechos. C\u00f3mo puede ser que tu hijo, tu jermu o el marido de una trabajadora haya votado a este tipo\", lanz\u00f3 Moyano en una entrevista con radio El Destape.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Y agreg\u00f3, enf\u00e1tico: \"Uno a veces se siente mal porque con todo el laburo que hemos hecho y viene un loco de estos, dice todo eso y la gente lo vota. Se ve que la clase pol\u00edtica de todos los partidos ha hecho las cosas muy mal\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 3352, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186563580948551112", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqfDMrxqONwHPP86SaTaB7nFYkcpWUN68H6GlknZ5M9Np4/DvWDjqaqWhpxzgErnOPTHFLdBZISTn5fmB/T8qp20vzEnGScnj161buJlWDAwDwMD9ataaA9VcwSavpDGVBLDOB3qMyY6gH6gGjzY/7i/r/AI1T1M1oMZ8Nx0JzTm+RD6tjJ/pSxwhzyefYZ5qV7Ukclu2PlOP5/jTXcGUQxHIoLs5GefSrJtD6n/vk05bXHzZY8jACHmgRMY1MBXHzD5s+4/piszNaMp2RnOeQexH86zc0wLIcD1qdZIwoHfHPy5/XdVGlpAXjNH07Ejjb0+nzcU4zp3/9B/8AsqzTTqYD5HLVBipabQB//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw48rGYopXI", "taken_at_timestamp": 1694088007, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzeg_ipZoxM9uPeFV48WfvXffybzRemlPMWAt114ENIg&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJDBTAqK9BLlINjHekzK7Bitv-8bq2qGSFtlpYKo5oxg&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqP1niGEPCfLUt-t3xNSODsZxyoCQnFqq1iovIEdjgLQ&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0r7BBMr_PKeuiow0__CUnzMd091nw1AvKunHemf0IDQ&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2w01Yl0tVGeuB29cz6qOL951LZFbdUWPehF6CJGoedQ&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375433219_547485584176903_5006049181609212503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-ckh0739DJcAX_Ibywy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2w01Yl0tVGeuB29cz6qOL951LZFbdUWPehF6CJGoedQ&oe=6512347F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NTYzNTgwOTQ4NTUxMTEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOpiZqoylFv-LGad4ahw_xilAmBSeFmPdn2REOL5XJbw&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHs3baaRbCx0BA8QJB1cfjya4ppscniOdid_mQaf5fSA&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVCQnNl7AzLbqqEhbweJt0XffEn56Cih5GbI5YMfUD7A&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVCQnNl7AzLbqqEhbweJt0XffEn56Cih5GbI5YMfUD7A&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3104, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL FMI ADVIERTE QUE MILEI DEBER\u00c1 CONSEGUIR \"MUCHO APOYO POL\u00cdTICO\"\n\nEn medio de la pol\u00e9mica y los cuestionamientos a la propuesta libertaria de dolarizar la econom\u00eda, el Fondo Monetario Internacional (FMI) advirti\u00f3 que esa iniciativa \"no sustituye una pol\u00edtica fiscal sostenible\" y que Javier Milei necesitar\u00e1 \"mucho apoyo pol\u00edtico\" para llevarla a cabo.\n\nEl director del FMI para el Hemisferio Occidental, el economista chileno Rodrigo Vald\u00e9s, se\u00f1al\u00f3: \"El programa del se\u00f1or Milei implica la dolarizaci\u00f3n y eso no implica no tener un programa (con el FMI). Tenemos uno con Ecuador, que es un pa\u00eds dolarizado, y el \u00faltimo fue muy exitoso. Para nosotros es central reconocer la forma que organiza un pa\u00eds su pol\u00edtica monetaria, su pol\u00edtica cambiaria, temas que son de plena soberan\u00eda\".\n\nY agreg\u00f3: \"Lo que s\u00ed nos interesa es que est\u00e9n las bases macroecon\u00f3micas para que esos sistemas funcionen en el largo plazo y que cuando haya cambios la transici\u00f3n mantenga la estabilidad\".\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\ud83d\udcf8 Maxi Failla"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 815, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186533460426800277", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw410ydoryV", "taken_at_timestamp": 1694084417, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbSdHUfAzmXx6qUdkSOCS3ouoF_CqqSQGaSelRRZb9GA&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLTxfr4O0SQIB4vZYuB2uScuTCxfK1HdIfvlh_Fe6rAA&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYBXDs-EYgj1fOUzt7PAmPc_Xce0ZWENQxwgQ4wMsueg&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYR6xWIhJFphAEZUeie44KFVr_xUfd98HYvTeU12Tfow&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOpiZqoylFv-LGad4ahw_xilAmBSeFmPdn2REOL5XJbw&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376659512_213764011430313_6133872007343438115_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ua247rzIMFEAX_ZCr8B&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOpiZqoylFv-LGad4ahw_xilAmBSeFmPdn2REOL5XJbw&oe=65118DD2&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NTMzNDYwNDI2ODAwMjc3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDghVPObwE9L7S2sYNt-vxzZbRXTJkyHs3AvMk_2-0pfg&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaqrWFAKZKqA7DDd7C9IOl4EtNLkZuK-0ojEtrYdNsNQ&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-6fXu3A_hmC-KbzVcmcdYJl_Pl5YiEMcmfzkbqNi0fg&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-6fXu3A_hmC-KbzVcmcdYJl_Pl5YiEMcmfzkbqNi0fg&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 367, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "D\u00d3LAR SOJA: EL GOBIERNO OFICIALIZ\u00d3 UNA NUEVA EDICI\u00d3N DEL TIPO DE CAMBIO DIFERENCIAL PARA EL CAMPO\n\nTras el anuncio de Sergio Massa, ministro de Econom\u00eda, el domingo pasado, el Gobierno oficializ\u00f3 este martes una nueva edici\u00f3n del d\u00f3lar soja, con un esquema distinto a las anteriores medidas, debido a que no tendr\u00e1 un tipo de cambio fijo.\n\nLa medida fue publicada en el Bolet\u00edn Oficial y estar\u00e1 vigente durante todo septiembre, con el objetivo de captar a \u201caquellos sujetos que hayan exportado en alg\u00fan momento de los 18 meses inmediatos anteriores\u201d.\n\n\ud83d\udcf2 Los detalles en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 52, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186503794694413440", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq2+MUlV2mCj1PpkZ/UiqR1VB1Vv0/xpiNWis5dRQ8EMp9CB/IHJ/Knb5pf+mS/m5/ov6mkOxcLqG25G49u/5UtZ/lRxMrKPmycsSSTkdzVzfSuFjn745II9Me/UVVAMgA6beM/U/5FTDEnLFf+Bf0pgUJlgV/Pn8KVx2GNI0TELhccZHf8alt7lkbBPBPJpjSbhg8im5UUrl+pqm5jbq3T60faI/+eh/z+FZW4dqbuFIeg2OTg5OPxx/SnmXPf/x4f4VToqzMuGX3/Uf4UjS4HB/UH+lVKKAHtKzdTTd1JSUAf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw4vFGGMdyA", "taken_at_timestamp": 1694080878, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBr5fxMm104jNFFQ3UMhRoa5Jd4kTXZiEvi0f1gYzaSWg&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDM7N1QY26zCy2sFiBJV0nCKNXTyBG14zXCWwrIKJWIEw&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7WJ69UG9uMY0HMlvhEYrP8Mp4dBkcUsFWIiwYdWKW7w&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK89z1Jc_lnaIP5qxGLr6wkakBecWRsaqUeQwN83dH-g&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDghVPObwE9L7S2sYNt-vxzZbRXTJkyHs3AvMk_2-0pfg&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/376013282_339684881847690_3269766445465640792_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=tveV6fxrRIAAX-xtU5U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDghVPObwE9L7S2sYNt-vxzZbRXTJkyHs3AvMk_2-0pfg&oe=65110FAB&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NTAzNzk0Njk0NDEzNDQwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAbVL3XBVVPUEAkPgKB_kP6nT5EPkmq4PnZTEgMR4szQ&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC48bI6pPw5-xyKiDfWvDj6mNHrLbuGdDDKdPJlO_uFew&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAc6kmsZeeFhO61lwFWla5csHXjS5N8SOxliJuPj2TQLQ&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAc6kmsZeeFhO61lwFWla5csHXjS5N8SOxliJuPj2TQLQ&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4433, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LLEGA AL PA\u00cdS LA VACUNA CONTRA EL DENGUE \ud83d\udc89\n\n\ud83d\udc49 La vacuna contra el dengue fue aprobada en abril por la ANMAT y pronto llegar\u00e1 a la Argentina. Las primeras informaciones hablaban de la \u201cpr\u00f3xima primavera\u201d y seg\u00fan pudo averiguar Clar\u00edn la fecha girar\u00e1 en torno a la segunda quincena de noviembre. En plena cuenta regresiva, el Gobierno define qui\u00e9nes podr\u00e1n recibirla sin costo en una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n p\u00fablica. Tambi\u00e9n se conseguir\u00e1 en farmacias.\n\n\ud83d\udc49 En 2023, el dengue bati\u00f3 los r\u00e9cords hist\u00f3ricos, al haberse registrado m\u00e1s de 130 mil casos y 65 muertes. Otra novedad es que, a\u00fan hoy, cuando ya ha transcurrido buena parte del invierno, hay provincias del norte del pa\u00eds en las que el dengue sigue circulando e infectando gente.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1392, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3186472947844638700", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqzNylVULhhnJHf6+/5Ae9WxziqqQlxlcZHuBV6OMnB4/MUN2VwQ+EYUZ7N/XH9a0mHIx6VnLIoIz69fr/AEq81wkbqDjng+2amKeqatf9RrTYhVTlSfTBpoPFXAxZ2ifGfvJ/n/PeqGa3d+vYpFKzOVz7n19PYGr4GRgZHHXn/CsO2nMfy4BGc5Of8auPIwO4HHt2/KsnqtCNhXUgZZgSOvbp+H+NOgRXjeRuScnJ7Yz39elRSO8qjjgfkaFlxFsVeoOW7f8A6/8A9dVdytctW3NOJzLCrD/WRH8SKiznmptKKiNj3BJz9Oo+lOa2ySV6dvp2q3skJdTnVTnI4q+qqwwTzjGeKopVtKixJbgjCLtJBx04zV5FQDAxj06A/UAc1RSrSVXKguywrBsqygLjHBHfr2/KkEUY7t+Z/wAKQUtXa2wXP//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw4oENuq-fs", "taken_at_timestamp": 1694077203, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1OUuCzdZPHJvFbA5z2O6Yz0svRIsq1nRGJo7YDOk13g&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCM4pbDyIwZ5_MDstlLdF-6SZRSpn5JFGVKvdCMEVpv_A&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEwatOUMoFlLUy_-YO4XsQLdwD8KSls1KY-WPG23dDPA&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCb9vOll9HXiw43Gz_Od0gARlenv_XpuLszX9z5xOar7Q&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAbVL3XBVVPUEAkPgKB_kP6nT5EPkmq4PnZTEgMR4szQ&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371119642_2000525196960226_1067464404403519267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=P1yiNwh3fkgAX-_cizf&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAbVL3XBVVPUEAkPgKB_kP6nT5EPkmq4PnZTEgMR4szQ&oe=6511AB80&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2NDcyOTQ3ODQ0NjM4NzAwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCW_J3SDBasanvZgDkFj7pQ5NyYB-_P9QndrqQlza1xaA&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcrGQwx6kDMw4CpI3YgYEynFV0U1JmARIouonawf_oQw&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsMvr1zoqra6sDC6Em8YKdg8aK2cs7qj0lylXxdajAMQ&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsMvr1zoqra6sDC6Em8YKdg8aK2cs7qj0lylXxdajAMQ&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5924, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MORIA CAS\u00c1N BAIL\u00d3 \"QUI\u00c9NES SON\" DE LALI EN EL BAILANDO \ud83d\ude0e\ud83d\udc83\n\n\"La One\" se anim\u00f3 a interpretar la canci\u00f3n de la cantante argentina.\n\n\ud83d\udcf2 Mir\u00e1 m\u00e1s en clarin.com/espectaculos"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1642, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3186291602152830841", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqYcgA9u2D1x+H86jZwDkkAHpye2fbjr16e9RNNnoAPzPOMZH4dulOVTOVQYTrz2wBz/n1pHS3ZXAT4Gcfd6Zoq95EcDAP7DJ5ye/6dPSighyLC2cP90f5/Gq5tvm+T7qk8dsEDI9qFviVB29R/njrTvtLk7dpA+n+FMUpdhHKlRuwXXgA/Xj8v5UVRu5CGVup5zxjpRWipqSve3yM+e2lh4PtVoMQN3bO3/DvVQVdbiCszSXQoXiF+gxiirb8j8KKvmtoZ8tz/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cw3-1SZITd5", "taken_at_timestamp": 1694055594, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGQhyFFdwqmhi9rOaCUMF8G1y6rjicaUp-20ZxESonBQ&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWEOyiheNSIqDWKxLHjek0LmfSRgtbOl7_ISv8iiYumA&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjLU65RM3-niDCGpHn7qHS-JKVZQ17NM6I8W2_xD8bvA&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB4ZRrPJMzXlLGOC4k6rfOQ7slZvVmMVSReKICshjphQ&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeTl7xnFDQN8vcZJmk5c9TNXxBuuuz7A974Oc9vz2SDg&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/375177535_1522010648602788_3139682027686715976_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=AoL8ToKtkQoAX9HAV-w&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeTl7xnFDQN8vcZJmk5c9TNXxBuuuz7A974Oc9vz2SDg&oe=650E02E6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGVmOWViNGI1YzBkNDlhMTkzZjk0ODZjYzU2YTExOWMzMTg2MjkxNjAyMTUyODMwODQxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1946986515668230_471762402601293663_n.mp4?_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4QQdfs9CtGcAX-ChM5j&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVy4PhIxnKGoUtllJXVGd7ZNd6GEL1O77GxuCpzpaRUw&oe=650E5A51&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 227918, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFBY3A1TUVwNXdMSl9IcWZXcjYxbmpqUVh0aUZCeXpjV1BjWS1laEFkQllMOU15OEl3cVVVbTBUazZRUzRqc3VadzZLNEpEZWlDdlR6OE81cWpiaGxVUA==", "has_next_page": true}}, "total_index": 300}}