{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697888477.220135, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31566, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_CnmmGnczm7HG0VmhlMlVqEgDFBbGEqz-D92qGne_gw&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0VY1LH9c3Fvg-SlfkfNhSc82iO_7U915V5YrMPbnH9A&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeJKmipKmbZtM_8skrX5SZu8VpDA5WaypP30RuWcCVrA&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeJKmipKmbZtM_8skrX5SZu8VpDA5WaypP30RuWcCVrA&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 9432, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\udd34ALERTA POR LAS BAJAS TEMPERATURAS\n\nEl Servicio Meterol\u00f3gico Nacional (SMN) emiti\u00f3 un alerta amarilla por temperaturas extremas para la ciudad de Buenos Aires y 17 provincias del centro del pa\u00eds hacia el norte.\n\nCasi 30 localidades del pa\u00eds registran este lunes temperaturas por debajo de cero grado, y se espera que el fr\u00edo se mantenga a lo largo de la semana, a pocos d\u00edas de la llegada del invierno. \n\nMalarg\u00fce, en Mendoza, era la ciudad m\u00e1s fr\u00eda con -7.7 grados y una sensaci\u00f3n t\u00e9rmica de -10.6 grados, seguida por Chapelco, en Neuqu\u00e9n con -5.6 grados y -9.1 grados, respectivamente.\n\n\ud83d\udcf2M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 188, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123538315030359886", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqbJF5ke4AhkPJ9enX/wCt0FRg5fywflJPzHoT3wB/k1XkvZVQruz5mck9/wDA1VRfl3hvuc4BPBJxQJGknzHEeDzjt+vpVY2zhuffJx0P+elFq5ViEGMrn+R/yafuzlSTnqcH+VKwxvllVO4HORg44x+NAXikcg/L3Udfb0NIEJGc1SJKzcjaB0oVwqMp6tgj8O1SXGDjBAP+fSqyxg55z8ue/r9KRelvMngkCNuPZePfpUgmGTkYNQQIpJJIOBjvUkyLxgj0oJHlw2T3AoD8VCnyqw/z1pu6mBZVht64P+8Bzng4INSK4bPzdR3cevP8PFZjUCkM1I5QAcsDn1cfh/DUbXQyPvfmP8KoCjvQBIW3Fs9Wpmw009aKAP/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtZCYxdtO9O", "taken_at_timestamp": 1686574805, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAObMM32VHVKAFzagU-5CsbD2IJWP7QDSORdukmYqlOOg&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhykVwehxnLK8ND6g7QYVHHs2EpA3V9_4RvjrZf-Bnvg&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsPBoqYYw3mTjDzhktZGSRGLNW3hOw4ZboERrGe3JxKQ&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWhlZkcawOmMD55tfjX0tuBGhwLkbuVxsUl17P6LMvfA&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_CnmmGnczm7HG0VmhlMlVqEgDFBbGEqz-D92qGne_gw&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353780365_7098939403474438_1501707730061067259_n.png?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=B6KEsimMyy8AX_UF4X_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_CnmmGnczm7HG0VmhlMlVqEgDFBbGEqz-D92qGne_gw&oe=651221F4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzNTM4MzE1MDMwMzU5ODg2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACX9d2pFanGbeSsfQWZgfEXGakvCGUjgTj0t5qLLXptw&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGCZpvhAtpt_3DE_gIJguYgir2ZyfLHFrtEdEUm2I_5A&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7wakKZV7SFsaBs66AV8OeGU6d2g_uOg9FQiMrXk-NzQ&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7wakKZV7SFsaBs66AV8OeGU6d2g_uOg9FQiMrXk-NzQ&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 883, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\udd34Muri\u00f3 el magnate Silvio Berlusconi, ex primer ministro y pol\u00e9mica figura de la pol\u00edtica italiana durante d\u00e9cadas.\n\nTen\u00eda 86 a\u00f1os y sufr\u00eda leucemia. Ven\u00eda de una internaci\u00f3n de casi un mes y medio por una pulmon\u00eda. El ex primer ministro italiano muri\u00f3 en el hospital San Raffaele de Mil\u00e1n.\n\n\ud83d\udcf2Segu\u00ed leyendo en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 38, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123494141870388647", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqoNqCHHy9BjjAqa0cXTYxtUdfWsVhg1uafFiLemNzDv7E0AXms1/hrDuywYocfL6VuM0gA4BPf/61YV2D5jE96AKWaKKKALwgDQtI2OBhfbkZPv6AVc05ysZB9ev15pLchkC4zxyKYty4faFOwAgLj07/AKc+2aAL7TBAdx/WsgIbkuwI3DkL6gen09Ke7uY2BX72MHB+pH0qvGzQsHwRg+n5j8qAHi1yAeef9k0VrC7BGaKAMZpmT7h2n1FNF1J3ZjjpyfTH8uKrGigC0buTH3m568mo3mdxhiWA9TUNFADtxoptFAH/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtY4V-AMrWn", "taken_at_timestamp": 1686569539, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFVL1FqwGvPGMw7fCBo5-WzWYK4fqheFvRwiUiStRV9g&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhm6l1wLE7V3A7HzWxIlGKvKvWaYfmxjRqRpoQPuwLkA&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwz0ivMb6ED69tpJCJOPdT-Zm8lenV7XKBH38ufbMLVw&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkjGSntReNg66YlUXeJfvvGuDzeRMkNZ4V1KTz599jpw&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5LTyYcnN8Beu60hvjjxoWNlS5UlX8D183SKXLNR2aRg&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353048440_7098789493489429_8020586517554451644_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=g7lmwM6yUC8AX_vHNZu&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5LTyYcnN8Beu60hvjjxoWNlS5UlX8D183SKXLNR2aRg&oe=65123756&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzNDk0MTQxODcwMzg4NjQ3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphSidecar", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJysgGTtHsUn7st1J5orK4zmhY49mJmPSw_nRYZvljVQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3HjaNdsoN_DDXm_qm-VNFCyAidN3k7eeLoxaj3efLcg&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUH23cT6bKLroj44F3dY0Qzo_lvSCVKAYLViOWsk7hBQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUH23cT6bKLroj44F3dY0Qzo_lvSCVKAYLViOWsk7hBQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2607, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL PICANTE CRUCE ENTRE JAMES CAMERON Y EL GOBERNADOR DE JUJUY \ud83d\udc40\ud83d\udca5\n\n\ud83d\ude33 El reconocido cineasta James Cameron, director de grandes \u00e9xitos como Avatar y Titanic, dijo que se sinti\u00f3 emboscado en su visita a Jujuy y apunt\u00f3 contra el gobernador y precandidato a presidente en la interna de Juntos por el Cambio, Gerardo Morales, a quien acus\u00f3 de querer utilizar su imagen para promocionar la extracci\u00f3n de litio.\n\n\ud83d\udcac \u201cIr\u00f3nicamente, el resultado de todo esto es que ahora tengo conciencia del problema y a trav\u00e9s de mi fundaci\u00f3n ayudaremos a la cuesti\u00f3n de los derechos ind\u00edgenas con respecto a la extracci\u00f3n de litio\u201d, dijo Cameron a un grupo de periodistas reunidos en su cuarto de hotel en Buenos Aires el viernes por la noche.\n\n\ud83e\uddd0 Luego de todo esto, Morales sali\u00f3 al cruce y asegur\u00f3 que al cineasta y activista ambiental \u201clo desinformaron y le mintieron\u201d."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 294, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJysgGTtHsUn7st1J5orK4zmhY49mJmPSw_nRYZvljVQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3HjaNdsoN_DDXm_qm-VNFCyAidN3k7eeLoxaj3efLcg&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUH23cT6bKLroj44F3dY0Qzo_lvSCVKAYLViOWsk7hBQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUH23cT6bKLroj44F3dY0Qzo_lvSCVKAYLViOWsk7hBQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123477929778809400", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqWMOcE4XjGMdfc/5z604QkEbemec/n+lSmRUyW4xjGf8APWqy3iljg8DAAPf3HPc//XFR5m3kOc7uCMHPX/D0qGVAQOMEU4Sl2APGc88dv880yXPbnAJ/GpuVZdSPyz/e/nRTwzYH/wBaildhyorXs+4hR0HP4/8A6qqjHWnmIuC+VHI4Jwf/AK/4UqwsDglf++hW6dkZON2akCRvh+4GDjP6irFwUZfl+8B29OlZaEwZJIIPoc0rXCswPbv+NF00CTT06Dt5oqiWOf8A69FYWNyRZiq7ckY9PrmnfaW/vNVc0lO5fKiaSXzPvEnFQg4opRRcfKhcUUtFBVj/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzNDc3OTI5Nzc4ODA5NDAwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353465006_7096205657081146_3430305289998422023_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=bjdgAinIz3cAX_UtYYJ&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYit3p0EbFWStbNaZ2bOap0wQYcUp54bjMFuSwZrzF9w&oe=651243E2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353465006_7096205657081146_3430305289998422023_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=bjdgAinIz3cAX_UtYYJ&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDeS-3KQ3VCoG-F_pnHx48xi2z9_UKd76FjFxOKX1HDQ&oe=651243E2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353465006_7096205657081146_3430305289998422023_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=bjdgAinIz3cAX_UtYYJ&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlVSFDscHkq5wRwvU16XzCmfW-Tt31CZEnAW2WgQ0p4w&oe=651243E2&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353465006_7096205657081146_3430305289998422023_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=bjdgAinIz3cAX_UtYYJ&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlVSFDscHkq5wRwvU16XzCmfW-Tt31CZEnAW2WgQ0p4w&oe=651243E2&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123477929846030357", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqikkJGBwAMccVCuN2T1/mf8aicsZQScZGM/SpCRG+08j1/wA//rpXLa10HszdaeDkZHep7coSQRnjj0qhLOQxQcYPH+cUmwtpcnxRWd9of+8P8/hRRdknQCKMKQAN2MbsZPv9PwrLnt2lf5T7c9Pp7/lU0UhcE5HX1xj86WQsBwV46fMKvQqzM153jkxwQD6cHt9agLtksSTn15qy1s20Ple/8Qqo1ToFmT7Cecfp/wDXooW4dQAOg4oqbFWJY7gouMn8PrmnNdMf4mqtSUrnRyoczljkkk+9MPNLSikOwm2in0UXHyo//9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzNDc3OTI5ODQ2MDMwMzU3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123477937781513910", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtY0qKxPJ62", "taken_at_timestamp": 1686567607, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCW6FnuUfGtrlyjh4AVRfnPvG6W45YjxXrUxuefpWv8QA&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4UUJuItI_k2r3xAYiwsAY5p5Sv0wgkY6lt2wyNJJu0w&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChpDGHLlv9w87xYYMKOjIZ__Ab9_tN56zHoCIYdOIg5A&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDw7wcQYmluCNs4t9joCrAVBOJVEvgtY-wbqzIfHGgEEQ&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIeaih8Pkkao5pf8rvKrppKUM6O1HHpT-fPshUFX21iw&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/352929510_7096206153747763_12674196255884257_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=uNnSQ3IeA-gAX_PyxWT&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIeaih8Pkkao5pf8rvKrppKUM6O1HHpT-fPshUFX21iw&oe=6512AE98&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzNDc3OTM3NzgxNTEzOTEwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAY5UmkKK0ndCtTEJrz6pMHg_Eua7IKhJUlNsk2FfnoHQ&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUBu_i9zVAKZgU0BJ2DbsbAvXtbXeNZxXTEHTLXDlyXg&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlvSz-EnCO3iFneUx1lXp2LHg5tecZXUASuXI6tQSbzg&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlvSz-EnCO3iFneUx1lXp2LHg5tecZXUASuXI6tQSbzg&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 11623, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "QUISO LIMPIAR EN EL S\u00daPER Y LE DIJERON \"NO, A VER SI ROMP\u00c9S ALGO M\u00c1S\" \ud83d\ude25\ud83e\udee3\n\n\ud83d\udc40 En las \u00faltimas horas se volvi\u00f3 viral un tweet donde una joven cont\u00f3 su experiencia en un supermercado chino, cuando a ella se le abri\u00f3 un paquete de az\u00facar y se ofreci\u00f3 a limpiar.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfAlguna vez te pas\u00f3 algo parecido?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 273, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123236321988928267", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq3WlCnDZGe/b8+340qSBxlenTPr9KqXUaAAYA3HGf/r/Wn2+yZA+MHocccj6U7aXFfWxZd1QZY4FUxfqeinj3H/6qjvZBEAueeSM9h357/Q/nRBahgC2AFzjb1GcdcgY/+vUXNLK12aXXmikAwMDtRVEEc0CzLtcZHXjgj8aiZks4wFGBn+fJPualkT5lfJ+XPAPBz604sGGCAfr/APqoDS9zHP8Ap8hAIG1ehzz+HXjr+VaKWxjO/O5sYx0BHf8AE+p/lUgVBjCgYOR7ev8An0qUMG46f1pWKb7CBwec0U6imSHWmOQozjp9afRQBXDtsyo+Yjv61LG7HqMcU+igAooooA//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtX9uMhv2ML", "taken_at_timestamp": 1686538805, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4jRh1mqTucjRtj70j14RCGqCiVdjG3Kmb2XqnnuCkMA&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxKBcFVtVF-sAQbXpF1krECQU4UfdsvkiRuajigxw1bg&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCfpQM03vV3SqLm8lUbZfIPdWF0dqzHvy5dOXgtaW_3A&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRkkqXBqyzKL1udITrEL6JKQeQHhKscT1WaAl1-hhPhQ&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFNvhZXmoCTp92RcsBt--24TGJ8jGs__mNRRxVoPCIcg&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353602949_7096336257068086_4673153800572170984_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=lZRSvcLjnwkAX8-3JEN&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFNvhZXmoCTp92RcsBt--24TGJ8jGs__mNRRxVoPCIcg&oe=6512C28B&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzMjM2MzIxOTg4OTI4MjY3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXzc6cRRMOAhqO3hGaoxU8GO4PZzHx_oLakzNiTDtX8A&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8IUiYk0cbSqdudV0axu1mq2U4GcNtttBHpq8M9k3g9g&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcWMzInR752QrbPRVwBx5AJ_sdFaG4b8ZyknOSBGqaaw&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcWMzInR752QrbPRVwBx5AJ_sdFaG4b8ZyknOSBGqaaw&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 9594, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SIMULABA QUE QUER\u00cdA CARGAR NAFTA PARA ASALTAR UNA ESTACI\u00d3N DE SERVICIO PERO TERMIN\u00d3 DETENIDO POR LOS PLAYEROS \u26fd\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udd34 Una violenta secuencia se vivi\u00f3 en una estaci\u00f3n de servicio de la ciudad de Santo Tom\u00e9, en Santa Fe, cuando un delincuente simul\u00f3 que pretend\u00eda cargarle nafta a su moto, pero en realidad quer\u00eda concretar un asalto.\n\n\ud83d\udc49 Sin embargo, todo termin\u00f3 mal para el ladr\u00f3n, que despu\u00e9s de una serie de forcejeos fue detenido por empleados del lugar y vecinos.\n\n\ud83c\udfcd\ufe0f Un sujeto vestido con campera negra, quien llevaba casco del mismo color, estacion\u00f3 su veh\u00edculo junto a un surtidor y se dispuso a esperar la carga.\n\n\ud83d\ude93 Pero cuando el playero retiraba la manguera, el delincuente dej\u00f3 ver un arma en su mano derecha y, con la izquierda, intent\u00f3 quitarle algo al trabajador, aparentemente dinero de la recaudaci\u00f3n, pero este lo evit\u00f3."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 256, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": false, "id": "3123176363691669403", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqxBajbkkg/TP+eOactqrfxf8AjprYtovOVYxjJyeRxx/+urRtTbH5th3A9BjGPr9aWtzVqKT7p/10Oe+yL/e5/wB2nGwbtk59q0nI3dBj6VKjB/lUKSOoqrGehj/YH9D+VQGAg49K3HAPYAjHQY71UkTDsPQn+dS9DanFTbXY0tMkAcE4AC45+v8A9arGpzLhCMHDDOPfIqrYxq0eTnlj0x2p17EixFueCOuB/KlzRva+pnJO7fQzGk3fcO317/lUNu5Dc5+9k/Udz/nvTUOPSnxZD4/OmlYUmm9C+vztg981Xf7x+poLc1ETzRI6cPu/Q1NP2mM8jIY5Hpn/APVTdUYCEAd2H6A1nKxX7pxn04odi/3jn681nyK/PrcHB6q+np/wSsnpnFPCj1HH1/wp+BS4rS5HsvP8P+CAalIpKXNJs6KMOVvU/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtXwFsAvPeb", "taken_at_timestamp": 1686531665, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWFjlsMNYoe3DgS3_RBVIzxWp6fkhDsDAcMn5fxBTVOA&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHS5beSDzs3Iw-a3b-eZfLdQ7cXu8rgK59rOGwfvkRXA&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAk2NhEX78rrnITkHzV-SrYLyK805Lad9GyNUDuJ4j0PQ&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdTS0mYJ-X-XUPflr2lwP9TnzTBttZP8DqpIaSEEmaYA&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXzc6cRRMOAhqO3hGaoxU8GO4PZzHx_oLakzNiTDtX8A&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353575079_241267331933576_7550574121711827971_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sbqD1TzAAPgAX_LZOEM&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXzc6cRRMOAhqO3hGaoxU8GO4PZzHx_oLakzNiTDtX8A&oe=650F576A&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzMTc2MzYzNjkxNjY5NDAzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/3446553C3199E3C226769A28010F568E_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&vs=681813997289106_1051466225&_nc_vs=HBkcFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC8zNDQ2NTUzQzMxOTlFM0MyMjY3NjlBMjgwMTBGNTY4RV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAoABgAGwAVAAAmmuCQlJzulEAVAigCQzMsF0BAGZmZmZmaGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHX%2BBwA%3D&ccb=9-4&oh=00_AfDBy3OVzM1f2pQsjgI1Lak38eRYJu5oVmGZTCCDJcHU8A&oe=650F3B5D&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 279648, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0LzNJbnYbD77qwr6gWxAVK3AGeIYPI-BU9XFr4OiDyQ&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYgufWVVyq4pRAMGDhhg0QF8sYoGpj3y_xczBEOwgRCg&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkID_EwXCaZNKdFnIGohLb4ffgjR9lK_kGVEquxEIxsA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkID_EwXCaZNKdFnIGohLb4ffgjR9lK_kGVEquxEIxsA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6393, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00a1URUGUAY, EL NUEVO CAMPE\u00d3N MUNDIAL SUB 20! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udfc6\n\n\u26bd El seleccionado charr\u00faa le gan\u00f3 1-0 a Italia sobre la hora y se llev\u00f3 la Copa del Mundo Sub-20."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 284, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123116465884657520", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqygPPKrgDaMEgY49/ft/OmSlWICgDHGR3/wA/nU9qy4IY7cgjPfnjj6Dp9TStborfIS2MHoO/OPrVWuK9twmtRHHvGcg4Of51UzxWusXnIUzsKngHPPOefz/A1Ta1kjBZiMDke49jUK9te5TtfTsU8e1FOzRTEKDipocEMO/GCOtTpAHzgZx9KVoWjHyjBPHUf41e3UVmyCB9hKsT83Q56H3/AK1osFdBExzkH8CP51n/AGdyOmAcYOR36d6fGkkfJGQvfg+570X6Cs9ypxRVvykNFKy7la9iGOUoc/nU/wBrA52n8x09Pu+vOfwqnSGsLs7eRFoXQ3ZAP5j/AOJpslwZF2+vXOD9Ow6VWpRTuHIiTcaKSildlciP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtXieD1Ondw", "taken_at_timestamp": 1686524517, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDC_7lmA00GkLwugiPPpns7tOhWgTkv0KoLKO67rcEbeA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxz39vTkBM2mkhplkP2cD9AR-_Qaw06rV8wBUABbiYuA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtDdBA7vrj-WDoW0d86U0a-jaS2cvIKr0KCi3x30u3tQ&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeK1V1bDNnjPuKxiP6kZOLdQwfhWokdgrMgJuHN1pafA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCY5B5e_f7CuuDMcIqbmOF20kcn1n4xyErVl-H1DZzJcA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/351501030_7096872437014468_6037222387177593278_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Z-WHgigCQx8AX_UHMY_&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCY5B5e_f7CuuDMcIqbmOF20kcn1n4xyErVl-H1DZzJcA&oe=6512E3A1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzMTE2NDY1ODg0NjU3NTIwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUEINVMkeLmMK_2fvg0LPv_uA8iqsIVc4i2BcDDRWTqA&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWzXyKXNsD7C4XDfxnjeuc_ZUFxB0oZzWEvZk6-MMzcg&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhxfJyyTPYpLrMYCJP_zy0m0aKcrxvkCDbsfoW_zNpfg&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhxfJyyTPYpLrMYCJP_zy0m0aKcrxvkCDbsfoW_zNpfg&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3069, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CADA VEZ M\u00c1S PROBLEMAS CON LAS VALIJAS \ud83d\ude12\n\n\ud83d\udc5c El \u00faltimo informe elaborado por SITA, compa\u00f1\u00eda proveedora de tecnolog\u00eda especializada en el transporte a\u00e9reo, se\u00f1ala que las tasas de mal manejo del equipaje (casi) se duplicaron de 2021 a 2022.\n\n \ud83d\udc5d Actualmente la tasa es de 7,6 valijas \"mal manejadas\" por cada mil pasajeros; en 2021 la cifra fue de 4,35. El aumento representa un 75%.\n\n\ud83d\ude05 Dentro de las maletas que sufrieron inconvenientes, las retrasadas o demoradas representaron el 80 % de todas las maletas extraviadas en 2022; las maletas perdidas y robadas aumentaron al 7 % y las maletas da\u00f1adas o que sufrieron hurtos, 13%.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfTe pas\u00f3?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 165, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3123055567483294291", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq6Ddis/ULmOJPnzu6qF4P5+nrV4NWPrBjKqScSA8euO+fb096AJYN5AeTlyP5/wBcVdjYj6d//rVzETz3DEhjx1OT/Stq1leJAsmXbPX/ACKRSTlrY09/tS+Z9ajSYMM9KXIPOetMRUEvvXNzkSXJDEkF8H6ZxV/ePas2NCZdxHG4mgRslUiwEAHGOKQy1TkfBGKj82kbx2RqwSfL6c/4VN51ZUbAr9al3L6UzJ7srRyJj5sZ9939KQyRjkYz/wAC/LpVCkoFd9y6bjHQY+jEUfafTIx/tGqRooAum4JAA4A7ZzTfNqqKWgR//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtXUn3xpdJT", "taken_at_timestamp": 1686517257, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAKwHEqmkfFuTlKPzx9vngU5MmBBa8vk_6F-0zcXy5ZA&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGlhD3u_p05DZIr0bhqZXpNF9eUFX_bvPaTBFrh5ragw&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3RSBDuLq-MAL8frNqoSLz48vjm4LLPmZd6XEYVJG8PQ&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5FGVc5p0Zn8lTsqI8k733m_Wzr8WKs7vVyeWuoZdYPQ&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUEINVMkeLmMK_2fvg0LPv_uA8iqsIVc4i2BcDDRWTqA&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352586266_1422588031635025_5499441182084890405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=6jeXWLcRw3MAX9uCYTC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUEINVMkeLmMK_2fvg0LPv_uA8iqsIVc4i2BcDDRWTqA&oe=65121386&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzMDU1NTY3NDgzMjk0MjkxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYwsHWEmqg4hpiwb8XN8ovEXKyvwph4rbgYM4h39B3Og&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHXTtVw-dwoRiYe8OXrnzhR3LvABavY5BLiLo5Idkt2g&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPCCWsSMFepmA81l1S6yGR9ed8Am_FHowQ7bfkE4RLtg&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPCCWsSMFepmA81l1S6yGR9ed8Am_FHowQ7bfkE4RLtg&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5043, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LE ROBARON A BRUNENGER MIENTRAS HAC\u00cdA UN STREAM \ud83d\ude31\ud83d\ude21 \n\n\ud83d\udca5 El streamer argentino conocido como \"Brunenger\" sufri\u00f3 un violento robo en el barrio porte\u00f1o de Balvanera en la noche del s\u00e1bado, mientras realizaba una transmisi\u00f3n en vivo y trabajaba para una reconocida aplicaci\u00f3n de servicio de viajes.\n\n\ud83d\udc49 Todo qued\u00f3 registrado por las c\u00e1maras y sus seguidores lo vieron en tiempo real.\n\n\ud83d\ude33 La secuencia comenz\u00f3 cuando el influencer estaba con su auto estacionado en la calle Belgrano al 2900. En ese momento estaba transmitiendo para su cuenta de Kick donde lo siguen m\u00e1s de 300 mil usuarios. La c\u00e1mara grababa y \u00e9l ten\u00eda otro celular en la mano."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 138, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3123025206235191414", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqy5XDSYQYAABx0J9al8psZxnHXFNC+Uu7qev5np+VTiYE4BwPcdT9aXQbbvuVjRT7g8g9ycfXHU/0FFJnVRd0yGScHAHb+dQs+OQck0xFDk84P+fenmBhVHK9WOVmbHIwOOSPxoqNk2dTznp/k0VLNqbtcgpdx9abRVGAuaKSigadj//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtXNuDqPVh2", "taken_at_timestamp": 1686513654, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh9H5AX-Sl834PrlgQ_kGMz2kx8VVlwtKn-QvZhFvOYw&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYhfZ8eyjVelsZ2dfscp5VOimhWpqZeu3HSJyOS98hhw&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAocaOSN31SaYJD9WZJ6sPBQgcRYNbU4YvqWgDEtHmH0Q&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZ9qqj9PVSq3ujEp9MmWMcdMPYs20drKJ6WsIjru2ZWg&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD59bYd29hA2yGiNon6lwCGFlDqrGZw6xGY1X88Jp8AHQ&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352848088_802093691214144_6001289905627885707_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g-NQBz71IU0AX_Z7_HY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD59bYd29hA2yGiNon6lwCGFlDqrGZw6xGY1X88Jp8AHQ&oe=650EEE70&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIzMDI1MjA2MjM1MTkxNDE0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/654D7F4A7D687349F4C0217A45C55A8F_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&vs=961506201555753_283873951&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC82NTREN0Y0QTdENjg3MzQ5RjRDMDIxN0E0NUM1NUE4Rl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR09ndkZoVzZCMGlyemRFQ0FBVGN6VXFEQWJrRGJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJqK1%2FI2S%2BKdAFQIoAkMzLBdAPAhysCDEnBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfC5VvBz7qmLn5ANPHroz3BnSR_Tfcsyuu7fybEGXvwTgA&oe=650F6807&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 152314, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCpGbspLQmAkaAfo5e8sRax3g1es8BuMM2XUeWwHmrhQ&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqCPVUfjpz7zEj-2WpcCqtMrvObrnijGc-I8J4GYOi3Q&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqedMAxuLLLRxI95B2W9RLNJ-gV4RwyYTVgNNdAIrZWw&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqedMAxuLLLRxI95B2W9RLNJ-gV4RwyYTVgNNdAIrZWw&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2315, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SCIOLI VA POR TODO CON SU CANDIDATURA\n\nEl embajador en Brasil avanza con su precandidatura a presidente y pide competencia en el Frente de Todos.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s de su postulaci\u00f3n?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la entrevista completa en clarin.com\n\n\ud83d\udcf8 @bonettomartin"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1154, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3122995104024309319", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqtkFse3FVJ3YHYnXGSfStDNZ8rbSTjnP6Chy00FGCvqRfvY/nY7h3+lXduRnsarmTcMY6jrVtOFAPXFKMn1KnBdCPYaKlzRV8xlyFNrkKMk4qrJOJBn1P8vWmxMCgLHJ54JTjt0POP89KmQg5+7+Pl+vf9f0qDdKw1ZAMZPFT+fURAyRxzx/yz6H+R64/CqUhEeAhJ4zyQf5UIbVzR8+is3zDRQTZiJOyrtBIx6Y/w96X7TJnIJH5f4VBRUXOvlQ9mzknqajp1JRcdgzRRRRcLH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtXG4Aypy5H", "taken_at_timestamp": 1686510049, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5tMeE9e5UpuVIOOhITlbX3mQfqELJ7LLWPA1oKUum-Q&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByYm-TyA2fqp0MKY30FDPb6hhC6sQWl-7MmAffw5Hm2A&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFrkT7V8xACKaiUjX588_mHKxQIEUbXa9fV797MQvvCA&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaIxTOKAZoR0yvhLIriUbqxq6iY6dbULlj7oEHEWG2hQ&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsDvyjL4qsKoypsHx4sbZQPkvh8V4oxZHXCNkB5n6l_w&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352594153_1301412503823191_5454091363394212957_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wksyHSRjDxAAX9id-2Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsDvyjL4qsKoypsHx4sbZQPkvh8V4oxZHXCNkB5n6l_w&oe=65131FD7&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIyOTk1MTA0MDI0MzA5MzE5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSLHXaXUNpeULni1XcOzK_GBcsn6ttMCF9IDBesqfsPg&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiDTh9ORv0NS1Tf9eByTEWKSoiwKMDY6zoGM87tvCEpA&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfJbNfrVznEecTmlidgGUfAsVhewRn4JVXhwzRuHkOFw&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfJbNfrVznEecTmlidgGUfAsVhewRn4JVXhwzRuHkOFw&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4742, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "DEL MORO CONDUCIR\u00c1 LOS MART\u00cdN FIERRO 2023 \ud83d\udc4f\n\n\ud83c\udf96El domingo 9 de julio ser\u00e1 la entrega de los premios Mart\u00edn Fierro de la televisi\u00f3n argentina, en su 51\u00b0 edici\u00f3n. \n\n\ud83d\udc49 Lo organizada APTRA y ser\u00e1 transmitida por Telefe y ya se decidi\u00f3 qui\u00e9n ser\u00e1 por la figura que estar\u00e1 a cargo de la gran fiesta: Santiago Del Moro, quien se luci\u00f3 en la \u00faltima edici\u00f3n de Gran Hermano.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfTe gusta la elecci\u00f3n?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 261, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3122934430856295896", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqpxASoc4BVccDGevX3/yan/1YCJ/EoYcZ5x7g1HYgK+D0NW8BHQDBKsVAzzg8gj6Cutv3fRHM4tuMtk3bQmkdjGW5DADORg+h/UUmC0YbnK8/lTvMAOD2HT/ZPGfwIp6OF+U/5/z+PvSi7o3fLJOF9Vpr96f9diE2iMc5680VPsQ+v50U/mTZfymJvG7zI+QDkjuPr7e4qET4nMnucfkQKijm8s5AB+tV2bJzWLlca2sWJZy77wSMAAY9AMVqrOGXPUfqv19vesEcmrDArQmFtf0fU1t/+1+tFY+40U+Yvlj2f3v/ADJUIDDoOepHA96t+cgHLAnjp/hs/Gs+m1z3OjlRpGWMY2sOOPz+qf8A1/Sqk0jMfvBh29vboKgNAouHIhcn2/Kin0Url8iP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtW5FGgBrXY", "taken_at_timestamp": 1686502816, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPl4sjLoh0ZB7ONYqfZfd1M96T-fF7EBguLeLc5-L4IQ&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDa69wGNlhp4fyMU3sedITaALcyBOSFZZrqThvcvEBOw&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2PUJcA2GE9ksBmB1dOdjyXpBocalmKL_78ivg8LADVw&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIeSg0kSBKi6UWk__QnYLusm9t0EN_nPpboY7fE1iqbA&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2H6ETfa_tAhKw_dDCz1ZyU31DPk_lM4OFNXlNqvYkOQ&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/353026501_634158485305286_5663258760742878121_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=NWUlwJ59yS8AX-ZoCjE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2H6ETfa_tAhKw_dDCz1ZyU31DPk_lM4OFNXlNqvYkOQ&oe=6511E3C0&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIyOTM0NDMwODU2Mjk1ODk2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOk-y8fuE0mO0CX3EXBMgY5dH95727QLEwX-q3oL85uw&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjy4GePX7JqeBiSbugyrPhFQsf3LoUPkJokruZ5CjkVQ&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqwEyXS07GAH7gOUB_WI0nqALE3lLGgr9q6944bGDxDw&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqwEyXS07GAH7gOUB_WI0nqALE3lLGgr9q6944bGDxDw&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2752, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00a1DJOKOVIC SE CONVIRTI\u00d3 EN EL M\u00c1S GANADOR DE TODOS LOS TIEMPOS! \ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\n\n\ud83e\udd47 Novak Djokovic venci\u00f3 por 7-6, 6-3 y 7-5 a Casper Ruud y se coron\u00f3 como nuevo campe\u00f3n de Roland Garros.\n\n\ud83d\udd1d As\u00ed, el serbio gan\u00f3 su Grand Slam N\u00b0 23, pas\u00f3 a Rafa Nadal como el tenista con m\u00e1s t\u00edtulos 'grandes' y es n\u00famero '1' otra vez.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfEl mejor de todos los tiempos?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 87, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3122925999092563631", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqiZy+OAMDGcdaQgHkZxnvSZqOQ8bgcEVyHeO3DJHcc0cHnrVdWL/L27mp89qbQeoUUmaKQxu+mSvhT9KbGpcZGOPU4pz27MCMr+daJGNyOGQHgVNuqKO3ZO68+/8AP/PWpGiYdx+B9s/596bXYOZvfcM0VBuopWHcRJWjPBOPTOKui5Q45I45+9/8V9fT9azqKq5TimaP2iPnnGfZvz+968/jVea5ZjhCQuMdTz+BJqtSii4cqDFFOooL5Uf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtW3KZzvn6v", "taken_at_timestamp": 1686501811, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6WjwQ7eBwZEahniqCv7fZwp8_yo1Du5ERS8RnG6VFfg&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9pqjTPPTO8b8gzMO-9QmG0vDNptSSlsncyRWWEMI9rg&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHNZXvbQogpBQw0HtybLN_2KgpQLuk9G05IQNEjVI1ow&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXezf1qTKaakwDOX1vuMLxyvbTyVwBZITJMBUcZZ2Q6g&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARdSNu6Ivall0-UzqtwhZ8ELOpzvSttqPVX5FSTi7ujg&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/353464045_7095871687114543_1017995354671790405_n.png?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yOsSrtFmrEAAX-yy9HL&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARdSNu6Ivall0-UzqtwhZ8ELOpzvSttqPVX5FSTi7ujg&oe=6512C9EA&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIyOTI1OTk5MDkyNTYzNjMxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANYIwEF4Z0O1ztFn-NKGTV_dbjEuwekRlPwLSV-8qSnQ&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIS2Fb6T0Jdm7Lv9ry9sWSjVKkV2XBsM9PKwlgyqDWaw&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3AzLWBNUsoc8I1h-DL87Q7T0FL0MqMW-umYSXgNy5ZA&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3AzLWBNUsoc8I1h-DL87Q7T0FL0MqMW-umYSXgNy5ZA&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 10579, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"SE RESPIRA CAMBIO DE \u00c9POCA\" \n\n\ud83d\udc49 Javier Milei asegur\u00f3 anoche en Entre R\u00edos que si su espacio \"llega al balotaje ganar\u00e1 la Presidencia\". \n\n\ud83d\udc49 Lo dijo al oficializar en esa provincia la postulaci\u00f3n a gobernador por esa fuerza pol\u00edtica de Arturo Sebasti\u00e1n Etchevehere, quien estar\u00e1 acompa\u00f1ado en la f\u00f3rmula por Mayda Spiazzi, durante un acto partidario realizado en un hotel de Paran\u00e1.\n\n\ud83d\udc49 Milei estuvo acompa\u00f1ado d eEtchevehere, productor agropecuario y hermano del exministro de Agroindustria de Mauricio Macri, Luis Miguel Etchevehere.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCoincid\u00eds con \u00e9l?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1373, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3122873948298990989", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqkt33qOgwo6VYmkWMfMeo4FUrI5QfSpLhQJBJ14A6Z789eBx3rJeZp1IpCGZHB749ulNu1yV/GoZAY8EfMMqR69wfy4qe4JyDgkDknsBjvUtWegIPsynn1oqMXOBiisuWXmXeI2ykwo/EVFeXDNJtzhVGfqcUtqF2jJHX+9g9+xB//VSyQxvIc9f98Y6dPu/54rpRLRUe4JOe/arQuz5DKDhjxz6d/wBKpzQhcbfxOcj9AMVGQehrS9yeUNpP8a/n/wDWoqPbRUa9x8pcjneMYGcfU/57003EmSQxGff2x/KozSVB08qJTcyn+Jvzpm4ucsST602lFO4cqHbRRRRSK5Uf/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CtWrU9urtWN", "taken_at_timestamp": 1686495606, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0ZukIERg-M5GPXR0o5R9P1a22w-0T2AcV4ylaLU9xIA&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATwp-bQ8W115w5taiGRjfkmUN76m9Khv_4ePIRqhVsIQ&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe9Ed2txe5MehkRbVyMfW-WFuuTBflHi6KvuXsh88u1w&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbqJSfoM9sNl6NTsM8Cmvlead9nuHAJ4Ymx301KHkbGQ&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQbkTTmp7NjwRKBkJ4OjMWA5_0h2KnrUuYpzn6OWVggg&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/352615883_942952656975473_7984296025449264016_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_yhHRU2TgAX8SmWhS&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQbkTTmp7NjwRKBkJ4OjMWA5_0h2KnrUuYpzn6OWVggg&oe=6512F483&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc4ZTJjOTE3ODQ1NDQxZmIwZTJjOThjNDBmY2VmYTMzMTIyODczOTQ4Mjk4OTkwOTg5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFBMGtTNG9DU2J4ZzYtcC1lUUxibnNXWjdoZHVPbzZ6Vm9Hd0FCTWdpZjg5WTVJQTBnRHVtdms4OFZoQTFHVjBXeHR0Rm1pbkY3NTJhbE5Ma0Y1eFYtOA==", "has_next_page": true}}, "total_index": 2200}}