{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697823700.588559, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31552, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc0JWhFTNWEZnBfdV_5i5rE9tVoSLe3Smw1G4jwHlgHQ&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7u01SAn4klh2xc9GHfgs8ZeSCcr7vRjHZeej4tsYGBA&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDN7EUIyuGC4Nf_kmoueoBIVwKSiWwoXkexBaJuoLpONg&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDN7EUIyuGC4Nf_kmoueoBIVwKSiWwoXkexBaJuoLpONg&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6176, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "F\u00c1TIMA FL\u00d3REZ HABL\u00d3 DE SU RELACI\u00d3N CON MILEI \n\nF\u00e1tima Fl\u00f3rez habl\u00f3 con DDM, el ciclo que conduce Mariana Fabbiani, y cont\u00f3 detalles de su relaci\u00f3n amorosa con Javier Milei.\n\nEs que la noticia del romance de la actriz y el candidato presidencial gener\u00f3 un gran impacto y todos quieren saber detalles de la intimidad de la pareja.\n\n\u201cEstamos muy bien y cuando uno est\u00e1 bien eso se refleja, se refleja en la cara. Uno no puede evitar contar que est\u00e1 bien, que est\u00e1 feliz\u201d, agreg\u00f3.\n\nAdem\u00e1s, la humorista asegur\u00f3 que \"puertas para adentro\" no habla de trabajo con su actual pareja, y aclar\u00f3: \"Yo no tendr\u00eda por qu\u00e9 meterme a opinar de su trabajo\u201d"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1414, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180372740219751673", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqpGRSgAGGHU+o9/f8gKRfm6c1EFEi53AcgBeSx+nGMAdzxU3nJb/cYOS2Apzx0w2frnj0p9AsL068YqMSgnAB5qQMXkHGQT09TWjdIXj4AG3H1znBH0qOYtRujNzTc0/pyw4JIGMdutQl0zxmquQQq7RHcvBx3HYjHf2pAVJzjn35poDuC4BYDqaeEY/wn8jU6jLK8JkdcgirxuNqANjcT0/X+dZo354U8Djg0mHPOD+RqbGy0QrseuBUW8egpWYjhhj2NRYFaJ9yJR/lEicAY468klhkenHGKl84cnC/99N0x061SooMy95/Thf++m+nr+NI8xIwML9GP9f59TVIU4Uirj3JzkncfXOabuNN706mK5//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cwi9CgqIkz5", "taken_at_timestamp": 1693350001, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKdSmGUCTXjLNulr8qzievnFyZaowG-33MkgLEzgUukg&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNehlTo8KOHCcCHQqa5BJFvDYtAdbU5xvV6fl1iWge0Q&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVSpfZVu7kYa6oxX-bMror5rE-ocdzzjZi4vipjp5yQQ&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzJb2qJCBN_6zuoKPr82ESe5K_XeA-uCkTYu4sxu-TJg&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc0JWhFTNWEZnBfdV_5i5rE9tVoSLe3Smw1G4jwHlgHQ&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371305085_967795067786486_2991016312330631955_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6e6FHv52OHMAX8l_Ofb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc0JWhFTNWEZnBfdV_5i5rE9tVoSLe3Smw1G4jwHlgHQ&oe=65115871&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzcyNzQwMjE5NzUxNjczIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphSidecar", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0hjjUIibGYkxkzmAwGb4WX9_hho9kiJOV0FVgjaUueQ&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH0KPlSXhMxZNlGpAxFMgaDgr-lwClHtc0QjSQOihQsw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqtmJdNocxQrxrc-kw7jS2L530V0Km8RCz7VscBftnnw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqtmJdNocxQrxrc-kw7jS2L530V0Km8RCz7VscBftnnw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6355, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MASIVO FESTIVAL DE LOS PELIRROJOS \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Miles de personas se reunieron en la ciudad de Tilburg, en Pa\u00edses Bajos, para celebrar a los pelirrojos en una cumbre anual que ya se festeja hace varios a\u00f1os.\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s de 80 pa\u00edses fueron representados y est\u00e1n en el libro Guinness de los R\u00e9cords por haber unido a 1.672 en una sola foto. \n\nSeg\u00fan un art\u00edculo acad\u00e9mico, alrededor del 1 al 2 por ciento de las personas con ascendencia europea tienen cabello rojo, aunque el n\u00famero puede ser mayor en \u00e1reas como Gales, Escocia e Irlanda, y dependiendo de la definici\u00f3n de cabello rojo.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 te parece este festival? \n\n\ud83d\udcf8 Agencias"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 147, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0hjjUIibGYkxkzmAwGb4WX9_hho9kiJOV0FVgjaUueQ&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH0KPlSXhMxZNlGpAxFMgaDgr-lwClHtc0QjSQOihQsw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqtmJdNocxQrxrc-kw7jS2L530V0Km8RCz7VscBftnnw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCqtmJdNocxQrxrc-kw7jS2L530V0Km8RCz7VscBftnnw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342715799094912", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqzyFnUDaAUHJGBn69z71UWEEndkDnGMHn8+lWxHsyQeQOn0qqm5zwR+QqfUprUebdScAn8h/PNRvAF4XJI6ggDH604l1kC8dR2HeluCwlYejHsKZJDsK9elQ1OSWHOBxxxirCxwYGTzj1pgTqCGO4HAU5BzUiQp8rRgrnOSTx/wDq9utbrIswKnuMcVj3UbW+EUfKOn+fxqWzXfcTydh8wBd/QHOecYBxwP61AtlK8xDjcrDJbt9fr2Hf8Ksh9qA92q9CrKpZuh6D+tSpN6DcTPktkEqLg7VUD9eM+1POmxE5x/n86bMsjurfdwCDz2PNXVVcDntTuKxFJdGLoMmlZmmZVcY54I7GoW6VPAclfxoKaGLHukCHnb1/CpLuV2YRRjJNOi/1z/SnH/j5/wCAiku/mJlVFkB2OMg8H/8AXSeXKOARgVcl4zVLNJgj/9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyNzE1Nzk5MDk0OTEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371741557_1049860336037428_3927573601132808524_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=uCHxff_-4iUAX9e_77U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjSVWPCnKrfvknYwrgNUSv4wkQbQlt-bOabZqHvY_JMw&oe=65112C40&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371741557_1049860336037428_3927573601132808524_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=uCHxff_-4iUAX9e_77U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAifV7UikdJ7qz2cDhNrBU_PBcGvIUeXaTkmsLgbKKY_g&oe=65112C40&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371741557_1049860336037428_3927573601132808524_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=uCHxff_-4iUAX9e_77U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCU8Y5CiyUrGi1DaisRMfdurG69IX9BkhQMdJ0eM8-6pA&oe=65112C40&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371741557_1049860336037428_3927573601132808524_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=uCHxff_-4iUAX9e_77U&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCU8Y5CiyUrGi1DaisRMfdurG69IX9BkhQMdJ0eM8-6pA&oe=65112C40&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342757272496552", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqBcrJGMnAGBgD0/w9afE6ht28gtxg81kKROVjBKkZ5+vb6/41qRWqIBzuPfJ4/AVk7nRoTeTG7Hltx47d/b/69QNAI5OSOxLH72Qe49x0x1pA2Thj90nGOAOePx96W6tvPAZecYBHfHb/ACaETr12HF+eGTHbr/hRVcQIOCDxRRqO39XJ47fa+/A8temOrd8H6VP5ZbJU/gf8/wD1qlliDoTGSGAJUDufT6H0qpDL5g3dO1XoG4vlqh5IJ7jH9f8A61IH8iXP8T7cHPGBxj6VDbTASsHwOc5PTB9u59sip3VWG3OCNwB9QOw98Y6U7WB2NHz4/Rf0orHCTgYAGBRRr2M7LuLbztGAX6ZIB+n+IpsUx3YI4JPP19R/WnT/AOqX/e/oaqy9D9D/AEoRqiG4Rkkz75/CtPzAY/MTGRj/AAz/AENVJ+if7o/rRZ8sw7c8fhR5kvYl+1t6D86KpL0H0oreyOW7P//Z", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyNzU3MjcyNDk2NTUyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371742985_1008551430296154_813964522528490567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=7ENwLAiQKc0AX-iULLj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk-Yk_NpPzvaPRrqL0K_9k1N-qJcWr-1aMLGczRLsEQw&oe=6510CA87&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371742985_1008551430296154_813964522528490567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=7ENwLAiQKc0AX-iULLj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWiVf4gjMBHUxIngTTWkcuTXEOoYTaSyURYAmNkBm1-w&oe=6510CA87&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371742985_1008551430296154_813964522528490567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=7ENwLAiQKc0AX-iULLj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8OxuWCOxhzram4b8ZkZ_Jh2LeNV2YLHzEVrQ2Yb2lAA&oe=6510CA87&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371742985_1008551430296154_813964522528490567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=7ENwLAiQKc0AX-iULLj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8OxuWCOxhzram4b8ZkZ_Jh2LeNV2YLHzEVrQ2Yb2lAA&oe=6510CA87&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342795448971054", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq3TNGU3ggj1FYpuXlYhVJA4yPWsiCYpHgnAPFbqTRwKqk47Vk3d26GsVpdkZuHRT5iMw9cdPr7U0W4uB5itgdDx0qwbtVfYQQf0qpuEMj78qgHAHfI7CmnbQTitzMZEUkZzg4oqoRzxmiqMzb1OMHaANoBz+HA7VbUxuN+Bn1/wDr1n35Mozzx6VUhdolAcZQ845/z2P5VHc3XQ3Yp0lORwR69ao3cySP5fVs+ntjr9ar+euP3Y+bPBwMj8qt2FqfnlkHqBz3HWhXY5JIxG4JFFaH2MHksOfait+aXkcvKdNHbIgwOfc1VvLfcc4+XGD+Zx/OrrnFN/hP0qWtC07MxorcRngVs28XlptPUkk/jVaP74+tXlpRRUn0ITaxf3VoqfAoqyD/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyNzk1NDQ4OTcxMDU0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372986672_300753665869304_1399430975157044523_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=CZ0JhSqkUwEAX92rQH8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-Lv015iuNjtBeqGNYz7WxUUw2UnJPJgb-ajCfWSuDPA&oe=65109805&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372986672_300753665869304_1399430975157044523_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=CZ0JhSqkUwEAX92rQH8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAi6Bj_ZJH2jV5v-o6sOew0ZYpL4gWFafJBHX5I-BMk9Q&oe=65109805&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372986672_300753665869304_1399430975157044523_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=CZ0JhSqkUwEAX92rQH8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpOppLtBgVh7cev3R5d0PyVbZr8YmZ_z1J4e224nH3iw&oe=65109805&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372986672_300753665869304_1399430975157044523_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=CZ0JhSqkUwEAX92rQH8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpOppLtBgVh7cev3R5d0PyVbZr8YmZ_z1J4e224nH3iw&oe=65109805&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342825589345183", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqnNy1+xiPyIvLdzgGozJbQqQo3Envzj3B64/yKWG0JjIjIZnwTg9Bjp6jrg5601bJeVYgDHTvnvms3e/kaRStd7jDBCQ0sJAKAEKeRnv17HjFKumBSDKy7COnfJHt6U1kFoysMtlsNnuCOmOn0qy585mLEhQcKB196d3sLlTZU/s49jHjtyaKt/Z0oouw5EPhJgixtEbdXzn1I4/Lp0qBnAXcoLHnp0Hvj6UsswYkE5+ROTzzz+veo1kVASoJJ6k4/THT/PNJXfoaKNkOw0yYBw4wUJ9R2P1BIqbyHgwqnPAz9T1JqiJiOgApTcyRr1OGq7C5XuXixFFZv2kf3j/3yaKgYXcuWHsB0oLcVTb7tTHoK1KXYeGAxn64pbi5WVFiUEEfj+tQN/Sqy/fFIC/v96KhopWRR//Z", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyODI1NTg5MzQ1MTgzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371080477_810106014213927_7287063743004211775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=1Bx-aRRQmbcAX8PcvS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmU20jgFbBv70sOuwk8JVhrK2ThAlEB1pgRIufE10QgQ&oe=65110B22&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371080477_810106014213927_7287063743004211775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=1Bx-aRRQmbcAX8PcvS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnWYShW5HGE5gPrqPuJY14vskfR2fPSQJHMSfrSm-K5g&oe=65110B22&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371080477_810106014213927_7287063743004211775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=1Bx-aRRQmbcAX8PcvS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-07DFZGJoJH7av-Ie0lx6E1cx2flA1it9pC-7EdJpyQ&oe=65110B22&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371080477_810106014213927_7287063743004211775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=1Bx-aRRQmbcAX8PcvS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-07DFZGJoJH7av-Ie0lx6E1cx2flA1it9pC-7EdJpyQ&oe=65110B22&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342864789281295", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq6CUMwwhAyeSfTvj3qnJOfM+zxcYGWP8Ah7+prFivHHy5O09fTirNk4bfkElsZ555z/Wob6FxXUW9j2ck7g3c+vpmseU7Tge38q0bwoF2KSNvJHXcT+uaoSKDgnkdPyqNmVNXV+pWyaKs71opmJrTRR2+Q74zzz7dAKofaRCdyEYI9elRaiTI6qOTz+tUjCw47+latLYqLf8AwC0Z3uZQGxjrwMZqcxCVTjO4cgD3qnCdnPG5CfxB7Vbgc7uT97IqHo0+he8WuogsTjlv0orQAFFbcq7ficl/P8F/mRtZ+bOcn5Qeop80cSvtAZiRj5RnH1/WrKk7x/ntWioqHubp6HH3StGASu3nHsfeq0blcV0GtgeWD/tVzh60DNtL2MKM4zgZorFPWigLLsf/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyODY0Nzg5MjgxMjk1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371181181_2359021740968598_7804512853596539454_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=FEVCSI8wx3gAX8hWq_f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsJbU6XGYW8t5wU5Bq3LTMCOyOmvy-tGnqE0ZfGdcEMg&oe=65123FFE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371181181_2359021740968598_7804512853596539454_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=FEVCSI8wx3gAX8hWq_f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbPokvAC3dG_II0W1rUV3geuK1eO-z1C81o4Gk6ZSJHw&oe=65123FFE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371181181_2359021740968598_7804512853596539454_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=FEVCSI8wx3gAX8hWq_f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDipzFTirQ4Q-iQct6YW8X2g0KFFsIYlZ6GwRQhcBNn8A&oe=65123FFE&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371181181_2359021740968598_7804512853596539454_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=FEVCSI8wx3gAX8hWq_f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDipzFTirQ4Q-iQct6YW8X2g0KFFsIYlZ6GwRQhcBNn8A&oe=65123FFE&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342896615594443", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqfJKQgwApPA+n+NNkYYG3kcZx9f51WkYmX5uQOgFMZ9v3R8uenpWNu53Jamg0m1ejYPQn/wCsarSXC5GRjHt/jSOHUAkDbn1yD9arShrhlC4Dcjk4yPqalRVwbaV195eEjY6GioBKyjacZHB/Ciosa/IszCOcx4bbxjIHQ4HX8vzqCa3OeGGD0/z/AFqcoI0ES8YGSTycnmqJRl4yT6Hvj6f1rVTi3aRzuMlrH5X1t+HUcpeFsSco2Rjsc1aijFtiVzlT91cZJbGOew+lVHVnGN2AOcY64981FESku9ySPSqTi/S/zJlzdVrbW2zJzCxOcdaKsG5X/OaK0tT7/iT7Sr2/Bj97SEsAMEnGKTZ7VYpK8pyu2+52rRJdiDyxR5YNTUUXY7kPlj0oqWildgf/2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyODk2NjE1NTk0NDQzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371296686_1320232922032051_3768092613746106285_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1Lh3_PmQ928AX8fhy8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbYhzo04QtKXQc7fv-EMI9XK6l14YA8octMWLPEyRT1g&oe=65112D29&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371296686_1320232922032051_3768092613746106285_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1Lh3_PmQ928AX8fhy8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbjQX1FzbeUXEJ0h1kLInI05_73tSlPfcwF1CQh0ykjA&oe=65112D29&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371296686_1320232922032051_3768092613746106285_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1Lh3_PmQ928AX8fhy8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3vZVVI6Ka-1h_WisMopbYA0xT0zjJrpkjutJ4y1hYrA&oe=65112D29&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371296686_1320232922032051_3768092613746106285_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1Lh3_PmQ928AX8fhy8H&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3vZVVI6Ka-1h_WisMopbYA0xT0zjJrpkjutJ4y1hYrA&oe=65112D29&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342929289342367", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqvXl7sOFG4g4qmssshx1H0wPwJ61GbiKIAAFmf5j7k+ufT/GpRfKuFxgn0/rWZqh8nyqc1nqh3BhgN1Bzj8verbTrIMHrUPm8bcbiOAewpFepuLfx4G44OOfr3orjWLEnIOc0VoZaGkSHCJ12rjI6/L2/HNMdAB8q4Pr1P51LbDbCW7k1UeXI96ye+hrHbUUAnkVNHJzg/jVIT7TThJuajUZqeWaKAxxRTJK0LB4NmeQf0rOkRs4oY4Fb9moMQyM09mTF3VjCFs+wvjgHFEa810Fx93FYy96GXbZFgTe1FR0VNzv9jHzP/9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyOTI5Mjg5MzQyMzY3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371092072_279640234809879_1286531420392187133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=sSYyBmHuC3EAX-ryi9V&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4JgxN7xjrRGIFlaTsk8Ny7poIhmLGxsP5VA6VGNb6gw&oe=651192C1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371092072_279640234809879_1286531420392187133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=sSYyBmHuC3EAX-ryi9V&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCd8_B57h0n5VFMYN6-vsbi7cCXjAjkxNWzqg_PYbbU6Q&oe=651192C1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371092072_279640234809879_1286531420392187133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=sSYyBmHuC3EAX-ryi9V&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5nOQIDfF6Xd_C6Qy3v2a8EtF3PmrTKU8ZDD_yOIeFKw&oe=651192C1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371092072_279640234809879_1286531420392187133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=sSYyBmHuC3EAX-ryi9V&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5nOQIDfF6Xd_C6Qy3v2a8EtF3PmrTKU8ZDD_yOIeFKw&oe=651192C1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342962592060985", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqhEuSu4AMvQL3xz7/AI/rUzMz4GW4PGMZGRz6duPpTZEjZsjkgDd3G4jnpjpkZ7En2psaqMhMbjnGQRjsAT6elZ9fM3tp5EUiqGCA8Z6dDnnnnjr15xUbZG4ucMvAPUdevXnj049KtTW++IO7BVHAHO7t0J/Pv9aaWUfKvK9PmHP+fTk8Cj1F6Eolxxlf1oqiEOOSc9+T1/75oo+Yrvsy6r7M88ccDnBAx071CypgkttKkZ6+mQQOnGeck8+1CEOxkP8Ae3DnH1A79T/LpQqxsdxySOMDGAW6fXv689afZl6bdRUhfZ5km4LgkDg9emR/M1HHKjuB9eCevB4z65xipGcBzH94j8j74+meKhki2yZj27B8wx7dufcewpbiehoi0I6D81bP48dfWiqo1acdqKvkfZ/cZ8/p95DCwwyggAHHTOT/AEz6/hg1WjvAuRjGT19P0qWw++w+lZh7/wCe9WtFy9N/mJvVT67fK5qbhKC7EkngdO3qf09qmgHmMB1KgnB54I4A9fU1jgkDj0NXU5x74/lWbNU7ikR92574z/8AE0VTf7x+poq+Z9zOy7I//9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyOTYyNTkyMDYwOTg1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180342977624489490", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cwi2RaFNz4S", "taken_at_timestamp": 1693346451, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlPTm-ZU2QgSTstEV91G5NQnRKFLN8oQHPQTLP76vOOQ&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMUVBJQhvwMZNJy0C5rGHzx_fLlNkzjkFxZP4NhcM4lw&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZWcddnOzrWJC_l6e7yEWHhHLZBJHbJy04zbavLlTX4Q&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtD0Tp3Hd7Dqz8yeIipajvHTuEKGy0rglhYhvOPDEjdQ&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0hjjUIibGYkxkzmAwGb4WX9_hho9kiJOV0FVgjaUueQ&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371155385_3476236645971891_3467298327429441170_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393p5rTX_nsAX8c1qp7&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0hjjUIibGYkxkzmAwGb4WX9_hho9kiJOV0FVgjaUueQ&oe=6511714F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzQyOTc3NjI0NDg5NDkwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPhtTr5yEKUZJ3WJHj29yNR0Y1endlUQHvapVYseRkYQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLdU74OP5DLmjIENbQryrTDQv3q4peSKBt6YgNYHhzLQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhlIhb9S53pUpVoV6dk2VuN93E6CSpmJnXugw-hzpMrQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhlIhb9S53pUpVoV6dk2VuN93E6CSpmJnXugw-hzpMrQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 866, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "INCENDIO EN UN HOTEL PORTE\u00d1O: SEG\u00daN LAS PERICIAS, FUE INTENCIONAL\n\n\u25fe El incendio desatado el jueves, en un hotel del barrio de San Nicol\u00e1s, donde una mujer fue rescatada en grave estado con quemaduras y traumatismo de cr\u00e1neo, \"fue originado por dos focos \u00edgneos independientes entre s\u00ed, provocados por llama libre, por lo que se descarta cualquier tipo de contingencia el\u00e9ctrica o de otra \u00edndole\".\n\n\u25fe As\u00ed lo indican los resultados preliminares del peritaje t\u00e9cnico realizado por el Cuerpo de Bomberos de la Polic\u00eda de la Ciudad, la Unidad de Criminal\u00edstica M\u00f3vil de la Polic\u00eda Cient\u00edfica de la Ciudad, conjuntamente con personal del Cuerpo de Investigaciones Judiciales del Ministerio P\u00fablico Fiscal.\n\n\ud83d\udcf2 La informaci\u00f3n en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 16, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180313110547531222", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqtqETCjGQOv1/rmomj8s/Lj5mUe/+TU6jAyep/wA4+lVpSWkwOvGPr1zSAuBg6gr0Oayr0Zj2jrvJx36VfhDrwxGP1qjqgCnjqT/SgDGxV9B8o+gqoDvz/exz7+/1/nV+OMlR9B/KmBeD4GPc1X8wGbg9/wCQqkZ2PsOagicq2e5oA2pJ9i5HUVnXUxlwT3/Skc/L6k1W5J5oAReKticAYx09qqbMGl3H0oAWKXA6kDPY47VIJiCDuP8A30P8KzqUUAaRmY/xY/4F29OlRmZhzuPr94f4dapmkoAmeQPyck9iTmmZ96bS0Af/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiveyMtAXW", "taken_at_timestamp": 1693342905, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB83_l5Pujwif8mk5Bu7XEMXOarD9J_pKsk-fALc3fpPw&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCN_i4dW7Dxpc19UKJlLgNRB4Be6tbHDXVUgYG2zZ7LAg&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClna1TVYJuFPpgCcN-Kzy3iKBnu_MMJFPHBCttAFUvBg&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhwy6pXIWLF2crFql8hpKfc07r5awC9Hn-ivLtKJyWQQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPhtTr5yEKUZJ3WJHj29yNR0Y1endlUQHvapVYseRkYQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/370994242_631448099098287_7344987226362564387_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=T7wwA9vEvDEAX8Syg2f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPhtTr5yEKUZJ3WJHj29yNR0Y1endlUQHvapVYseRkYQ&oe=6510F90D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMzEzMTEwNTQ3NTMxMjIyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP4W0DW_sp27v79p-xYaTlQISCxRqdDgninPtYbCoEUA&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfruZp8XxBdJG6xhI7yxpINbFMkmvAcCfONSF8k6_nHw&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxSA6Vr_6rRB5XzZWzjS7ERnPiMsZjzTfYgNCwwMl9hw&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxSA6Vr_6rRB5XzZWzjS7ERnPiMsZjzTfYgNCwwMl9hw&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2647, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL POL\u00c9MICO ELOGIO DEL PAPA A EMPERADORES RUSOS QUE DISPAR\u00d3 LA IRA EN UCRANIA\n\n\ud83d\udc49 En su \u00faltima declaraci\u00f3n conocida ligada a la guerra en Ucrania, el Papa Francisco elogi\u00f3 a los emperadores rusos del siglo XVIII a quienes el presidente Vladimir Putin invoca como modelos para sus anexiones territoriales en el pa\u00eds vecino. La controvertida posici\u00f3n del pont\u00edfice provoc\u00f3 airadas reacciones en pa\u00edses vecinos a Rusia y un sonoro rechazo de la canciller\u00eda de Kiev, cuyo vocero conden\u00f3 la \u201cpropaganda imperialista\u201d del jefe de la Iglesia cat\u00f3lica.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Hablando por video ante una reuni\u00f3n de j\u00f3venes cat\u00f3licos rusos en San Petersburgo, sostuvo: \u201cNo olviden nunca su herencia. Son los hijos de la gran Rusia: La gran Rusia de los santos, de los reyes, de la gran Rusia de Pedro I, Catalina II, ese imperio grande, culto, de gran cultura y de gran humanidad (...) Nunca renuncien a este legado. Son herederos de la gran Madre Rusia, sigan adelante. Y gracias, gracias por su forma de ser, por su forma de ser rusos\u201d.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1235, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180282135637358231", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqZGVMYAGCOp9f/r1Vf77fUfyFWrddyVUkxvbHqP5CoZVupRjgadyqe+T2FSzWLRDIIbHUcg//AF6nsZtjOAMkmpnJYckH6U7hbQNCx55/3D/MV0+32rndMi23HmArsKsODyOnUdRntW6XfPaqJOdhfatREfMT6mnxkY6inFQxzke9KwyqeCGHUdh6VcRd3AHy+tPXYg4wKiWYIeD8rfp7j+vvzQFy8qrGdwA34wMenp9Kk8yT1NQBvSnb6BGdA5CdeM+qj9Dz/SpRLg5J9O6Y5/D17+lZYqM9aBrU0/NOcqfplk/X8amikD9eccDlPfJ6e9YlTQ/eoKZqvOzcZwPw/mB0qLIqE0tBB//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiocCkL3aX", "taken_at_timestamp": 1693339198, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsn_qKjSUsQdTwd8Y2_cIvzuYZ9hylS3vf67AuYsJKtA&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2wnpjl4xt2DYVfsl0fEyXCH76RZSv-1CxSjm36eXW_Q&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcQRUEauPC8rBPKYE8sQt7Nb2pe9lhv5xek8EPpiyLmA&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAa3j10T-mCBWiL93wPuUUOZqSfaSFwiiT2uobCBjcnuw&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP4W0DW_sp27v79p-xYaTlQISCxRqdDgninPtYbCoEUA&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371014372_2694923734026459_203633524514184354_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8F4bC5ZEoX0AX_C3UxW&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP4W0DW_sp27v79p-xYaTlQISCxRqdDgninPtYbCoEUA&oe=65125F0F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMjgyMTM1NjM3MzU4MjMxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqrz3RG7QM0D0TiditWNQXNN-HEvg51PNXuNWfwJIVEw&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3ssmUUPJEWduKnDNGbqzOBUpaf9y-0T-jupTJqb4tqg&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDstMEzPcfU-E1nFxMCKhzWx-zqzmT_HOIWQWrhRZNywg&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDstMEzPcfU-E1nFxMCKhzWx-zqzmT_HOIWQWrhRZNywg&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4477, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SE AGRANDA LA FAMILIA DE LA SCALONETA \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nGuido Rodr\u00edguez y su pareja, Guadalupe Ram\u00f3n, esperan su primer hijo juntos y lo contaron en un emotivo posteo en redes.\n\nEl mediocampista de la Scaloneta y camp\u00e9on del mundo se mostr\u00f3 muy emocionado tras la emotiva noticia. \n\n\"De repente, se fren\u00f3 el tiempo. Cambio todo... La agenda, los proyectos y las prioridades. Irse hacia adentro ahora es el \u00fanico camino porque se est\u00e1 gestando nuestro sue\u00f1o m\u00e1s grande\" \ufe0fescribi\u00f3 Guadalupe en sus redes. \n \nLa publicaci\u00f3n se llen\u00f3 de comentarios felices y de saludos de sus otros compa\u00f1eros de la Selecci\u00f3n."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 34, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180251895686216610", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqr2F7IkiIMbT8pGOD15+vv375rcmlRV3k4B/PP09f6c1zVuNsin0P9DT7m5LyBey5oA3o3WUZXPocggj8DUgFYCTF5MZOPYkdBnPFbwP40ASYopu6igDn/LycdeD/ACqvcNuVX9tp/pVl5fKG4ckA/rxTVTYAEO1WAIJ5Y59/4cHIwOeOtAFa2hkVgc7Cfu5OCfoOv0zge9WvtIgGeSfVuST9Owp6W4GWz+P/ANc1RvI8OH6rJyPrnDY/mPrQBeGoy4+8v/fH/wBeioF8nA4HT3/xooAns7uOGQmUlVKkZHJzkVuLfwv91uvQYP8ALFcZN2rU0/8A9loA3ptRhgIEjEEjI+Un+lUL7VLeeBo1YljjHykdCD1/CqOsf8s/x/pS2sSHGVU/gKAM3aDzzRVqT7x+p/nRQB//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cwihj_ao7ui", "taken_at_timestamp": 1693335594, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQbMvsXH2OVyu_AC45HDs6uWTGbJJm_cb3Hvp_stzC5w&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbIpqvcjd6A4slgvzu0INmn7Aa-l_yFHItRY2xRjEU_Q&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQUEHv60Ibwdn5G0VHjTI0tvkB113iR2ZkJCYimOHgHw&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDE9YpdCiN6_I3qWurc22C5XjKclmZjmbniOyxVgnFhWQ&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC810CYtrccnFN56nu5IAjQK8AiXlYKV6LPq1CWeDV8bw&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371727466_3156715837805554_2754057457108585951_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sopS9YhKKFcAX84F86l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC810CYtrccnFN56nu5IAjQK8AiXlYKV6LPq1CWeDV8bw&oe=6510AD08&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMjUxODk1Njg2MjE2NjEwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFY2dDlZqu3A67-1UgQJWSKtsA6jp6C6KayKXuo6Kleg&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6yXWYg1AFl4ma_KTXPMBGFYeD8dN_xMX89Z9curJPUg&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeySySdENWW9Rr7oHShjeQyk-qaEOJijI0BmNU8GZcNA&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeySySdENWW9Rr7oHShjeQyk-qaEOJijI0BmNU8GZcNA&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4108, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MURI\u00d3 UN EX PARTICIPANTE DE 'CUESTI\u00d3N DE PESO'\n\nHern\u00e1n Terranova, uno de los hist\u00f3ricos participantes de Cuesti\u00f3n de peso, muri\u00f3 este fin de semana, pero la triste noticia trascendi\u00f3 en las primeras horas de este martes.\n\nLorna Gemetto, excompa\u00f1era suya en el reality y famosa por ser la fan\u00e1tica n\u00famero 1 de Susana Gim\u00e9nez, fue quien cont\u00f3 la triste informaci\u00f3n.\n\n\"Conmocionada al enterarme de la partida de mi compa\u00f1ero de Cuesti\u00f3n de peso, Hern\u00e1n. El peso de las enfermedades, ya que parti\u00f3 luego de luchar contra la obesidad y la depresi\u00f3n y lamentablemente no pudo vencerlas\", comenz\u00f3 diciendo la exparticipante del reality.\n\nY agreg\u00f3: \u201c\u00daltimamente ten\u00eda muchos problemas de depresi\u00f3n, m\u00e1s su situaci\u00f3n de peso, se descuid\u00f3 mucho. Se descompens\u00f3 y hac\u00eda una semana estaba internado en coma farmacol\u00f3gico. Tampoco le funcionaban los ri\u00f1ones\u201d."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 95, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180221823089800103", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqdEwZQAACOMjv9femT9qWDpSTckUAWFOOelITVYqyt97A60xPMJ+bpQBc6ikxSI2RS5oApxzKg5OKa86swANZO80vLdKANRmz1pyynGKzfOYcHmkadj04oA2VcEcUu6sNJGTocVP9sb0FAFLNaK3AYAk8ntuPGOmePbjmsyloA1xKuDls56/Mf/iaBMh/i/8AHj/8TWRkijNAFiZw7Zz7f56VXzRSUAf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiauYINnOn", "taken_at_timestamp": 1693332010, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGDEVHmIVkiv1KFT_X8b0xBetZl2QBMaQ84NyRPUottg&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4kAmnZWCy8SoSN9N7LwQFuEHFFzhaS0Mkl3DXfVZmNw&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6lPnbQv08C0ZAhIUBHeBAgSotaN_W7x8h3hiCx_x9Ow&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJF-x9R_3xLa4UtbqycM6P07X9W-iIrPnttiv_FajlcQ&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFY2dDlZqu3A67-1UgQJWSKtsA6jp6C6KayKXuo6Kleg&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372644690_2379606692210101_7535019422088063856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gmNOdTtvtnYAX88-tuZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFY2dDlZqu3A67-1UgQJWSKtsA6jp6C6KayKXuo6Kleg&oe=65125C7F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMjIxODIzMDg5ODAwMTAzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHhkqRJJE1jsWDma1WX7S7WOLDxmrVTCmGB7nQZQIm6Q&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABguwN2cbTiWm4jschonktIx-4cC9Fp2LCZ_XER_1IFw&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5I5ryKjvFMJEi6h1Q4UJlEDiFHRklbCmrQSFI5VvlQg&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5I5ryKjvFMJEi6h1Q4UJlEDiFHRklbCmrQSFI5VvlQg&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3341, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Junto a @pinchu.travel.food y @cifargentina visitamos el famoso \u201cBodeg\u00f3n de las Abuelas\u201d @elpasajecantina ubicado en Villa Crespo que recibe a m\u00e1s de 100 personas por d\u00eda.\n\nCarmen y Teresa son las dos abuelas encargadas de la gastronom\u00eda de este maravilloso lugar que tiene variedad de platos t\u00edpicos, algunos fijos, otros especiales del d\u00eda. Uno de los platos fijos que no se puede dejar de probar es la tortilla rellena con milanesa de pollo, jam\u00f3n y queso \u00a1Una locura!\n\nLuego de cocinar, llega la hora de lavar y fue cuando Pinchu se destac\u00f3 con su arma secreta: CIF Bioactive, el detergente m\u00e1s concentrado y que rinde 20 lavados m\u00e1s que el resto de los detergentes.\n\n\ud83d\udcf2Le\u00e9 m\u00e1s en Clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 72, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": [{"node": {"sponsor": {"id": "5766439912", "username": "cifargentina"}}}]}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "Pinchu - Comer\ud83c\udf55 viajar\ud83c\udf0e y disfrutar \ud83d\udcab", "id": "1581694381", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/364300173_1475425399870506_3436040778090455622_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=XP_zxVE2R7kAX8h3uE5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzclpMF1mHGrfRXK3PHYaYhUZWHzNVywqQzAtH7HTB_w&oe=65111D07&_nc_sid=bc0c2c", "username": "pinchu.travel.food"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3180206159284424612", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzVjdvQY9TTxAvdufYf41bWJz2Cr3GeR+grPWdmOMAYIFTZ9x3RK9uq+v4n/CirWzLMN2ACcAAZ/En/8AXRTUQciFJip+Ykjnj+VQRLu+RRli2Sfp2z9KurJAigvyx74P5dD06VPHeQoMJle5xnn36dae4aJWW/VmTciTzCQflPIII6fX1HeitN3ikU7OD1zjGT+Q69zRSeg0k+pjyHcAKEGD+FMWnUySUvgYNFQtRQB//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiXKcEqE-k", "taken_at_timestamp": 1693330345, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1ZE9fQckP3bWWnOtCGnmg48D2CrTTlCCYZnOEgONkAQ&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1kcjyZ_XtjyQD8SipUlic8YmTMv2ZMKRW8EQjJCG05A&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0MQkLF8HHP26Uk0MypLKjoMWZn0l7v2MafSGWtvMBbA&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSLY8AiF25ZceuN0LN30funlPoZ_paoryMZqAywAEGIg&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcgGSdKopaulZ0k7Qz93oMb7QE0BuN5aiUk8bTRvTM5w&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372133989_843067334274056_3031256070432949918_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZHH14ri_C64AX-bpj6l&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcgGSdKopaulZ0k7Qz93oMb7QE0BuN5aiUk8bTRvTM5w&oe=650DFB8E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMjA2MTU5Mjg0NDI0NjEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1751890485274965_6967370912156921516_n.mp4?_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SqaaLzsg_q4AX9AHiQn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzt4kMCSfp1_BNnfb3c5K1fcNoS4YzM32SIP2mzpFm3Q&oe=650E18BA&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 198084, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuRSC4hqEq7BV6a4nwDu1qBMhkIrmR9dYtDERTCehMNg&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCknuIjJ-J1aWg1FXseA6e7-2v3dP30qt36Co01bIcZyQ&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbXXrdvVGvkmAh2wAfKvWTRaTk-QlzF31o8aI2Rr6x2g&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbXXrdvVGvkmAh2wAfKvWTRaTk-QlzF31o8aI2Rr6x2g&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6668, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA CHINA SU\u00c1REZ: \"DE LOS PEORES MOMENTOS DE MI VIDA\"\n\nEugenia \u2018la China\u2019 Su\u00e1rez habl\u00f3 por primera vez de un grave problema de salud que afect\u00f3 a su hija Magnolia cuando era una reci\u00e9n nacida. \u201cNaci\u00f3 y a los tres meses le agarr\u00f3 fiebre. Yo no soy hipocondr\u00edaca, ni nada, pero cuando veo a un hijo ca\u00eddo me preocupo mucho\u201d, comenz\u00f3. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u201cViene una de las enfermeras, despu\u00e9s de hacerle estudios de sangre, y me dice: \u2018Hay una opci\u00f3n de que sea meningitis. Autom\u00e1ticamente lo que empec\u00e9 a hacer fue googlear. Empec\u00e9 a leer. Casi me muero\u201d. Despu\u00e9s de varios d\u00edas con Magnolia internada, sin que nadie se enterara, recibi\u00f3 el diagn\u00f3stico: \u201cA la semana nos dicen que era una infecci\u00f3n urinaria, gracias a Dios. Le hicieron hasta una punci\u00f3n lumbar\". \n\nSobre la ni\u00f1a, fruto de su relaci\u00f3n con Benjam\u00edn Vicu\u00f1a, sostuvo: \"El nefr\u00f3logo me dice que naci\u00f3 con la tapita que filtra el pis de la vejiga a los ri\u00f1ones fallada, vencida y que iba a necesitar que al a\u00f1o le hagamos una operaci\u00f3n, porque si no iba a necesitar un trasplante de ri\u00f1\u00f3n. Durante todo un a\u00f1o tuvimos que darle antibi\u00f3ticos todos los d\u00edas para que no tuviera de nuevo infecci\u00f3n urinaria\".\n\n\ud83d\udcf2 Su historia en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 290, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180191607625853909", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqhRkkAXG0jOT68d/8jioPMAJGc479qYpHT1rYigjUDPJNZtmqVzPWN5TtjP1P+H1qOTTnX5mOT/nvWlBiORlUcHnP4f5/GpjL5oKEY/P884xSuyuVGICR8ucinZ+lMIKsQeoOP0PI+tP2mmQJxnnsa1kdJFEg64rKSEyDdu2+maFV424ZR9D/AJ/Wiw07F5ZQGI6c5/OrLzALnpWOWdHLqwy3HJBHFS+W8+PmGOpOf5UWHzEcjGVtwGB60+rGxIwAT/U1WOPU/lSEWLZx5f17ZA/TFTMN3Gcf8CH+FZ8P3BUtaEEvl5I+boc/eHb8Kla4VAc5wPQj/Cqvaqtwfl/H/GgCyl3uY53e3I/woODzVBPvfhVmpZSP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiT2ryN6vV", "taken_at_timestamp": 1693328408, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD48vN11ad7oTTCPvD608DHTO__GZTEQpQMMx4XggNGFg&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2foutXhs_hgQ4z1rIJi7Ni4y1kUfa2r2WZWDhXxWSOw&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrtUm6Ake0lUkJ0MSWtysX1gInv9qf_nXg6shhkSciRw&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-T3r2hStPYcWOZFgMItxDj3hYDqxpUFLZAr6D_gs-Sw&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuRSC4hqEq7BV6a4nwDu1qBMhkIrmR9dYtDERTCehMNg&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372745786_1673079363207016_6242012653804372158_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=HmScMehKJJUAX87FXtl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuRSC4hqEq7BV6a4nwDu1qBMhkIrmR9dYtDERTCehMNg&oe=6510BEDD&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMTkxNjA3NjI1ODUzOTA5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphSidecar", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ5HyQ1FkD3JHWm9oLkHgWjaH6xYV30ybN0G2F-3w58A&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4VC9XO9IECSeDHxvZ-56AXdDfdl_MiueYyRTCPWAloA&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjn-PNFtbIw-_Yn6DQlVALdsIX-TtGElU26jPcFi-M2g&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjn-PNFtbIw-_Yn6DQlVALdsIX-TtGElU26jPcFi-M2g&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2873, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "DESESPERADA B\u00daSQUEDA DE DOS ARGENTINOS EN M\u00c1LAGA \n\nSe trata de Emmanuel Soria (34) y Maxi Ludvik (29), ambos de Mar del Plata, quienes fueron vistos por \u00faltima vez en la ma\u00f1ana del domingo, seg\u00fan informaron familiares y allegados, que denunciaron la desaparici\u00f3n y difundieron la b\u00fasqueda a trav\u00e9s de redes sociales.\n\nEn el operativo participan un avi\u00f3n, un helic\u00f3ptero, tres embarcaciones y un patrullero, luego de que el \u00faltimo domingo ingresaran al mar con una tabla de paddle surf y no regresaran.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s detalles en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 33, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ5HyQ1FkD3JHWm9oLkHgWjaH6xYV30ybN0G2F-3w58A&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4VC9XO9IECSeDHxvZ-56AXdDfdl_MiueYyRTCPWAloA&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjn-PNFtbIw-_Yn6DQlVALdsIX-TtGElU26jPcFi-M2g&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjn-PNFtbIw-_Yn6DQlVALdsIX-TtGElU26jPcFi-M2g&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180163372401001230", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqwqKUAntRtPofyoHZ9hKKXafQ0YI7UBZ9hKKKKBFqNWKZDMOvABI/P+fpT9kmcbm/75PPSq6S7BgBT7kZoMx5wAM9wOfw9KCuZrq/vLJjkHRm/wC+TTfLZhgliD/sn/J9ap5pcmgOaXd/eydoFQZYkZ/2T/jUB68c0lFBIUUUUAFFFFADkTecZA+tNoooA//Z", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMTYzMzcyNDAxMDAxMjMwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371412731_1243830359612158_5157980344013258371_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5tXhYFJpRTkAX_uLN8Q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADA91uYpwX0OT9iFO9l1eWqX1TqOZ01DiLB4HEHb1PFA&oe=651240F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371412731_1243830359612158_5157980344013258371_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5tXhYFJpRTkAX_uLN8Q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBb48IE-ymKa94w3KhnFCfpsbBVTJeXLMq2x4wWeYa0Rw&oe=651240F3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371412731_1243830359612158_5157980344013258371_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5tXhYFJpRTkAX_uLN8Q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzSAZYv-LIRrNNzwENt2iN5ezUUolxZAF27NIi1nlmcw&oe=651240F3&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371412731_1243830359612158_5157980344013258371_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5tXhYFJpRTkAX_uLN8Q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzSAZYv-LIRrNNzwENt2iN5ezUUolxZAF27NIi1nlmcw&oe=651240F3&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180163414964643544", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqs2s4htAwwHbOMY9SAT9B171mnBJbuc85IOT+fH9aglkEfyj7vTHp3zTPNPTP4/1qQI8np65q3BbxsPnJy3GB2PXBqjkg5HQda0oGL4ALBjg+g/z+vrQykSLOEAXb90Y6elFaCXyooVkbIAB+Q9R1opkHOKPtD4GEz2JOOPTqfwP51Ye1bYAcnjg9vp+Pb9aI7J0kG8bQO/b8xx/jWxHlgBuU9Qwx1Hp7cVLfY0ir7mXYrwS4ye2R0x7VooADkYqiBtkKtwR0+nUD8qsIM9DxUstbGh5lFV8e9FICrvdlI6EfkanjcNgAY/oP6/WqUJJP4f1qxH1/GqasyYu6TZSkU27/ADrlW53e/sex9Qev61ajA2hlOR6/0I7H2/LNWwAUcHkYbjt3rH04kyYPQq2R2OBxmj4g+HY0t60U5YkIHyj8hRSsO5//2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMTYzNDE0OTY0NjQzNTQ0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180163445406924732", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiNc3rKX-8", "taken_at_timestamp": 1693325053, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgiX-N923ywQzTp0VHHhgv8JqkMS3DMptBYuAN1vbZKQ&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDw6uwAskSXf6wxKCkvto15xcfo26yS6N9V1FBX8tq-sQ&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQlwC-2TEUoRxuTxo5EB4jDjGnLq8Ftd8Mm27aNkRxQg&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGmqQYfX20oBnUVMNpDyiRpPatP3Z-HzA2ZHRHiEtscA&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ5HyQ1FkD3JHWm9oLkHgWjaH6xYV30ybN0G2F-3w58A&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371737432_696877042477071_154085953659251544_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=VVY6jpJIaV8AX-WjmDE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ5HyQ1FkD3JHWm9oLkHgWjaH6xYV30ybN0G2F-3w58A&oe=65115EA8&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMTYzNDQ1NDA2OTI0NzMyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjTV58qVCR8hZQd9Z9lCDo-Dzbbj5wxxT428cRSD1k9A&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAEstXUrGMWU4YXxJGuGx7eGvBb00DIO99Yrmv_d1-vw&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkCCtKkIUeCyaqqCXgdR6bmZpMeBxmv3uOTeuvjaHOyg&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkCCtKkIUeCyaqqCXgdR6bmZpMeBxmv3uOTeuvjaHOyg&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3339, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SERGIO BERNI AFIRM\u00d3 QUE LOS JEFES COMUNALES PUSIERON CONCEJALES\n\nA poco m\u00e1s de dos semanas de las PASO, el ministro de Seguridad bonaerense, Sergio Berni, denunci\u00f3 que muchos intendentes de la provincia de Buenos Aires, tanto del oficialismo como de la oposici\u00f3n, aprovecharon \"la falta de estructura pol\u00edtica\" del candidato presidencial de La Libertad Avanza, Javier Milei, para armarle su lista de concejales.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Con Milei pas\u00f3 una cosa. Muchos intendentes le armaron la lista a Milei. Vamos a hablar las cosas como son\", apunt\u00f3 Berni en declaraciones a C5N. En ese marco, el dirigente bonaerense precis\u00f3: \"Muchos intendentes, de los nuestros y de la oposici\u00f3n tambi\u00e9n, abus\u00e1ndose de la falta de capacidad y de estructura pol\u00edtica que ten\u00eda Milei, sobre todo en la provincia de Buenos Aires, le dijeron 'Milei, los concejales te los pongo yo y te cuido la boleta a vos'\".\n\n\ud83d\udcf2 Segu\u00ed leyendo en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1138, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180131378527968221", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqrO6mAL91gecHk/h3/kKgQjgdQeM1clgXzgqDG7setKZcjITGMc+pzjikMf5keAoXgjjK/wBetUGDZx70rzbWIJ+vWnEiWPK9c/j/AJNIp2GlD3qHJq3JEFQmoRGMUyC7vzd59FP8qhtp/MfYei/N+R4/n+JpIQHdn5BwQPlJBHrkelFtGI8kE/Me6ntzTArXqhFQfxNyR7e9UQxHSr08e+QuWI6Y+RvoPz/nTIbX515JAOT8rD/PNAFuSHykyvzZGGz2Pt7HOPb8aoZA/hFa0gwjZyfUYI/H9KxyRmgCeKTCnp1PUsP5cUC5CqcBe/AZu4x3qq/FRgcUATG5B/h9P4m5x+NSC7LcBQDjGcn8zk4/zxVIdamPAoAtea/RjnNVN/sPypycikoA/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CwiGKPEO5vd", "taken_at_timestamp": 1693321228, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrOnGNXHlx_h4RtS2LEXNC8dzZcZBC4q3-AWsIKA8GPQ&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0Q5AgYdYs4LrFonbYT1InHU2fpT2GT8CUfAOa0v86Yg&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDb5cDEgKYBXckrQUwcK-DWCju7Pweftd1TjVWYjErPJA&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDmLRoN0PIR7KQUseFXuwtlIXUlLMsPEFmmFTNuE4qsWw&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjTV58qVCR8hZQd9Z9lCDo-Dzbbj5wxxT428cRSD1k9A&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372536938_1005199187599555_1898879818963290326_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NjLXgI-wxCsAX_QAxL5&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjTV58qVCR8hZQd9Z9lCDo-Dzbbj5wxxT428cRSD1k9A&oe=6512009D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMTMxMzc4NTI3OTY4MjIxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZNCll37EumIkby8N3Q8MooIg2PRyLL-4xUPR1JuCnNQ&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDsfVnokbjDEF2OOyAD_5Mmiy_IGGXAkq3bTVYkwlESA&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6D5jexG9IQWu0e7KLrWS_3dAD9B836OySt9OpZSfCIw&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6D5jexG9IQWu0e7KLrWS_3dAD9B836OySt9OpZSfCIw&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1612, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SE CONOCIERON LOS GANADORES DE LOS PREMIOS SUR \ud83c\udfac\n\n\ud83d\udc49 La pel\u00edcula Argentina, 1985, que estuvo nominada en los Oscar 2023, obtuvo 10 distinciones durante la gala de los Premios Sur, que se celebr\u00f3 este lunes en el Teatro Politeama de la Ciudad de Buenos Aires. \n\n\ud83d\udc49 La decimos\u00e9ptima edici\u00f3n de esta entrega de galardones, que son otorgados por la Academia de Artes y Ciencias Cinematogr\u00e1ficas de Argentina para reconocer el talento nacional, regres\u00f3 a la presencialidad tras los a\u00f1os de suspensi\u00f3n por la pandemia de coronavirus.\n\n\ud83d\udcf2 Conoc\u00e9 el listado completo de ganadores en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 72, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180101235280200899", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqzsq0S7RhgTk+v/1/yFbLXMabVJwcYzjj8+lYkX3Oema0ZpCvyBhwAAMe1QUaEoAQY6Z/pVSO829EZkHVh0/LvUxyIkVuoAB/KqTyiMCMlsAdsDA5/PPegEXXZZPnXkEAiosUkaiNFUegP58/1pd1AGF5mOBwM5q88xcBx1C7sdsjjpWaAWGQDTwxCnr0I/OtdCTVjvBMArfKRz7fhS7keRQQG2gnP5Y/rWMjYP4VajfDt9AP5UrAXd5HU9aj8/2qAvyPrTSeaGgI4Amz5iAef4iP0APFK3lgZ+U+o3k5/Tr+NUx0ptAFgSR7s7Mf8CP+FTLJHuPyf+PH/CqQ61InU0AWZJFIGFwR3znv6UzdUTUtAH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cwh_Tl-qETD", "taken_at_timestamp": 1693317636, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7vEbLA1UHhAKhko7r2Nze9RIleQSXkWvbdSEQVjh0lQ&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9YsArOtXAhTZvYb40U5KXjJem66I4FcPwDx8thM_QWw&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7ClJCFjIDgZRewcSumHnJUEkp9uh24lb8aUZOlKyiDg&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-ubOnfYOBzmGW1TtN0_PrnV_3G6yYZ7z8gHO4LJPz1A&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZNCll37EumIkby8N3Q8MooIg2PRyLL-4xUPR1JuCnNQ&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/372515272_680490907283103_4840910546116914645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Flef5wO4FH8AX--SE2P&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZNCll37EumIkby8N3Q8MooIg2PRyLL-4xUPR1JuCnNQ&oe=651243D5&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMTAxMjM1MjgwMjAwODk5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUy4CSN8LUiNBsF-XNL1buyyoxNG0Fz1dLsyMO9h_8WQ&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxaGP86Dmtvn9WWp85fA0Q2yDM5u-leo0BTYh9ok-iGA&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPm911PEmnY1BLir9d0Bcq6ILZT3PET7E7_3reuLcChw&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPm911PEmnY1BLir9d0Bcq6ILZT3PET7E7_3reuLcChw&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5427, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CONFLICTO POR AGUAS LIM\u00cdTROFES\n\nLos gobiernos de Alberto Fernandez y de Gabriel Boric se cruzaron por un latente conflicto lim\u00edtrofe, que est\u00e1 lejos de resolverse aunque los gobiernos de ambos pa\u00edses lo ven\u00edan conversando. \n\nEl subsecretario de Asuntos Latinoamericanos de la Canciller\u00eda, Gabriel Fuks present\u00f3 una nota de protesta (la SUALA 35/2023) el jueves pasado ante la embajadora chilena en Buenos Aires, B\u00e1rbara Figueroa, contra el nuevo mapa del Servicio Hidrogr\u00e1fico y Oceanogr\u00e1fico de la Armada trasandina, que marca espacios mar\u00edtimos al sur de Tierra del Fuego como propios. Pero Argentina los considera parte integral de su plataforma continental.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 988, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3180071303619100439", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq2j0Fc9dalOXKwLhVJG7Gc4478Cr1vqkU5C52Mezf0PT+VZctyNzKCVG4546df61Iy1bam8qEEDzFxj0I7n8KWO/lU/PtZcjIAwQO5HPb3rOgjUhpFI6gAZ5x3OOuP89qbJgdBQM6yjFYdpeLbwYck4YhR7cdParI1WD1I/CgRz3lovq1Ls80lj9eKfEgbkkAVYyBxkCtCSo8PTHBPI/z/nrV9WU7RhQWQqSP73r7f1qOQDAORke9RdMNkcH/AA9qYFIkj5SenFMqWfG9scjNRVIzWtWPl8e/dR/OpSeOvOPVPf2rMj+7TqBF4v3J6c9U/QevX9KjFwpjx82M/wCz0x9Ko0L0P4UDI2602lbrSUgP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cwh4gB8oT8X", "taken_at_timestamp": 1693314067, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgY-D1jWmLR-haZG-CJXuhULU8IYsBAaE7_C4nWyBEzQ&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOte7EkTSlvVAwY5A8m8kpMIC0kB9Z1pre1wbDcqYZNA&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYXjaKg14sG6r7RaDV0ylMuzIsiFQ6uofk70_AcXL1Jg&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrH6R7xdlU5b7cnMujz7JqiQ2eqRkEWzM-Ly46rAMYNw&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUy4CSN8LUiNBsF-XNL1buyyoxNG0Fz1dLsyMO9h_8WQ&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/371738681_1335533993721614_3491297902631352503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=rj7z1acJNc4AX89E-uU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUy4CSN8LUiNBsF-XNL1buyyoxNG0Fz1dLsyMO9h_8WQ&oe=6511D626&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjk2OTE4OTM1NGEwNDNkMDllOTc3OWQzYWFiOTk2Y2MzMTgwMDcxMzAzNjE5MTAwNDM5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFDZkdmeXBpQUwwcmRURFRDVVBXQzlNYmNmUWhLekYyM0ZSa0xWWEhfZHVJNkhFY04xV291MDNFM2pwTzNwWFpFRkhabFJWTldpb0hIbVptWmVGUEJCaQ==", "has_next_page": true}}, "total_index": 500}}