{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697995167.666928, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31587, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjCDnLkaqnac0xVwRO0UtMjpycKETrYet7_gxS8WJPGg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjTShKU4P-VeLyM75T5ET5XXLS2g6Jfto2UClA8gflog&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEANGDhxaZ1tRP8X1YeprB8UDc7DVS7pj0--JVs3weyg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEANGDhxaZ1tRP8X1YeprB8UDc7DVS7pj0--JVs3weyg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 13322, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "VUELVE A LAS PISTAS LA REINA DEL POP \ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\nMadonna, la irreverente y provocadora reina del pop, anunci\u00f3 una gira mundial, llamada The Celebration Tour, con 35 conciertos repartidos entre Norteam\u00e9rica y Europa en la que abordar\u00e1 sus cuatro d\u00e9cadas de carrera.\n\nMadonna, la irreverente y provocadora reina del pop, anunci\u00f3 una gira mundial, llamada The Celebration Tour, con 35 conciertos repartidos entre Norteam\u00e9rica y Europa en la que abordar\u00e1 sus cuatro d\u00e9cadas de carrera.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfTe gustar\u00eda que vuelva a la Argentina?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clar\u00edn.com \n\n#madonna #madonnafans #music #giramundial #reinadelpop"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 231, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3019140572531148823", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqwZX34HHyjGQMZ+vv/k1PbWv2gnoo/Ht9OapitWKVYiqg8AEsR6kUiypc2xhIxyD+h9P61WrZbF1GQTg7jgn1/wDr9PpWPg0h+Y8QyH+FvyNFL58n95vzNFGohrJsODSgZPPepYrdpenA9TnBPpwDz3qc2j9ivbj5s/8AoNNMbRX3BBj8ce9Qs5Y81cFi2cbl5/3u34VG9qyjdwfYZz/L2ouFipRT8UUrlcpYWRk6HAznGTj9DU/2psdB+uf51XorO518qLAu2HOF5+v+NRvMznPTtwT/AI1HRRcOVCY9qKfRQVyo/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnmJFrIsEgX", "taken_at_timestamp": 1674129624, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTmVVpw7DPfa8ccUhJXhwVmc1Sc9R4Ooo6KzUhULy0Ig&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCE7PPFLj3S8e1FoB1PgsOMUVsqu7ZE-iidSoSAqg1xyg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAvrsFsX1yc_NAnYUGEgWIHPjiVxoopQWsUa8hIXsmF4Q&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCc1KSe6t8yDbLFu49ZcRyw166O2_Yjtvuqtw87EOX8Pg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpDG-SRKTiSOA_8NAETFtEmCfWztcx5hap_r1BOwgbCg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326019339_101421736174612_4003396353682450079_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p6wvNIRDl68AX9GUsOG&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpDG-SRKTiSOA_8NAETFtEmCfWztcx5hap_r1BOwgbCg&oe=6513286C&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE5MTQwNTcyNTMxMTQ4ODIzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrpceaPxPfSM7WEbw9g65U_dpWEKGyi7EoUwTGUNreJg&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBU2oTvBr5e0NUkFzZ7J2ruxtgzElOAw4zMBEEjD_GrsQ&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCy68C8RFdkXQuhA2eo24pq28G3W8PjhNyPDbF5rYgPpA&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCy68C8RFdkXQuhA2eo24pq28G3W8PjhNyPDbF5rYgPpA&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 13700, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "BASTA DE FIESTAS PARA FEDE BAL \u274c\n\nEn las \u00faltimas horas, Federico Bal, que en temporadas de verano anteriores tuvo problemas por organizar fiestas en las casas donde alquilaba, recibi\u00f3 una fuerte advertencia de la propiedad en la que actualmente es inquilino. \n\nSeg\u00fan coment\u00f3 un cronista de Intrusos, el barrio cerrado donde est\u00e1 parando el actor en Villa Carlos Paz le prohibi\u00f3 realizar cualquier tipo de eventos y de fiestas nocturnas.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 te parece la decisi\u00f3n del barrio?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clar\u00edn.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1266, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3019110400126749382", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "386350268124197", "name": "Villa Carlos Paz, Cordoba", "slug": "villa-carlos-paz-cordoba"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqrtukVEDKrfdwB3zxkdcgdcirSWQjTM3OO/r+Gf8A9fepp4JHIcAb8jqT2ycnHBI5xkmnyFJgUU52LuODjP8Asngg5PB9KkdimfJEZKDj17de/P8AKqrspyRxkbeMk5JySR14HQVoW0flgqc5X5tvQe4IOeMkdMDjIA7l0rbQ6gbC6kY6gcD9T+lIdjLFyFGNg446N/hRW8VP+c/4UVF/L8SbEsjcgccnHP0qrHGRKMdemB0APr9MH0qg13K7BlUYHTOTn68ilN3OSCVUY54yM49efeqOj2clpbX5W6miWO8AAksMEgA5H59qWFQ4BfG1cY5xyOmfpWRJJI7l8FfQAnA/CmmUg4YdOvP/ANam3cFSn0X4r/M6fNFc4LpQMbT/AN9GijTuHsanb8UQLLtGMfy/w/rTjMPT+X+FQ0lQelyon87jgfy/wqFmz1pDSCgLJbC0UUUDP//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnmCOm5PgrG", "taken_at_timestamp": 1674126027, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7bqGXpuCMvplIXBGKX1qzO0U9OyqnSZLALMYLIVht2Q&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZu3cyPY5mLZtvjOZsXFEJD4_vgcKfUQP6UFSYz2LWfA&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAonuwePMsof9pmyvJs3XUDJTi_LlH2ddLXLP7fcDjeAg&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsrnJLqsiw7lOwTc6qJJL05UjiUTn0E8RZDghOEToKNA&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxdP5bWTSB1KQ0RNinPn8hb_P6RwbFd6Wyb0FVvwRvjw&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326025628_5755314561218915_7939762689524963824_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AFKx2wBcVOUAX9iAuhO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxdP5bWTSB1KQ0RNinPn8hb_P6RwbFd6Wyb0FVvwRvjw&oe=65135EA0&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE5MTEwNDAwMTI2NzQ5MzgyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-hqjCeEyBAEbJGMoKaI0hfQ36tsOsWmEgbyOZgbm-PA&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFCP3-zx1ufRfcrHiXeAmMKvfmgFQCZpYI64IL2f_FpA&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6APZ1AM07jLQlaydVwfQTI2U9CWr44cPPClQ_vImxew&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6APZ1AM07jLQlaydVwfQTI2U9CWr44cPPClQ_vImxew&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7347, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "RUSA QUIERE COOPERAR CON ARGENTINA\n\nEl ministro de Exteriores ruso, Serguei Lavrov, elogi\u00f3 este mi\u00e9rcoles las relaciones entre Rusia y los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina, e hizo adem\u00e1s una menci\u00f3n especial a la Argentina, a la que se\u00f1al\u00f3 como uno de los pa\u00edses con los que Mosc\u00fa \"est\u00e1 interesado en cooperar\".\n\n\"Argentina, M\u00e9xico, Bolivia, Per\u00fa... Estamos interesados en cooperar\", se\u00f1al\u00f3 el jefe de la diplomacia rusa, en medio de una rueda de prensa donde hizo hincapi\u00e9 en los v\u00ednculos de Mosc\u00fa con Am\u00e9rica Latina.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la noticia entera en clar\u00edn.com \n\n#rusia #argentina #pol\u00edtica #moscu #putin #albertofern\u00e1ndez"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2816, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3019080421245030798", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqprE1woI2rtG30zj6fzrWtstAYm6qOPcZyPy6flWXbyYwo7Ak/wBfrVlrwRsr9ecH0weD/Q/UVtKTlLk6a2JUUlzF5BxkUpODlug/lQpwMjnH8qhluCVyvPHQVhexaVzZHPI6GiuZ81vUj8aK6PZef4GHtPL8TLSVkYOvVeRSlsnPrzSQxNIcDt35x+gPWrC2TZ6j/wAe/wAKiM7O5u4XNCCfEQJ/hH8qoSXOc7Rt3fy9Px7/AJVJ5DqhTIP0zz344qtLbtGMnntwD/UCob1bHy6WGeYaKizRT5g9mSAlehI+hqf7U+MYH6/41BRWFzv5UWftbf3V/X/GoJJGkPPA9BnH5Emm0UXFyoTbRUlFFyuVH//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cnl7aW4pZGO", "taken_at_timestamp": 1674122453, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8KKcYLWcNc5rENemxBpmpdL8sCTOiANyhaQzWEASitA&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFY4e97uyzp27wXtqdajHFFhd_BkUy_6m6J7_Ac5qV0A&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAAa-x2Lfmuj5ZRWdE92uopYssoYWZ2YRwggbwCcbbBw&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-lJ3ZwrujiiazYKu5zGyVBj3Qg9-Vbtc2WuMRlFcmtA&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDASn4SdwkzDC0T0_CvPIpERDLSIXzgy7Rh5j4Aqj4FNA&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326286517_2225257994301911_2919863243438068082_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=GqXQ0Xb-kRgAX_W1enQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDASn4SdwkzDC0T0_CvPIpERDLSIXzgy7Rh5j4Aqj4FNA&oe=6514002F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE5MDgwNDIxMjQ1MDMwNzk4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYAn4U8-uvtdSSbexSrjyRIRxCpKneTzeb2jLDgbxY6Q&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbUPlxMlWQoAOIQdBFkzQN3lqiSyGLKsReD9ZyY7m3Wg&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABm-Mx8WLTa_JkV5X5pGPCxT9spOiKdFVzAyjSZ4y90g&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABm-Mx8WLTa_JkV5X5pGPCxT9spOiKdFVzAyjSZ4y90g&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3886, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LO ATRAPARON GRACIAS A LOS MENSAJES DE FACEBOOK\n\nUn joven que era buscado desde el 22 de diciembre del a\u00f1o pasado, cuando atac\u00f3 a pu\u00f1aladas a la madre de sus tres hijos y la dej\u00f3 al borde de la muerte, fue capturado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles en un monte cercano a la localidad de Alba Posse, en Misiones. Desde la clandestinidad y a trav\u00e9s de sus redes sociales, el hombre segu\u00eda acosando a su v\u00edctima.\n\nDesde la Polic\u00eda de Misiones se\u00f1alaron que la ubicaci\u00f3n de Adri\u00e1n Zuachzer, de 26 a\u00f1os, se logr\u00f3 luego que los agentes establecieron su ubicaci\u00f3n a trav\u00e9s de una cuadr\u00edcula de geolocalizaci\u00f3n satelital a partir de la activaci\u00f3n de su celular.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#femicida #misiones #facebook"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 126, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018929405464861938", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "571823927", "name": "Misiones, Argentina", "slug": "misiones-argentina"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqvk5/Cq9xM0QG0bix9cVNVW4bevHY1nGLevQwW+pZjbeoYjGe1PrLglAdcHOSQfpz26DBxWpSasNqwlFLRSEV5W4qFACu45yeTVZppX5VRg9KYJZV4wP1/wAa1g0tzo9jNaW/FGjHCkIEiZyoJ5756n8ulTq24ZrNFzNs2lRj1/lTvtbRjlf1796UmnsV7GbWi19V/maOaKzftx/u/rRWYvq9Tt+K/wAyssgAwRnH0/wpRKPT+X/xNQ0UHscqJvNHp/L/AApjurdsH6/0wKjNIKAskLRS0UDP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnlZEyettzy", "taken_at_timestamp": 1674104451, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwn4Xc05CHlduNQy6wsk4w1DutuYqgvJMkQ33m5Gi2YQ&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtfjJAhVip8ft4gswrZ9NRXkX-u_AZMKA6K18bFyCmvw&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcf6EwTK8hH-lc36W78QO6vLLcsauREaHGhEWdnnmi0A&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJnw5ta7RhDFUOI3WjcQ43zKQwf_RjBMxIJjPX4rSGPg&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxAAWWJFu4ALf55aR45x99_jHgROcHx_btS2Yqii3C8g&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326060640_212210531176663_5281563783801093603_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=S7n7QBWxT-QAX-7n2F4&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxAAWWJFu4ALf55aR45x99_jHgROcHx_btS2Yqii3C8g&oe=65150444&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4OTI5NDA1NDY0ODYxOTM4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIqZzoCCCkQQoFyM4fNr5KA9IwlqLCJ7XyU67xORqxmQ&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNFVVCm22WuvdKZVNw_BtPvgkXle82wBSd00UealeF0g&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUmKtAdReXv6HlwIQX6a2urogC6MvCLdxTdC3okXyQsw&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUmKtAdReXv6HlwIQX6a2urogC6MvCLdxTdC3okXyQsw&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6111, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "INCRE\u00cdBLE PERO REAL \ud83d\ude02\n\nUn hombre brit\u00e1nico que oblig\u00f3 a un avi\u00f3n que volaba de Miami a Londres a regresar al aeropuerto de partida por un altercado con un asistente de vuelo.\n\nEl hombre trat\u00f3 de viajar en clase ejecutiva porque el pasajero de clase turista sentado a su lado era flatulento, seg\u00fan consta en documentos judiciales.\n\nEl aspiracional de quien debe abordar un avi\u00f3n para un largo viaje es que el vuelo sea lo m\u00e1s placentero posible y, para ello, el mejor lugar en una aeronave es la conocida \"primera clase\" o \"ejecutiva\".\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 har\u00edas si te sucede algo as\u00ed?\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clar\u00edn.com \n\n#miami #londres #aeropuerto #insolito"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 357, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018898805299341861", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqtOpPboMcVXKc1oM3qMfXFQMu51YEcZzyOR/+vFZmxW8sip147DmrAXOcckduKNp7rj8RRcdirsNFSlz6fz/woouK3k/uYj7Sc5/nVeRSRhWwPp/XOaoreO4yEOD0xz+vFAumJ4U/l/8AXpWZS5e6LUUbLwX49Oev55q4qr3OfqT/AI1lNduv8BP6UxtRZOqY+p9OvalZjvFdfzNzYnon5UVhf2r/ALH/AI9/9aijlfYOePf8yikwVdpGfy/qCf1p4uVAxt47fd4/8dqpS1scxK0xJ4AA+gP9KYzF+v6AD+VNFONADcUUUUAf/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnlSHf2t-ol", "taken_at_timestamp": 1674100803, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLHE2H5NnPtUWRS4acZ9UJnqFLAjiEfCY6nEJO0YY_nA&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqOw2Zd_z_23Ao2-DD8Wyam1k2sQNqlNfJXhoCUf6HwQ&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1QZddpkWVHd4g1QR4_lRwvpGKTEyy-MdnVUbc6yNt-g&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG9I0qtTeTZ0sCHG4uBUHRbmBe4TWE6vi2Q8YhpQ423g&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT4xQGaTKRlKXNpfm_he4hrwKh7essI4aW_6CQwPTkZA&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325780562_217721713975433_3106889122863017427_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Q6jkgf-kiLwAX8V1utp&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT4xQGaTKRlKXNpfm_he4hrwKh7essI4aW_6CQwPTkZA&oe=65140299&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4ODk4ODA1Mjk5MzQxODYxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBA3IvqIOBY3sH2iaEyQwIsPRDov9kpz0qQb9YbMjvSKg&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAu3w2omB2_FvSJP3HEXjaPEzkkGukRkGyVjqRglZoZZA&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWb_BfgNP32iDshtk7lHdHtJUIsJG2LBweSjzS-R957Q&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWb_BfgNP32iDshtk7lHdHtJUIsJG2LBweSjzS-R957Q&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4960, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "PICANTE COMENTARIO DE ALFA CONTRA MARCOS\n\nEn dos oportunidades, Walter \"Alfa\" de Gran Hermano critic\u00f3 duramente a Marcos, primero en una charla con Camila y luego cara a cara con \u00e9l. \n\n\"Ya me tiene los huevos llenos. Cada vez que digo algo me dice 'ah, Alfa, as\u00ed'\", dispar\u00f3 el participante de 60 a\u00f1os en di\u00e1logo con Camila.\n\nLas palabras de Alfa generaron indignaci\u00f3n en las redes sociales y muchos seguidores de Marcos lo criticaron. \n\n\"Este tipo repudiable, que abraza y masajea mujeres haci\u00e9ndose que es el padre, agrede a Marcos y le dice que no va a llegar a nada a un muchacho con valores que le falta poco para ser abogado\" escribieron fans de Marcos. \n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s de los dichos de Alfa sobre Marcos?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota entera en clar\u00edn.com \n\n#gh #granhermano #granhermano2022 #gh2022 #alfa #marcos"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 450, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018868852615759657", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqbC3mALwCB2HYdz/j+dXLUqG+Vg3B9j+VZythdoyCcZz6dePrxTojtYEDBBHf8zS0uDTcX6GrJMsfBqMXadCcVXeNSzFsk5J49O1VJE2/MOV/UVL3KivdXobPmKf4hRXPebRRYLoGkB5XoAB+QpY5F3Ak4ANVY43c/Ln0zg4H1wDU32Vu5A/P/Cn1uU1pY0/O3kNUcsoIwelQ+QwAGQMDGfmx/Ko5ImT3Hc4PH1yBUspbWF3xen6UVEAv+TRQFn5EccrRn5f64/QipPtLeg/X/H/PFV6Km51cqLZu2PZefr/jTJLhnGOn0zz9ck1BRRcOVDqKKKCuVH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnlLToPp0cp", "taken_at_timestamp": 1674097232, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4X5wH6nEsuk6y7vydwnWjUTAY8F5Elt5JyFcBFyAuWg&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDKMdY7m0oFRslXDrBchLlnXGaQ9JToeiiAAeHaDDqcQ&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm4ymEgTMtSkVKhTLz8CwaMwovA8J7XPLrh85adYQS-A&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-i7x5KK-ozXgN2Yd19DYBXqh-ZO6yFPwDZleAEJMoVA&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoxdt7ARCygnSjfxCErETZHijj7AS0naXc9XnsdlFytA&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326130489_229594289517918_7705901806282727482_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d0v5843SqzgAX9B9jEE&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoxdt7ARCygnSjfxCErETZHijj7AS0naXc9XnsdlFytA&oe=6513F929&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4ODY4ODUyNjE1NzU5NjU3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAMGy0GPAQgNdzBg3kezrEvBHCQGSjjHHwJIKDp-6p3Lg&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmYZVyTf1DYNRJGULBilKDNPONHi7nW6MD8RjAAWJnfA&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBw5JGXDbYQM2Bgp41UQbnxnfPwBqU6b5lpIlYv0qlMhg&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBw5JGXDbYQM2Bgp41UQbnxnfPwBqU6b5lpIlYv0qlMhg&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5348, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA ARA\u00d1A QUE NOS HIZO M\u00c1S FELICES \ud83d\ude01\n\nEste mi\u00e9rcoles se cumple el primer mes desde que la Selecci\u00f3n Argentina se consagr\u00f3 campe\u00f3n del mundo en Qatar y los futbolistas recordaron la gesta a pura emoci\u00f3n. \n\nUno de ellos fue Juli\u00e1n \u00c1lvarez, quien lleg\u00f3 como recambio y termin\u00f3 siendo un hombre clave para el equipo de Lionel Scaloni.\n\n\"Todo el tiempo vemos im\u00e1genes, por todos lados y por siempre van a quedar. Fue un momento inigualable. Cuando lo veo ahora no lo puedo creer, es dif\u00edcil de caer y darle el valor que tiene realmente. En el momento fue alegr\u00eda, la satisfacci\u00f3n de haberlo logrado, es el sue\u00f1o m\u00e1ximo en lo personal y de todos los que nos apasiona este deporte\".\n\n\ud83d\ude0a Dejale tu mensaje a Juli\u00e1n \u00c1lvarez, a un mes de la gran consagraci\u00f3n argentina. \n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clar\u00edn.com \n\n#julianalvarez #ara\u00f1a #messi #lionelmessi #argentinacampeon"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 52, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018853773732996355", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzJZd2BgcfLkDGfrUgt3KBlQkeox/KoQpOT6GtAXKqNp3LkYxnI+o4/Ohuw0rlNJEC4/n1prKrDcvPtViCNVySBJzyx4AU9x/9bmtFbOKUjZkDqSPT6//AFqXMPlMXyH9qK6P7LB6/wDj1FPmXYmz7mLGgY84AHU1HcS+bhQP3anjA56etTxqpjAOOSc8N/MAg/p71Kyqse0DjJP8Yz1Pp1xS33LtbYqA4G1h8w5Hvn/OKuXM5QJFH8qn72OM+2etRSBMhyAB6kuB047flVeRwMMGDfN0GeB+IpBbQkBh9/yB/WiqpJz1oqrrsLlY0SEDHb6n/GgysRjOPxP+NMpKzudfKhxYkYJJ/Gkz2pKBRcOVDqKKKRXKj//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnlH4M8M-UD", "taken_at_timestamp": 1674095435, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0cot820-SjApq42Pwdk0pgRw1POozBOW8A8iNVsvyDQ&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCp-eo81n-bjeYyr4EIQeFZdtvXILEQ6QmyRjXT14PSrQ&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIiAbt8gSmSFPaefMtXgyULExvf5200TSkkDHweBnq2w&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmTxxlVfMU8ZGiGBDk-wcK24eVtR-4uDJTo4rkw6RdCg&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUGxOV1drqHcIwaq9e3LPXIDdcojg0SufkHyMbEt4E1w&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326000334_852186422536780_954424841905239182_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m88J338fhCcAX_zTf7D&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUGxOV1drqHcIwaq9e3LPXIDdcojg0SufkHyMbEt4E1w&oe=651457A3&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4ODUzNzczNzMyOTk2MzU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXG_1ITxZeJj6mWCBg-fr2AJzU8sofekXrK5t7K4LKHQ&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUNypKuz1TnqgBWb1Dj8fG8jABZSClN7aC1zz4aQJKhA&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiuBIWwgB_9qk0oQt0J58H48SZ3rfXpCEh1IeVeJ6__Q&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiuBIWwgB_9qk0oQt0J58H48SZ3rfXpCEh1IeVeJ6__Q&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 18698, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TRES A\u00d1OS SIN FERNANDO \ud83d\udc94\n\nA tres a\u00f1os del crimen de Fernando B\u00e1ez Sosa, el padre y la madre del joven asesinado participaron de un homenaje en Dolores, donde se desarrolla el juicio. \n\n\"Justicia es perpetua\" y \"Fernando presente\" son las consignas que unieron a todos los presentes en un acto conmovedor. Y que se resumi\u00f3 en un conmovedor pedido de Graciela: \"No queremos venganza, solo queremos justicia y que Fernando pueda descansar en paz\".\n\nAdem\u00e1s, el obispo de Mar del Plata ofici\u00f3 una misa en Villa Gesell, frente a Le Brique, el boliche en el que mataron al joven.\n\n\ud83d\udcf8 @lulamerle \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#justiciaporfernando #justiciaporfernandobaezsosa #fernandobaezsosa #baezsosa #dolores #fernandoburlando #argentina #rugbiers"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 750, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018838878031141781", "is_video": false, "location": {"has_public_page": true, "id": "228569093", "name": "Dolores, Buenos Aires", "slug": "dolores-buenos-aires"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqqCTedw4MWMY4zg556dvbmnpI0hOOR2yePrj1p0tmquyxhiCBjbk4PfOcZz7Go1tyAGUhQQPUnPf6fSk0UhQysFOdrBueeP8A6wqaX5gVbsMn1/Go4YFwFcYLkkEdcDqPxz3qvPAsRxuJJ5HHbtnmiwvyHbk/up+VFNWyYgHPWij5jv5EzXDqQCTgds04YO4g8AjA65z1/Kq7PuYs/IbJOKskxxoDjhj/ABE/ngYrV2WjM1d6ovw2/nKGJIYE/jg9+9Me0SdwofDKM57ewwe/XOO1Pt51OVHygex/HrUKrtcOp4H69RnPv/Kodt31Ks9kP+yyiiryzOQPuiipsi7soMI+hUBx0+tV2ikTliOfRgf5VHKcyN/vN/M1Xi+6KTKjJx2tr5ElxJn5nO4nt0+ntVFpifXH17VNcjEjf7q/yFU6pESk5aO2nZJE3ntRUNFMg//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnlEfcPL1uV", "taken_at_timestamp": 1674093659, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyxCXZXe9MCE9d0-l_A369GKKlCTW0qMohhvyJkc94oQ&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQDGMZmVKk8CgVefm_qHRZxNBxLxf25eywLBCqkXxJcg&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtIeLFGrtwBupnNvNVxHaXc9fdArYgvFxGn4qm1ep2DQ&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDr12oPbDgNk3bNned3sFZSIyufGla9aXlv1Ao8pXqrng&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0Q6tVTsWsVRuLT2ykk9ailngy3whwIv091xyaIb66vQ&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325915178_945840356799822_40777825397663568_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PJUbKmk-vgYAX81nbJD&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0Q6tVTsWsVRuLT2ykk9ailngy3whwIv091xyaIb66vQ&oe=65147EF1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4ODM4ODc4MDMxMTQxNzgxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqVMO_6edNcty3GnODekI-0TZs27WEc_Pe59FdsTrzbw&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaePYh4BFK_882uY_NrJySZ1kbHWOdOLb4yxmvdWWmkA&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCx3Tzly3ZIpYP6ZZcF39ZF8zjUDTum5xv132_HvenJ8w&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCx3Tzly3ZIpYP6ZZcF39ZF8zjUDTum5xv132_HvenJ8w&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6102, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EXCELENTE \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nA trav\u00e9s de un convenio firmado con el Sindicato de Choferes Particulares, la Universidad Nacional Guillermo Brown (UNaB) comenzar\u00e1 en febrero una capacitaci\u00f3n para formar 200 choferes de distintas partes del pa\u00eds, que se especializar\u00e1n en el transporte de personas con discapacidad. Desde la UNaB explicaron que \u00e9sta es la primera vez que dicho Sindicato firma un acuerdo con una universidad nacional.\n\nLa capacitaci\u00f3n ser\u00e1 a distancia y tendr\u00e1 puesto el foco en la atenci\u00f3n a personas con discapacidad, con el objetivo de fomentar una formaci\u00f3n inclusiva, que pueda dar respuesta ante cualquier necesidad que pueda surgir.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#personascondiscapacidad #choferes #colectivos #transportepublico #argentina"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 208, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018823368451292167", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqrC4bJVSFULtxgYOTzx0z74+tNWQxsVJyDj+fGP1HHr0qoWIXnrUkM+PnYZKDG76/5+tS+6KXZk17dmQsp5PH0HtTUdNgy2DySMfhVaZxL8468Z/xFTLbhx+7O4+nAYfgeD9QaXTsx2+4buj9T+VFReQw7N/3waKLebFfyRPJHuYgdFGSff0pix7owB3yxA9BSxyEqflY78kkY/zxSgkcKr5Ax0H60alWXdFYKAwJ6Z6cevt/KrskWPnXp1+nPr6elVZFfqFI4GaeLt4RtZeCCMHvn/69Nq4oy5X3XUsfa5x/H+goqibgeh/P/wCtRU2f9WNr0/6uIkwUAEZxn+7/AFU08XAHAB/8d/8AiaqUtaHMWROvof8Ax3/4mkebcMKMH1wv/wASKrinGgBuKKKKAP/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnlA9v0L_wH", "taken_at_timestamp": 1674091810, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBX_Ck99hsZIPYrKJWTz1fkowb0NI11W_YaBVIRU0_RqA&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNN4_l1O6TCTvMZoyB9msJkOodRRJ1NfwMaZy-xsSjzQ&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7fr9V8cDVhITXu52HPjdXOkCjPfOHk1YElSqoI3gI2w&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAK0S7UIfY3Mm2XIS_s61Zrqx9Qo72UA-MK3k-ytDKBzQ&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUOaMV5nbNzFTzoM75WYY1brNLcq8y4cBGqtcJU3WKjg&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326378456_131560483114083_2269135445930233144_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xovpnnN6IzcAX9ei91C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUOaMV5nbNzFTzoM75WYY1brNLcq8y4cBGqtcJU3WKjg&oe=6513B916&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4ODIzMzY4NDUxMjkyMTY3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvVfA-kRrgkeWT2GqBmAob7iFM503ZASGwHDTi8Y3lOA&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBuxvICUkwO1xpiJVDrvh0NFtR930mpMImmt-qakw9sFg&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByLnTa3hNeoe2xULD-KVwLuM0g1kSpGGUY5nfh0hhQYA&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByLnTa3hNeoe2xULD-KVwLuM0g1kSpGGUY5nfh0hhQYA&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4813, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL DOLOR DE LA MAM\u00c1 DE FERNANDO\n\nLos padres de Fernando Baez Sosa se encuentraron en Dolores, donde se reunieron en el Anfiteatro Libres del Sur para homenajear a su hijo en el tercer aniversario del crimen mientras se da el juicio contra los ocho rugbiers imputados y acusados de asesinarlo.\n\n\"Sigo esperando que mi hijo regrese\", dijo Graciela Sosa y luego rompi\u00f3 en llanto.\n\n\ud83d\udcf9 @valepresa \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#justiciaporfernando #fernandobaezsosa #baezsosa #justiciaporfernandobaezsosa #dolores #fernandoburlando #villagesell #rugbiers"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 164, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3018808527040861188", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "228569093", "name": "Dolores, Buenos Aires", "slug": "dolores-buenos-aires"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqhVadip4gMg43DuKmcxqBwNx7YP6/rW1yLFArRV5ihiLYAPA/Hv8AhRRuBXRyvHB+lW5VHkq3AJ/PvWbG4qR5d30AwKkoGPGB0oqMtRTuIqLJinb6rCnVIywZSeD2oqvRQB//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cnk9lxrMNQE", "taken_at_timestamp": 1674090052, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCv3_3NycDOkjju2iQDLAOHyLYwqhbZ33I2n-xBd8AAog&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOLVN54g-O2O2zbyUFwG9Xj9Yyh5zQ9Hf8N-S8fptm3g&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArxWAlrQaZQa7Xc52uJ1jUKmCVaPQVee7Qk_14zq9_Iw&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB943xXFmoM2J4OSJElKinG1BCPN8voLTaJantq45Wmlw&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZJweT7K6ciTAnogBhv6QW9Yf5N7Mp1DoFldbByfavJQ&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326276653_901291327541665_41721314837631749_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BBJixa7lrz4AX-Txa-2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZJweT7K6ciTAnogBhv6QW9Yf5N7Mp1DoFldbByfavJQ&oe=65110CB6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4ODA4NTI3MDQwODYxMTg4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/4A48D948D434FC78F8F825A10242BF81_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&vs=911251049896845_3115872555&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC80QTQ4RDk0OEQ0MzRGQzc4RjhGODI1QTEwMjQyQkY4MV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR05zVGR4TUY4cjFuX3cwREFPN0EtRXRzSGt0TmJxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJp6u5tqnxew%2FFQIoAkMzLBdARZU%2FfO2RaBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfDR42Jnm4ZLlueCDFhUQn7USB8SMUFzgcSjr6732H_o_g&oe=65108462&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 42109, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAD6IMqdo8p3A-5JWceZ4xNqB0OkL3vZGpodro3EX5Oxw&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzbqiS3h_vBnQMprvD1k6z45GPMJxIy9GUGdM6IlbxbA&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBB7CNFScAdeIxx19zqzhWuPcNVdYshJjATo2OsIM6rlg&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBB7CNFScAdeIxx19zqzhWuPcNVdYshJjATo2OsIM6rlg&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6519, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "OCHO A\u00d1OS SIN EL FISCAL NISMAN\n\nEl 18 de enero de 2015 el fiscal Alberto Nisman fue hallado sin vida en el ba\u00f1o de su departamento de Puerto Madero, con un disparo en la cabeza. \n\nAl d\u00eda siguiente estaba previsto que se presentara en el Congreso para exponer sobre la denuncia que hab\u00eda formulado cuatro d\u00edas antes contra la entonces presidenta Cristina Kirchner por supuesto encubrimiento a los sospechosos iran\u00edes del atentado contra la AMIA.\n\nFamiliares, amigos e integrantes de la comunidad jud\u00eda homenajear\u00e1n hoy al fiscal Alberto Nisman a ocho a\u00f1os de su muerte. \n\nNo habr\u00e1 una ceremonia oficial en el cementerio de La Tablada, como sucedi\u00f3 en a\u00f1os anteriores. \n\n\ud83d\udcf2Le\u00e9 m\u00e1s en clar\u00edn.com \n\n#albertonisman #nisman #fiscalnisamn #justiciapornisman"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 400, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3018778394758858617", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqnv8ALQ/lWTGm5gM4z3rVvGHlflWfAVJ55oAlltlUZLZxzjA//XViN9seKhkKqOQPTOO1OQ5SgCoSc0UhFFADLm6ZiU42imWrfPyMjB4/CqpNWbVGd/lwCATyQP50rmnKTSyLsyMlm4Gew7n+lMiuyowwyKbPbvGNzFSOnDA/oKq0XFyl3zRRVYUUXHyixtsPqO/0/GrRugTnB9vu8cY/u81UorO52cqZbS4Rf4Tj/gP/AMT65Of8Kgmk8wjHAHrj+gFR0UXDkQUUUUrj5Uf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cnk2vSzOcd5", "taken_at_timestamp": 1674086449, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfa6g_PNb-w2hQ8t8uHK93Q6uV57Rav-8bEVewZHHOsA&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC08p8KaEhD8Clk_qNCWzqf9tc55Rh468JDXXPqqNAmgw&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHCaF7TZZYOA5xANsZliUzmPzxTqiHLdIJCCRPUTPOcA&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAusxbZk9hrlMDE5L2KO9VZCA4xnJeJoQ8y6GOIbt7HVA&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtjL7_5DnaVDIVYQtMFSZTmEj80SRnh2ZjgMWfCENvMw&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326225258_853024392478526_6948313815639778812_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7sHukzltJ8AAX-TKr4u&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtjL7_5DnaVDIVYQtMFSZTmEj80SRnh2ZjgMWfCENvMw&oe=65148F97&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4Nzc4Mzk0NzU4ODU4NjE3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSVM_AbwyeKzrNxvTbV1iwVtnKnXIErOg-l69gHwvT6w&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4q28p5zRSdGX2e-LgaqpFjl8q_ZkNmdOZaFJu1IDqXQ&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNloMZ-pkCbDl5imhNyqLP4tkd9kPRJu1MwHYfFaSneQ&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNloMZ-pkCbDl5imhNyqLP4tkd9kPRJu1MwHYfFaSneQ&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 22794, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "JUSTICIA POR FERNANDO \ud83d\udd6f\n\nLos amigos de Fernando B\u00e1ez Sosa acompa\u00f1aron a sus padres con una bandera que pide justicia.\n\n\ud83d\udcf9 @valepresa \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#fernandobaezsosa #baezsosa #argentina #justiciaporfernando"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 590, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3018758850551175412", "is_video": true, "location": {"has_public_page": true, "id": "228569093", "name": "Dolores, Buenos Aires", "slug": "dolores-buenos-aires"}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzKQCpRGSM849ccfnSiLIzkf1+v0rKzPW9pD+ZDFbAIwDkfl9KKfJCUxkglugHUfWiiz7B7WHdF+aRT8n3QOPYD2qDyfNZfKI+QHI/Hp+PTmowzSrg4wDn3zUySvHwuAP93/69UmjidKW2n4/5CI5BGeMcfT2/wDrUUk0znrtPvjBoquZAqEvL7/+AUqKKKyPSCim0UgP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CnkyS41q1j0", "taken_at_timestamp": 1674084134, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlvBODzlkEZ4L1jyE3wKVwWMFl5k6-WOtaZVn3Md6Acg&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDVgn84PVamuvpFfjsJdHEvPnDLW2Rdlzh_xPunzZVqg&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARReojCYtuTjCQuK2_WjxJfMwIiY4BmtK_I4ASnNyk_A&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhbVgkVKB7NNf1B6UKZYeDWQnautQ3nJVtS35oyfUo7A&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnwLBFL9FjYkgKEXCcvjpKpCJYGxPZrDfjr0MddVLC8w&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/325976482_876678766704928_3940467328721106245_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=rQhDAH7yeq0AX-3ceNw&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnwLBFL9FjYkgKEXCcvjpKpCJYGxPZrDfjr0MddVLC8w&oe=6510E8B9&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjgzMDJjMTQ1OTdjNDc0MDgzNWViZjdiZWQzMGY5ZjQzMDE4NzU4ODUwNTUxMTc1NDEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/CD4709AA953FB1D2F17D5AB6FB66549D_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&vs=1347032412786404_379182156&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9DRDQ3MDlBQTk1M0ZCMUQyRjE3RDVBQjZGQjY2NTQ5RF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0tjNlFoUFlONE9UQ0tJZkFOc1AwRHNtLW10d2JxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJsCrkaKKsJxAFQIoAkMzLBdAQEQ5WBBiThgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfCIyjwkcUMsxJhK6r1IIdQSZA7SSUsOskSF_SS0BaWY-A&oe=6510ACB5&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 259932, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFDM21FTzlpaTRRNENUZjhESGtRZXRZNlc4Zm9iajlXeUxxdHliRlBUUERvWUZESDJkVjgtdG95SGZPUV9NMUVBRXlMNXBkOTRDZ1dEWmlmel9VTExsbQ==", "has_next_page": true}}, "total_index": 5000}}