{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698090439.787009, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31604, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcx_aOp-RjehxqraCyBeZQpGuRKSYZZzDCGkfouyMuag&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbthjCJz8FqXfctuZx66yDV6PByJKRKEjKZVA9b1rvaw&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuPMSi_a50zfaL_Ou0w3Ak3e6gHSCACMN0QsEvQUso7g&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuPMSi_a50zfaL_Ou0w3Ak3e6gHSCACMN0QsEvQUso7g&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1251, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LOS PEAJES COMENZARON UN PARO DE 24 HORAS Y YA HAY DEMORAS\n\nLos trabajadores del peaje comenzaron este martes un paro de 24 horas y planean una movilizaci\u00f3n al Ministerio de Trabajo para reclamar por sus condiciones laborales.\n\nHay largas demoras en las zonas de acceso a la Ciudad de Buenos Aires porque liberaron las barreras de paso manual pero cerraron las de paso autom\u00e1tico.\n\nLas protestas se realizan en las autopistas Panamericana, Del Oeste, Riccheri y Buenos Aires-La Plata, donde hay una gran concentraci\u00f3n de autos esperando para pasar.\n\n#peajes #autopista #trafico #paro #reclamolaboral #accesosciudad"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 60, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2956840172999455913", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzKQCrdvam5BMZBx1zkY/SrQ0iY91/P8A+tWVmet7WH8yM1WwCMA5H5fSir8mlyRqWdkAHuf8KKLMPaw7ozPNXsuPXnr+VSJdOnCsVHoCaEhV/bFKLZfWrujhdGXl+P8AkRPJ5hy2Sfck0VI8Cpjqc0UcyH7Cb2t9/wDwBtFFFZnpBRTaKQXP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkIznipPLSp", "taken_at_timestamp": 1666702850, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAH2mnn_2pTI1ky0Vgv2xHEDM0jVllQdc0cZK-AC7F8JQ&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn8X4oarkcYHzpRxAyj_SLy3CWVrYCTcRVLXu4I2pyhg&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfn2VQP1U86ToOJHpyyPWcPvjfyaNqLKEvd0AJ2c5RlA&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUz62_i6iWf6yZiT-z-Odx17kMKGxuH6xB1X96lvKQaA&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdxwDlZQPhD__lCFpr_lCNXonrKvDDoYvXcFEetRIqsA&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312459148_521115683170057_4199296926835043375_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=YOoywdc_aJkAX_ywSWc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdxwDlZQPhD__lCFpr_lCNXonrKvDDoYvXcFEetRIqsA&oe=6512840A&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2ODQwMTcyOTk5NDU1OTEzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/312994803_191943670009362_871746914903596171_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5mZWVkLmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuZmVlZFwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=QfRirPi_F-QAX-i0HCC&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTIhTCaNG36p0VJrree5c4nORm9cKjUOWISLDfWaVgiw&oe=6511F705&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 74005, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe3MoQiEc2DS2L17u3NzteR2-FcWVLEYin-idUtB_SVA&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCOInBykguG5VHz2c0yELPLFOeJXsS1LVAJCl9RTDL8A&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPu5lZdiHh_z9mBNV9dOUn_K3DL6Pm06sj08jnh0X6PQ&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPu5lZdiHh_z9mBNV9dOUn_K3DL6Pm06sj08jnh0X6PQ&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3026, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "REPORTARON PROBLEMAS CON WHATSAPP EN TODO EL MUNDO \ud83d\udcc9\n\n\ud83d\udcf1 La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp sufri\u00f3 incidencias en todo el mundo durante la madrugada de este martes, seg\u00fan reflejan diferentes p\u00e1ginas que monitorean en tiempo real el funcionamiento de las principales redes sociales.\n\n\u274c Los fallos en este servicio, uno de los m\u00e1s populares y utilizado por m\u00e1s de 2 mil millones de usuarios alrededor del globo, se extendieron por aproximadamente una hora y media, y fueron comunicados por miles de personas en otras redes sociales.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en clarin.com \n\n#whatsapp #mundo #caida"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 48, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956810076703336371", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqbEDOyoAAcYz7DuavedFD8sahyOrN/Ss+0kxvx94ocf1/SrVtKjwtFgFzyPf0wfUelcyX3u//AAxwqPbd31tfboib7WrcSIpHtwaq3UQTDoco3Q/0NVzuwTg8deOlP8z/AEcg93GPy5pavRkpN/F8mVaKZuoqbDsRJIVIIOCKmdkLEq2OeODj/H9KprKVGKd5v0/Kt7Hb7LoX/tBxhnLD0A5/M1DJLvwOgHQen/1/U1XE2OeM/Sgz+gFJq4Om2PzRVXc1FHKL2LLEL+W2evGO39Qas/aRnOD+Y/8AieKqUUXPT5Ey19oA4AOMeo/wqKeUSAAAgD1wf5AGoqKLhyIZtoqSincOVH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkIsxlSMqez", "taken_at_timestamp": 1666699250, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTsv462iEUVYZMAg8lK9vd4F1RLtTqZP4j2M18-JDv5g&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAglZJGH_VZtXKhFVC0K9XwUQHhbJwhMDa47zbGS4WLjQ&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0GMQ4VD-t6sRcFy8UDh9awtE2fZzMJMjUlty9kmxesQ&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDz5GavgbQBkkg3JW8DlD2H77B8oOP6oN9W-Xilh-dJtw&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe2WrhG1NzM_0iQ6oR1K157xxqc2TYMi12_tbIe7q7uQ&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312504391_638822397858646_7829586586200251752_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=4YIVuc1nmC0AX_v1D8A&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe2WrhG1NzM_0iQ6oR1K157xxqc2TYMi12_tbIe7q7uQ&oe=6515EC4F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2ODEwMDc2NzAzMzM2MzcxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9CX8Dap5B1FJNCRSGmhUSiS3eNnr10F69CADguZ4f5A&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAk0EIYmdQHiWsgdP1kS9AhhS_orMJ3s6QoC_96APzGZg&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxPgD5zDMdYmt3J__BkbifLSNHr5GqNdGcg2Vq-SZvzA&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxPgD5zDMdYmt3J__BkbifLSNHr5GqNdGcg2Vq-SZvzA&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6531, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL GOBIERNO FINANCI\u00d3 CON $ 10.000 MILLONES DE FONDOS DISCRECIONALES A PIQUETEROS\n\nLas transferencias discrecionales del Gobierno a 291 asociaciones y 204 cooperativas que responden a grupos piqueteros alcanzaron los $ 10.330 millones desde el inicio del mandato de Alberto Fern\u00e1ndez hasta el primer semestre de 2022. La cifra equivale a m\u00e1s de US$ 75 millones, de acuerdo al d\u00f3lar promedio del Banco Naci\u00f3n en este per\u00edodo.\n\nSe trata de fondos que no est\u00e1n incluidos dentro de los programas centrales de asistencia social, que engloban recursos a\u00fan mayores, y que surgen de peque\u00f1as estructuras ministeriales, giros directos a los piqueteros, con los que se financia el funcionamiento de esas organizaciones sociales.\n\nDel listado, con datos oficiales y al que accedi\u00f3 Clar\u00edn, surge que asociaciones y cooperativas que forman parte del Frente de Todos fueron las m\u00e1s favorecidas por las transferencias del Estado. Si bien la raz\u00f3n social de cada una no las identifica, cuando se indaga acerca de qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de ellas, se confirma su filiaci\u00f3n pol\u00edtica.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en clarin.com \n\n#planessociales #argentina #albertofernandez"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2047, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956786451212621183", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzr648xwwHQAZ9e//ANao2VmxjA4z9RnGfrTT81XpLfEY3feA/Ie1U1bQUXcUwLjGB0ODnn/Iqmrluf1pVRz8hwc5wfoM49qhwyceo5/Ko2NC4J29aKrBjRSuw0NEoiuH7j/Ofwq04+XPrWUs5cA7T+GP8am+1OeApGO2B/j/AJ703qyklbdDSwgfK+nf3q6JllwXHysME98j+lZrvnghv0/xpy3TQjhcqPXH9M+tC8xNWWjRqiCL0/QUVj/2iP7g/P8A+tRWl0ZFVJ9g24z+I/wNBuD/AAjb+R/pVelqBknnN6j8h/hQZGYYPQ+w/wAKjHWnGgBuKKKKAP/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkInZyVN1V_", "taken_at_timestamp": 1666696433, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMVSRmw6Zu1fGsRmuhGFf7MJF8R8nIkgLDqbFdFWVcuA&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRL-q75ZMEkBGPjTl_x7HlSjGeMlJfITPdMpeFDAH98Q&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4ZAak061YOSBl2OpucoU2GX20QewWoF6xisnNsXHZEg&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXIJdcqfpsCpyV_hpCH8QHyU02IC_x4YGxxloWo_jSZQ&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvXq8oGB7BKtT8ntSOgXKR-Fqeyp1xnINIZ29EF7pgpA&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312545421_176889971586343_2092119117059555235_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_cwj8EsL7qQAX_QUdWm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvXq8oGB7BKtT8ntSOgXKR-Fqeyp1xnINIZ29EF7pgpA&oe=6515C5C2&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2Nzg2NDUxMjEyNjIxMTgzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1333, "width": 750}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAt7C-VffohIVsC7NePsXx20xRAOq8vp5gHXKQKdk1t1A&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQHovMYA1pg5vNMWIFszw4m1wjuwTkLfWJykvc2RXwQw&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQHovMYA1pg5vNMWIFszw4m1wjuwTkLfWJykvc2RXwQw&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQHovMYA1pg5vNMWIFszw4m1wjuwTkLfWJykvc2RXwQw&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 572, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MOMO HABL\u00d3 SOBRE AFA ESTUDIO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udc7e Momo Benavides (@gero.momo) habl\u00f3 con De Una sobre AFA Estudio. \u00bfC\u00f3mo surgi\u00f3 la idea? \u00bfQu\u00e9 tienen pensando hacer con Coscu en Qatar? \u00bfC\u00f3mo se llevan con los jugadores? Todo eso lo cuenta en esta entrevista.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f @hmarmolok \n\ud83c\udfa5 @felipaganti \n\n#afa #twitch #qatar #mundial"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 38, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "DE UNA", "id": "53658816515", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/288271014_765564967962674_638624514730930357_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=KU1hRoe-r4IAX91gU7f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyPg27p-NCkLtqdTKWhjVMdsaaACqc9oPaanXTrx73JQ&oe=65162A2F&_nc_sid=bc0c2c", "username": "deunaok"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2956564564851829451", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqvSTpFgNxnoBzmpImDjcpyPy/MVSmbKhlOQO+B/nJp1u55AJzjOOAT/8AX/8ArUX1HbS5fEK7s9aKpu7KpyzcDucGimIZcQhovKQ4I7/7XXP49PxqtpbZLMeowMfgf65qSVH3Fudp5yOnTmq6TxKflIBPpxn9P507G6pq1+Za6/1qXrpPMUkDDA4OfT/9dFQSRSrkkNg/3j396KTaXUiUeV2Tv6ElyxMJQcg4H0HtWIbbNaWaSutU0KxZhm3QqjnleMnvjpRVaik6UWFj/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkH086jgCrL", "taken_at_timestamp": 1666670149, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcGmMdl4bLS0a6s2Y7UBKlEU4t1rPEOH3o7J27ycV0IQ&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvWY_DKTHyIE4Q13FAnZUfqXvxElkg5OvIpgBjmfZT2A&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1vDVl4OX8PQBiT-R1lGdtHcUN-JHRsQNtcEzpLbs8DA&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWQ_BaS1a3BeoLR1N8LTXBgDqUN0AbO_7cL59RbU5YDQ&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBP7OdsORW9FhDjJOzfU5h1aT6PPb519lccq-CbDN_wEg&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312537279_135435792594243_6998366042569673854_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ces0b731OEIAX9vxe0Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBP7OdsORW9FhDjJOzfU5h1aT6PPb519lccq-CbDN_wEg&oe=6512336A&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NTY0NTY0ODUxODI5NDUxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/E64CDE065A2DF83979229FADA21E4CBF_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&vs=450499667072401_2321881796&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FNjRDREUwNjVBMkRGODM5NzkyMjlGQURBMjFFNENCRl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0lXX3BoTE9nXy1hZE5nQ0FJbEQza2thUlFsd2JxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJrrwk5DZvv8%2FFQIoAkMzLBdAXpEGJN0vGxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfBNBKa04nYzjKqv-O5xrd_6xM_KNi-RtC94NL718aAqag&oe=65122846&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 32424, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDszr4gvZfDmGlasvKFT-ZAWGwtZBluSDA63qxsr-9YWA&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVHgzxaEa9bJaiySnjWZYyS5Dt3nveSBx5NAO18hS7Wg&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWUdaL-AYFd_wPgI2S45RpdXKTywgXKrPDvrewyNsKlw&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWUdaL-AYFd_wPgI2S45RpdXKTywgXKrPDvrewyNsKlw&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5477, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "RESCATAN A 70 PERROS GALGOS DE LAS CARRERAS PERO LOS DEVUELVEN A SUS DUE\u00d1OS\n\nEs una historia que estaba a punto de tener un final feliz pero termin\u00f3 muy mal. Unos 70 perros galgos que fueron rescatados de las carreras ilegales est\u00e1n a punto de volver al lugar de donde los sacaron. \n\nLa ins\u00f3lita situaci\u00f3n ocurre en la provincia de Santa Fe, donde un fiscal decidi\u00f3 restituir los animales a sus due\u00f1os que los usaban para las apuestas clandestinas.\n\nLa medida la tom\u00f3 el fiscal Omar de Pedro y gener\u00f3 el repudio de activistas que se manifestaron en contra de la devoluci\u00f3n de los perros a los \"galgueros\" e hicieron campa\u00f1as en las redes sociales. Los perros hab\u00edan sido rescatados por la Polic\u00eda Ecol\u00f3gica durante un operativo en Santo Tom\u00e9, donde se realizaba una carrera de galgos. Pero el funcionario judicial resolvi\u00f3 restituir al menos 61 de los animales a sus due\u00f1os.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en clarin.com \n\n#perros #maltratoanimal #galgos"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1063, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956544766758855117", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqpvLux6gY4xzVWd9xA9Ki5BpzZbigYsa7scge341Lt8shjx1H51Gm3JB5Cjv65FO+T2qLmiimvP1Jdw9aKi/d+gop83kxcnmiNlyacvHXmpPKc8gZBpDC/pzTug9nJdPyIW6H3/xpgTjJq19nc9j+VIYSnDZH1pXRXsZvZfiv8yrgUVN5PvRTuh+wqdvxX+ZbWQAYIz19P8DS+aPTj8P/AImoaKyPT5UTGUEdOv0/wqDNKaQUBa2wUUtFAz//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHwc0JM6HN", "taken_at_timestamp": 1666667622, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVQIX2lVa8JJOBvH4xa3jLzainL7KH3khrZ0Cof2aOmw&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfgeLaTOjjkviiu5GW298_ABYZ32BlZqqqr3appOqJOA&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHfwfK0iSNxWSHMyJWv4baQeNPIrnKzW-_CgHCKX5M5g&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAms1UPtyfyqF54AEMax66Kh93Jnof3z4RlUQ_MN-H3Gg&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuXs5eJJwl8zUUci61NuzEwh2HIBzbSmjpDPYII7bvWA&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312805719_863578738346058_2417310612231856393_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pod8uAelbGoAX-54lwK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuXs5eJJwl8zUUci61NuzEwh2HIBzbSmjpDPYII7bvWA&oe=6515316F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NTQ0NzY2NzU4ODU1MTE3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmH3BlMgyfQoxbK_7_ne7F0nXhaBmNyYbBgM0vX-D9Jg&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-n7S2PSuoxq87CeINYdbZ76IMV05UTXypqOG4QA13_A&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJF1tJCXrD7XFoxLUimk-iqLBVSfv0AMB62n31GwSH1g&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJF1tJCXrD7XFoxLUimk-iqLBVSfv0AMB62n31GwSH1g&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1685, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LARGAS FILAS EN LAS OFICINAS DE ANSES Y COLAPSO VIRTUAL PARA PEDIR EL REFUERZO ALIMENTARIO\n\nEl fin de semana se puso en marcha la inscripci\u00f3n online para el Refuerzo Alimentario, que logr\u00f3, seg\u00fan la ANSeS la inscripci\u00f3n de m\u00e1s de 100.000 personas s\u00f3lo el s\u00e1bado.\n\nEste lunes, se abri\u00f3 la posibilidad de anotarse en forma presencial y sin turno, y la gente se agolpa en cualquier delegaci\u00f3n de ANSeS para pedir el Refuerzo Alimentario.\n\nLas filas son largu\u00edsimas, incluso aquellos que intentan completar el formulario de manera virtual se someten a una larga espera que puede superar las 190.000 personas.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa clarin.com \n\n#anses #refuerzoalimentario #colapso"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 420, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956520728640434020", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqtwyGVfmG0lWXA+mR/SqKplVz0HIz9MVcidQwOeMj/D+lVkjDFhn7rEcY6Z9fpVRaW5Ek3axHcTmSLY3zMnIf2JI2+59+496zHGcHtgc/0rfNuFLJ1GSOfzH8651csQh9cfpUNdUUH5UVbFm55A6/59aKkdizg4NMAlVS8ZAAPIPU89s05mMZON3zfdOMgjPB69/pilErBSHIJ7d8Dv8AjTK9djRuJhEvmEZB2Hj3BH9K5pyGYkcZOR+J7/ga1EmW5BjyCuARn/ZOcdc+9Me2VjuiK46nr69gf60xWMg5zRV9rY5PI6+goouFiOe/ec5Py9hjsOw/CmpMFxxk+uap1IvWqSGpOO34q5ba5Bbdt59Rx/ICtG7fyYUKgbjjnHtzn1/Gscf/ABX9K1txLxgnIwf6UmrMbm5Kzt8kl+RQJkPJ7+1FaxAzRV3XYyP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHq_A5sS9k", "taken_at_timestamp": 1666664757, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuXY36y0BPBM9u946o8iMM4yGbU_CDj2GS3Y0BdkkDfg&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_r5KCxEpNp2bvJFFhqF_F60IMIGUTVdDBr3LRSkXYJQ&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBk1ZPCIUgSv4QbJjeLXey2rn-ELMquwWFhFLdmFAUtg&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDm9qpLuIdWfiGgKrDf91H5H0M_ImNNrQsnjOUt6W0pOQ&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgDa2SzNTju_lrTZATGGtUWdLKCRIKxzTazKV5zc9Pbw&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312722314_178416851430795_5288638367449540495_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6lxaBvuXMPUAX-L8krP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgDa2SzNTju_lrTZATGGtUWdLKCRIKxzTazKV5zc9Pbw&oe=651596FA&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NTIwNzI4NjQwNDM0MDIwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9QXZyVK0cgaV72Vxjide3tR4qWY9zAYbk24nM9TRYbw&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDckVr4SV1hiIRqAI6y1wGpwoLCJzMXjih29ToSnXzhMA&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWv38APN6h_IPhXDaED-INNG8OVUSZu01oAjwlFq4Qug&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWv38APN6h_IPhXDaED-INNG8OVUSZu01oAjwlFq4Qug&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1712, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SE FUE EL SUBSECRETARIO DE COMUNICACI\u00d3N DE LA PRESIDENCIA\n\nEl subsecretario de Comunicaci\u00f3n de la Presidencia, Marcelo Mart\u00edn, renunci\u00f3 este lunes a su cargo, seg\u00fan confirmaron a este diario fuentes oficiales.\n\nLa salida -de \"com\u00fan acuerdo\", agregaron-, se suma por estas horas a la ola de renuncias que Alberto Fern\u00e1ndez enfrent\u00f3 en estas \u00faltimas semanas, una se\u00f1al de la crisis que atraviesa al gobierno del Frente de Todos.\n\nMart\u00edn se hab\u00eda sumado a la campa\u00f1a del Frente de Todos en el 2019 y, con el triunfo en las elecciones, desembarc\u00f3 en Casa Rosada junto a Juan Pablo Biondi, el ex vocero presidencial que dej\u00f3 el Gobierno tras las primarias del a\u00f1o pasado y en medio de una turbulencia interna.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en clarin.com \n\n#albertofernandez #presidente #marcelomartin"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 336, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956505328657946058", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqnNwrYZ13DGMdKkkcAjauBgcZ4rO29AMdavXGOASAcZAB547n0zUlIWRmAz0/GmKSzADkkHjPWmNKoABxk5OM9fpUQcsRjjA7dqAasWPKn/uH/P40VDuf+8fzNFMRWvH8sLtyu7nn0qjDKUcnJ5yCe/IqxNP9pGShA7bcHAHGB/8AqzUaLtIYK+c8HjqKZXL5r7x99JuZQOgVQP5n+dW9J/euyE44yM/rVGQAgFlbjJzx/nimQXS27CSPJYdjjBzwaAcfNfedT/Z59R+RorB/tlv7v/jx/wAKKXyIM1J9gxjP+fpTzcZGAMZ+n+FVaWmBJ5zev6D/AAoMrMMHofYf4VGOtONADcUUUUAf/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHne6jNNXK", "taken_at_timestamp": 1666662921, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGTOeMuW2tsEMY_ipJZ7Zs4BOTGvivkFzStRk2EiEJ6w&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7QLaBYv4sBGYl99lyCG7nAQWQRxYpwlsEtTtt9UjZCQ&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASag__Lmq14wrU0L1ASqV2qlQBULzeVzG6bpTjBv6uDQ&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBA__aR49teFF9YMGsY4ta5FINzoi30LW6RLfkWi7q7Og&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtdSf_Zez716ifb0NjfXhDgY2nnFzFEsmt-pnwzQPlOg&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312471833_642568364280749_6599073107839688469_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0UgUKI9szNIAX8W2CV_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtdSf_Zez716ifb0NjfXhDgY2nnFzFEsmt-pnwzQPlOg&oe=65151AD1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NTA1MzI4NjU3OTQ2MDU4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAooR5dhWWUTGN8MepGwzNBxGgUVbzhayXqy5g6MZ7bZQ&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYbK2FU13YnWeauuM67-JXYvzwDUCeJtxdnBYBgDwjUA&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4NmpgG4pXKZyLJiVq0N-x_DJ9zlDVCIkPzdx8iL4Smg&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4NmpgG4pXKZyLJiVq0N-x_DJ9zlDVCIkPzdx8iL4Smg&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 175, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MECHA HABL\u00d3 CON CLAR\u00cdN TRAS SALIR CAMPE\u00d3N DE RED BULL BATALLA \ud83d\udcaf\n\n\ud83c\udfa4 El MC cordob\u00e9s se coron\u00f3 campe\u00f3n de la m\u00e1xima competencia de freestyle despu\u00e9s de ganarle a CTZ en un Movistar Arena repleto de fan\u00e1ticos. Minutos despu\u00e9s de obtener el t\u00edtulo, habl\u00f3 con Clar\u00edn sobre sus sensaciones, c\u00f3mo vivi\u00f3 la previa y c\u00f3mo va a encarar su participaci\u00f3n en la Final Internacional en M\u00e9xico.\n\n#mecha #mc #freestyle #redbull"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 21, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "DE UNA", "id": "53658816515", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/288271014_765564967962674_638624514730930357_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=KU1hRoe-r4IAX91gU7f&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyPg27p-NCkLtqdTKWhjVMdsaaACqc9oPaanXTrx73JQ&oe=65162A2F&_nc_sid=bc0c2c", "username": "deunaok"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2956492974466306865", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqwc0oam5AGCvPIzz/AJ4qRYSYzJ6HGMHkdzn0FVcBhaio6KLiLBHUK2Rk469PXpWnErFMhTt255PTHPHHt6Gmxw+oB/Hn+dWgj4wAcYxjPb060HQqasnzL70Y4UgcnHX1/HNFaosi5AC7R3Of/rmimZyiouyafpqWVh8hd7Y3Htnp+uTTo0l+8zDBOf8A9XXp/OqkvNwc/wB7+lattygzzwP5UtiCORTtJ4yASMd8YyMfjkfjRRL/AK6P/gVFID//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHkrI0AJMx", "taken_at_timestamp": 1666661489, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKbD-ycGW9bmZfg57d_6GigGOIvjX3qXx6NE83mCzpiw&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfpnJDvvxPIVTtQ20oU6drMQWzsZg24jTb-tsATXfchg&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3O2B8kdNt8w4kckby6Xsq2z44XBdKskTlvy5Dpzlisw&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyQddgXvM784fYwzUvS8CRr94fT8JaosfXPfsbbtN9dw&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWnlWIajqtnSMcN0Y0S0fXpo9SVNH5gNk0tILTNbVxUA&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312735383_852470192591182_2474304583985280472_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Q5sWPExNn-EAX-x26IZ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWnlWIajqtnSMcN0Y0S0fXpo9SVNH5gNk0tILTNbVxUA&oe=6512410A&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NDkyOTc0NDY2MzA2ODY1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/E843773409C6D180F5720AA7D4A1E8B8_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&vs=490663279680241_3746318624&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FODQzNzczNDA5QzZEMTgwRjU3MjBBQTdENEExRThCOF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0QyYnBoS2s1RXc1c0dzQ0FCckdpQ3owWmQ5S2JxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJuy3%2B9%2F8mLk%2FFQIoAkMzLBdAVldsi0OVgRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfC97UtuozW70R0zAWDt2xqHvMEz_m8ereF6P_kAuzTjtg&oe=6512244B&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 11672, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzScQ8NiqfloQC-ckHeEruzkKOxuSviDMiBnFBQTIypA&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDa8jTbZWqjZ-3ETCaaHSZ9gymk6goqA4_EOBvN1F9eSw&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCO6CZhfvKkFVl9lMdENf86fErbI5i595jKqzKOgJlI4w&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCO6CZhfvKkFVl9lMdENf86fErbI5i595jKqzKOgJlI4w&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5898, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MAURICIO MACRI CARG\u00d3 DURO CONTRA EL POPULISMO \n\nEn el marco de la presentaci\u00f3n de su libro Para qu\u00e9, Mauricio Macri carg\u00f3 duro contra el populismo y, en modo campa\u00f1a, enfatiz\u00f3: \"Ning\u00fan progre nos puede correr, ese discurso c\u00ednico no lo banco m\u00e1s\".\n\nAdem\u00e1s, insisti\u00f3 que Juntos por el Cambio tiene que \u201cllevar el cambio a cabo\u201d porque, sostuvo, \u201cno es un slogan o un discursito\u201d sino que \u201ctiene que tener contenido\u201d.\n\nEl expresidente destac\u00f3 que \"no puede haber este nivel de privilegios\" y se\u00f1al\u00f3 a Aerol\u00edneas Argentinas como \"el caso m\u00e1s emblem\u00e1tico\". Para sostener su postura, argument\u00f3: \"10.600 millones de d\u00f3lares hasta fin de a\u00f1o va a ser el costo de haber estatizado Aerol\u00edneas Argentinas. Tendr\u00edamos la mejor red de trenes del mundo. Eso ser\u00edan miles de puestos de trabajo\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en clarin.com \n\n#mauriciomacri #paraque #politica"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 398, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956477497755522245", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqiMu7HGCBjjvUiv2I9P8APrUSL61DuaZ9kZwB3qUzaUW35dTSEwPHv/8AW9qmWXGMjIX+fPT+orJgYEgZA5wT/ia10VX+6Qfyq4Pe5yV4WacNByzAADB4FFO8tfUflRWl0c3LLuvwMQNkEevFZ7AocGtOEKVBYA57/NnHfoCKjlVWPK4AP+307nO3059gPWsLHrOQ+2ClBmqUjGFyFOCp4P8AKtFdkY5wq9BksP5iq9x5B+bgkjHVs/oMZpmTdyYaoMcrz9aKxyozwTj6UVVzLlXYkE5AwOn4/wCNRNMzd8fif8ajPSm1Jo2SM5PUk/U0olK1FRTESea1FMooA//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHhJ7AJ1TF", "taken_at_timestamp": 1666659603, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAycnVXg42RJ7__B5DMb3jhBuGvnweWtroHnKNY-jAlUQ&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJH1GbsRmOSh7DslnK-AKw7ZnfQtIMjuFDmrL-yMqVEw&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3ovqgQU7h-3T-MBo2iG-KZBFhREBpXHccPiFDivm1yw&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm2HxJHttPDu9xxS4pemq1EbG-0Xxun9A47RPOMFalEg&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQ2SO_YzEpD0nUM6JdnZXQ7ZHBuKUCBI9j492k5T0XgQ&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305167088_2372216516266705_6346413702285352071_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=b_EBVjo9T-AAX949oS8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQ2SO_YzEpD0nUM6JdnZXQ7ZHBuKUCBI9j492k5T0XgQ&oe=65158B42&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NDc3NDk3NzU1NTIyMjQ1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD34tEaYuRrzrUzx_0eYWTNvvMGAGDjKp7NRTFzE-ZDuA&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeHCktSuMcX_NWxzDFdjKfiyfm3d1mkswgWxdKrs9WPA&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHkhVy8-_Dfb3o7Z0AIXkpQexMRPiIfyfsWMhpn7rpDw&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHkhVy8-_Dfb3o7Z0AIXkpQexMRPiIfyfsWMhpn7rpDw&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 15869, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL ORIGINAL SALUDO DE UN HINCHA DE RIVER A BOCA\n\nEn la ciudad de Fern\u00e1ndez Oro, R\u00edo Negro, un vecino se puso su camiseta del Millonario y sali\u00f3 al cruce de la caravana de hinchas de Boca que festejaban por las calles.\n\nEl hincha de River llevaba en sus manos un bid\u00f3n de lavandina de marca \"Ayud\u00edn\" que mostraba al paso de los autos.\n\nEl vecino ironizaba dado que el Xeneize fue campe\u00f3n por la ayuda que recibi\u00f3 de River, que venci\u00f3 a Racing por 2 a 1, con Armani atajando un penal sobre la hora.\n\n#river #boca #broma #viral #futbol #deporte"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 736, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2956432828325689999", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqrKNvA6ng/SniZsbQePTt+FSyW5D7GPXkke/1qsVKNg8GrhFPcVSTbuTiVkGBznuf89aKrP6/1opOOpKZYkvlkkBwV6Lx9abOyocMDkE56fgfoagZUTBI59Rzz+dDzeYckk+metJN+Z0SiknrF+VxrTp0Kn8//rUVagChcOASCepHT8jRVGXokWvsykcnqOwFItsqnOSeAO3apIfuCpaQirJtj9f0xRTL3tRWbbud9KlGUeaSu2f/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHW_5Wp_qP", "taken_at_timestamp": 1666654291, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEiy1KhrcmtJ7CCe0GjiUCzQ-V4ORCXvOeXvEKhSoRMg&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAk9ChlYcRYG3zA0L2Zc6ZILRuFO6OPxkzB3TsB3dSYQ&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUgoVTrHr0PiszF8KzzuknYfOuGXg6-gGLvcUt0xoYHA&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAEV6j465GckMUaradYj54RsKHBjnr7TPvay0TOx3Xgog&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7v9CwI7RkVuJkMtRo5AySy1eWmtE8QAu4IhrZQew8rg&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312694422_185138950752018_4060197343264788506_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=g-ej6uI7sFUAX-yIrpY&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7v9CwI7RkVuJkMtRo5AySy1eWmtE8QAu4IhrZQew8rg&oe=65120320&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NDMyODI4MzI1Njg5OTk5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/305148877_627439015761001_8542689148888446276_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5mZWVkLmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuZmVlZFwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=XCullM1FNbgAX_u-NJ9&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB8rnaW7mKIv4JZzs-RJrv33n2XKlWC78J8hsOl7yVHw&oe=65128116&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 313140, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1918, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1136, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9KV0I59rd6l3tZMx6F_HW9hnQiAXQJGY2Sat1VYGNTg&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1331, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCp34CJYC_kOjOH-GpjmgEdRiJnmtp9iGUoc9ihIBSKMA&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1918, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZEWAjXtC49L4sZfTIJhShpLi4vsIDs2C_N1JJAgFJSQ&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZEWAjXtC49L4sZfTIJhShpLi4vsIDs2C_N1JJAgFJSQ&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 572, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "C\u00d3MO DETECTAR SI TENGO ANSIEDAD\n\nEl psic\u00f3logo @calvoflavio explica las caracter\u00edsticas de la ansiedad patol\u00f3gica y qu\u00e9 podemos hacer frente a eso.\n\nAdem\u00e1s, aclara que no es lo mismo la ansiedad natural que la patol\u00f3gica.\n\n\ud83d\udcf2 Mir\u00e1 el video completo en nuestro canal de YouTube: youtu.be/BsH2-7O_nUo\n\n#flaviocalvo #psicologia #ansiedad"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 16, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2956417627270841861", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqzKKcOvPNPAB/hPPv/wDWqzm3IqKU0UCHL1rRhSPAZzg5wM5x79O+Og4qjGR07n3A/WrAYjgHHQ/fH+FJmsZWVhl4Bv4G32/Gio5X3nnJPqTn+lFCIk7u5FRRRTJCiiigD//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "feed", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHTisRLoYF", "taken_at_timestamp": 1666652479, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=c0.419.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNvimJvJaWl6E6A5MEW0wV8jJg3tCP-CSKXQyLvq3P2A&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=c0.419.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnegfYzVnnYGkGm-s1JBVgNHZPNQ3Bwkh2gVNqTFTUYw&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=c0.419.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzKSOvFfceSSsMDP-vYdSxPzECLBQPll7aRFdiZQK3sQ&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=c0.419.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCY_oURbvWoe9KY2_ySVkfGk4zXb9ynQ1lQkzgelGaiYg&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=c0.419.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDty3FkFzYKZVVhwMJsYDMh-Zs70I79pNNKydfyqXQacQ&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312160322_1754549908256540_5293213041555060993_n.jpg?stp=c0.419.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1a7HPNFgqQQAX9LPqow&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDty3FkFzYKZVVhwMJsYDMh-Zs70I79pNNKydfyqXQacQ&oe=6512338C&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2NDE3NjI3MjcwODQxODYxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/312662129_3358050857773938_1197165828082858949_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5mZWVkLmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuZmVlZFwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=-n4bZb5tY1QAX-EBgSg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA591UDyYzK5yH-BBnfA0gqyd-_EGird8LQsB-qMZ6RMw&oe=65122DEF&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 28815, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCa1vSuycLKshc8T2DnyEMbtP-RaGIcmBq2CKoE7FaLWQ&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcj5-CHKxN3EIdXLc_UGB_F6_J7-zhluxwx36KKOSl_Q&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBC9OwvSe2OCTlgxeZkDhOmyueYRAHhyK0unTMi8EFDLQ&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBC9OwvSe2OCTlgxeZkDhOmyueYRAHhyK0unTMi8EFDLQ&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3201, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CAROLINA LOSADA CRUZ\u00d3 A AN\u00cdBAL FERN\u00c1NDEZ\n\nLa pol\u00e9mica arranc\u00f3 cuando la senadora dijo que \"en una esquina de Rosario se venden beb\u00e9s por 60 mil pesos\".\n\nLuego escal\u00f3 en redes sociales con un cruce entre la dirigente de Juntos por el Cambio y el ministro de Seguridad, An\u00edbal Fern\u00e1ndez.\n\nHaci\u00e9ndose eco de sus dichos, el ministro advirti\u00f3 que Losada ten\u00eda la \"obligaci\u00f3n como funcionaria p\u00fablica\" de hacer la denuncia sobre robo de beb\u00e9s en la ciudad santafesina. \n\n\"\u00bfHizo la denuncia formal ante la justicia federal de Rosario? Deber\u00eda saber que es su obligaci\u00f3n como funcionaria p\u00fablica, frente a un delito grav\u00edsimo que afecta el derecho a la identidad y contrario a la dignidad humana\", plante\u00f3 el ministro.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clarin.com\n\n#carolinalosada #losada #anibalfernandez #rosario #santafe #politica #noticias"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 237, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2956387827210685596", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqyCfMAPTaMcDrSyQMo5GO9WbeLBGR6k1JcNkBQxbGc5x2zzmsrnU0yxZkCMZOM8ZHY4p8wWQgDr25yOcD/PaqMEmAq4yTjnI6ken+PQ1LLMI8cDJHbsP6Z9Pzq9djBpbilMHGOlFQfJ7/AOfxoot5BbzRNbygAk9RVQvuBx1buf5U6JCyk525/wBknjnuAaQ25Udef91vb296hI6m43dyO2fDAnt/hTJJNxLf59qeLYgcNk9OFf8AwqGSFk4wSB3wQP1ArY4/ITdRSZNFAiQSbRg5/M/400ze7fmf8ahNNqDdsn87HGWx9T/jSb93dvoTnn86rmiqMB2aKbRQB//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CkHMxCzLoyc", "taken_at_timestamp": 1666648914, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClMDmTi94dMn0Eta_jZR4KJ42UxaHla5gPc1L4bbUIfw&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8w6Zsbh8sZuCe7hcIR0avechRcLHF3ASz77wKNo4qgA&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAW7CDKTH2oMIFJpQApS2kTsIqNrZHxLsGz1LcYYtsR9w&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZ7YeLL9bqFvUMMLQ9Jmazy8YAS9WbEOk72uTQjzveDg&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJXzy_rQ884df6rkGk7qrghZQ4HX91bSYec8BV9ln_3Q&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312480437_641525414269217_7066220460107576008_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ggnKb5V58l8AX8RR8Ce&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJXzy_rQ884df6rkGk7qrghZQ4HX91bSYec8BV9ln_3Q&oe=6516675D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZjMzMTNlZTIxMTgxNDM0ZWI4ODUzNWFmMDdlZmU0MGIyOTU2Mzg3ODI3MjEwNjg1NTk2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFDTkFiZzF3OGdIVkMtTXZDZnZwSTYyd1BKVml1T3Y5VHVaQjVrT09MMnRnRUtHN2RBT2dObUNYOERpUTdlSXMyc0dISTFaY2xwLWl3d3JvNFNtbzV5aA==", "has_next_page": true}}, "total_index": 7500}}