{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697945629.399119, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31582, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDM10zFNgyD_N8uCqsL8LXWXHb1OUDup-tnIybsz7aG1Q&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjUbUtXOuiPg4YjKgZZGW1EkB3b4wrllNp97Lc0fmysQ&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDl0ORWHPqP4A5vriZddHa1fDDksF81U8m3C6RcSRXaTw&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDl0ORWHPqP4A5vriZddHa1fDDksF81U8m3C6RcSRXaTw&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2230, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "MOREAU RESPALD\u00d3 A MASSA Y APUNT\u00d3 CONTRA GUZM\u00c1N\n\nCecilia Moreau cuestion\u00f3 con dureza al ex ministro de Econom\u00eda Mart\u00edn Guzm\u00e1n, el primero al frente de esa cartera por elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez, y lo responsabiliz\u00f3 por la crisis en la Argentina. \n\n\"Me da verg\u00fcenza haberlo tenido como ministro\", dijo la presidenta de la C\u00e1mara de Diputados, que adem\u00e1s lo compar\u00f3 con Mauricio Macri y ensay\u00f3 una autocr\u00edtica.\n\nDel ri\u00f1\u00f3n massista, Moreau comenz\u00f3 su descargo destacando al actual ministro de Econom\u00eda.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s de los dichos de la presidenta de la C\u00e1mara de Diputados?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la noticia entera en clar\u00edn.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2854, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058973272481113078", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqoxyGI4IXKgL8o6+n1POPU96tbnQBpFAB9Dkj6jt/jWbBueT5BnGSP6dfTNaMobHLKQVOcdjg0X1KsVB+9f5e47+9Wnt2iTdwQP07VRhOSOduQOcZxxWms2+P5nBXbyMYOenX+lYs1SujP30VGZE9P1opcpnzDLcndx6Gp5pBtJUHPfJqwgUKScAnGPmx0PTGCOnOaf5cR5yME/3u3/fPWtSrdDPgXepPQrjH5VdeIm3LscEYwB6ZHJP8gOnepbdo41cLjr/ez2+g4qPzcxMnsaNASdmZO2ipA5/yBRT0J5R4uHAwCcexIoM245bn6k1FRUXOrlRNHIBnjr7ml8zgjH61CKWi47CYop1FK4+VH//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cpzp_vzpqP2", "taken_at_timestamp": 1678878052, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgafXJevE48ZGeuoTyzMbr_K7e-uXFSGAimOu1RpV3Fw&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlOkn28xFJxhsx0lOn9W7W0_JhNWRh2B067r-6FSll2A&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApNqdRPkwyFd2gCF9HR1A7UrIYbb6oCNnqcO1Wrk59Kg&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAk4JeXipi4QXIjGUrrxMqiWCqk-kf2mb3PeaKUM3Hpxg&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNSWHW2Hn4nbYCEdzOMaIIhuQSlQxYQA4XkOSpn6Q_nw&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335737043_972184510372937_3854527319547298722_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dYUhkr_1i6AAX9sm_5y&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNSWHW2Hn4nbYCEdzOMaIIhuQSlQxYQA4XkOSpn6Q_nw&oe=651335DA&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4OTczMjcyNDgxMTEzMDc4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUtRzFWE7wzIVpRBq_m2dwdecxjYNAkmQlswlfn-Zksg&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAy7wZIXTWlljA7kcpdkV09swmqTRGxAj5Q7q4zLqY8PQ&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4P7KDlJMDQXAUfDSXJlx0Hgb02zqVNeZ3WJHCH0vSlQ&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4P7KDlJMDQXAUfDSXJlx0Hgb02zqVNeZ3WJHCH0vSlQ&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2524, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "SECUESTRARON COCAINA QUE VIAJABA EN CUENTOS INFANTILES \ud83d\ude33\ud83d\udc40\n\n\ud83d\ude31 A trav\u00e9s de cuentos infantiles y juegos de mesa, intentaron esconder m\u00e1s de un cuarto kilo de coca\u00edna en el Aeropuerto Internacional de Ezeiza, la cual fue secuestrada antes de que se concretara su env\u00edo que ten\u00eda como destino final la ciudad de Bombay, en la India.\n\n\ud83d\udc6e\ud83c\udffb El hecho ocurri\u00f3 en las \u00faltimas horas y fue informado por la Polic\u00eda de Seguridad Aeroportuaria (PSA) que dio a conocer el caso descubierto en el marco de un operativo especial que se realiz\u00f3 en el aer\u00f3dromo.\n\n\ud83e\uddd0 Se trataba de un control preventivo que realizaban los agentes en Terminal \u00danica de Correos de Ezeiza en el cual revisaban paquetes y bultos.\n\n#cocaina #aeropuerto #policia #droga #secuestro"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 68, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058761705144682361", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqmkjBwdoUjucAn/H61Ot9jCjGcY6jtWUXJOB82eceh+tX47ZQN7ED09sc/wAhS9B+orXsxPBAHpxn9akW+IA3kEkdcj69BWTIyklsBk3BcnryAfbB61Tzg9MUBob8zifnPI6cj+VMEa9935rWQkhIJ54/L6fWpBMnqR+FAejEeRYTkcfLkememB/Wq7XDv1PXqPwI/kcfSqxYucscU4qRn/Ef40xE8UhZ8HlfTt+NaoVAu0AY5/XrWLDkHn+Yq9vP+SKALDRKBgYwareQnp+tBlIpvmigChHNtGO2c9Af51Oku/j5QB6hB+WRVGigdzQ2IOSefYp3pWEaruJJ9cFM/lWdRQF2W2lTHG7P4Y/xqHzKiooFvuf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cpy55CXt4d5", "taken_at_timestamp": 1678852831, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeQDtd8kAjT7ypUnHnpPRm7ZzcHtuF3e45mrBzCi6dsw&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnAl8_UTKU6jUfuOy1--UVkRwV1SCmgHq8iMGY4WdrRQ&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYDhboBIQGcWY8dQoEPAX_UTlDKGNbhr6mubmxw0nHNw&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCr39t35eb9sRmRCfLxNKH8BmMVN_XJaCNGeqDi2Ha9Sw&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUtRzFWE7wzIVpRBq_m2dwdecxjYNAkmQlswlfn-Zksg&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336091528_1225079798377588_383454007653995946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=XROMrbC7Qa0AX_y0Lfi&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUtRzFWE7wzIVpRBq_m2dwdecxjYNAkmQlswlfn-Zksg&oe=65136DEB&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NzYxNzA1MTQ0NjgyMzYxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 765, "width": 612}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEvs67qBTPFFPDz_uWlhqjK0oXaO4F_Phv-D09xaVn6A&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEvs67qBTPFFPDz_uWlhqjK0oXaO4F_Phv-D09xaVn6A&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEvs67qBTPFFPDz_uWlhqjK0oXaO4F_Phv-D09xaVn6A&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEvs67qBTPFFPDz_uWlhqjK0oXaO4F_Phv-D09xaVn6A&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 17261, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA QUE PUEDE, PUEDE, \u00bfNO? \ud83d\udc40\ud83d\ude0e\n\n\ud83d\ude05 Camila, una usuaria de twitter, comparti\u00f3 en la red social del pajarito una ins\u00f3lita situaci\u00f3n que le toc\u00f3 vivir viajando en colectivo.\n\n\ud83d\ude8d \"El chofer va atrasado as\u00ed que apag\u00f3 el cartel y va fuera de l\u00ednea a los pedos y nos pregunt\u00f3 donde baj\u00e1bamos as\u00ed va directo. Elijo fingir demencia y hacer de cuenta que estoy en un colectivo privado\", dijo en el posteo junto a la imagen.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfAlguna vez te pas\u00f3 algo parecido?\n\n#viral #colectivo #r\u00e1pido"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 307, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058731797884973343", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqtyIzoVVSC74zxxzznB6etSLYlECggnjJz75JH5U6yOYufX+gq0OvPTtR1uK2lisYHk3BgACwPUcjPP6Adai8mSPngH5sDOQeeuP6dBWgAD7/AIUlycQv7Kfaga0dyiYJCeq/99GisYv7f+Pf/WoqbFXNQTGCPGNvPQ4P0x9OlVG1OZT8pA/4CKdOh2Fc5PbnvVW1tmnkAYEKOWPt6Z96YiZdWuCSMj/vkVHNqU7qVLDB4OAAfzpL0x7vkAUrxx0I5/lx+dZ+cn2q7Mm4/wA5/wC8aKb5nsPyop8vmFy9JITSvefuBEMgg9u/+elRSVXfpUxV2Nsid6O1RNUxrQkZRRRSA//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyzF1EIDEf", "taken_at_timestamp": 1678849266, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=c0.76.612.612a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsNCiNj25KoljLFg9MrjFCXz7zu0esOYE65i7Wbyc7zw&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=c0.76.612.612a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiQv_tGDUGWIerLc4tv9DHYS8hoNbDM4wBOKKzlRLJFg&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=c0.76.612.612a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiytKHGKwy1IISBV7H_kUDYAtN_0INq6GhI3o08FTADg&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=c0.76.612.612a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0IJY8ZnkLDjF77s--hMI8IAEuNXIUADngIEOBp6kkRw&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=c0.76.612.612a_dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBZxnLLS4tvcmL9gmxyohraqtX0DNspWQH3EvfBm81Cg&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336027402_718567020060375_133902158322193214_n.jpg?stp=c0.76.612.612a_dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GSuTHFxfWAAAX9z2M_T&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBZxnLLS4tvcmL9gmxyohraqtX0DNspWQH3EvfBm81Cg&oe=651255E6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NzMxNzk3ODg0OTczMzQzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn_r6Avhv88CNP7kQDXw5hw62KPwldlhYZ_SG3iRm06Q&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLVUbS-IMF0boy7MWGmUKMzJ1p0RxAKVigugMq_8LoAg&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjfiUyFw5zyoeO2-Ch9LnPA9jHY6d-e1wrJ2ISkbm79A&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjfiUyFw5zyoeO2-Ch9LnPA9jHY6d-e1wrJ2ISkbm79A&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7065, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ALBERTO SALI\u00d3 DEL SANATORIO OTAMENDI Y FUE LLEVADO LA RESIDENCIA PRESIDENCIAL DE OLIVOS\n\nBajo un hermetismo absoluto, pasadas las 19 de este martes la custodia presidencial lleg\u00f3 al Sanatorio Otamendi del barrio de Recoleta, para preparar la llegada de Alberto Fern\u00e1ndez. \n\nEl presidente est\u00e1 aquejado por fuertes dolores de espalda e ingres\u00f3 al centro de salud a hacerse estudios m\u00e9dicos. Le realizaron una resonancia que arroj\u00f3 una hernia en las v\u00e9rtebras L2 a L4.\n\nLuego de unas horas internado, Alberto Fern\u00e1ndez dej\u00f3 el Sanatorio Otamendi y se dirigi\u00f3 a la quinta de Olivos para continuar con su recuperaci\u00f3n.\n\n#albertofernandez #af #alberto"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1860, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058701482043524855", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqxJG3YDADaNuQMZ+uP50zb6c1Pbx+Y6r65P5Cn3FtsYk898jjr7UAKlpJ5RlUAjpwQT+I61VCngGpxGwGRke+f6VGDhsN1FICTIFFQZooGWhESBjgimuHIwefxP8AWr9sMgbhtLdM8BvoT/KrkliSMqPqO9MRhhnFRZ+bPGe//wBetJ4cdagaKgCAwDPDLjtyKKXyR6UUgNKWOeJsMuAw27jkrjA+uM479PapQ0qgneVA5ABJGO2MHGO1b0HK0TIuw8Dp6UFxk47W+auczJOzH52J/A//AFqkEtuwAJOcckgjmqbjmmIMg59KYOTlo7fJJfkWt8HqfyNFVcCigg//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpysMrPKkb3", "taken_at_timestamp": 1678845652, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBFGTOzFnWvb2NxdeeTkH81zF5NWT7B81GWIaeXoV-6g&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpdnMTJHEuAXXaT-eLEe5oIugG7xWtLkZzaiMvqA_HHA&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD5LE6xvsvECZdYZOq85VyFF6D9FLzeDcbaCwRzWoJ9Cg&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCE1BHjA8j48Xv1pFg9N4JKP085py7PP_PrpsaNe0YxBw&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDshGtUlXt96xBcGQyWhUK8aMgY6p7Iy3Z0lRsZyemCpA&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335930860_3501201696830150_4139098406226214740_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=PW5pwbPemVoAX8gEL0_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDshGtUlXt96xBcGQyWhUK8aMgY6p7Iy3Z0lRsZyemCpA&oe=65127D30&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NzAxNDgyMDQzNTI0ODU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBb7aG6fyQEcRSgUjuo9F0ximENK5wYl3sFqOJHUQYmaA&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIBwx07sdh5S3_fv8CqSg6nf_zEGIf_ctx3I_f0hoW6g&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbPa9RRm2KDyQHA45TZ69IhLkCojYu8aVrbsxA1AbYIQ&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbPa9RRm2KDyQHA45TZ69IhLkCojYu8aVrbsxA1AbYIQ&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6789, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TRAS EL QUIEBRE DEL BANCO ESTADOUNIDENSE \ud83d\udcb8\n\n\ud83e\ude99 El bitcoin, la criptomoneda m\u00e1s conocida, alcanz\u00f3 este martes su nivel m\u00e1s alto en nueve meses, ignorando el p\u00e1nico de los inversores tras el quiebre del banco estadounidense SVB.\n\n\ud83e\ude99 El bitcoin, nacido en 2008, lleg\u00f3 a los 26.300 d\u00f3lares, un nivel que no hab\u00eda registrado desde junio. Sube 30% desde el viernes. Su m\u00e1ximo hist\u00f3rico hab\u00eda sido a finales de 2021, cuando lleg\u00f3 a los 68.992 d\u00f3lares.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfTen\u00e9s bitcoin?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la noticia en clar\u00edn.com\n\n#bitcoin #estadosunidos #wallstreet #market #usamarket"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 179, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058671109874101090", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqZcHcuCORwGx1H4frVFEZjgYz7nFWmYFsKc9sH+X1rSjjSBcgAnueM/hnpXLsbsyE4PNJMmF+nT/D8ulbKyJP8rDqMjIxn6H/AANZN2xhbZ1HYnrx6+uP1Bq07iuVhO4HBFFQED1oqrE3ZqMVVw3uM1dmO5Pk6kY/D/GspiXOB1NAEo5HfsSP8eKmxo0T5IcMAQF98/lVO7kLEZ5wSefQ/wCNSN554AAP1H+OKqyRsn3+p9wf5VSVtyWhPM+n5D/CiottFULlZZ3VZ+1D+6fzH4/w9/8APWqhoqDscUy19qGMFTx05HTGMfdqrI285/KkoouHKhu2ipaKLj5Uf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpylSs8y6ti", "taken_at_timestamp": 1678842031, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACwnJL9Uy8PvTMighON82evoOSqi9MHj3WRMzvxamCVA&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtKm0m0SmfWf2rgmCXapW5dm2MtEOYoAc_1ia9zrH8cg&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVLbR8KyuDoqjPRjb_8dsVlrJzc2huoSKOAnLHQTH9fA&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxrql-C3Po4aLfTc7xd5iW-T9gKPz581CvCkydutLTFQ&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhz_z2ypQD1J_qE0VVFSH8ePJ0s_oEE1yHnrJBMT6LTQ&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335576794_786996006115181_2127348017081118717_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=23K7chyQck8AX9uJCiL&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhz_z2ypQD1J_qE0VVFSH8ePJ0s_oEE1yHnrJBMT6LTQ&oe=6512DE0D&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NjcxMTA5ODc0MTAxMDkwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATgY9PLTWJZAN2VFeQxpDaleNjAmcxsaLiYWVBuQ2now&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdQu4h2uesqHA33KrlAb0hwBk0ZapQgA8verAi9qwydg&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1t62DQgQVtQ4TBJ6BUtGbrTfTZQgMP5UHndVbKl7E2w&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1t62DQgQVtQ4TBJ6BUtGbrTfTZQgMP5UHndVbKl7E2w&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2060, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\udd34 LA CUSTODIA PRESIDENCIAL YA EST\u00c1 TRASLADANDO AL PRESIDENTE A OLIVOS \n\nAlberto Fern\u00e1ndez fue trasladado este martes al sanatorio Otamendi por un fuerte dolor en la base de la espalda y ante el anticipo de Clar\u00edn, la Unidad M\u00e9dica Presidencial emiti\u00f3 dos comunicados sobre su salud.\n\nEl nuevo inform\u00f3 sobre una hernia de disco lumbar. \"Al se\u00f1or Presidente de la Naci\u00f3n, Doctor D. Alberto \u00c1ngel FERNANDEZ, le realizaron los estudios correspondientes, evidenci\u00e1ndose una hernia de disco lumbar, por tal motivo se realizar\u00e1 un bloqueo radicular programada en 48 / 72 horas\".\n\nEl procedimiento es m\u00ednimamente invasivo.\n\n\"Se le indica reposo y adecuar sus actividades en la RESIDENCIA PRESIDENCIAL DE OLIVOS (R.P.O.)\", agreg\u00f3 el parte.\n\n#albertofernandez #alberto #presidente"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 950, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058670483922480409", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqkZt2AOwxxSqMdSfz/wDr1Z2p/d/WoJ8DBC559f8AGpKHDa3Q5/GmnA//AF1CjkuBgYJ9fr0q9sT+7+tAFbNFWtkf939aKAMeW9aM4BPTjOMmoVuZ5mC8lWIHC+/riqpYSPtYn0yMfh1461oxHywEySqjOPk/oc9f0qrIm5FOrxqrJuzuOMA8Ad/x/lUY1GYDls/gKvSyEAfMQT1x5fJJ+tZNxEkY+Ukk+pU/+gk09Au9y/8Ab3/vfyorJ30VHKXf0GiQqdynB+laMd+oHIbp6j/4msqiqINQXigHhsn3Hf8A4CfWqss/mDaDhBjAOD098Cq1FABRRRQB/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpylJl_K-0Z", "taken_at_timestamp": 1678841957, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPjiMvUCDQyUKk2Aw2lZwfMwX2AKcz5xLNPNZthvy3Hw&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVoexRA_TYQkEpn3N3lr_0ISaSSUTgVMZZOhNoKkFyKw&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjU-fCi-YFNf0ujjnX0XjXiYbtKt23HqwbpwnVrj355A&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTpn9fVZmcTPQ-ICzeQcWJAPjrx_EiVK6eSWDrRzzkzA&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6AAHTJwxCjkEwAbYVqsfHwEkeZ3SKz6RETjD5RYP29w&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335651665_1043239383300091_7608596934515112816_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=fEt_A36qoOoAX-D23kK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6AAHTJwxCjkEwAbYVqsfHwEkeZ3SKz6RETjD5RYP29w&oe=65138497&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NjcwNDgzOTIyNDgwNDA5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJnfZYkm7kemUbZcYXmXDDQzmuhw-T9HgUqd5S_7q7vA&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5KYF-qwS_5k9LZVq2LY-47Bf17oUyyAwdE9h0CxNneA&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAj1wl5cIovkzHWHbDWTAZTcd0dPm_Igv17Gcqzqd4wbw&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAj1wl5cIovkzHWHbDWTAZTcd0dPm_Igv17Gcqzqd4wbw&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3093, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "CINCO GOLES Y UN R\u00c9CORD ENORME PARA HAALAND \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\ude31 Haaland, una m\u00e1quina: le meti\u00f3 cinco goles al Leipzig durante el partido de los octavos de final de la Champions League e igual\u00f3 un r\u00e9cord de Lionel Messi.\n\n\ud83d\udd25 El delantero es el 12\u00b0 jugador en la historia de la Champions League en convertir 5 goles en un mismo partido. El \u00faltimo en obtener ese r\u00e9cord hab\u00eda sido Luiz Adriano, para Shakhtar, en 2014. \n\n\ud83d\ude01 En lo que va de Siglo, solo ellos 2 y Messi lograron esa cifra.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfTe gusta como juega Haaland?"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 76, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058640765187494152", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqwXnDKoChSncd/r7+5J60gkBbcee3NRhCRkUygCZ2UvlRgelDKWPA6Dr61oWKIcuR24z/AD/Si4dVIwOvYfrUNtbalpdzKAJOB1NXBbAdTz9DVmONbdPMfhuw64H+J/SqDXDkk5xntWtl1M79icDfjaAABjPTHuTVkWsOcsSSfTgVSZ2Kqi5z7U+ONsbiWB+hxikrIHdmltQDCDaOn+f/ANdDMEXP69/zqttPfd+RpJAdu3n6YNVotUTq9GUmkMhyeg6Cmkp6frSldowQVJ9fSm8egqNzTYaHPX0qzFOOS5PsOSP59v1qnRQBpfaE9cfQN69vm4zTXuExlfmP0Yf+zVn0UCJZJPMOensM/wBc03IplFAH/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyeZIQh5EI", "taken_at_timestamp": 1678838414, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgrySIQjes6bXdydGI8Ug71U7gVJzHFTz9Dl8pZfdxLw&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdx6-1c_U-TVZTDpEsO3JunurZa0lIn5eqfd5Oz3KAaw&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCN23Szpfr83RcerzZLjF3ULNg1L0kR1MxJCuYXfFIA4g&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZyPfu3ebnlfN1_mDwoHqZ8Q1ZrOmMwKP7YRyMJCqIPA&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJnfZYkm7kemUbZcYXmXDDQzmuhw-T9HgUqd5S_7q7vA&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333455995_577242501002091_9073123941282694300_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r4_pgPNusWAAX_kb8ob&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJnfZYkm7kemUbZcYXmXDDQzmuhw-T9HgUqd5S_7q7vA&oe=65137D41&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NjQwNzY1MTg3NDk0MTUyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsNxO7DPTJmh9EUJaQe81lcb7kjHbgha9x2y97UjSrCA&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEK-wpUwsJkumrdf9yfQwbloxR4ixkWIs272Zj4SuDUw&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUMvIX2GaW607o4EMigOr8FJ83NBqD1t4BQZgYSDg0iQ&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUMvIX2GaW607o4EMigOr8FJ83NBqD1t4BQZgYSDg0iQ&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 9212, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\udd34 URGENTE: TRASLADAN AL PRESIDENTE AL OTAMENDI\n\nBajo un hermetismo absoluto, pasadas las 19 la custodia presidencial lleg\u00f3 al Sanatorio Otamendi del barrio de Recoleta, para preparar la llegada de Alberto Fern\u00e1ndez. \n\nEl presidente est\u00e1 aquejado por fuertes dolores de espalda e ingresar\u00e1 al centro de salud a hacerse estudios m\u00e9dicos.\n\n\u270d\ufe0f @claudiosavoiaok \n\n\ud83d\udcf2 Informaci\u00f3n en desarrollo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 4399, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058610146332080990", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqd/AFAA2rjis2OLeeeB0zjNSJfZO0rgHvmprebYvQkA/w8ms1pualSWzI+ZDkIBnIwceoqpN1Fb0tz1+UjjnOAMEetYLnfgjtVE2sQ0UYopkkuD9Ks2zFcgc98fz/AP1d6bbgSZDDOMc5PqB2B+v/ANetCCNI2DAEZJBwW/L7vaqsgT11K00jGPnoTjnrx/nFUCpxxzW7MgdBuznPcv159BVKaOKNSwXOOOrdfxUf5FCSG3d6GVRRRSJAOVOQSPpU6XLKMYBwc5Oc/wA6q0tAGg98SB8q/r/jVJpGPBJI9yaYaSmA/dRTKKQH/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyXbkOh3te", "taken_at_timestamp": 1678834764, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALlzaAJ9DxNrDwZJAT4SY3FCyYCt_UrkgPXHhgI6v49g&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5oF70QwlzIQkJg3ZGq4xoulekRIm2_5yIczxxh7pfAA&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhnJOI8YpSY6LHk7nXzvq-fWpinUcEQ0T47asorENYjQ&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzxM022lZxtK0awmGL983m8UIty3hQ9CT6qhES0BOYpQ&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHmjJUQw9u-Mi4Ste7ZVzcc_UKs7kHmL55AOiXsyxF-Q&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335757560_1361937097940008_9002198214232783501_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wCOZPvgFRTkAX9tGcL8&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHmjJUQw9u-Mi4Ste7ZVzcc_UKs7kHmL55AOiXsyxF-Q&oe=651298B8&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NjEwMTQ2MzMyMDgwOTkwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphSidecar", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpvg0v0JYGbGTP4Vw_XXQKY6I5GOfsnpe0bCI76t4DqQ&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDE8phPIosFrAiM9DGnDs2TT2mWLqai50QfXv91LS4h4w&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZZkpbMA1N1CMaTQznyCZCnQ7RaCPsCfO_rCkrj9LcYw&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZZkpbMA1N1CMaTQznyCZCnQ7RaCPsCfO_rCkrj9LcYw&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2527, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA OPOSICI\u00d3N APUNT\u00d3 CONTRA EL GOBIERNO POR LA INFLACI\u00d3N \ud83d\udd25\n\nCon el dato del 6,6% de inflaci\u00f3n para febrero y que la interanual haya llegado a 102,5%, superando los tres d\u00edgitos, desde la oposici\u00f3n sali\u00f3 con dureza a criticar al Gobierno.\n\nTambi\u00e9n, para recordarle a Alberto Fern\u00e1ndez un fallido aniversario: que este mi\u00e9rcoles, un d\u00eda despu\u00e9s de los datos publicados por el INDEC, se cumple un a\u00f1o desde que el Presidente le declarara una \"guerra\" a la suba de precios.\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s de los dichos de la oposici\u00f3n? \u00bfCoincid\u00eds? \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en clar\u00edn.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 460, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpvg0v0JYGbGTP4Vw_XXQKY6I5GOfsnpe0bCI76t4DqQ&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDE8phPIosFrAiM9DGnDs2TT2mWLqai50QfXv91LS4h4w&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZZkpbMA1N1CMaTQznyCZCnQ7RaCPsCfO_rCkrj9LcYw&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZZkpbMA1N1CMaTQznyCZCnQ7RaCPsCfO_rCkrj9LcYw&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058580362212307828", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq1pFBHbpUO+KJQGOM9qlfoawVJmLScZztGew9vehtoaVzcQpIMqcinGOsq2k2SjkYf5SOh6EgkeuRjPetg0KTBpIj8uipKKfMybIo3F0sanPUg4FYsJb5gw+XOavIwI3kjd056/hx/KnMAwIJXn3/APrVLNUrGdHGTIHXj5gQPxFdEZawmfynChgfp/WrBnNIbiannUVk+eaKYuUqpcELtycfX3+tOa7Y/wATfn/9eqfakqLnTyoVzzkVL5mahpRSHYl3UVHRQPlR/9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTgwMzYyMjEyMzA3ODI4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336023854_767258004756642_5698075047840461296_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=i1iOf4MSh2sAX-yKbTR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClMWNJk11NBuAJZXkIsCiIPhkE894VPYpd3Wo82JenIQ&oe=65139DC8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336023854_767258004756642_5698075047840461296_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=i1iOf4MSh2sAX-yKbTR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcBeOOHvq-ss_bGrhjdmWzwWU5HjTn6KtzSQ-Mu8nN8w&oe=65139DC8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336023854_767258004756642_5698075047840461296_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=i1iOf4MSh2sAX-yKbTR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3lRcuRyfh5iVhZsbENf15L_cjGWV3zpYOj2NxVvX2QA&oe=65139DC8&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336023854_767258004756642_5698075047840461296_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=i1iOf4MSh2sAX-yKbTR&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3lRcuRyfh5iVhZsbENf15L_cjGWV3zpYOj2NxVvX2QA&oe=65139DC8&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058580362220743794", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqRm3Y6DAxxTTxzS4qtcSoFwTzntXoSdk7GKV3qWSuOexpppVICDPHfrSkVFOTlG8txyjZ6bDKKdiitSbEbShQT6Csbp0raQgxjPIPY7cdcd+cUx0QKenXPHlj/wCv/wDWPFcU5c3yOhRsLZMtxGYX6gcH27H6qf0NVFuGgJjbkKSPp9Parsc6g7yAM+gTPI5yBzj/ACarzyBZN45VuDnGfrWak1qiuW4/7UnrRVIwA8jpRWntpeQuQsJcsowOn+famfaW69/8+1QGkrmudfKiZ7hpBtbP+fwqE9MUlKKLhyoTFFOopXK5Uf/Z", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTgwMzYyMjIwNzQzNzk0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336039809_1297205290868286_8897944391986572965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=3uhxa1jJDlkAX9qwtEO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCADbaQF9YwXcUSJawpxnejG8T63TNXpoor3VbA15iQLw&oe=6513E9E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336039809_1297205290868286_8897944391986572965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=3uhxa1jJDlkAX9qwtEO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOo609CLaXIKuqKWL8ekrwTRpTrjGxRK6JmPXw3XErtQ&oe=6513E9E4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336039809_1297205290868286_8897944391986572965_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=3uhxa1jJDlkAX9qwtEO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATYtEVyweaNlrWEpHzlrpo-nf-54cwlkjZeIKNw3yccg&oe=6513E9E4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336039809_1297205290868286_8897944391986572965_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=3uhxa1jJDlkAX9qwtEO&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATYtEVyweaNlrWEpHzlrpo-nf-54cwlkjZeIKNw3yccg&oe=6513E9E4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058580362220677601", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzGDygEL0G3Kjr9cd6b5LkcK3PTg1ahX92MDv6e/ruHb29qHwvzEYAx2z9Oj8A/41nY6pPoQ9HKnggD+QqRN9viRDt5+ucdvpUTqrtuRjk4ABXGeg65OBVm5BQK0mCFJO1eAfQA/j1FNytb1MeW979iz/AGrP/s/lRWGeecdfeiruZ2/rU0IsbBkL3z9zPX/a5/yMU/aOQuAx6E7MfQ4HH+fSoEmKqBg8ZxhsdfbFD3JPQEZ9XB49Og6/WszqluV3VlbeSMjB47enHapL6RmEeehQMPx4/pVUyFuP88VGST15x0qrdTFvoX1UEAgHp/eH+NFVQnuaKi3n+Y7vsONJtBpTTDTR0SGkH8BTlHmEKo56frU5ACqR1z/Sqqk81RzMvmwmBx83H0/xoqmZnz95vzNFMg//2Q==", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTgwMzYyMjIwNjc3NjAxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335633800_238832392045525_7426245875773745213_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gtBF0LzN-E4AX8xup61&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDu6vebeIGgk_ROm9wOE593pN3bhNHILsFUdBX7s_5BJg&oe=6512A52E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335633800_238832392045525_7426245875773745213_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gtBF0LzN-E4AX8xup61&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXzxocdqWDeuEnU8uWfkPwiGNaRgRgnF-36SgIbg6mxg&oe=6512A52E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335633800_238832392045525_7426245875773745213_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gtBF0LzN-E4AX8xup61&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyHC1LMtac2RncI4njW2rGx7cr7jNVUcTUlNodgK-olQ&oe=6512A52E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335633800_238832392045525_7426245875773745213_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gtBF0LzN-E4AX8xup61&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyHC1LMtac2RncI4njW2rGx7cr7jNVUcTUlNodgK-olQ&oe=6512A52E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058580362220610253", "is_video": false, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzGDyKCF4A25UdceuO/8Ak0QROrglSB9D6VYgXKjjue2c/juHT6VOFw3Tr3A7/wDff9PwrNHXJ20F+2CJsAZx1rbtblJ03KcdiD1Fc1GFIOCQCSP89etSWl0LNnGCwI6A4x79KZhLudPvHqKK5n+1G9/z/wDrUUWJI4Su0ZxnnH3Pf15/OnOEPHGD6GMH8D9f8KhSbagUg4GTwwHv0x64pJZ/M6joQfvA4/AAc0I6Jbl1LdUCqMkseT/9ataG2h2/OoPTnHPtzWX5oDK3UD/Jq2t6JWEag5OTz6AfjzWiSOaVyM6RB2dsfhRV7IHZv8/hRQSclSc9aU0L94Cskd0i0sw2qp4Hc+9WbXLzLjjacnv0rH7/AI1ftyVPHH0rVM5JHTbqKx97ep/OiixJ/9k=", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTgwMzYyMjIwNjEwMjUzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058580366356238108", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyQqNdpc8c", "taken_at_timestamp": 1678831214, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe8YNNufIvX7c7zoPMV2A1escHr5dPkFPBLuzbv0j36g&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuHCkHsZ4OIKfGOm7mnxaA1EEW1jn9aQMYZ7OsMAUvvA&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDo9LB0PucmauVzZhMg-8JlBjJ6NIkZyPuKbaMJm-zsVw&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADEfTrd5gx5t765gxZwWnISRmh1lOby1yhgbWPv_3yuA&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUldp2TULOMPYrTMc2HGIL6LHv4_lNc5wuaqIl9xI_gA&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009797_543189751234824_3205083065722572283_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GXHVWVISejEAX83sVMc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUldp2TULOMPYrTMc2HGIL6LHv4_lNc5wuaqIl9xI_gA&oe=65131128&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTgwMzY2MzU2MjM4MTA4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBi3h784ggzbGWSAQ0sTyA6yzBjwBzRXbsNarqTwGhSoA&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlWWS38iBIM87OPStg51UMyij8LrG9zurW9BNs8kiQQg&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTj_fZtlKoCRaH7VpT07v-L6iabLJsB02L9FuGk-Lnsg&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTj_fZtlKoCRaH7VpT07v-L6iabLJsB02L9FuGk-Lnsg&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 8217, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00bfROMINA VUELVE A LA POL\u00cdTICA? \ud83d\udc40\n\nWalter Festa, expareja de Romina Uhrig y padre de sus dos hijas menores, Felicitas y Nina, de tres y un a\u00f1o, cont\u00f3 que la participante de Gran Hermano no tiene la intenci\u00f3n de regresar a la pol\u00edtica, pero eso podr\u00eda cambiar si recibe un llamado de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner.\n\n\"A la \u00fanica que puede escuchar Romina aparte de m\u00ed es que haya un pedido de Cristina. Romina no tienen intenciones de seguir en la pol\u00edtica, se meti\u00f3 en este \u00e1mbito para hacer una carrera que no tenga nada que ver con la pol\u00edtica\".\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s? \u00bfImagin\u00e1s a Romina candidata?\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la noticia entera en clar\u00edn.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2969, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058548834476320712", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqVZlYFHHy4J4HPqMj196qBQBjGQM4PPGTxn6YPpnvSRESMAp+YLznOB+Xpxj1zSIpaQpnpySMn8f6AeuaVyrEiEdWGcjoc857++KRFVCGA6cDPTJ4HXr/ACFRLJjKKMP36nAXqfYHjp05q1JbGOMMG3ZGenGDzjP1pDsVWuBk5x19P/rUUgluG5AODyOP/rUVRI2OURyBl4UHGM+vv9eams8yz8nhgc/TOB/9aoERGQbtucnqxHr1GD9c+lXbPYhyOMjux9en3f5VJZNcWSqGliJDc8diMc/n/OqHntLDsPbgfTsPwrVMycgkf99f/WrEkYIcR9PXOR+HA/KgLFkEAYzRWfvNFO4cpKkxUAAkY/xz6+tSLdEdSxz7/wD16rUlRc6eVFhpVI6HNQA4pKUUBYTbRT6KVyuVH//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyJfXHJWfI", "taken_at_timestamp": 1678827455, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAw9ZJvllhKyZZ71Euc5FQhWEm-r0yCw22yBEK4r7jaRw&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV2urrE-8ouq92YQQ3RMc2Ate38MjN-c3CX-d7MaTE3w&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfzkXec9cgdCME3DJQM-GdTyjOQqDWm0P_D-vPjEn88w&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCkmWri11wdOCg3mwzsy7wZX3Ab90cH74LoOXi4CCzNQ&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh1pllcCID3lPTSij-aezH6mw06woiOo_saYoK1X475A&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335569188_604879857806421_2517285419760848391_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C_ZQOC454hUAX9qOafK&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh1pllcCID3lPTSij-aezH6mw06woiOo_saYoK1X475A&oe=6512C7E1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTQ4ODM0NDc2MzIwNzEyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCG9DndyofO6xfxACo71YGeAE3SaVI4rypLnpt9KyXaSw&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqeCJrZ5RBZ0O7PE0U-enT9yHeTQBq7AWnj6I73ZYkjA&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrmLsDvKnhKwbVHfhuXgSjdOtN7d8ssz_dSkWyFjb5xA&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrmLsDvKnhKwbVHfhuXgSjdOtN7d8ssz_dSkWyFjb5xA&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 6522, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TRAGEDIA EN LA RUTA N\u00b05 \ud83d\ude1e\n\nMichael D\u00edaz, el hijo menor de Ram\u00f3n \u00c1ngel D\u00edaz, fue protagonista de un accidente de tr\u00e1nsito este martes en la Ruta Nacional 5, a la altura del partido de 9 de Julio.\n\nManejaba su camioneta Dodge RAM cuando choc\u00f3 de frente con una Kangoo blanca. Su mujer falleci\u00f3 en el acto y su hijo de 8 a\u00f1os fue trasladado de urgencia al hospital. Tambi\u00e9n muri\u00f3 el conductor del utilitario.\n\n\ud83d\udcf2 Informaci\u00f3n en desarrollo"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 444, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058533632776442561", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq3Z7lYELtnAqG2vUuVJGRjrVK4vEfAHzKeoIP4Hniq9pcJGzHG1Wxz9PbvSH0NwhWqNlA6VA91EnBYCm/a4T/ABCmST7aKq/bov7w/X/CincDNDIOg69eTz+Gar7BjaT3JOPf/CliXeCSSAO/B/qKlMG3qT+Q/wDiqx1N7IreQFOVYgjpnmpgxA5OTTvIyep4z6f/ABVMeIqCQc4+npz3NJ3e4rDt9FVPMoqbD5QjmMfHb04/wqX7SPQ8+4/wqpRVXOvlRcF3g5x19x/8TTJbkuMAY7HoePyH51WoFFxciFopaKCuVH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyGCJbOZLB", "taken_at_timestamp": 1678825643, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTH7obJ9otZS-Qm0esQPqlsd1ZqnO0Z3DnoepQxhF6BQ&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAexS59ZZ26YASIPgk2_IgEi3Kzt6RfdffxrmhWtoQnkg&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIgTGuVnLIMFyLJ_CA9WJaDtB3eRNR0p7B2Y8pZiFpuQ&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzodpumdu1dFb2egimvlWmlqxy58HGj8aPnqEJ_Y2Asg&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvuJtftsQOVO9NwFFyqkworwEXFeTSkz3RDb3CQWeaUg&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335587574_1673067459791869_7769020083576462995_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5cyw79F0ol4AX-1j52q&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvuJtftsQOVO9NwFFyqkworwEXFeTSkz3RDb3CQWeaUg&oe=65131D34&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTMzNjMyNzc2NDQyNTYxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSeIrkmbTF2cvdO9OBWjLKV1CdDzc6XnTMKv8ytVOZFA&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3umW1ynQ849v-K77HhlT9wHtcwRMC7w3yVB4C-II0ZA&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPfloXYcErVEZWiAzJdEpyjVpNasYnBUlOY9CQ_zj3-A&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPfloXYcErVEZWiAzJdEpyjVpNasYnBUlOY9CQ_zj3-A&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 13218, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LINDSAY LOHAN SER\u00c1 MAM\u00c1 POR PRIMERA VEZ \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\n\n\ud83e\udd30 Lindsay Lohan comparti\u00f3 en sus redes sociales que est\u00e1 embarazada de su primer beb\u00e9 junto a Bader Shammas. \n\n\ud83e\udd30 \u201c\u00a1Estamos bendecidos y emocionados!\u201d, escribi\u00f3 Lindsay Lohan en el pie de foto, donde adem\u00e1s etiquetando al hombre con el que contrajo matrimonio el pasado mes de julio del 2022, seg\u00fan la revista People, durante unas vacaciones a la Riviera turca.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la noticia entera en clar\u00edn.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 180, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3058520218963659893", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqpO+7HAGBjjjP1pFUscDmoHatiwiBBYnBGDx7j/Dt70m7FJXZC9i6Lk4+n/16omt24lbbnHB/zzWFJ3+tTFvqVJK2hDRRmirMxRGc/NWnBcBTsxww459P/rVlNITQr4YH0rN6m6jbY0bm4JKx/nk1RY5FNLbm3etM9qFoDVxc0U2iruRyk0MvlEnr9OP6GpjdZ7Hj3/8ArVVorK52ciLv2z0U/wDfX/2NRS3HmLjBHTvnp+AqvRRcORBiin0UXK5Uf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CpyC-81rcx1", "taken_at_timestamp": 1678824044, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAMal8stTbq1KXmbYTd-Rqkb6M9rIW70RTNZMqiCxaKWQ&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBgIXxBsOITKFdKX3q_Ff_pYYQqFfZqVC8Tuo8BiiJmQ&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACknWPlwXl_DtvbiYcF-iYshUo9w8Rp44PlJFUeOGjmg&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC75sexIwyqS9X15vEi3d4ou2sEFqixMW-yIK5TnQ9RHQ&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKTbpX6idKnQ5g1dIuLppoT7RyZCSTUSz_MCEATi3rHw&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335543718_481946774037740_7131173783910201252_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.faep33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=S7C-LEouADEAX_BBgJg&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKTbpX6idKnQ5g1dIuLppoT7RyZCSTUSz_MCEATi3rHw&oe=651383BE&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzQ5OWFjOTA5YTg5NDZhMzg4OWYzN2Y3OThiMjQ5YTEzMDU4NTIwMjE4OTYzNjU5ODkzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFBam1nVl93dFJmWHFmQTVhN2NsYmRzNmtwc3FHb0MzN1ctblFsWXNpWWdNRGk5bFJpYlBRUk14RjdsVk9JTG1hR1M4VzV6dHdNNWlEZFBEcGZ0SUszVw==", "has_next_page": true}}, "total_index": 3700}}