{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1698101874.342893, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31606, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhmbltRnv3uOx_NfU-1HA1iQ16s9IzmAbg9VzM-sqXvA&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAC9xLB1aNfngippua-4heSYmeIV6VySrYcwaapu3ll4w&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaXkFqgtvjfJjJDGBDZAyxtaEsMjxGdzEQ-HSd67HRXg&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaXkFqgtvjfJjJDGBDZAyxtaEsMjxGdzEQ-HSd67HRXg&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 9496, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TINI Y DE PAUL ESTAR\u00cdAN SEPARADOS \ud83d\ude31\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Luego de que salieran a la luz rumores que aseguran que el romance de Martina Tini Stoessel y Rodrigo de Paul habr\u00eda llegado a su fin, en Socios del espect\u00e1culo (El Trece, lunes a viernes a las 11) contaron m\u00e1s detalles sobre el mal trago que estar\u00edan pasando la cantante y el deportista.\n\n\ud83d\ude25 Aunque las versiones sobre una crisis ven\u00edan desde hac\u00eda tiempo, este martes explot\u00f3 la bomba cuando Guido Z\u00e1ffora habl\u00f3 en Es por ah\u00ed (Am\u00e9rica, lunes a viernes a las 10), el programa que conducen Julieta Prandi y Tucu L\u00f3pez.\n\n\ud83d\udc94 All\u00ed el periodista asegur\u00f3 que la decisi\u00f3n de la pareja ya estar\u00eda tomada pero que lo comunicar\u00e1n despu\u00e9s de que pase el Mundial, que ser\u00e1 en noviembre.\n\n\u27a1 Ahora sumaron m\u00e1s datos en el ciclo que conducen Adri\u00e1n Pallares y Rodrigo Lussich. Seg\u00fan revel\u00f3 Luli Fern\u00e1ndez, panelista del programa, la decisi\u00f3n la habr\u00eda tomado el futbolista \u200bimpulsado por los problemas que en el \u00faltimo tiempo tuvo en su carrera a ra\u00edz de su relaci\u00f3n sentimental con Tini.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#rodrigodepaul #tinistoessel #tini #latriplet"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 618, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947765481060047798", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqgfJ2jg9hgdceo/zxzTVjJHtULlo8N0OSPf8Az/KljZnweSq9fTFQr7gkuoqkqeQRVtI96ZYdAScDnHrn8Pwp8apKxTocL8w7YJJHPHp/WrZZEUj/AGQPvD8QP84pFWsVfsY9P1orTE0OPvL+dFBV12MeWOMnuRngZ9sfnwKyuVyvTrkVckeWUHaPlP8An+dV2ikYliOvXH64qrofs5bW/IvWUbxZdhjpjvVwpkHI5PPUYqgruOi8dcfhinNcMvDLipv3L9lPovxRMbc+tFUzICc4P5//AFqKq6D2FTt+KEWQAYI/l/hTvNHp/L/4moKKzPS5UWPOX0/l/wDE0xpcjAGPy/wqE0Ci4rJC0UUUFH//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjokRZLvhu2", "taken_at_timestamp": 1665621050, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjArER0YPjA_cp4MZgNheIszfRkArZt3cONiIAQkfBJA&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvVRs8kEfAZwj9yG6LqeDgC2NKAQy5tzKGYL2zU5_Wfg&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJ4BMkGQimCFvCB42QCRY6H5nMpprpEJFkTrr2DapZrw&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEAXG0j78_O5hAhA_nqFiGaaQwi4AD2rKdlyfUm_XtJQ&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsIMLMoao6u8WI6NsNgPuG9SJcX2jCWZVNJRixOvwkJg&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311262169_632948775173870_1462383806282859413_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=enxYN7p09VsAX8DrbqX&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsIMLMoao6u8WI6NsNgPuG9SJcX2jCWZVNJRixOvwkJg&oe=65165CF9&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzY1NDgxMDYwMDQ3Nzk4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEU8SDb8gLvXnWo3Sv8u6ijqEACwvngvcI9Z-vwCB01Q&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA65iLAlqPJPVUOCUQ0nnKfr_lU14xJMgYzWBiYCiz77g&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0MFPJNug5oDkVq2TcEyExDRLnFaWzMnq_KggS_1xFdA&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0MFPJNug5oDkVq2TcEyExDRLnFaWzMnq_KggS_1xFdA&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 906, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA FRASE QUE RESON\u00d3 EN EL COLOQUIO IDEA\n\nCon un v\u00eddeo que repasa la historia argentina, el nacimiento de las empresas y las grietas que nos marcaron a un ritmo de rock casi fren\u00e9tico, arranc\u00f3 esta noche el Coloquio de Idea. Daniel Herrero, presidente del Coloquio, ex titular de Toyota, remarc\u00f3 en su breve discurso de bienvenida: \u201cEl pasado ya pas\u00f3, el futuro depende de nosotros\u201d.\n\nLo hizo para hablar de la responsabilidad y record\u00f3 una t\u00e9cnica japonesa que consiste en reparar las piezas de cer\u00e1micas rotas para dar a algo nuevo sin olvidar las heridas. \u201cHubo desacuerdos que no permitieron los consensos b\u00e1sicos, la institucionalidad fuerte. Vivimos en la dicotom\u00eda. Argentina tiene condici\u00f3n de potencia latente pero est\u00e1 maltratada por crisis recurrentes, pasamos del \u00e9xito a que estamos condenados al fracaso. Hay que aceptar la imperfecci\u00f3n\u201d, solt\u00f3 para aclarar el lema de este Coloquio \u201cCeder para crecer\u201d. Ceder no es capitular remarc\u00f3.\n\nAs\u00ed dio paso a una conversaci\u00f3n con el soci\u00f3logo Juan Carlos Torre, autor del imprescindible y c\u00e9lebre, \"Una temporada en el quinto piso\", que trajo a la actualidad lo que vivi\u00f3 el equipo econ\u00f3mico de Juan Vital Sourrouille durante la presidencia de Ra\u00fal Alfons\u00edn. Y con el matem\u00e1tico Sebasti\u00e1n Ceria, presidente de la fundaci\u00f3n Fundar y la compa\u00f1\u00eda Qontigo.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#coloquioidea #mardelplata #mdq #argentina"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 44, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947761162293842162", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq2/scH9xfypPscH9xfyqO4LBht3jpyuCDn1B9P/r9qiLyAHmTjPOE7ZHHPfP6UiuaXd/eyz9jg/uL+VJ9kg/uL+VVC0uOsgbB/u4/LPQevFSxJJLn53XHqF/TGf8A69Fg5pd397JhZwn+BfypfsUH9xfyqyBiloDml3f3spzW7SMSNhBAzuB7Z9D7movsjjjEeDjJwcnHTv8Ayq8ZADik80deaZJCtpGP4QTzz3Oc5/PJqaOJIhhAFHtSq4Pt9aXcPUUAOooooAidCxzmm+V7/wCfzqaigCMRDvyaXyx7/nT6WgCCaUxbcKWBIBI7ds9yf/1kmpd1I1Q0Af/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjojSjBN5Dy", "taken_at_timestamp": 1665620535, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsT6f6kIY5CsTY-8Kwbh8wImTfy5EoeFWYzDnx4JJQMw&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJ_GtUH__01GkWctrmzJnnXZOv-khsmf0W6h5j4zIINw&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBko-61OjJDmWCoWaJPHaAMy6YQn0HFyMIkWCQJlYVK2w&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCW_sAMaPg64lc4o1BUzhCwtxSX1o3nUE07bP0bIalVtw&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEU8SDb8gLvXnWo3Sv8u6ijqEACwvngvcI9Z-vwCB01Q&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311289405_140192505391615_8446120999433381696_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z5u3DhV5FaYAX-pICdl&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEU8SDb8gLvXnWo3Sv8u6ijqEACwvngvcI9Z-vwCB01Q&oe=6514CA0E&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzYxMTYyMjkzODQyMTYyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKRsp51021yFpFeqZpBC2j7yIOn46cW5zBb97wmOa1KA&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBb3G5vT6MGtwtkXekevlz_Unwr7vAQabEhMI33--NqLQ&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB24PZT9rIzVIMnNITnYJD3ChOINLh0LIJPd8brceGCXA&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB24PZT9rIzVIMnNITnYJD3ChOINLh0LIJPd8brceGCXA&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 29236, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "AVANZAN LAS VACUNAS CONTRA TRES TIPOS DE C\u00c1NCER\n\nParece un sue\u00f1o casi imposible: una vacuna contra el c\u00e1ncer que proteja a las personas sanas con alto riesgo de padecerlo. Cualquier c\u00e9lula maligna incipiente ser\u00eda eliminada por el sistema inmunitario. No ser\u00eda diferente del modo en que las vacunas protegen contra las enfermedades infecciosas.\n\nSin embargo, a diferencia de las vacunas contra las enfermedades infecciosas, la promesa de las vacunas contra el c\u00e1ncer s\u00f3lo ha quedado para los investigadores, a pesar de sus arduos esfuerzos. Ahora, sin embargo, muchos esperan que se acerque alg\u00fan \u00e9xito en la b\u00fasqueda de la inmunizaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer.\n\nLa primera vacuna se aplica a personas con una probabilidad sumamente alta de desarrollar c\u00e1ncer de p\u00e1ncreas, uno de los c\u00e1nceres m\u00e1s dif\u00edciles de tratar una vez que est\u00e1 en marcha. Otros estudios de vacunas involucran a personas con alto riesgo de c\u00e1ncer de colon y de mama.\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 la nota completa en www.clarin.com \n\n#cancer #vacunas #enfermedad #prevencion"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 853, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947750144099260967", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqeZN2M4GBjikzUWaGPGMkE+gzUrUp6Euc0U9+g6e5FR0PQE7q4tFJmikMqiUGkjkzJnsBxUFuoPBz09v61P5KKeGPoOV/X2qloNxLJcAcdAKiMoppReRk/mKhmVUGVJPOO39P0pMEifzKKo+ZRSK5R0Uxizjv7kY/KpBcnOcdOnzNVeioudfIiyLo+nv95qbLctIu3kZ68k/zqCincORDMUU+ilcfKj//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjogyNhpJon", "taken_at_timestamp": 1665619222, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDoXmuUfL1VuqNN9eqGGj23PB2YIFMugHdUJ-nC9lSyUA&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjxYMZdSnWvuavOeFPYGurbXi3_DjO4Rm4kHg9hrrogw&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHADprU5luP_u6_i6u0x-p2MzjHxiUZB1M4FFeXHXalg&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0hR1TYn4CdZrblcMkB4t_2oqxtvIdr2PkohzOLKrJHw&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfWS4aC3hzLbu9nVtRlmLF3ttpcPsWAXBVKVEzwMGkdQ&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263480_1163731760890796_1725234712124970586_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BcnoHGklfMMAX93mCOI&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfWS4aC3hzLbu9nVtRlmLF3ttpcPsWAXBVKVEzwMGkdQ&oe=6515C0D1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzUwMTQ0MDk5MjYwOTY3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8Pzfcv9bKsetwpLoBoDZb6ikXp8hXAaCnbugn_QGGIQ&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB67Qk_p0ZGifO9nK-mltV2xqC7NT3mbrfPoMMcRsE9wQ&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnK9UphbPO5OFC35QM28phFalGoH3UAaJM4mah6D1K7Q&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnK9UphbPO5OFC35QM28phFalGoH3UAaJM4mah6D1K7Q&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1312, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL DRAMA DEL FOT\u00d3GRAFO AGREDIDO \n\nPedro Alberto Orquera, el fot\u00f3grafo que encontr\u00f3 a Margot Robbie y Cara Delevingne de inc\u00f3gnito en la Argentina y fue brutalmente agredido por los amigos de las estrellas de Hollywood, recibi\u00f3 el alta m\u00e9dica y cont\u00f3 detalles del incidente.\n\nEl paparazzi de 61 a\u00f1os, que hab\u00eda sido diagnosticado con una fractura en el brazo, varios golpes en su cuerpo y un profundo corte en su cabeza, estuvo en Intrusos (Am\u00e9rica, a las 13.30) para hablar de la tremenda agresi\u00f3n que recibi\u00f3.\n\n\"Fue tremendo lo que viv\u00ed. Nunca me imagin\u00e9 en la vida pasar este episodio de extrema violencia inusitada. Fue un hecho ins\u00f3lito. Estaban de inc\u00f3gnitas estas actrices y posiblemente estaban en San Telmo y La Boca. Pod\u00eda hacer el trabajo y me dieron posibles lugares donde pod\u00edan estar\", comenz\u00f3 diciendo el fot\u00f3grafo, relatando c\u00f3mo encontr\u00f3 a las actrices.\n\n\"No trabajo hace una semana y media y tengo para largo con la recuperaci\u00f3n\", se lament\u00f3 ante la consulta de De la Ve.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#margotrobbie  #caradelevingne #intrusos #flordelave"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 238, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947735301490398607", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzHffjIAwMcDGfrUeKDQDWaPSdi/DAvUjP1oZFj3EDBKke3NCjAzk89hTJFwODngmr30Zzso5opaKsqwoBY7R1NXksh/Ec+wqrAjffwcdM44zV9S47H8jWaFKQySMp91Sw7Y5qCNnmfy4x1BBJ6AdD/n1qaeWUjYgOTwTg8f5/QU6zkSIFR17n1//AFVVjncmO/stv7y/rRU5uwO9FXcfPL+kYSTBRjn8D/8AXp/2rAxzn6n/ABqmelNrMTZdS4CnPzZPuf8AGledWGACO9UaKZBZ84+9FVqKAuf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjodaORNtWP", "taken_at_timestamp": 1665617452, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1kU3W-D00lB43fCACSEo5vUvO9-OOQGCWq1gvn4Dh3Q&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAERs25xEaYlQJOeXdBjhfpyV5NInzytv633jqaVtYT0w&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBh2FMoC5QhhTDo5tBq9gdFhZFIsMknHBn8N63SiB_eAA&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUpMtu9qOKLuBKLr-U5hryzET2GBTtBASnhUhVYX3PCA&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDL3eaTnjhioH9qmc4IbDyWUexqJe-QwrGHRgajvtRmig&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311232340_3382696781951839_5186238549192503243_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=VpsZHeRRp2gAX9G6oCn&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDL3eaTnjhioH9qmc4IbDyWUexqJe-QwrGHRgajvtRmig&oe=6514B560&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzM1MzAxNDkwMzk4NjA3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPOaeU4Q6_Pd-MloVVNg69_9BVcpGbP7ry19g3dnA5_A&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBin7-XONHE4Zux_EyJvUjk-_nAPn9e-C1CHJa00Lekjw&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfkHePwNgNij4QiN5iUTTLeQGI1Cp7OwGCiKMIvgF4sA&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfkHePwNgNij4QiN5iUTTLeQGI1Cp7OwGCiKMIvgF4sA&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4292, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL MENSAJE DE LA ESPOSA DE \u00c1NGEL DI MAR\u00cdA TRAS LA LESI\u00d3N \n\n\"Todav\u00eda hay una hoja en blanco que escribir\", le escribi\u00f3 Jorgelina Cardoso a Angel Di Mar\u00eda en una historia de Instagram. Fue poco despu\u00e9s de que el mediocampista de Juventus sufriera una lesi\u00f3n muscular en el partido que Juventus disputaba en Israel por la Liga de Campeones.\n\n\"Yo tambi\u00e9n te amo\", le contest\u00f3 Di Mar\u00eda compartiendo la misma historia, en lo que fue su \u00fanica manifestaci\u00f3n p\u00fablica despu\u00e9s de la lesi\u00f3n que encendi\u00f3 las alarmas en el seleccionado que dirige Lionel Scaloni.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en www.clarin.com \n\n#futbol #angeldimaria #jorgelinacardoso #mundialqatar"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 108, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947720020960980423", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqhLhhggcLjj8aqtJmmEsDxn8qH6georNHdsPycevrSAbDyMHB/X9KUOArITgg85/pTd3G9jzjA/D+ppmba6jluQoCgdBiiovOT1/Sij5C07r70XkY9e1VZX8xw3PBFW4HxHkZBPHG71x2BH+fWl3MAW5yDxy/5dO5HehIpy1MeQ5Yn1NWGbK8c8H9eKlkVnP3iqcHBDYznJ7evPp0xUeAQQMfhxnnrTMd2VsJ70VZ8oetFFx6eRCJyOO31P8AjSmcn/8AWf8AGqx6UlMhseZGJ5Jx9TTxJUBoHWgVy1voqtRSsFz/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoZ73Kr63H", "taken_at_timestamp": 1665615631, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBe-qmJhy8DBUm1qZyiD3cxYWjBt5QCxeatkgVU-TlWQ&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAunH0R3rvSYzUzPRfrUqt94dk4XJiI7wQdVZvjzTosKA&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhAMWbiTUG7MY2PtS8rWlHnUfuRfYqpBVPzQaedtCuOg&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDfxhvSxGFWXmGUhSabnPeEou0AIRcdfz4J0gLWsKerw&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4jrzAkLifPYfEHzHLNTsJEIjO7e8bmo_kQRYgUDs7xQ&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311427568_130144226466906_4498403295540293839_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=UgOdhq48GhcAX-RWKRP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4jrzAkLifPYfEHzHLNTsJEIjO7e8bmo_kQRYgUDs7xQ&oe=6515F332&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzIwMDIwOTYwOTgwNDIzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBr_HhYliD_yUxIuM4W3iKIICyNhflS4ctPScp8DbvjPg&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA42baWVRxbr2_z_7k8zuZd3cMhkD4Q1utM4r9MJuZduA&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmskirY_dn1F0hucFJMR36yGgteoi-iBAviHeBxODsCw&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmskirY_dn1F0hucFJMR36yGgteoi-iBAviHeBxODsCw&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1131, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "M\u00c1S CLASES PARA COLEGIOS TOMADOS\n\nLas clases en los colegios porte\u00f1os que sufrieron tomas por parte de los estudiantes se extender\u00e1n obligatoriamente y para todos los alumnos durante diciembre y seg\u00fan cu\u00e1ntos d\u00edas se perdieron en cada escuela afectada. \n\nLo decidi\u00f3 el Ministerio de Educaci\u00f3n porte\u00f1o, a cargo de Soledad Acu\u00f1a, que remarc\u00f3 la obligatoriedad para todo el alumnado y, en un comunicado, advirtieron que \"los estudiantes que participaron de las tomas de las instituciones educativas podr\u00edan ver afectada su condici\u00f3n de alumnos regulares por tener faltas injustificadas y no cumplir con el 85% de asistencia del bimestre\".\n\nEl calendario escolar establecido para este a\u00f1o sostiene que las clases finalizaban para todas las escuelas de nivel secundario el 2 de diciembre. En las escuelas con tomas, el ciclo regular se extender\u00e1 de acuerdo a los d\u00edas que hayan permanecido cerradas.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#caba #buenosairesciudad #soledadacu\u00f1a #horaciorodriguezlarreta #escuelastomadas"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 87, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947704704190495184", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqzXlZsbgBgYz+fPHFIlrNISArfjx+pqMxBYfMz8xbGPb1rebeRuP3SPU9xxxilYRlrpsxGCoHuSP6Zqa73xsoYjoTnpjPGOc1bMTvyuMcdz2XGO316Vm3sX76NG4yAOO2WPT6ZosMBMe7jP8AvUVcOkRf3m/8d/wopcoXKEjxjOW3qxPy4xjA7Y+o9OlWg5BUrkHj1x90Z9utUI4fNGWIwPQgHOe+e3vVpbdQOGYf8CWg0aBJiFblwQB1Y8/NgkexHbt2pLh9s0bZ4XIyeeA579ehpQnHJzjOc7f0pk8QZQVI45wSBx16DvQLlNM36eq/mf8ACisHdRTuPkJopTHx1HpnH48VOLxgMY4P+01VaKzudvIiyLo56fT5m4/X15pklwzDA+X8SePTmoaKLhyIZiin0Urj5Uf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoWc-UBbnQ", "taken_at_timestamp": 1665613805, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0ghPXFt9OvtUwa9Ymsk1NdEvoOewmjslNi5NZjdBZJA&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOadwD_zfmEKhfIkSVxjqmZxaU61BH6sTpoxGYdwPRPA&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXJ4dTUucwae_aM8n9k9fPLi9NZLhnoPp5RsN9iyZPHw&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYt-ndMHoCMp0n9NXTB2b_O0sAN-0s3U236J1nrk0eMQ&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHt0gcnMHuv0GSlwYQikQgr_hBxbTXtzdZL2DWNCbhIA&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311263481_181969137741797_4700323287485025795_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gsXUlGEAZbIAX-afioQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHt0gcnMHuv0GSlwYQikQgr_hBxbTXtzdZL2DWNCbhIA&oe=6515EAB5&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzA0NzA0MTkwNDk1MTg0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFBAO_8mSeZ2tebLJMZuRtl6d03xXlzsnWXDxUSk1MHA&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAl9RnEBlwRwLWGc4BZS2q_1vOEDEwpNrOffmX3XsxdFQ&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJkCEro28ycAaoeS9tgMybRmLHsg8WIehc2a7VzJ1NlQ&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJkCEro28ycAaoeS9tgMybRmLHsg8WIehc2a7VzJ1NlQ&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4478, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TRUMP CONSIGUI\u00d3 EL AVAL DE GOOGLE\n\nDespu\u00e9s de casi ocho meses desde su lanzamiento, Google aprob\u00f3 que la aplicaci\u00f3n Truth Social, una red social creada por el ex presidente estadounidense Donald Trump, est\u00e9 disponible para descargar en Play Store.\n\nLa red social, que se lanz\u00f3 en los Estados Unidos en la App Store de Apple en febrero, no hab\u00eda estado disponible anteriormente en Play Store debido a una moderaci\u00f3n de contenido insuficiente, seg\u00fan explic\u00f3 un vocero de Google en agosto.\n\nTruth Social (verdad social), es una aplicaci\u00f3n creada por Trump luego de haber sito vetado por Twitter, Facebook y YouTube con la que el magnate busca un nuevo escenario digital para conectarse con sus seguidores y combatir los l\u00edmites que establecen los gigantes tecnol\u00f3gicos a la libertad de expresi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#donaldtrump #truthsocialmedia #truth #estadosunidos #eeuu"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 97, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947700323092020619", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqoxQR3aYB2SDg4746EjvTV3WcoZ0AGAvy9D6ke/qK1UtoIzuVQWP6fT0qGWdSSko/dt0b0Pof8RRfoO3W2hEyR7hOgBjbiQf1x6jqac9kUIltznHIHUfgf6Gq7xPa/vIzujPJ7/n/AI0W8IZTJ8wBJ2AE5A9RjHP+FA9tn/XmDXk2TlQDn+6aKPMkH/LZv++TRR8wuuyJoZd65AOPYH/JqZyGG11JX2B49x349aqRT5jBB2kZyAyjv6EGp1uSCWLE+2U5yB7fXPr+FLl1uPm6FIscm3jYlG5PBBAHUfj0+tXEuMDaRwvHHb2xSRLGGLHO9+Sd6nj68fj+FMd1bI7e/WqIJ/tMfc/oaKqYHqf8/hRQBTS6Cx7Du6HoRjnPt/Xn2qb7ah/v5+q9/bb/AJ6e9ZlKKQGil6qjbhsAjHI9APT/APUKjmuS7grnGMYYgn8wBVSigC15tFU6KAP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoVdOGND2L", "taken_at_timestamp": 1665613283, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-_OMifdVeJ3MsQupRx-qRjsH-migIxCTjVjRUnUp7TQ&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7nG37iwZgO7PrDxki8N6WiPmmt1BH5EZS_61A_xwQOg&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqyrF-NpeErxDx5EHGJ2wpPer755gjZjvbxzUvVvJbMw&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0kHQKcqUdhCRw4AQiuYR67dDs4ieDS6d2PfG0eEUGMA&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDER5qnwKKjXTQcYX1xgSZ5Red0hAWAsKmqvfFk4GswEA&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311476566_490732456268445_3803187406229633140_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=DGaCWZV5dw0AX_GoHsQ&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDER5qnwKKjXTQcYX1xgSZ5Red0hAWAsKmqvfFk4GswEA&oe=6515A7BE&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NzAwMzIzMDkyMDIwNjE5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1920, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGcYPncWUdOEXvkKR-GTeLvI7nbOIocQIbHunyVv6vhA&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJV9BUDcvn2aXaN55CeLIZX8owIWJk8V5VUWNtXasqqg&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDX6Kt9JF_pIEXwLTmBQ6wvWNS0t2jd34xodMzJToHIdQ&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDX6Kt9JF_pIEXwLTmBQ6wvWNS0t2jd34xodMzJToHIdQ&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 5820, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00a1\u00bfC\u00d3MO?! \ud83d\ude31\n\nMauro Icardi hizo un vivo en redes sociales y desminti\u00f3 estar separado de \u201cla madre de sus hijos\u201d. \u201cLa conozco m\u00e1s que a nadie\u201d, dispar\u00f3 Icardi.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#mauroicardi #wandagate #wandanara #lgante"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 416, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "2947691554798836298", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqswW+0Zbqf0qxsFOdtiljzgZ4qvHNIT8wUKemDz+Xf3rA6G3J3LIQUU8UUEFB7gkMpVs9Bjnt3I/ziqCSqpzgZHzc5Jz7e1QF1b5mDEnqeef1qtKVzhRjHY1pYpqyb5kzoVvSdo2ksTg9h0zwc/zorm1kMZDKcEelFHKZ3JOBnp/X+VQFx6c/Wnq7HqSe3WoGOSaskkUbyABRUlv0NFQ2d1KnFx5pK7Z//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "igtv", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoTdn_NBpK", "taken_at_timestamp": 1665612256, "thumbnail_resources": [{"config_height": 266, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbyufM6hawDbBDEVLuwzLpNVUC04xNzMSnztyn58f3Cg&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 426, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFC2geOSf3xfKh6fZVm4nPYuoX50W6mDp3xqERsAqSxQ&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 568, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQSQJ190Opg9Pu8h8D4z2rBJ7hWhOpj76VNiaYKeds6A&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 853, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2cFcR7qAzr0z6dpWvFIcFO9FI8jLJFSmcOd1m9-S7Dg&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGcYPncWUdOEXvkKR-GTeLvI7nbOIocQIbHunyVv6vhA&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311596018_868316531242915_4980550511298942417_n.jpg?stp=c0.420.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ul3HQZuNGC8AX9zeEJh&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_nuh9Ay18bvreQkAMMbu0xnUK3W2RusauXW5rIb4kVQ&oe=651286C6&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NjkxNTU0Nzk4ODM2Mjk4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t50.16885-16/310779469_630409265304198_2156485867284490539_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5pZ3R2LmMyLnhwdl9oZF9wcm9ncmVzc2l2ZSIsInFlX2dyb3VwcyI6IltcImlnX3Byb2dyZXNzaXZlX3VybGdlbi5wcm9kdWN0X3R5cGUuaWd0dlwiXSJ9&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=PQlJGnylyxUAX_3Rd7C&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGPgHpIOn948gv4lzDtf2Iv0G34exLs4GmIZY7Q63WvQ&oe=651252C0&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 200846, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDHqoOSGzl0neIHOoQih9zbquNvifIeKHTiMGdRD_9QQ&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWduVU0RGWnuZ6_Umrr3b9fnBc6st-dZzD_xrMzU4ivA&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5uZ2IWp4P7s_oAEtCcWX39VMCp3x4Im5iENum_vCFhw&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5uZ2IWp4P7s_oAEtCcWX39VMCp3x4Im5iENum_vCFhw&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2260, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TOLERANCIA CERO DE ALCOHOL PARA MANEJAR\n\nDespu\u00e9s de meses de demoras y varios reclamos, encabezados por familiares de v\u00edctimas de siniestros viales, finalmente la ley que impulsa la tolerancia cero de alcohol para conductores tiene dictamen de comisi\u00f3n y qued\u00f3 m\u00e1s cerca de ser tratada en la C\u00e1mara de Diputados.\n\nEl proyecto dio, en la Comisi\u00f3n de Transporte, el paso previo al debate en las sesiones ordinarias. Ahora sigue el tratamiento en otra comisi\u00f3n, la de Seguridad interior, antes de llegar al recinto y obtener la media sanci\u00f3n.\n\nLa semana pasada, 137 agrupaciones y familiares de v\u00edctimas hab\u00eda firmado un comunicado para pedir que se avanzara con la discusi\u00f3n del proyecto. \n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n en www.clarin.com \n\n#alcohol #diputados #toleranciacero"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 102, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947689853571070836", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq1sZ9P0pMY9PzrB8+VhkY9M7R/MjrUyNLuBboMHoBzj2A71XMTY1HkVODSKwcZFG4PydpAAOSP7x+vH9aZM/k4AwQwOMA9fp3p3J5XfyFMiDuKKri4buoz+NFFx2K9rPEFw7NuzgHB2ke4HQfrnmgjqqgdx0x06H0Jz3xiovtMafKAT7gcU5b9FH3WHHP4fjWd+xtyvW6d/QZmVuMBQMHgf56H270AkOPN3bSOcA5HbAx0z1JqYX6E4ww/wA/WpDdR+v6GndAoSeyf3Mfutx2f82oqL7TH6/oaKLoPZz/AJX9zKSyhRjHT6f4Ggyg9uPqP8KhorE9flRP5w9P5f4Ux3Dc4wf89sCo6SgLJbC5ooooGf/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoTE3mIHt0", "taken_at_timestamp": 1665612035, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQGLZ_HbiwB_aWz9P8bn_p5WBebgrFGOxEi-1K9oLXfg&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbc3yKX0GLzo3uG2s_0qLhOdwQ8bw3_U45Z4d30b-Rhg&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtVoWEcHZ4uzt3fcy7WnAXDlc59sWjMiC87EDmIRpUlw&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9UtUWoggYJr1Z2LdqocOuGtk2-J7mnYW1Hm6_OmqNRg&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPum4O5xgb6Me-ybvDw689nQKT_SiUPhDT8MVVthS8xA&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311182183_694952705541593_2762732671578022933_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=F1SDqktmRS0AX-_Bhoc&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPum4O5xgb6Me-ybvDw689nQKT_SiUPhDT8MVVthS8xA&oe=6515FB41&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3Njg5ODUzNTcxMDcwODM2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKSyGHhnk2kO-waZST67gXqtXT9wOLbq16hiZMzuuIJg&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA95FK2EftZYRBtNK_ThQsNogKu3b3FgpVUlAzJ1UqjXg&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7_VjfXBv6Vem9p6ni150Q04MTWRoV01V2Y6eltPxqmA&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7_VjfXBv6Vem9p6ni150Q04MTWRoV01V2Y6eltPxqmA&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4097, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ICARDI ROMPI\u00d3 EL SILENCIO \ud83d\ude36\n\nMauro Icardi se cans\u00f3 de toda la pol\u00e9mica al rededor de su relaci\u00f3n con Wanda Nara y sali\u00f3 a marcar su postura en un vivo en su cuenta de Instagram, donde cuenta con m\u00e1s de 8.4 millones de seguidores.\n\n\"Nunca nos separamos con Wanda\", asegur\u00f3 el futbolista. \"Hace un a\u00f1o que seg\u00fan ella se quiere separar y despu\u00e9s hay un chantaje, una amenaza, algo... y nunca se separa\", afirm\u00f3.\n\n\"Hace nueve a\u00f1os que estamos juntos, nunca nos separamos. Siempre estuvimos juntos\", agreg\u00f3 Icardi.\n\n\"No estamos separados. Para m\u00ed si hay que hablar las cosas se hablan en persona, no poniendo un mensajito 'me separ\u00e9\".\n\n\u201cYa todos saben la clase de padre que soy, como me comport\u00e9 desde un primer momento con tres nenes que no son m\u00edos, pero que los quiero como si los hubiera parido yo, siempre les di mi vida. Siempre fueron felices, pero hoy, por desgracia de la vida, la madre decide romper, pero yo s\u00e9 muy bien lo que piensan ellos\u201d, asegur\u00f3 Icardi, que est\u00e1 en Turqu\u00eda junto a sus hijas y los hijos que Wanda tuvo con Maxi L\u00f3pez.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#mauroicardi #wandanara #wandagate #lgante"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 277, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947670236493890418", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqh89iQOOBjgfzqtcu0hUnovqOPr705QScDvVtziM8Yx+lYXZ3uKK0aNCwlBB2kNxxx+XQ9K3E1AkZ2jB9/wD61YtxOFiEeQS2Bx2AOTn69KLW8U/IfXj/AD6VSbtdHLNK+hv/AG7/AGf/AB4UVS59KKnnfkZ2MQSYNSy3AZCoPLcHjoKZDD5qbs4OcdD/ADAPfij7MQx3H/x1v54x7U0jtlNdDOJwSOvb/wCvToXCHmpHgUHHmL+Tf4VCyqhGGDfTPH5gVqcbZurcnA+lFZgkOOtFZ8qGRrNgY5x9T/LNK82R3/76P+NVu1Ia0BsezgnJHX3NKFHeoqWgkmyKKhooA//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoOnZxNcNy", "taken_at_timestamp": 1665609696, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwouj_rZxCPAQc39UpMD9cuRLk15P3iC7Dzap1-9hFrA&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrokV1J92hs1tInt4GdCUxuguqnqdhk_1GBS06_rcwiA&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGotvjGf163jsF1sLMSPNP1mKMMyJoZOYQwFcI72R8HQ&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnq0YZCDseyv4xISJ-xfekMeRdJ99GX9JCZWHxWfUB3g&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa7qYx-GR8qS6Gon_n0rtT1PwyKl8Px6tNlRMGjWHPDg&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311021695_2207917672704095_4822044555861540872_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9pBAnOIQrcgAX_201Cj&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa7qYx-GR8qS6Gon_n0rtT1PwyKl8Px6tNlRMGjWHPDg&oe=6515BC49&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NjcwMjM2NDkzODkwNDE4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCF4ENaPefGzKh9bhYsVmbKjBsDWQ4i97MSe_tPJooJow&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAI9E4PcyJJJUzahstWuo0s7f1ClEnBuxnJmL6c2P0Gg&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApOcc8uYj0frjcOUYMh7Ap8-NUicOw6480-qU_yOMOIg&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApOcc8uYj0frjcOUYMh7Ap8-NUicOw6480-qU_yOMOIg&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 7671, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "BRITNEY SPEARS DESTROZ\u00d3 A SU PADRE \u274c\n\n\ud83d\udcf1 Tras los duros insultos a su madre, Britney Spears destroz\u00f3 su padre, James Parnell Spears. La cantante pop lo hizo a trav\u00e9s de una dura y contundente publicaci\u00f3n en sus redes, que borr\u00f3 a los pocos minutos. \"Rezo para que te quemes en el infierno\", fueron algunas de las duras palabras, seg\u00fan las capturas de pantalla que permitieron preservar el mensaje antes de que fuera eliminado.\n\n\ud83d\udcac \"Me pregunto, \u00bfcu\u00e1l es el secreto? \u00bfQu\u00e9 est\u00e1n escondiendo? \u00a1Vamos, padre sabio. Tu quer\u00edas sentarme durante cuatro meses, exponer mi cuerpo a las enfermeras, mientras me duchaba como un maldito perro! Intimid\u00e1ndome con sus preguntas\", comenz\u00f3 su descargo, recordando el tiempo en que la tuvieron internada en un centro psiqui\u00e1trico en 2019.\n\n\ud83d\uddef Y arremeti\u00f3: \u201cLo dir\u00e9 hasta el d\u00eda que me muera: \u00a1Mi familia arruin\u00f3 mi vida! Ellos me trataron como a un puto perro! Mi pap\u00e1 siempre me dijo que estaba gorda, as\u00ed que nunca me sent\u00ed bonita o suficientemente bien y pienso que eso me hizo sentir lo m\u00e1s feo. Recuerdo el miedo de estar asustada por lo que \u00e9l har\u00eda \u00a1\u00c9l nunca fue un padre para m\u00ed porque \u00e9l siempre estaba ebrio!\u201d.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#britneyspears #britney #jamesspears"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 154, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947659706667980298", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqkEynHIGBjtVtGAGe1YAq7bnKkHsP064/wocbR5jrb1sXHu5lIMYBHpjPHqT/AIVpRXalA0mEP14PuD6GseEnGQeo4BHShC8kRXgkHg9vcjP41EHeSTejdjOpGybW6Nr7ZD/fX86KxwD/AHF/76X/ABoru9lHu/vRx8z/AKuY+6rNvJtP1qvHF5i5zg/7rH9QDVhICvOenbDd/wAPyrmk/dt3O2+pIu7GOAPXuKtF9sZjUF9w6jsc9/8ACqzKVz3x6BvX6f8A1qilORggg9u1ZU7KSctvy8xTfNF23LK8AAx5PrRVUSQ/3G/OivQ5/X+v+3jit/X9IpCUAY5/M/40n2ge/wCZ/wAarHpTDXCdLZO0xJzz+Z/xp6ynAJOc1Up9BNy75x9aKpUUDuf/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoMOLGrVYK", "taken_at_timestamp": 1665608441, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwdyBB5-PO-q3QSMW1LZLYUhs010FI_RI5CB7Y-Esh_w&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLDAkYIXzfzeOrcKsup3sGE9_hnPLRUlRR7d1ZB7eZ6g&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2rYQHjJ5PeyF8S3l6mQ58Mb6eQIdt3maO0T0NHNpzPg&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPUEgQjVEOb0jhppNM1i-Ohusrm8Z48XqGv1B_St0qhw&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuoqni4udKyfpVu2Wb7U12_RzppFk5A9ZvSzXBPfQhsA&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311606617_659316618872975_384190354173816176_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gQUCSYWzEv4AX92L8s2&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuoqni4udKyfpVu2Wb7U12_RzppFk5A9ZvSzXBPfQhsA&oe=6515D66A&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NjU5NzA2NjY3OTgwMjk4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHF16tnPXfQDtKk6GJuI1Pl8t9SGHlVrjogB6j0EcjaA&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ3IlAmHT36EoBGXxlbPPjjtJgQf5BXF-Go67_VnLEJA&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAt_jiGVY0zb-mL2ivPLmNEtA3i6p0wwHXRpJcfZLq4ng&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAt_jiGVY0zb-mL2ivPLmNEtA3i6p0wwHXRpJcfZLq4ng&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4304, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LOS D\u00d3LARES QUE POD\u00c9S COMPRAR HOY CON UN MILL\u00d3N DE PESOS \ud83d\udcb8\n\nCon la inminente entrada en vigencia del \u201cd\u00f3lar Qatar\u201d, Mar\u00eda Eugenia Vidal tom\u00f3 como referencia el m\u00edtico mill\u00f3n de pesos que entregaba en su programa Susana Gim\u00e9nez y record\u00f3 que en 2010, con ese premio, los concursantes pod\u00edan comprarse una casa de u$s 250.000.\n\nLa diputada de Juntos por el Cambio public\u00f3 en su cuenta de Twitter un video en el que la diva de los tel\u00e9fonos le anuncia a una participante que se gan\u00f3 el premio mayor. Cuando le pregunta a la mujer qu\u00e9 planeaba hacer con el dinero, esta le contesta que quer\u00eda comprarse una casa.\n\n\u201cCon el mill\u00f3n de Susana en 2010 pod\u00edas comprarte una casa de USD 250.000. Con el mill\u00f3n que se sortea en la TV hoy... \u201c, escribi\u00f3 Vidal en el tuit al que le adjunt\u00f3 el recorte del video.\n\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s en: Clar\u00edn.com\n\n#mariaeugeniavidal #juntosporelcambio #pro #susana #dolar"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 255, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "2947653160459523457", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqkCeZzwR2J/oP6n8qRVB+VGbPvyPyP9MUiIY8FCMdDzwSf0yfwPuat+S+CQmD+H+fw4pkFE+auVcde46fr/KnK4j+Y8E9OOeOwHc/TNPkWUH7jEjqcfnt7HH4D60oj8vJdSw65I5x9cAAeg/TvQMi88tyBweeuP0op+JDzux7YHHtRQBetFVQeRkkdfbOKu8+o/OsywXAc9OnH4H/ADzWhnBzSGiXY3r+tMlQ+W2eWAbHPfBqwKjm/wBW3+6f5UDOaFzKOqfzopnTjcB7b+nt17UVRBejmkj3YX73rgDP1Dd/pU8d75oJAUEepJwffn/9fWqEnIIPIwf60mAsiheBtPTjuKQ7l06qynDqE+ucH6Ht9Dj60x9TaQGP5RkHcRk4BHbHVu/oKqS8TBRwp6jsfwqCQBG+X5fpx6+lAFgLABjj8qKrnrRTsI//2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CjoKu6eP1WB", "taken_at_timestamp": 1665607660, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRencBIV3OM9v7REeuvKthAM0JeAiUT-Bb32OKkcVVOw&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7wfbDMsdoM3XaOkBUIHdFg8DqgrnMQjW-zL6hOFBGVQ&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0aARbv_b3ZtD1X56Q4Vouo4_4EHZIv3Mz4chnPlIEZQ&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsaKvoUaP8GFEeOfhAroNuQdrrtp4FOC2LqI9Oym19aQ&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5BuVq5VbepeY9KY83pyTnl693pYEhweg4cuIicyEQlQ&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311520102_202965992078405_619799405893503433_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SlwGWRKsC9EAX_uJMcz&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5BuVq5VbepeY9KY83pyTnl693pYEhweg4cuIicyEQlQ&oe=6514F629&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVjNGE4OGQzNGQ4NDc4Y2I2YjUwMWMwNzBkOTFhZWYyOTQ3NjUzMTYwNDU5NTIzNDU3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFEam14YjZ2OVV2T1dhajIzdjhiNjJFTzgzSFFMN1BXVHlHUFRzSkVNemI0ZG5SamJ4YURlVG0wNXZnWGVsajZLeHRyanNaS3FJdUxZNE11WGxCcVlqeg==", "has_next_page": true}}, "total_index": 7800}}