{"instaloader": {"node_type": "FrozenNodeIterator", "version": "4.10"}, "node": {"best_before": 1697922771.704571, "context_username": "oscar_pkong", "first_node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "coauthor_producers": [], "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhZrYNsajeTU1L0Q-VVQhq9dhjr72XdWztOdV9dyQz1Q&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "edge_liked_by": {"count": 518}, "edge_media_preview_like": {"count": 518}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2b55EN MEDIO DE LOS CONFLICTOS POR LA HIDROV\u00cdA Y YACYRET\u00c1\n\nRuben Rub\u00edn, diputado paraguayo, sorprendi\u00f3 al admitir que \u201cir\u00eda a la guerra\u201d y deslizar que su pa\u00eds necesita \u201cmisiles que alcance a zonas claves de la regi\u00f3n\u201d.\n\nLo hizo en momentos en que relaci\u00f3n entre ambas naciones no pasa por su mejor momento, debido a los conflictos por la Hidrov\u00eda Paraguay-Paran\u00e1, donde el gobierno argentino impuso el cobro de un peaje, y Yacyret\u00e1, tras la decisi\u00f3n del vecino pa\u00eds de retirar \"el 100% de la potencia de energ\u00eda\" que le corresponde de la central hidroel\u00e9ctrica binacional.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u201cEste ejemplo de roce con el pa\u00eds vecino es un claro ejemplo de que el presupuesto en defensa nacional tiene que ser prioridad. Yo como joven paraguayo s\u00ed ir\u00eda a la guerra. Sin duda ir\u00eda a la guerra por mi patria\u201d, lanz\u00f3 el legislador del partido Hagamos en Paraguay en el Congreso de ese pa\u00eds.\n\nEn medio de una comisi\u00f3n bicameral con el Ministerio de Defensa guaran\u00ed, Rub\u00edn prosigui\u00f3: \u201cYo creo que ac\u00e1 no es tanto el tema de cu\u00e1ntos soldados o efectivos tenemos, pero s\u00ed de tecnolog\u00eda, de misiles que alcancen a zonas clave de la regi\u00f3n, que protejan nuestros recursos\".\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s en clarin.com"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 291}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_upcoming_event": false, "id": "3196740628791274882", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0VKugIqnc3IiwqjexGcdMD3P8qSGTC7T2JFVLkfNvyRnA49ATR7RvQSgr6liG485cEFWU9D6fXvT4WIjH4/zqlaHJYk9u/GOas28gVRu5/8A11P4DaL6ISOec0eV/nio3uOMDpUPnD1qvaJaJXI5SsrAZJ/vEioJ3Z8EdRUg3SKCAeeB3qJY25JDflQkki29Se2IEfTnnP8An0xTwUUfMR8vvUKh0BADEH2pH3YCqhz645NJodyUyqwzwR6c5o81f9n9f8KoOhUZdMZ78iovxP5mlyoLlxXTGCcHPXBJ9u+P0o3J1BHPba359f8AOKzZjToz8oq0JmjvQnGQPop/nmkM8Y4Yjn/ZP891UozUL0h2LZmH91cfj/jUGaYPu/jSZoEf/9k=", "nft_asset_info": null, "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "pinned_for_users": [], "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "CxdGqoyKa2C", "taken_at_timestamp": 1695301205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCDeFawCJIs0yUhlei0xr0nSFtutiYYL-K4HgM2MFy6yA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBaH0IQUCidJZyemP8tFwcssmJHAGMWfq7QpIwvNgkAZQ&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAPNWN2RxZbSVEEveSrYoesQVNGsXvasD7T0FMFjiJ-rg&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBd_JiyZXuXryLM-orZzPV9zY1_JCK0t8Ft2IO5M4EHqw&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/379690730_1730020037501746_2032298438548805161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ciuCEOonCcYAX8NDqpz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzE5Njc0MDYyODc5MTI3NDg4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tnxlTjmWLnntPcNlmAQTre3_CVcvFJr2Y-Y4Fh42AA&oe=6510DD7C&_nc_sid=8b3546", "viewer_can_reshare": true}, "query_hash": "003056d32c2554def87228bc3fd9668a", "query_referer": "https://www.instagram.com/clarincom/", "query_variables": {"id": 256273709}, "remaining_data": {"count": 31576, "edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCC_4-k3ZTV6Uvk7ZWUP4ZqcS4Q5euWXdqmi4kG_zJN0Q&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCzLdpUOPNfgs19bcCbBpZ80DEk5clCat6uZ2mL0d1xA&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZcebfdq9vhNvtJE3-cBOmApOF0vJ--yo8HtL2YwQrIQ&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZcebfdq9vhNvtJE3-cBOmApOF0vJ--yo8HtL2YwQrIQ&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4829, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "FUERTE COMPARACI\u00d3N DE SERGIO BERNI \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udcac En una repudiable comparaci\u00f3n, el ministro de Seguridad bonaerense, Sergio Berni, afirm\u00f3 que el ataque que sufri\u00f3 por parte de colectiveros en una manifestaci\u00f3n sobre General Paz \"es comparable a lo que le pas\u00f3 a Fernando B\u00e1ez Sosa\".\n\n\ud83d\udcac \u201cLos golpes que recib\u00ed pudieron haber terminado de forma tr\u00e1gica\", insisti\u00f3 el funcionario de Kicillof al comparar el ataque sufri\u00f3 hace una semana con el crimen de B\u00e1ez Sosa en Villa Gesell por parte de una patota de rugbiers.\n\n#sergioberni #frentedetodos #politica #polemica #fernandobaezsosa"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 1900, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3078149564326595790", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqme+liXacAjGDjPHv9KtDUHKhlUc44/mawZXZlJByB1yef/1VJaybWHr/AJwaV9CramrLfSIN33fbjH/68e9VpJ9oJ+82cc9PUZ54znrSXE/mxkEdOeoz+A/SqGRJHz97dz/n07UXC3Q0PtOeSwHtleP/AB0/zorDKn2/OigVmOjJb5R396dLG0OGB/KrkG1QOhPJ5K+vbI4qRmEnuvUj5Pf29v8AOaRpYzjJvGBnJ/SnZCjGfrU88nGFGBz02/TqoHv+GDVE+9A2uvUk3n2oqPFFAa9yaOZkGAT+ZpTcyZyGYfjUNJUXOjlRL58nXcefeoiSeTRS0BZCUUtFAWP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3yLhTNczO", "taken_at_timestamp": 1681164044, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAc-ZC2wPy7xmzmKIxf7ozR07Fpj8JPJBAsk9FBZM_mrA&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9Cj_ZdY-UiwtFEaA18RYSAiD2wpfG7pjxw3wrfdbz_Q&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6TRyHMmZ0orJPqbfo5_W48_ngo-KIByqP2y8BGqTFWg&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfsp72zabpJHBKI5besuLCkChPCRajWHq7SkdpZaFcGg&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDX4A5wvH-nM-qXIi3yfrg-1AFpNV4Iu6nq724VmQlmDg&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340283067_1615952808870778_7859369724390442937_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=84qh4_wuX9EAX-MTDoA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDX4A5wvH-nM-qXIi3yfrg-1AFpNV4Iu6nq724VmQlmDg&oe=6512481F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc4MTQ5NTY0MzI2NTk1NzkwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6yFDPjoxgDfl1jBBnj7SkAtJpSGd--f5xU16zCRTc5w&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCla5-jRfDdB2MI2greX7z_7yOGhuD16SDhB0yy6zZLWA&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3JE2ZLymZOJp8jsZ_G91EQLxg4V6SeL_JHYm2AS1Iew&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3JE2ZLymZOJp8jsZ_G91EQLxg4V6SeL_JHYm2AS1Iew&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4822, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "FIN DEL AMOR \ud83d\udc94\ud83d\ude22\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Despu\u00e9s de un a\u00f1o y medio de relaci\u00f3n, Sabrina Rojas y Luis \"El Tucu\" L\u00f3pez, anunciaron su separaci\u00f3n. \n\nLa relaci\u00f3n, que comenz\u00f3 en agosto de 2021, luego de la separaci\u00f3n de Sabrina y Luciano Castro, comenz\u00f3 con mucha intensidad. R\u00e1pidamente se mostraron juntos en eventos p\u00fablicos, \u00e9l comenz\u00f3 a vivir junto a ella y sus hijos, y ambos llegaron a hablar de sus deseos de agrandar la familia.\n\nPero ahora todo eso qued\u00f3 atr\u00e1s y la propia Sabrina fue quien confirm\u00f3 la ruptura. \"Estoy separada\", le revel\u00f3 a la periodista Nancy Dur\u00e9. \n\n#separacion #sabrinarojas #tuculopez #amor #fama"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 601, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3078119113477080055", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIq0L26aNvLj6+1JZ3EjnZIMZ6E/wAqjuH2MWxknH8v/rVCruGBOAvX8f8AGsLJrY1sbLJ64qFkFUvtcjjco+X68/lUYuy3BP5VjyyKS7l7yqKrecfb8jRS1KsZst6S7gYAHAP04/WmSONuSST9f0xVaVo2JKMo3fh+h5xSbxgDKZHfP+ea67diEpWNCBi6bW+70BHXI7f/AK+KJlVACP4TyTyT7f56VUhmEfBYFT1Geh9qWa8VjhTgD8c/0qbNlvRXY4q/qfzP+FFVTcJ/nd/jRT5TLmIUmCgAjOO+fX8DUn2gHqP1H/xNUzS1oZlprrcemPpj/CoZZA+MDGPfP9BUdAoATFFPooA//9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3rQZvJEP3", "taken_at_timestamp": 1681160414, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUz7mVkwK0Zj8hp1j5riqQFBmU89FOJjyiBHgJxxtBNg&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCa9jMlDA78a5PpKaHrwTCq8RahnqdZLuCpjOleJTPhUQ&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDA1xo6fweQCsL4Z--cy7BBHV8QR_OqSVWdPc4d65P5Zg&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgra4mfvs_udVS-iSdJawzjSFajIFA-nj8giYhQ8eqSA&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD21NCYvHuqkKRYbo8r6tgGD0KrymNf-USEcLG7oSH58Q&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340505858_1235858403959512_8596798145431636567_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5-YEFOsKlFUAX-bPNRm&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD21NCYvHuqkKRYbo8r6tgGD0KrymNf-USEcLG7oSH58Q&oe=651348C2&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc4MTE5MTEzNDc3MDgwMDU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQCmqt-9TGKyCqt63Hnht3hC85wzgE_OzNR-AD7eVBmw&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAS8mttqrhO56--zCGPRbwisyhsa04z9XBQo725ShSizQ&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJeqt31GHLk_uP086GZx9FpIGmsyz6oPZdJbiXPzctvQ&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJeqt31GHLk_uP086GZx9FpIGmsyz6oPZdJbiXPzctvQ&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 10959, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "REAPARECI\u00d3 EL GRAN WILLY \ud83c\udfbe\u2764\ufe0f\n\n\ud83e\udd70 Despu\u00e9s de casi un a\u00f1o, Phiang, la mujer de Guillermo Vilas, volvi\u00f3 a mostrar una imagen del ex tenista.\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\udde8 Con algunos problemas de salud, el Gran Willy vive en Montecarlo muy lejos de los flashes y refugiado en la contenci\u00f3n de su familia.\n\n\ud83e\udd7a Las pocas conexiones del mundo Vilas con el exterior llegan justamente a trav\u00e9s de los posteos en redes sociales de Phiang con quien se cas\u00f3 en 2006 y tuvo cuatro hijos.\n\n#guillermovilas #elgranwilly #willy #vilas"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 578, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3078088892157588480", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq2xcRsdoYZ9M80ksojHJ9T+XWse6VOTjBycEDkHPWrFxMXjRsHDLkkDv3z+NAFizuPOLHPPpntnrV7OaxUjLRkD5ckZ7f5zTGh8r7rsgBycGgDXmk2jg80iSEqOewqrGA2ZDyT09OKsI3yj6CgDJvCp+XkEEmr0YIt1x757+p/nWVeSIrE5zgnjPPWtSzwYFycBsn8Sc0ARQl33buOB296gvM42gZAHNWtnls2DkbRjP19qzLiUx5J79BQBoxy70BPp9KtxsNo+g/lVKxgSS3HmfeOcHPucHHSrEWQi5HYfyoA5W5yXZu+9v5mtSF2eJY/wC6c/n2q68EZYkqvX+6PX6VZSJAeFH5CgCpPJ5VuSRtZSAfxyRg9we35dq52RmchmOc12F3GrLggHgdQOxNUmt48j5F/wC+R/hQBXjJlVAo5VQMH/PetaORdoycHA4I5HFJDGgPAA6dhWgAKAP/2Q==", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3kYn8IPQA", "taken_at_timestamp": 1681156813, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBA2B8JtFsNDDfbV4u3F2uGDQhOov1onVpe4N5Wss39bQ&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBwf-YuOoYxAe3dmNBVxWSrBCNAOglAwVWG0MVLC0RzA&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAMrGy4C0POEQfIH8kTNIa_kXDduP_r5AOTmjx34N_kg&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfT_mDxyyfbstG_8S6imx_XG0Gc-y-H2TZZhwMH2XZYA&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQCmqt-9TGKyCqt63Hnht3hC85wzgE_OzNR-AD7eVBmw&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-6/340771676_191317333758364_6333378402385478322_n.png?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=vBwn-qbPP7EAX-7JcNX&edm=APU89FAAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQCmqt-9TGKyCqt63Hnht3hC85wzgE_OzNR-AD7eVBmw&oe=65135818&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc4MDg4ODkyMTU3NTg4NDgwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgWjzzoKRDLV8AjO-LlSJF-AsOyVXQt2FKzkPHwxCs4Q&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvtYPBDuo5Ik6AK-GpfjT_rRJwRQiFR-lm3KCS00P27A&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_zhRT2iQTc3UhPfhqiTGOgDsYSQC2bXauNofC-20ixw&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_zhRT2iQTc3UhPfhqiTGOgDsYSQC2bXauNofC-20ixw&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1480, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "VIOLENCIA EN ESTADOS UNIDOS \ud83d\udd34\n\nLa polic\u00eda de Kentucky inform\u00f3 que un tiroteo en un banco de Louisville dej\u00f3 un saldo de al menos 5 muertos y 6 heridos. Seg\u00fan fuentes oficiales, el tirador, quien se enfrent\u00f3 con la polic\u00eda e intercambi\u00f3 disparos con los efectivos, hab\u00eda muerto.\n\n#tiroteo #muertos #policiales #estadosunidos #kentucky #louisville"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 91, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3078058640043928025", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqy/KT0FHlJ6CnZA60m4eorI9m0ey+5DfLT0FHlJ6CnZHqKXcPUfnRqK0ey+5DfKT0FHlJ6Cn0UFcsey+5EqQCQbju69hxgD6jn+lPNmO278v/AK9Rq+0YwDznn+X0p3m/7K/l/wDXp3M3C7vZfchfsq9fn5OOn/1/Wl+yL23fl3/Om+b/ALK/l/8AXpRNj+Ffy/8Ar0XJ9n5L7kRunlnb6etNoJyc0lI6ForBRS0UAFJS000ASxoHzkhcDIz39vao6KKQj//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3dgZdo-nZ", "taken_at_timestamp": 1681153205, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAO23bLF9oze2mlRqFhBGZpesKEPCqlJ6Yu6IL92mGIdQ&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRst1RM_md5lMFSQhVPANJN5Jm-thQw4t4O6HxsIUvVA&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpu04FLp4R-xMqm3dq5l4JPfUxUwAEfB6_f7biPP8jug&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYwFcJrwsBaPhQ4pleWDOwrIN6FE3HhYNuh2eSrj68vQ&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgWjzzoKRDLV8AjO-LlSJF-AsOyVXQt2FKzkPHwxCs4Q&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340506529_1178582839517484_4767257052411481673_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=lZUIh7BZ6xgAX8Vy9WU&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgWjzzoKRDLV8AjO-LlSJF-AsOyVXQt2FKzkPHwxCs4Q&oe=6513E6F5&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc4MDU4NjQwMDQzOTI4MDI1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphVideo", "comments_disabled": false, "dash_info": {"is_dash_eligible": false, "number_of_qualities": 0, "video_dash_manifest": null}, "dimensions": {"height": 1333, "width": 750}, "display_resources": [{"config_height": 1137, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_p640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPTp_6TjtN5YprPet6-rK4Ss8sLB1v_37j6JARsC4Uog&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1333, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApsRzm_c1XI_sY9AAaRgmfCs7FU6I_Yllco-K5MlI3Rw&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1920, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApsRzm_c1XI_sY9AAaRgmfCs7FU6I_Yllco-K5MlI3Rw&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApsRzm_c1XI_sY9AAaRgmfCs7FU6I_Yllco-K5MlI3Rw&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 3541, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA COBRA Y LOS PIOJOS \ud83e\udd1d\n\n\ud83e\ude78A cuatro a\u00f1os de su \u00faltimo disco, @jmena present\u00f3 \u201cMala sangre\u201d, un \u00e1lbum donde hace referencia a grandes \u00eddolos de la m\u00fasica popular. \n\n\ud83d\udca5 En la charla, la cantante cont\u00f3 c\u00f3mo surgi\u00f3 la idea de utilizar \u201cVerano del 92\u201d de Los Piojos en su canci\u00f3n \u201cLo que tenga que durar\u201d. \n\n\ud83d\udc49 Le\u00e9 la nota completa en clarin.com y segu\u00ed a @deunaok para enterarte las \u00faltimas novedades de tus artistas favoritos \ud83c\udfa4\n\n#jimenabaron #jmena #malasangre #lospiojos #ciromartinez"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 93, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"user": {"full_name": "DE UNA", "id": "53658816515", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/288271014_765564967962674_638624514730930357_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=jYtp91a1s14AX8icaHy&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaYVsY9pLFJUj1eVwzExckqn4f_QDeUUQjXqQNtkiseA&oe=651235AF&_nc_sid=bc0c2c", "username": "deunaok"}, "x": 0.0, "y": 0.0}}]}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "has_audio": true, "id": "3078028273305830039", "is_video": true, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ABgqhZweSece9NWYE4H8jRGFZjnkKCeO/pU7bIgc/wAWADjPNZXsbWGGSiorshduD25oqyWUI5fLbdjI54zitCSRZAjdAf0PNU4miA+fGfpU/m2+MdvTB/xp8qfU15VvzLXUpTt+8P1oq2Y4pwdhAPUk8f4k5oodlpczlGz0afoUwAwpQmDUaVL3qjMafkIYdQc0UpoqWk9wTP/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "product_type": "clips", "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3WmgPAMKX", "taken_at_timestamp": 1681149745, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE4gIoqn8n255rXp_F0t7_LcMiNRKlzy6V-0f3UgX1_A&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAG6h6Cz3v-vBsoMVobIYqjDNeCisqk5GXl_T1-_Nd7Q&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvoQgkZsa4XqCyq0l2DosGcWRo2w_aJJjBf3O9WHFm_w&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDNKt3o0m059tDgre1B6m_kFuLuE8JP8xkcO6VU2MCmQ&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDRONL8vdiipBE-aIwbAm1G0voa-C2mI5QB3NVNcfmGg&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340663009_546524287518478_9064741411533927126_n.jpg?stp=c0.280.720.720a_dst-jpg_e15_s640x640&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=T5WmHzQAxx8AX_A4RzT&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDRONL8vdiipBE-aIwbAm1G0voa-C2mI5QB3NVNcfmGg&oe=650F6E8B&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc4MDI4MjczMzA1ODMwMDM5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "video_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f1/m82/AD47373B17721A67EA988ECA4E3BB688_video_dashinit.mp4?efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&vs=985762636117649_3984015039&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9BRDQ3MzczQjE3NzIxQTY3RUE5ODhFQ0E0RTNCQjY4OF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVABgkR0thaU14U19hWTBVYUtVRUFGS29GY2FYSVg1c2JxX0VBQUFGFQICyAEAKAAYABsAFQAAJprr7qPa7oFAFQIoAkMzLBdARBU%2FfO2RaBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgcA&ccb=9-4&oh=00_AfBHXad58C-6GQCU_7r1hD9x02dbvQN9VjW5xj2Ua6geqw&oe=650FAD21&_nc_sid=bc0c2c", "video_view_count": 162014, "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLuJbD1g2_jkozr44-rPbRvdm7PvBPyCTAuFI7AMt27g&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvMosNCqiKZpLylY7YZkl_Q83O5ba0x7Jj1gkx3pHq0Q&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDybGgVsczUyGPJ-WnnPFs5kQ3Uhxy7Mf4goQOZNAKetA&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDybGgVsczUyGPJ-WnnPFs5kQ3Uhxy7Mf4goQOZNAKetA&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 23980, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00bfALGUIEN M\u00c1S TRAUMADO POR \"BAMBI\"? \ud83e\udd7a\ud83e\udd8c\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Quentin Tarantino present\u00f3 su primer libro de no ficci\u00f3n, \"Meditaciones de cine\", en Barcelona. All\u00ed, el prestigioso director hizo referencia a \"Bambi\", el cl\u00e1sico de Disney. \n\n\ud83d\udcac \"Vi muchas pel\u00edculas perturbadoras, pero eso no significa que lo pasara mal, porque sab\u00eda que esas im\u00e1genes formaban parte de una historia\u201d. Eso s\u00ed, si hay un filme que le traumatiz\u00f3 profundamente es Bambi. \u201cHa destrozado a muchos ni\u00f1os durante d\u00e9cadas. Yo no estaba preparado para el incendio del bosque ni la muerte de la madre del cervatillo\u201d, explic\u00f3 Tarantino. \n\n#bambi #disney #tarantino #cine"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2007, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077998408447146840", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqrTvghAAWAwOMZ9zTPstzjcCD7VDvLTk4+n6VrRztjBGMjj/69Oc3ey0sVGKa1H2cgaMDB3DII9Dnp1qRp1GVI5A59qggl8qRt/8AHgjHqOP8Kjnb5yU+XI5H8/8APrSdSV1/VzFx1avYfiiqnmN2OKK7uYjlZSkYDB75q0sivg5HA/z3piSAqBx1JGSnH4EEjNTAoeuMnk8pjOOe3A4rglq7nYtCOWQE8c4FCqzjI6VIWGcHHX1Tp27fT9cU5rgBeQAMccpnv2xVqVkkiXG7uVsn3oo3/wCeaKrnFyFZZmQYBPHue9O+0P6nP+8aipK57nXyokE8g6MfzqNmLnLHJ96KKVw5UJRS0U7jsf/Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3Pz6atbtY", "taken_at_timestamp": 1681146025, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDGsY_tpJGi2iSC8Acbc395qdbEtwtu62e0CjzR_xU2w&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD14N9q0KbHqA1pC-eCi-RNyqzckvXpappcYnPb9QNn4Q&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDKe7PIDV7LJ7Y_DOB9XTShjDBXGxrLfRlRzrWwpIRTQ&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUyrlH8FQ1hUPapqdZK9GZiBOBChhhExeSI4SM8hfkug&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAOA6FoU8WbVJuYhL7TiFoeWhuRqMcYDUL0SOpE0kd_A&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340463867_1201303837188731_2112551271799586317_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=SNe_1-dXVoEAX927BwP&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAOA6FoU8WbVJuYhL7TiFoeWhuRqMcYDUL0SOpE0kd_A&oe=65139A54&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3OTk4NDA4NDQ3MTQ2ODQwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXJVnGCzgehx7LQ4Su2PHAFBfMFwp8q9go8pk47nFK4A&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHEjs9YX7ckrIFrB9qsHoYEIjkmkw88UDBE99HWmDdJw&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsIGKRYaEA_4_j4vY91MRncaAiwk-hRziPBeBMYzj5vw&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsIGKRYaEA_4_j4vY91MRncaAiwk-hRziPBeBMYzj5vw&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2232, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "ASESINARON A UN POLIC\u00cdA RETIRADO \u26ab\n\nUn polic\u00eda retirado fue asesinado de un tiro en el abdomen por al menos dos motochorros que lo interceptaron en la puerta de su casa de Berazategui, informaron este lunes fuentes policiales y judiciales.\n\nOurri\u00f3 el domingo cerca de las 22 en la calle 125 y la avenida 7, donde el capit\u00e1n retirado de la Polic\u00eda Bonaerense Hugo Renee Mart\u00ednez (65) fue baleado por delincuentes que se movilizaban en dos motos.\n\nSeg\u00fan las fuentes, Mart\u00ednez se retiraba de su casa a bordo de una camioneta marca Ford 4x4 cuando fue interceptado por los asaltantes.\n\n#muerte #inseguridad #asalto #policia #asesinato #berazategui"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 170, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077968090363969118", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoqy/KT0FHlJ6CnZA60bh6isj2bR7L7kM8tPQUeUnoKeOaWgOWPZfchnlJ6Cjyk9BT6KB8sey+5E0duJBuO7PsMjp9RzTjZjtu5/wBnt371Gsm3sDznkfp9Kd5v+yv5f/Xp3M3C7vZfciQWwA53Af7v/wBemtbt/CGPrkY/rTPN/wBle/b1/Ht2oMmRjA+vOf50FJSRHRRSUjQKKWigApKWmmgCWNA+ckLgZGe/t7VHRRSEf//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3I6ugIb5e", "taken_at_timestamp": 1681142411, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6FZZT5ttcPgHvFGWR6aIY-WCtF1nX10ISkq0B-lE6vg&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfYFJebgMlu3TjXC8vvV-4ryEbxD7M9ecCogViTxtjzw&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9f0EeSvZFcnDBLnx6_Ecryq1Rxm7lpVBv-OVnCEn-aQ&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCauZbuQbfg3jp4CduJa45YRA7o4r14ZWozqoLi-zPJZA&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXJVnGCzgehx7LQ4Su2PHAFBfMFwp8q9go8pk47nFK4A&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340195529_598657078954477_6688042898043717764_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=TBdWbqLenCEAX-BdCge&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXJVnGCzgehx7LQ4Su2PHAFBfMFwp8q9go8pk47nFK4A&oe=6512ECD4&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3OTY4MDkwMzYzOTY5MTE4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAx7t8kZLxAzfb48Ctyl1BGZoI9FAcQrI3GLzM8SNYZ-A&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2-D6z9sU9LA9k8kMAvkJQCqowerWWJHL0kxLZNNee5g&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXoSRpTMCneSk6vQyTDBUUJt_p4NcksiRg3pZdDz5iKA&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXoSRpTMCneSk6vQyTDBUUJt_p4NcksiRg3pZdDz5iKA&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2170, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "FUERTES REPERCUSIONES DEL ANUNCIO DE HORACIO RODR\u00cdGUEZ LARRETA \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Luego de que Horacio Rodr\u00edguez Larreta confirmara su decisi\u00f3n de llamar a elecciones concurrentes en la Ciudad de Buenos Aires, distintos referentes del PRO salieron a cuestionar duramente la decisi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcac Mar\u00eda Eugenia Vidal public\u00f3 un contundente mensaje en sus redes. \"El PRO y el JxC que le prometimos a los argentinos no es este. No hay ambici\u00f3n personal que pueda estar por encima de nuestros valores y del equipo. Somos el cambio o no somos nada\", poste\u00f3 la precandidata a presidenta. \n\n\ud83d\udcac Poco despu\u00e9s, el expresidente Mauricio Macri retuite\u00f3 el mensaje y sum\u00f3: \"Coincido con Mar\u00eda Eugenia. Qu\u00e9 profunda desilusi\u00f3n\". \n\n\ud83d\udcac La exdiputada Laura Alonso tambi\u00e9n fue dura en su planteo. En el tuit de anuncio de Larreta, public\u00f3 la siguiente respuesta: \"Es un error, Horacio. Grave\".\n\n\ud83d\udcf8 Fer De La Orden \n\n#elecciones #larreta #vidal #macri #pro #politica"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 564, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077962793033672443", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqRen4CmAEtxQDwPpSxDcSOx4P09c/5zXMdBKIwyFh1HNR52kEdjSw8NjPykHjPp0OKjPansApOTnjmimUUhFy3hLgMPuk4PTjvk+1WRp+ARv+8fQfl1plhIojwTglhj8RxWlt/wA5FbJKyMm3czRYOnCsp65JPJHp04/OnSWZI5xkcgjOMD1OKvjB7iormZYom55x/OrstmTdmGYXz900VJ9sH+T/APXoqeRdyud9jQinijQA4BznoOv+PvUpvUAzk/p/jWdOisVJAJx3FCxJ/dH5CkmFjUS9TH8R/Af41Dd3CSxsoB3EYGenOPesrUGKqm0kcnocVQaRsjk9fU+lPURbFqfaimb29T+dFTr3LuuyP//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3Hto-pCb7", "taken_at_timestamp": 1681141779, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcvlno3GHg7UUe17z9d0TimgEdCx-NTl9WFYPRMiYB5g&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbUZupElzNYAzPLRi5Bk5NRGv0BHe4DDEBcRGFZLVdvA&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBK7Hw8zpcl5y4OFz2L3t76am57atd1FEqGAAgANlWlbA&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDT6_VnoKssgfI-hTp55zs8pnLUFQO1pLL37257qIykmg&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmJaR6Zkt77FzinEwINvA38VnVVYwAtTDvCROm1EpDQg&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340493410_3502423766744339_3657222355603035093_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=72p368QftjEAX8p-QuA&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmJaR6Zkt77FzinEwINvA38VnVVYwAtTDvCROm1EpDQg&oe=65127A12&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3OTYyNzkzMDMzNjcyNDQzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIZ7OYAyvbo6FOmZ48Qnj5pbmlgCyJFcNp2nmAE-D9mA&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDahIYn9J42X0FB6acq_L6JKvGadGCt9q477UWZ908dzQ&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkktOYj84EVz8oVr4zV9YgchI8LKzdg-mqCAf__no9DQ&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkktOYj84EVz8oVr4zV9YgchI8LKzdg-mqCAf__no9DQ&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 2837, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "HORACIO RODR\u00cdGUEZ LARRETA ANUNCI\u00d3 QUE DESDOBLA LAS ELECCIONES PORTE\u00d1AS \ud83d\udd34\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb El jefe de Gobierno porte\u00f1o, Horacio Rodr\u00edguez Larreta, confirm\u00f3 este lunes que va a desdoblar las elecciones porte\u00f1as, a pesar de la fuerte resistencia interna que expres\u00f3 el ex presidente Mauricio Macri y otros dirigentes del PRO.\n\n\ud83d\udcac \"A m\u00ed, como jefe de Gobierno, me toca la responsabilidad de decidir cu\u00e1ndo y c\u00f3mo se vota en la Ciudad. Y hoy quiero contarles que tom\u00e9 la decisi\u00f3n de que los porte\u00f1os votemos el mismo d\u00eda que se vota en las elecciones nacionales. O sea, el 13 de agosto las PASO, el 22 de octubre las generales y el 19 de noviembre el balotaje, si lo hubiese\", precis\u00f3.\n\n#elecciones #PASO #larreta #pro #juntosporelcambio #politica"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 682, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077944100069104269", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqwXl34BAG0YyBjP19/f8AOrNpbicncSFXHTqc9vb61SKletXbJgCUOfmGePakC31FuoFiOVzjpg9vxqoKt3P3c478/wCfTtVKkD30FyKKTNFMRctbTzpAr5C9T9B/j0rovs0SpsQBAepxyce55rLsTySc9Mf5zWmVUjnP5qf8aa2BeZFDarGScg54I65H41Rv7KNV8yIYIPK9vw9MflWkFQc5P5qP8KrzEY65z7j09jQU99Dn8e1FXNj+hoqOYi4lpcBCd2Se3P51d+3qvXP5j8O1YNPBqyjYa/UjBB/Md/wpktyrDoQQOORj8sVlOaQdKALH2hqKrUVIj//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3DdnzINqN", "taken_at_timestamp": 1681139551, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAY4THBrtsZdGWZNz5Huj7mcrs8-bJlMi-K6vJC_52zw&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDG7jzjZr0HWPI9-zRfk3qARV1fKZSZGOdPx8bWM63qww&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIy7-bxlKf6SLxq8gSUNafrkhs84cQOLDvc4YYccNlqw&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyx0Kq5UGdrsjFC6riwgrtei54ZtsZMi-AscfWRfc4tw&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYYoe7dcSGQMrUGmFWDQHw9JpmeHZw14UpOEUJUPLe7g&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340348482_2128623843990285_1455412879361818443_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SLaKpF-zdagAX-dlHf3&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYYoe7dcSGQMrUGmFWDQHw9JpmeHZw14UpOEUJUPLe7g&oe=65121C73&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3OTQ0MTAwMDY5MTA0MjY5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGppj513I504tIsg6jF9Y3GEGN43R30c__keob-odvbA&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA98cU4oUxvTTZeL1zdpELPDSE3szH0UBTx8YasduAN_w&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkUjY1ram6KP4RrmVWY236mcrqSWAtqVoN-DU1DSe_eQ&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkUjY1ram6KP4RrmVWY236mcrqSWAtqVoN-DU1DSe_eQ&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4471, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "LA FUERTE CR\u00cdTICA DE JORGE MACRI \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb El ministro de Gobierno porte\u00f1o, Jorge Macri, sum\u00f3 este lunes sus cr\u00edticas a las elecciones concurrentes en la Ciudad de Buenos Aires, al considerar que \"es un sistema complejo, caro y que perjudica a la gente\".\n\n\ud83d\udcac \"Cambiar sistema electoral a poco meses de votar puede ser complejo, hay que educar gente y autoridades. Las concurrentes no son simples ni baratas, son complejas y caras\", cuestion\u00f3 uno de los candidatos del PRO en la interna porte\u00f1a.\n\n#jorgemacri #macri #gobierno #politica #elecciones"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 624, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077938158805764604", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqqyuWA6DAxxSQwq3LHj0HU0HL/dGcVetldIyyrlueCcf54xUjtcqukZ4xt98k/wA+tQ/d4rTaWUbd0edw5wen+etUCm9j6CgbViPNFWPIWikTYbA204p8lwrZTPAxnH+fzqopV0yeP+BY/MY/yKXykX5hzj/bHP8A47TsaJWJhMFO5GJ59+/Hf+VWEkUfWqJWMqVHcjq4+v8Adpsj7DxyD05z+opWHuXvN9qKz/PFFKwWIlmZRtycDtk4p32mT+83/fVQ0lFzo5UTee/XJz65/wA+gpjuX5OSfc5plKKLhyoMUUtFK5XKj//Z", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq3CHKkPMn8", "taken_at_timestamp": 1681138842, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSPaymmC94cUVOp2kEvwwstTjplGLwwY-o5quFZFWBLA&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDf7mdELjJ7idxaWIGDQ8E41Yjm--jc0tHzpwDjibLq8g&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKVdYU_hmPjTiugPWvQJMO1dKM_QQVJP9dVABosRirwQ&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDxb002geSR2MN38Tf0BjGTkO0Yv_T67f3Q-I_WvBTIA&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB15y82wCDuzsPAMzMYvVYc9-9Lug6nF9GrhEUIe7r0KA&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340793557_269555012069135_7017090718009727203_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=o-LS-ZSHqwsAX_RwK_Z&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB15y82wCDuzsPAMzMYvVYc9-9Lug6nF9GrhEUIe7r0KA&oe=6512A5A8&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3OTM4MTU4ODA1NzY0NjA0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDup8CjJjIxPpcbnp1w3rxRRYnrtAvU-1Sxn30SdlKX_A&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwEgSGaedE4nG5mRInn44S7llTEbPB8k-IwmKywoVhEg&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIFX7WMK12WIA50Rm_reCk6aEsHD5kKTaFnx2wK8BCGA&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIFX7WMK12WIA50Rm_reCk6aEsHD5kKTaFnx2wK8BCGA&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 4696, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "EL DALAI LAMA PIDI\u00d3 PERD\u00d3N POR HABER BESADO A UN NI\u00d1O \ud83d\udd34\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb El Dalai Lama, l\u00edder espiritual tibetano, pidi\u00f3 disculpas este lunes a un ni\u00f1o por haberlo besado en la boca y haberle pedido que le chupe la lengua hace unas semanas durante una audiencia, cuyo video se hizo viral en las redes sociales.\n\n\ud83d\udcac \"Su santidad desea pedir disculpas al ni\u00f1o y a su familia, as\u00ed como a sus muchos amigos de todo el mundo, por cualquier dolor que sus palabras hayan podido causar\", indica un comunicado en su cuenta oficial de Twitter.\n\n\ud83d\udcac \"Su santidad suele bromear con la gente que conoce de forma inocente y juguetona, incluso en p\u00fablico y ante las c\u00e1maras. Lamenta este incidente\", a\u00f1ade el mensaje. \n\n#dalailama #monje #perdon #tibet #rep\u00fadio"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2296, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077908044457116585", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACIqoTnywocAMB0HHHYn3/yTUKkNyKcscl185y2OCev4UxmHRRile/qVYuwJvGM4pk48v+QogcKATjqanCiZvQf1qdEy7NrQydx9aK1zZzA42g/lRV6mehchYLGMccVDcoW+YAZ79Bx61UE8235QNv4/0NIryg8qCP8APc1zcrTudXK9rESRFnJcg8YwOfz7frzVsoTgAge/f/D8KrpvByFODzinM7D5iMYp63vbQpU3/TRqLBkA7z0/z3orI80+/wCdFaX8vxD2U+/5AsgAwRn8v8P60vmj0+vT/wCJqGipO3lRMJR6fy/+JqN2DHI4/wA+wFNNIKAslsFFLRQM/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq27Q8ZLwOp", "taken_at_timestamp": 1681135253, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRzepmPQ_uLh8wa4yuKU2e1583ZkYmxCC6ez8IqHGgdw&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYKzade8gJv0DgDwIhiMN-NMsIugPEEYDEOlZA_W_AOA&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJObDLvUbXOL-Z-VA-4hOiZi7T1RVeqbB5y1eZUmHJLQ&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDewNDanh2PKy3KgPYa60aIu3LodgN47xqKcMV8wH00tg&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4knnccAjrWPAgmTTgcIcNUrfvANP0di17lCn0Y2ZQYw&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340342053_573319168274293_2437898634849099611_n.jpg?stp=c0.135.1080.1080a_dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zuVDoROIJ6sAX9XSaSb&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4knnccAjrWPAgmTTgcIcNUrfvANP0di17lCn0Y2ZQYw&oe=6513665F&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3OTA4MDQ0NDU3MTE2NTg1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "accessibility_caption": null, "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_resources": [{"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8TAMwEWqAX0K5PLJkJgMlvgWeamHFVW-Zseq98WnSug&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 750, "config_width": 750, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtw-X8ROo7XSFeXTed56-a3XHUZ09Ebz5X2BCDw5Xomg&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 1080, "config_width": 1080, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCINlab2TGEtQA96FBRlnwUc58VsFtWu-oo5P3ylNBUng&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}], "display_url": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCINlab2TGEtQA96FBRlnwUc58VsFtWu-oo5P3ylNBUng&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c", "edge_media_preview_like": {"count": 1983, "edges": []}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TRAGEDIA EN LOS ALPES FRANCESES \u26ab\ufe0f\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Un alud en los Alpes, en el glaciar de Armancette, cerca de la frontera con Italia, caus\u00f3 este domingo al menos seis muertos y cerca de una decena de heridos, confirmaron fuentes oficiales.\n\n\ud83d\uddfb Seg\u00fan la misma fuente, las v\u00edctimas se hallaban realizando una caminata en el macizo del Mont Blanc si bien a\u00fan no se pudo confirmar si todos formaban parte de la misma excursi\u00f3n o de grupos diferentes.\n\n\ud83d\udd34 Adem\u00e1s de las cuatro v\u00edctimas mortales, al menos nueve personas m\u00e1s resultaron heridas en la avalancha, que seg\u00fan la Prefectura de la regi\u00f3n de Alta Saboya tuvo una longitud de 500 metros de longitud y 1.600 metros de desnivel, y se produjo sobre un itinerario de esqu\u00ed y de senderismo \"muy frecuentado\".\n\n#francia #tragedia #alud #muertos #alpes"}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 43, "page_info": {"end_cursor": "", "has_next_page": true}}, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_information": null, "fact_check_overall_rating": null, "gating_info": null, "id": "3077877533798506364", "is_video": false, "location": null, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq5/zG9TS+Y/qajFPGBQXzy7v72L5jeppPNb1NMJzSUBzy7v72P81vU0ea3qaZSUBzy7v72XIOFJyByOqk/jkD8MVM24d0/wC+G/H+Ht3qisjKMKSBnPB7+tOM8h6s3p1NAKclomy582cZT1+43+FMkhMnO5eMdFYcE9enSq3nyf3m/M0nnPx8zcdOTxQDnJ6NhJHs75HrggfTkCoqkaR3GGYke5JpuKCBKKKKAACn4xQlDdaAJIoxJuywUgEjPfHbPb/PFQ5opKAP/9k=", "owner": {"id": "256273709", "username": "clarincom"}, "sensitivity_friction_info": null, "sharing_friction_info": {"bloks_app_url": null, "should_have_sharing_friction": false}, "shortcode": "Cq20U9INx98", "taken_at_timestamp": 1681131615, "thumbnail_resources": [{"config_height": 150, "config_width": 150, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s150x150&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-FO3soJwU2fzn-aRWQRvbko808DGAFJPE4Z4MpNfi-Q&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 240, "config_width": 240, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s240x240&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHt5-1Udb_FAaAlZhkX3YFEkGv5qKdUmbzgJRUWWHKNw&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s320x320&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASOvjVj2sPi8exIIa63cItPIEVa69jFDrV77y-QLPziw&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 480, "config_width": 480, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_s480x480&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwWlKSulaDpWtV10krT1eJ1VWw6OUp0HDacV9WyCZoag&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}, {"config_height": 640, "config_width": 640, "src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8TAMwEWqAX0K5PLJkJgMlvgWeamHFVW-Zseq98WnSug&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c"}], "thumbnail_src": "https://instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_545352474371337_6643664638212803405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fepa10-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=fWVqbRVZlu4AX9MJgI_&edm=APU89FABAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8TAMwEWqAX0K5PLJkJgMlvgWeamHFVW-Zseq98WnSug&oe=651279A1&_nc_sid=bc0c2c", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhkMGFmN2M4ZjRiNDkyNGE1YjZmNzNjY2MyOTU3NjczMDc3ODc3NTMzNzk4NTA2MzY0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "viewer_can_reshare": true, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_in_photo_of_you": false}}], "page_info": {"end_cursor": "QVFEdWpHNlE0dzQ3N0hGWEp3UzFqMDBjbTdvYTd5M29YZVJIbzFVbzZPRW5jSVhqN2NuanNzTTlFNGktSzNyaWphSmF4ODJaMENESzVpTkpRaUJuNUthaA==", "has_next_page": true}}, "total_index": 3100}}